{"created_at":"Sat Mar 28 23:55:59 +0000 2020","id":1244050636938915842,"id_str":"1244050636938915842","text":"El virus corre contigo,  si te detienes el virus \u274c se detiene, ay\u00fadanos a detener \u274c la propagaci\u00f3n de virus, por fa\u2026 https:\/\/t.co\/XYfAmLlbFs","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1244048152937803776,"id_str":"1244048152937803776","name":"consularisservice","screen_name":"consularis2","location":null,"url":null,"description":"Somos una plataforma global que ofrece informaci\u00f3n en el Area de migraci\u00f3n . Gratuita y personalizada","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":0,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":10,"created_at":"Sat Mar 28 23:46:19 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244048421427777536\/5el3Dw8e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244048421427777536\/5el3Dw8e_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El virus corre contigo,  si te detienes el virus \u274c se detiene, ay\u00fadanos a detener \u274c la propagaci\u00f3n de virus, por favor qu\u00e9date en casa \ud83c\udfe1 #cov\u0131d19 #coronavirus #coronavirusrd #enfermedadesraras #nosalgas #qued\u00e1teencasa https:\/\/t.co\/TwrjlgysDO","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[{"text":"cov\u0131d19","indices":[137,145]},{"text":"coronavirus","indices":[146,158]},{"text":"coronavirusrd","indices":[159,173]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[174,192]},{"text":"nosalgas","indices":[193,202]},{"text":"qued\u00e1teencasa","indices":[203,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TwrjlgysDO","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B-St703nfmD\/?igshid=p5a4romlvem4","display_url":"instagram.com\/p\/B-St703nfmD\/\u2026","indices":[218,241]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XYfAmLlbFs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244050636938915842","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585439759846"}
{"created_at":"Sun Mar 29 00:10:04 +0000 2020","id":1244054177921347585,"id_str":"1244054177921347585","text":"RT @FEPER_Peru: @CopacePeru @GloriaMonteneg @ToniAlvaL @Minsa_Peru @EsSaludPeru As\u00ed es, seguimos esperando la atenci\u00f3n preferente de pacien\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1242221549601599488,"id_str":"1242221549601599488","name":"Milagritos","screen_name":"Milagri70457706","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":15,"listed_count":0,"favourites_count":11,"statuses_count":7,"created_at":"Mon Mar 23 22:55:59 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Mar 28 13:31:04 +0000 2020","id":1243893368658309121,"id_str":"1243893368658309121","text":"@CopacePeru @GloriaMonteneg @ToniAlvaL @Minsa_Peru @EsSaludPeru As\u00ed es, seguimos esperando la atenci\u00f3n preferente d\u2026 https:\/\/t.co\/13e8KkKLj3","display_text_range":[64,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1243892102540464128,"in_reply_to_status_id_str":"1243892102540464128","in_reply_to_user_id":402728739,"in_reply_to_user_id_str":"402728739","in_reply_to_screen_name":"CopacePeru","user":{"id":4493123597,"id_str":"4493123597","name":"FEPER_Oficial","screen_name":"FEPER_Peru","location":"Lima, Peru","url":"https:\/\/www.facebook.com\/enfermedadesrarasperu","description":"Federaci\u00f3n Peruana de Enfermedades Raras... Agrupa asociaciones civiles que luchan por el bienestar de personas con #EnfermedadesRaras en el Per\u00fa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":261,"friends_count":45,"listed_count":2,"favourites_count":81,"statuses_count":823,"created_at":"Tue Dec 15 15:04:18 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/997143277806776320\/2gTcSmSA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/997143277806776320\/2gTcSmSA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4493123597\/1560638539","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@CopacePeru @GloriaMonteneg @ToniAlvaL @Minsa_Peru @EsSaludPeru As\u00ed es, seguimos esperando la atenci\u00f3n preferente de pacientes con #EnfermedadesRaras tal como lo manda la ley y su Reglamento","display_text_range":[64,190],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[131,149]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CopacePeru","name":"Par\u00e1lisis Cerebral","id":402728739,"id_str":"402728739","indices":[0,11]},{"screen_name":"GloriaMonteneg","name":"Gloria Montenegro","id":2610634610,"id_str":"2610634610","indices":[12,27]},{"screen_name":"ToniAlvaL","name":"Mar\u00eda Antonieta Alva Luperdi","id":1179864482174119937,"id_str":"1179864482174119937","indices":[28,38]},{"screen_name":"Minsa_Peru","name":"Ministerio de Salud","id":138471254,"id_str":"138471254","indices":[39,50]},{"screen_name":"EsSaludPeru","name":"EsSalud","id":615541648,"id_str":"615541648","indices":[51,63]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/13e8KkKLj3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1243893368658309121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CopacePeru","name":"Par\u00e1lisis Cerebral","id":402728739,"id_str":"402728739","indices":[0,11]},{"screen_name":"GloriaMonteneg","name":"Gloria Montenegro","id":2610634610,"id_str":"2610634610","indices":[12,27]},{"screen_name":"ToniAlvaL","name":"Mar\u00eda Antonieta Alva Luperdi","id":1179864482174119937,"id_str":"1179864482174119937","indices":[28,38]},{"screen_name":"Minsa_Peru","name":"Ministerio de Salud","id":138471254,"id_str":"138471254","indices":[39,50]},{"screen_name":"EsSaludPeru","name":"EsSalud","id":615541648,"id_str":"615541648","indices":[51,63]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEPER_Peru","name":"FEPER_Oficial","id":4493123597,"id_str":"4493123597","indices":[3,14]},{"screen_name":"CopacePeru","name":"Par\u00e1lisis Cerebral","id":402728739,"id_str":"402728739","indices":[16,27]},{"screen_name":"GloriaMonteneg","name":"Gloria Montenegro","id":2610634610,"id_str":"2610634610","indices":[28,43]},{"screen_name":"ToniAlvaL","name":"Mar\u00eda Antonieta Alva Luperdi","id":1179864482174119937,"id_str":"1179864482174119937","indices":[44,54]},{"screen_name":"Minsa_Peru","name":"Ministerio de Salud","id":138471254,"id_str":"138471254","indices":[55,66]},{"screen_name":"EsSaludPeru","name":"EsSalud","id":615541648,"id_str":"615541648","indices":[67,79]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585440604082"}
{"created_at":"Sun Mar 29 07:11:39 +0000 2020","id":1244160275881906176,"id_str":"1244160275881906176","text":"\u144c\u144eTI\u14aa TO\u15f0O\u1587\u1587O\u15ef. \ud83d\udcab\u270c\ud83c\udffb\n\n...\n\n#danisswan #gaucherdisease #gaucher #raredisease #enfermedadesraras\u2026 https:\/\/t.co\/JcHIcJNweY","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":124216404,"id_str":"124216404","name":"danis.swan","screen_name":"danisswan","location":"M\u00e9xico","url":"https:\/\/danisswangaucher.wixsite.com\/danisswan","description":"#DANISSWAN\n#CDMX\n#Ser #Creer y #Crear\n#gauchersdisease\nMember of rare diseases of M\u00e9xico.\nMember of the Gaucher Association of M\u00e9xico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":142,"friends_count":174,"listed_count":4,"favourites_count":1236,"statuses_count":1699,"created_at":"Thu Mar 18 17:01:10 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237039411361185793\/SowR3fyD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237039411361185793\/SowR3fyD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/124216404\/1515455648","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":{"type":"Point","coordinates":[19.55472164,-99.22823903]},"coordinates":{"type":"Point","coordinates":[-99.22823903,19.55472164]},"place":{"id":"74704aa81e197418","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/74704aa81e197418.json","place_type":"city","name":"Tlalnepantla de Baz","full_name":"Tlalnepantla de Baz, M\u00e9xico","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.248181,19.498594],[-99.248181,19.589272],[-99.080384,19.589272],[-99.080384,19.498594]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u144c\u144eTI\u14aa TO\u15f0O\u1587\u1587O\u15ef. \ud83d\udcab\u270c\ud83c\udffb\n\n...\n\n#danisswan #gaucherdisease #gaucher #raredisease #enfermedadesraras #enfermedadeslisosomales #minimalfeed\u00a0 #minimal #simple #style #mood #inspiracion #instamood #ootd #post\u2026 https:\/\/t.co\/ZvXP2I1lte","display_text_range":[0,223],"entities":{"hashtags":[{"text":"danisswan","indices":[26,36]},{"text":"gaucherdisease","indices":[37,52]},{"text":"gaucher","indices":[53,61]},{"text":"raredisease","indices":[62,74]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[75,93]},{"text":"enfermedadeslisosomales","indices":[94,118]},{"text":"minimalfeed","indices":[119,131]},{"text":"minimal","indices":[133,141]},{"text":"simple","indices":[142,149]},{"text":"style","indices":[150,156]},{"text":"mood","indices":[157,162]},{"text":"inspiracion","indices":[163,175]},{"text":"instamood","indices":[176,186]},{"text":"ootd","indices":[187,192]},{"text":"post","indices":[193,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZvXP2I1lte","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B-Twcr-DWrW\/?igshid=hiesq4spp6pd","display_url":"instagram.com\/p\/B-Twcr-DWrW\/\u2026","indices":[200,223]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"danisswan","indices":[26,36]},{"text":"gaucherdisease","indices":[37,52]},{"text":"gaucher","indices":[53,61]},{"text":"raredisease","indices":[62,74]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JcHIcJNweY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244160275881906176","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1585465899807"}
{"created_at":"Sun Mar 29 07:15:02 +0000 2020","id":1244161127216492545,"id_str":"1244161127216492545","text":"#EnfermedadesRaras\n\nNada mejor para entender la importancia de iniciativas como #ProgramaIMPULSO @fundacionmutua qu\u2026 https:\/\/t.co\/ehNOO8kW70","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8177,"friends_count":2711,"listed_count":169,"favourites_count":4935,"statuses_count":28313,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1222127934464458754,"quoted_status_id_str":"1222127934464458754","quoted_status":{"created_at":"Tue Jan 28 12:03:00 +0000 2020","id":1222127934464458754,"id_str":"1222127934464458754","text":"Natalia tiene 9 a\u00f1os y una #EnfermedadRara: #fracasointestinal. Sus padres nos cuentan c\u00f3mo est\u00e1 mejorando su calid\u2026 https:\/\/t.co\/v471B5ID3t","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32046,"friends_count":8924,"listed_count":844,"favourites_count":3479,"statuses_count":67343,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Natalia tiene 9 a\u00f1os y una #EnfermedadRara: #fracasointestinal. Sus padres nos cuentan c\u00f3mo est\u00e1 mejorando su calidad de vida gracias a la terapia en su hospital recibida a trav\u00e9s de @somosNUPA y el #ProgramaIMPULSO que desarrollamos con @fundacionmutua https:\/\/t.co\/dq3iBxfDas https:\/\/t.co\/Xth2J9hhmB","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadRara","indices":[27,42]},{"text":"fracasointestinal","indices":[44,62]},{"text":"ProgramaIMPULSO","indices":[199,215]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dq3iBxfDas","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ufg3842","display_url":"tinyurl.com\/ufg3842","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SomosNupa","name":"Somos Nupa","id":1648585284,"id_str":"1648585284","indices":[183,193]},{"screen_name":"fundacionmutua","name":"Fundaci\u00f3nMutuaMad","id":242674592,"id_str":"242674592","indices":[238,253]}],"symbols":[],"media":[{"id":1222107342734610432,"id_str":"1222107342734610432","indices":[278,301],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1222107342734610432\/pu\/img\/tR0oO4bLwAmXav3s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1222107342734610432\/pu\/img\/tR0oO4bLwAmXav3s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xth2J9hhmB","display_url":"pic.twitter.com\/Xth2J9hhmB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1222127934464458754\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":122120,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1222107342734610432\/pu\/vid\/640x360\/ORlzSc0LF-STHiT2.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1222107342734610432\/pu\/pl\/S11OBMglTw105QRX.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1222107342734610432\/pu\/vid\/480x270\/dWLw6hC-iaZsS9x5.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1222107342734610432\/pu\/vid\/1280x720\/x6CHCOljvGDX2dQq.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1222107342734610432,"id_str":"1222107342734610432","indices":[278,301],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1222107342734610432\/pu\/img\/tR0oO4bLwAmXav3s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1222107342734610432\/pu\/img\/tR0oO4bLwAmXav3s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Xth2J9hhmB","display_url":"pic.twitter.com\/Xth2J9hhmB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1222127934464458754\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":122120,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1222107342734610432\/pu\/vid\/640x360\/ORlzSc0LF-STHiT2.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1222107342734610432\/pu\/pl\/S11OBMglTw105QRX.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1222107342734610432\/pu\/vid\/480x270\/dWLw6hC-iaZsS9x5.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1222107342734610432\/pu\/vid\/1280x720\/x6CHCOljvGDX2dQq.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadRara","indices":[27,42]},{"text":"fracasointestinal","indices":[44,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v471B5ID3t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1222127934464458754","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/SadfYVA3lu","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1222127934464458754","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"#EnfermedadesRaras\n\nNada mejor para entender la importancia de iniciativas como #ProgramaIMPULSO @fundacionmutua que los testimonios de los pacientes y familias que ven mejorada su calidad de vida gracias a ellas. \nhttps:\/\/t.co\/SadfYVA3lu","display_text_range":[0,238],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"ProgramaIMPULSO","indices":[80,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SadfYVA3lu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1222127934464458754","display_url":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026","indices":[215,238]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionmutua","name":"Fundaci\u00f3nMutuaMad","id":242674592,"id_str":"242674592","indices":[97,112]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"ProgramaIMPULSO","indices":[80,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ehNOO8kW70","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244161127216492545","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionmutua","name":"Fundaci\u00f3nMutuaMad","id":242674592,"id_str":"242674592","indices":[97,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585466102781"}
{"created_at":"Sun Mar 29 07:22:57 +0000 2020","id":1244163117921206274,"id_str":"1244163117921206274","text":"RT @know_HAE: Do you know the different types of #HereditaryAngioedema? These are the most common types. We\u2019re raising awareness of #HAE an\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":805103190047858689,"id_str":"805103190047858689","name":"Rubab Uzma","screen_name":"rubabuzma77","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":260,"friends_count":101,"listed_count":0,"favourites_count":25333,"statuses_count":16546,"created_at":"Sat Dec 03 17:35:33 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Mar 02 16:52:11 +0000 2020","id":1234521898417037312,"id_str":"1234521898417037312","text":"Do you know the different types of #HereditaryAngioedema? These are the most common types. We\u2019re raising awareness\u2026 https:\/\/t.co\/mMAxNfkcT0","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ads-api.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Advertisers\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1107946956238831616,"id_str":"1107946956238831616","name":"@know_HAE","screen_name":"know_HAE","location":null,"url":"http:\/\/bit.ly\/30nNIG9","description":"A Takeda initiative dedicated to advancing Hereditary Angioedema (HAE) care for audiences outside of US & UK. http:\/\/bit.ly\/30nNIG9\nC-ANPROM\/INT\/\/5410 05\/2019","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3927,"friends_count":225,"listed_count":1,"favourites_count":28,"statuses_count":80,"created_at":"Tue Mar 19 10:08:33 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1125801234500341762\/J6E6kfPL_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1125801234500341762\/J6E6kfPL_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1107946956238831616\/1557246888","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Do you know the different types of #HereditaryAngioedema? These are the most common types. We\u2019re raising awareness of #HAE and you can learn more about why the protein C1-INH is so important at https:\/\/t.co\/7eSGi13fuf #RareDiseaseDay","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"HereditaryAngioedema","indices":[35,56]},{"text":"HAE","indices":[118,122]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[218,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7eSGi13fuf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2PFU7IT","display_url":"bit.ly\/2PFU7IT","indices":[194,217]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":2,"retweet_count":76,"favorite_count":265,"entities":{"hashtags":[{"text":"HereditaryAngioedema","indices":[35,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mMAxNfkcT0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1234521898417037312","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"HereditaryAngioedema","indices":[49,70]},{"text":"HAE","indices":[132,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"know_HAE","name":"@know_HAE","id":1107946956238831616,"id_str":"1107946956238831616","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1585466577402"}
{"created_at":"Sun Mar 29 07:45:29 +0000 2020","id":1244168789769490433,"id_str":"1244168789769490433","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/NAOO4tYVY9 Thanks to @APainPrincess #raredisease #biotech","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3806,"friends_count":3069,"listed_count":352,"favourites_count":646,"statuses_count":235864,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[77,89]},{"text":"biotech","indices":[90,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NAOO4tYVY9","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=41263100-7191-11ea-9b1b-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"APainPrincess","name":"Princess, The Tower","id":934698494,"id_str":"934698494","indices":[62,76]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1585467929676"}
{"created_at":"Sun Mar 29 09:30:06 +0000 2020","id":1244195117503840257,"id_str":"1244195117503840257","text":"\u00a1Buenas noticias! La Universidad de Navarra ha introducido en el grado de Enfermer\u00eda la asignatura optativa \"Aborda\u2026 https:\/\/t.co\/lxzQuJVbtS","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1126803959954460672,"id_str":"1126803959954460672","name":"Sobi","screen_name":"Sobi_Iberia","location":null,"url":"https:\/\/sobi.es\/","description":"Perfil de Sobi Espan\u0303a y Portugal, compan\u0303i\u0301a biofarmace\u0301utica que contribuye a transformar las vidas de las personas con #EnfermedadesRaras #RareStrength","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":574,"friends_count":127,"listed_count":3,"favourites_count":80,"statuses_count":447,"created_at":"Fri May 10 10:59:33 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131876174118957056\/yNkTrTOa_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131876174118957056\/yNkTrTOa_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1126803959954460672\/1558695463","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Buenas noticias! La Universidad de Navarra ha introducido en el grado de Enfermer\u00eda la asignatura optativa \"Abordaje integral de personas afectadas por #EnfermedadesRaras\" para que los alumnos conozcan las necesidades sociosanitarias de los pacientes. \n\nhttps:\/\/t.co\/jZxUC5bfKH","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[153,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jZxUC5bfKH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oRjm50yXNoZ","display_url":"ow.ly\/oRjm50yXNoZ","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lxzQuJVbtS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244195117503840257","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585474206697"}
{"created_at":"Sun Mar 29 09:37:36 +0000 2020","id":1244197004957409280,"id_str":"1244197004957409280","text":"RT @Sobi_Iberia: \u00a1Buenas noticias! La Universidad de Navarra ha introducido en el grado de Enfermer\u00eda la asignatura optativa \"Abordaje inte\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1100894413889384448,"id_str":"1100894413889384448","name":"Juan Sdrc","screen_name":"JSdrc","location":null,"url":null,"description":"Sin comentarios","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":51,"listed_count":0,"favourites_count":51,"statuses_count":468,"created_at":"Wed Feb 27 23:04:16 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1103335507000479746\/nuyvJuas_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1103335507000479746\/nuyvJuas_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:30:06 +0000 2020","id":1244195117503840257,"id_str":"1244195117503840257","text":"\u00a1Buenas noticias! La Universidad de Navarra ha introducido en el grado de Enfermer\u00eda la asignatura optativa \"Aborda\u2026 https:\/\/t.co\/lxzQuJVbtS","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1126803959954460672,"id_str":"1126803959954460672","name":"Sobi","screen_name":"Sobi_Iberia","location":null,"url":"https:\/\/sobi.es\/","description":"Perfil de Sobi Espan\u0303a y Portugal, compan\u0303i\u0301a biofarmace\u0301utica que contribuye a transformar las vidas de las personas con #EnfermedadesRaras #RareStrength","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":574,"friends_count":127,"listed_count":3,"favourites_count":80,"statuses_count":447,"created_at":"Fri May 10 10:59:33 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131876174118957056\/yNkTrTOa_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1131876174118957056\/yNkTrTOa_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1126803959954460672\/1558695463","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Buenas noticias! La Universidad de Navarra ha introducido en el grado de Enfermer\u00eda la asignatura optativa \"Abordaje integral de personas afectadas por #EnfermedadesRaras\" para que los alumnos conozcan las necesidades sociosanitarias de los pacientes. \n\nhttps:\/\/t.co\/jZxUC5bfKH","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[153,171]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jZxUC5bfKH","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/oRjm50yXNoZ","display_url":"ow.ly\/oRjm50yXNoZ","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lxzQuJVbtS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244195117503840257","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sobi_Iberia","name":"Sobi","id":1126803959954460672,"id_str":"1126803959954460672","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585474656701"}
{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12101,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40976,"statuses_count":27345,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585475905347"}
{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:59 +0000 2020","id":1244202385200775174,"id_str":"1244202385200775174","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":416515036,"id_str":"416515036","name":"Rafael V\u00e1zquez Manrique","screen_name":"monkeyplatillos","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.iislafe.es\/es\/investigacion\/the-wormlab\/","description":"Researcher in Huntington's disease and worm breeder","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":196,"friends_count":353,"listed_count":2,"favourites_count":5900,"statuses_count":6261,"created_at":"Sat Nov 19 20:05:15 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097397421796151296\/MTpy62h6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097397421796151296\/MTpy62h6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/416515036\/1584881896","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12101,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40976,"statuses_count":27345,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585475939451"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:00:11 +0000 2020","id":1244202685764702211,"id_str":"1244202685764702211","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2407374517,"id_str":"2407374517","name":"Diana Pastoriza","screen_name":"diana_pastoriza","location":null,"url":"http:\/\/palabrasdamanaocorazon.blogspot.com.es\/?m=0","description":"EOI English teacher #books #postcrossing and #sketchnoting with friends @GZvisual. Asesora de internacionalizaci\u00f3n no @CAFIgalicia","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":2363,"friends_count":3535,"listed_count":111,"favourites_count":82747,"statuses_count":24409,"created_at":"Sun Mar 23 16:20:24 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158717963765198848\/crf3RM6Q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1158717963765198848\/crf3RM6Q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2407374517\/1542319759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12101,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40976,"statuses_count":27345,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585476011111"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:00:12 +0000 2020","id":1244202691586330624,"id_str":"1244202691586330624","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1273562509,"id_str":"1273562509","name":"Miguel\u00f3n Pastor-Peris #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"pastorperis","location":"Zaragoza, Spain","url":null,"description":"Aprender=respirar, monta\u00f1a=libertad. To learn=to breathe, knowledge=oxigen, laughing, mountain \u26f0 Risk modeling & analysis. \"Science works, bitches\"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":691,"friends_count":1040,"listed_count":20,"favourites_count":7926,"statuses_count":7230,"created_at":"Sat Mar 16 23:32:38 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753616295724257280\/ZvaTsbj6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/753616295724257280\/ZvaTsbj6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1273562509\/1404651048","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12101,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40976,"statuses_count":27345,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585476012499"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:03:02 +0000 2020","id":1244203405750554629,"id_str":"1244203405750554629","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":262835280,"id_str":"262835280","name":"Hablando de Ciencia","screen_name":"HdCiencia","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.hablandodeciencia.com","description":"Somos una asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro cuyo objetivo es la divulgaci\u00f3n cient\u00edfica. Documentales, art\u00edculos y mucho m\u00e1s en esta odisea de saber. Hazte socio! \ud83d\udcc7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40974,"friends_count":1091,"listed_count":1002,"favourites_count":7523,"statuses_count":24714,"created_at":"Tue Mar 08 21:23:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576402936923701248\/IggUVHIY_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576402936923701248\/IggUVHIY_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/262835280\/1431961963","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12101,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40976,"statuses_count":27345,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585476182769"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:03:07 +0000 2020","id":1244203425795125248,"id_str":"1244203425795125248","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1163102255328976896,"id_str":"1163102255328976896","name":"Xeri\u00f3n","screen_name":"benitoagra","location":null,"url":null,"description":"El otro d\u00eda me aburr\u00eda y abr\u00ed esta cuenta.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":77,"listed_count":0,"favourites_count":258,"statuses_count":215,"created_at":"Sun Aug 18 14:59:19 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167448229526626305\/9PzZoPbE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167448229526626305\/9PzZoPbE_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12101,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40976,"statuses_count":27345,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585476187548"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:04:03 +0000 2020","id":1244203661758271488,"id_str":"1244203661758271488","text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos\u2026 https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":136026441,"id_str":"136026441","name":"Begonya Nafr\u00eda","screen_name":"BegonyaNafria","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.share4rare.org","description":"Patient Engagement in Research Coordinator at Sant Joan de D\u00e9u Children's Hospital Coordinator of Share4Rare and KIDS Barcelona Teacher of Social Media in UOC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2423,"friends_count":5000,"listed_count":139,"favourites_count":4465,"statuses_count":8020,"created_at":"Thu Apr 22 21:00:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/136026441\/1407757598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos en #EnfermedadesRaras con pacientes y familias.  \u00bfTe sumas a nuestra iniciativa? \n\u00a1Contamos contigo!\nRegistro: https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB\n#Investigaci\u00f3n #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[119,137]},{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[251,265]},{"text":"QuedateEnCasa","indices":[266,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB","expanded_url":"https:\/\/www.share4rare.org\/es\/registration\/s4r","display_url":"share4rare.org\/es\/registratio\u2026","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[],"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244203661758271488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585476243806"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:08:13 +0000 2020","id":1244204709210198017,"id_str":"1244204709210198017","text":"Puedes leer \u00e9ste y muchos m\u00e1s testimonios sobre #EnfermedadesRaras en \n\nhttps:\/\/t.co\/XznUoxBeVH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1244204707507245059,"in_reply_to_status_id_str":"1244204707507245059","in_reply_to_user_id":576302294,"in_reply_to_user_id_str":"576302294","in_reply_to_screen_name":"pelendinez","user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2706,"friends_count":1693,"listed_count":170,"favourites_count":18341,"statuses_count":30926,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[48,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XznUoxBeVH","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/testimonios?start=8","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/test\u2026","indices":[72,95]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585476493538"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:12:43 +0000 2020","id":1244205840850202628,"id_str":"1244205840850202628","text":"En estos d\u00edas tan raros que nos est\u00e1n tocando vivir no debemos olvidarnos de la cotidianeidad y de que a pesar del\u2026 https:\/\/t.co\/oI2D0sinAF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2706,"friends_count":1693,"listed_count":170,"favourites_count":18341,"statuses_count":30927,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En estos d\u00edas tan raros que nos est\u00e1n tocando vivir no debemos olvidarnos de la cotidianeidad y de que a pesar del #Covid19 siguen habiendo familias llevando lo mejor que pueden sus #EnfermedadesRaras\n\nPor ellas, por su bienestar, porque son poblaci\u00f3n de riesgo\n#Yomequedoencas","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[115,123]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[182,200]},{"text":"Yomequedoencas","indices":[262,277]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oI2D0sinAF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244205840850202628","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585476763342"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:13:39 +0000 2020","id":1244206077832499200,"id_str":"1244206077832499200","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":211437939,"id_str":"211437939","name":"Alberto Calvo","screen_name":"acalvoalv","location":"Logro\u00f1o, Espa\u00f1a","url":null,"description":"\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc67 | M\u00e9dico (@medUNAV) Oftalm\u00f3logo (@vallhebron) | @clinicabaviera Logro\u00f1o \u2022 Fund. Hospital de Calahorra | Cirug\u00eda refractiva \u2022 Retina","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":365,"friends_count":1534,"listed_count":5,"favourites_count":1124,"statuses_count":577,"created_at":"Wed Nov 03 07:44:08 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0F0A02","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"8A7302","profile_sidebar_border_color":"BCB302","profile_sidebar_fill_color":"171106","profile_text_color":"473623","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243550264923168768\/2BqyyLYn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243550264923168768\/2BqyyLYn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/211437939\/1560452123","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12101,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40976,"statuses_count":27345,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585476819843"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:20:30 +0000 2020","id":1244207800659689472,"id_str":"1244207800659689472","text":"RT @BegonyaNafria: RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos en #\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1867,"friends_count":934,"listed_count":0,"favourites_count":2440,"statuses_count":6622,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:04:03 +0000 2020","id":1244203661758271488,"id_str":"1244203661758271488","text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos\u2026 https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":136026441,"id_str":"136026441","name":"Begonya Nafr\u00eda","screen_name":"BegonyaNafria","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.share4rare.org","description":"Patient Engagement in Research Coordinator at Sant Joan de D\u00e9u Children's Hospital Coordinator of Share4Rare and KIDS Barcelona Teacher of Social Media in UOC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2423,"friends_count":5000,"listed_count":139,"favourites_count":4465,"statuses_count":8020,"created_at":"Thu Apr 22 21:00:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/136026441\/1407757598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos en #EnfermedadesRaras con pacientes y familias.  \u00bfTe sumas a nuestra iniciativa? \n\u00a1Contamos contigo!\nRegistro: https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB\n#Investigaci\u00f3n #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[119,137]},{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[251,265]},{"text":"QuedateEnCasa","indices":[266,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB","expanded_url":"https:\/\/www.share4rare.org\/es\/registration\/s4r","display_url":"share4rare.org\/es\/registratio\u2026","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[],"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244203661758271488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BegonyaNafria","name":"Begonya Nafr\u00eda","id":136026441,"id_str":"136026441","indices":[3,17]},{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[51,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585477230597"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:23:08 +0000 2020","id":1244208464441888768,"id_str":"1244208464441888768","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":81205845,"id_str":"81205845","name":"isabel maestre","screen_name":"imaestre","location":null,"url":null,"description":"Doctora en biolog\u00eda, mam\u00e1, esposa de Mr.@albertcorbi. No necesariamente en ese orden.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":237,"friends_count":204,"listed_count":26,"favourites_count":43098,"statuses_count":14638,"created_at":"Fri Oct 09 21:23:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237117220511244288\/dulKjBxq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237117220511244288\/dulKjBxq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/81205845\/1567862432","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12101,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40976,"statuses_count":27345,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585477388855"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:25:17 +0000 2020","id":1244209002885591043,"id_str":"1244209002885591043","text":"@AdisgaA Me niego a esa medida.... la encuentro una barbaridad, que es eso de ir \"se\u00f1alado\"\nUn poco de sentido com\u00fa\u2026 https:\/\/t.co\/VSuk63fUBg","display_text_range":[9,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1244195254556917760,"in_reply_to_status_id_str":"1244195254556917760","in_reply_to_user_id":1163396001513840640,"in_reply_to_user_id_str":"1163396001513840640","in_reply_to_screen_name":"AdisgaA","user":{"id":271462997,"id_str":"271462997","name":"Poveda","screen_name":"Poveda_J","location":"Gava, BCN","url":null,"description":"La muerte es un regreso que tendr\u00e1 que esperar, porque yo voy para el frente de este mundo demente, hasta el final no hay vuelta atras: By @manuchao","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":154,"friends_count":156,"listed_count":0,"favourites_count":634,"statuses_count":8114,"created_at":"Thu Mar 24 15:16:21 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"851B1B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"C3D9EB","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243977829638909952\/yP_DxgPs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243977829638909952\/yP_DxgPs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/271462997\/1444643830","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@AdisgaA Me niego a esa medida.... la encuentro una barbaridad, que es eso de ir \"se\u00f1alado\"\nUn poco de sentido com\u00fan, solo hace falta fijarse un poco... y sobre todo dejar ser #justicierosdebalcon\n#QuedateEnCasa #joemquedoacasa \n@DownEspana @Autismo_Espana #enfermedadesraras \n#caviga","display_text_range":[9,284],"entities":{"hashtags":[{"text":"justicierosdebalcon","indices":[176,196]},{"text":"QuedateEnCasa","indices":[197,211]},{"text":"joemquedoacasa","indices":[212,227]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[257,275]},{"text":"caviga","indices":[277,284]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AdisgaA","name":"Adisga Asociaci\u00f3n","id":1163396001513840640,"id_str":"1163396001513840640","indices":[0,8]},{"screen_name":"DownEspana","name":"DOWN ESPA\u00d1A","id":199220674,"id_str":"199220674","indices":[229,240]},{"screen_name":"Autismo_Espana","name":"Autismo Espa\u00f1a","id":522288117,"id_str":"522288117","indices":[241,256]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VSuk63fUBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244209002885591043","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AdisgaA","name":"Adisga Asociaci\u00f3n","id":1163396001513840640,"id_str":"1163396001513840640","indices":[0,8]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585477517230"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:30:25 +0000 2020","id":1244210297579155456,"id_str":"1244210297579155456","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":330000429,"id_str":"330000429","name":"Asoc. Darwin Eventur","screen_name":"DarwinEventur","location":"Granada, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.darwineventur.es","description":"La Asociaci\u00f3n Darwin Eventur se concibi\u00f3 para organizar todo tipo de eventos cient\u00edfico-culturales dentro y fuera del \u00e1mbito universitario #cursos #divulgaci\u00f3n","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":618,"friends_count":217,"listed_count":30,"favourites_count":2052,"statuses_count":2483,"created_at":"Tue Jul 05 23:17:59 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/985961880110927872\/j3LfqwLO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/985961880110927872\/j3LfqwLO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/330000429\/1420805946","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12101,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40976,"statuses_count":27345,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":8,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585477825909"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:31:32 +0000 2020","id":1244210575346982913,"id_str":"1244210575346982913","text":"RT @BegonyaNafria: RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos en #\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1389099654,"id_str":"1389099654","name":"RarasNoInvisibles","screen_name":"NoInvisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.rarasperonoinvisibles.com","description":"Hablamos de salud, enfermedades raras, inclusion social y biomedicina. Escribe @Sombradoble Mas Informaci\u00f3n: hola@rarasperonoinvisibles.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":46876,"friends_count":7862,"listed_count":876,"favourites_count":72790,"statuses_count":86344,"created_at":"Mon Apr 29 09:42:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191479764793602051\/A0EmWGtE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191479764793602051\/A0EmWGtE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1389099654\/1419421735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:04:03 +0000 2020","id":1244203661758271488,"id_str":"1244203661758271488","text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos\u2026 https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":136026441,"id_str":"136026441","name":"Begonya Nafr\u00eda","screen_name":"BegonyaNafria","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.share4rare.org","description":"Patient Engagement in Research Coordinator at Sant Joan de D\u00e9u Children's Hospital Coordinator of Share4Rare and KIDS Barcelona Teacher of Social Media in UOC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2423,"friends_count":5000,"listed_count":139,"favourites_count":4465,"statuses_count":8021,"created_at":"Thu Apr 22 21:00:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/136026441\/1407757598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos en #EnfermedadesRaras con pacientes y familias.  \u00bfTe sumas a nuestra iniciativa? \n\u00a1Contamos contigo!\nRegistro: https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB\n#Investigaci\u00f3n #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[119,137]},{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[251,265]},{"text":"QuedateEnCasa","indices":[266,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB","expanded_url":"https:\/\/www.share4rare.org\/es\/registration\/s4r","display_url":"share4rare.org\/es\/registratio\u2026","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[],"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244203661758271488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BegonyaNafria","name":"Begonya Nafr\u00eda","id":136026441,"id_str":"136026441","indices":[3,17]},{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[51,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585477892134"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:33:01 +0000 2020","id":1244210948233220096,"id_str":"1244210948233220096","text":"RT @BegonyaNafria: RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos en #\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2272053176,"id_str":"2272053176","name":"La Incondicional \u2763\ufe0f","screen_name":"anamarianat","location":"Paso de La Patria . Corrientes. Argentina","url":null,"description":"soy un poco \u00c1ngel y un poco demonio. Nadie es completamente puro. S\u00f3lo Dios....","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3605,"friends_count":4132,"listed_count":17,"favourites_count":119632,"statuses_count":119221,"created_at":"Wed Jan 01 20:16:41 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1002137418521247744\/dm9wvL7V_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1002137418521247744\/dm9wvL7V_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2272053176\/1544369670","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:04:03 +0000 2020","id":1244203661758271488,"id_str":"1244203661758271488","text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos\u2026 https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":136026441,"id_str":"136026441","name":"Begonya Nafr\u00eda","screen_name":"BegonyaNafria","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.share4rare.org","description":"Patient Engagement in Research Coordinator at Sant Joan de D\u00e9u Children's Hospital Coordinator of Share4Rare and KIDS Barcelona Teacher of Social Media in UOC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2423,"friends_count":5000,"listed_count":139,"favourites_count":4465,"statuses_count":8021,"created_at":"Thu Apr 22 21:00:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/136026441\/1407757598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos en #EnfermedadesRaras con pacientes y familias.  \u00bfTe sumas a nuestra iniciativa? \n\u00a1Contamos contigo!\nRegistro: https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB\n#Investigaci\u00f3n #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[119,137]},{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[251,265]},{"text":"QuedateEnCasa","indices":[266,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB","expanded_url":"https:\/\/www.share4rare.org\/es\/registration\/s4r","display_url":"share4rare.org\/es\/registratio\u2026","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[],"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244203661758271488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BegonyaNafria","name":"Begonya Nafr\u00eda","id":136026441,"id_str":"136026441","indices":[3,17]},{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[51,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585477981037"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:33:42 +0000 2020","id":1244211122829504512,"id_str":"1244211122829504512","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":345853936,"id_str":"345853936","name":"Jos\u00e9 Domingo (en \ud83c\udfe0)","screen_name":"jdomingogil","location":"M\u00e9rida (Extremadura) Spain","url":"http:\/\/www.fotoludica.es","description":"BSc Physics. Long-Exposure Night Photography","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":95,"friends_count":393,"listed_count":1,"favourites_count":522,"statuses_count":845,"created_at":"Sun Jul 31 08:35:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1209991880953487362\/8FMTdSjW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1209991880953487362\/8FMTdSjW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/345853936\/1578059552","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12101,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40976,"statuses_count":27345,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":9,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585478022664"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:37:55 +0000 2020","id":1244212184361635840,"id_str":"1244212184361635840","text":"RT @BegonyaNafria: RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos en #\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80319220,"id_str":"80319220","name":"Norma Radaelli","screen_name":"NormaRadaelli","location":"End of the world","url":null,"description":"#art #design, #science, #philosophy  #psychology  #music  #politics  #science   #medicine. UBA.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1584,"friends_count":1358,"listed_count":246,"favourites_count":131190,"statuses_count":73987,"created_at":"Tue Oct 06 14:47:28 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1851092520\/Ojito_sin_lentes_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1851092520\/Ojito_sin_lentes_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80319220\/1478549531","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:04:03 +0000 2020","id":1244203661758271488,"id_str":"1244203661758271488","text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos\u2026 https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":136026441,"id_str":"136026441","name":"Begonya Nafr\u00eda","screen_name":"BegonyaNafria","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.share4rare.org","description":"Patient Engagement in Research Coordinator at Sant Joan de D\u00e9u Children's Hospital Coordinator of Share4Rare and KIDS Barcelona Teacher of Social Media in UOC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2424,"friends_count":5001,"listed_count":139,"favourites_count":4465,"statuses_count":8021,"created_at":"Thu Apr 22 21:00:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/136026441\/1407757598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos en #EnfermedadesRaras con pacientes y familias.  \u00bfTe sumas a nuestra iniciativa? \n\u00a1Contamos contigo!\nRegistro: https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB\n#Investigaci\u00f3n #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[119,137]},{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[251,265]},{"text":"QuedateEnCasa","indices":[266,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB","expanded_url":"https:\/\/www.share4rare.org\/es\/registration\/s4r","display_url":"share4rare.org\/es\/registratio\u2026","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[],"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244203661758271488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BegonyaNafria","name":"Begonya Nafr\u00eda","id":136026441,"id_str":"136026441","indices":[3,17]},{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[51,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585478275753"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:49:17 +0000 2020","id":1244215042549088258,"id_str":"1244215042549088258","text":"La de Huntignton fue la primera enfermedad de la que se consigui\u00f3 aislar el gen causante, (1983), \u00bfquiz\u00e1 sea tambi\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/URMlphLLLZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":287258749,"id_str":"287258749","name":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Mas","screen_name":"MasTwitts","location":"Tarragona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.neuropediatra.org","description":"#NeuroPediatra #Pediatra Me fascina el imperfecto cerebro humano. Te lo cuento en @NEC_blog, premio #Bitacoras16, y en mi libro \u00abLa aventura de tu cerebro\u00bb.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22173,"friends_count":1628,"listed_count":531,"favourites_count":44225,"statuses_count":52649,"created_at":"Sun Apr 24 16:49:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBF5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"ECC87C","profile_text_color":"B2AE95","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1066636266807148547\/jKLVn4Te_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1066636266807148547\/jKLVn4Te_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/287258749\/1554027459","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1244211802596048896,"quoted_status_id_str":"1244211802596048896","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:36:24 +0000 2020","id":1244211802596048896,"id_str":"1244211802596048896","text":"Puedes leer la noticia completa escrita por Rub\u00e9n Meg\u00eda Gonz\u00e1lez, Genotipia, en:\n\nhttps:\/\/t.co\/wp9E6fQuaX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1244211606189457408,"in_reply_to_status_id_str":"1244211606189457408","in_reply_to_user_id":576302294,"in_reply_to_user_id_str":"576302294","in_reply_to_screen_name":"pelendinez","user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2706,"friends_count":1691,"listed_count":170,"favourites_count":18343,"statuses_count":30934,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wp9E6fQuaX","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/huntington\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[82,105]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/3DWBmFjBUC","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1244211802596048896","display":"twitter.com\/pelendinez\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La de Huntignton fue la primera enfermedad de la que se consigui\u00f3 aislar el gen causante, (1983), \u00bfquiz\u00e1 sea tambi\u00e9n la primera en obtener una terapia gen\u00e9tica curativa?\n#enfermedadesraras #gen\u00e9tica","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[170,188]},{"text":"gen\u00e9tica","indices":[189,198]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/URMlphLLLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244215042549088258","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585478957198"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:53:44 +0000 2020","id":1244216164550692864,"id_str":"1244216164550692864","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80110309,"id_str":"80110309","name":"Jes\u00fas Naranjo","screen_name":"sperman22","location":"Las Palmas de Gran Canaria","url":null,"description":"Molecular biologist  \ud83e\udd51\ud83d\udc3b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":38,"friends_count":241,"listed_count":0,"favourites_count":2835,"statuses_count":1774,"created_at":"Mon Oct 05 19:53:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230241018139856902\/gyca9PH-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230241018139856902\/gyca9PH-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80110309\/1509012598","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12101,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40976,"statuses_count":27345,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":10,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585479224704"}
{"created_at":"Sun Mar 29 10:56:00 +0000 2020","id":1244216732090277888,"id_str":"1244216732090277888","text":"RT @BegonyaNafria: RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos en #\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3057338326,"id_str":"3057338326","name":"Dra A. Garc\u00eda-Cazorla","screen_name":"AGarciaCazorla","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.connectingthegrowingbrain.com\/es\/","description":"Child Neurologist and Researcher Neurometabolism-Synaptic Metabolism Lab. Director of Research in #Neuropediatrics @SJDbarcelona_es Prof at UB. Tweets my own","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1356,"friends_count":1499,"listed_count":44,"favourites_count":1798,"statuses_count":2931,"created_at":"Mon Feb 23 21:43:45 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020946217830944768\/NEFnjTg1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020946217830944768\/NEFnjTg1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3057338326\/1462467310","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:04:03 +0000 2020","id":1244203661758271488,"id_str":"1244203661758271488","text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos\u2026 https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":136026441,"id_str":"136026441","name":"Begonya Nafr\u00eda","screen_name":"BegonyaNafria","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.share4rare.org","description":"Patient Engagement in Research Coordinator at Sant Joan de D\u00e9u Children's Hospital Coordinator of Share4Rare and KIDS Barcelona Teacher of Social Media in UOC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2424,"friends_count":5001,"listed_count":139,"favourites_count":4465,"statuses_count":8021,"created_at":"Thu Apr 22 21:00:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/136026441\/1407757598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos en #EnfermedadesRaras con pacientes y familias.  \u00bfTe sumas a nuestra iniciativa? \n\u00a1Contamos contigo!\nRegistro: https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB\n#Investigaci\u00f3n #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[119,137]},{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[251,265]},{"text":"QuedateEnCasa","indices":[266,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB","expanded_url":"https:\/\/www.share4rare.org\/es\/registration\/s4r","display_url":"share4rare.org\/es\/registratio\u2026","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[],"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244203661758271488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BegonyaNafria","name":"Begonya Nafr\u00eda","id":136026441,"id_str":"136026441","indices":[3,17]},{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[51,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585479360016"}
{"created_at":"Sun Mar 29 11:11:44 +0000 2020","id":1244220693065150465,"id_str":"1244220693065150465","text":"Interview zum #rarediseaseday beim #ETIM20 mit Prof. Sch\u00e4fer @UKGM_Presse \u201e#KI hilft enorm dabei, seltene Erkrankun\u2026 https:\/\/t.co\/GITnWCi2WT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3305565909,"id_str":"3305565909","name":"Healthcare Startups","screen_name":"healthcare_de","location":"Deutschland","url":"http:\/\/healthcare-startups.de","description":"News und Meinungen f\u00fcr\/von Healthcare Startups aus\/f\u00fcr Deutschland, \u00d6sterreich und Schweiz - Tweets von @mirjambauer @michaelreiterpr @minsungseankim","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4108,"friends_count":644,"listed_count":141,"favourites_count":4140,"statuses_count":5684,"created_at":"Mon Jun 01 14:03:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"42A0D6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605428194129379329\/HvPuPTe8_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605428194129379329\/HvPuPTe8_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3305565909\/1433180763","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interview zum #rarediseaseday beim #ETIM20 mit Prof. Sch\u00e4fer @UKGM_Presse \u201e#KI hilft enorm dabei, seltene Erkrankungen zu erkennen...\u201d @UniklinikEssen https:\/\/t.co\/qngVUF5U7V","display_text_range":[0,174],"entities":{"hashtags":[{"text":"rarediseaseday","indices":[14,29]},{"text":"ETIM20","indices":[35,42]},{"text":"KI","indices":[75,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qngVUF5U7V","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NDdOtMBeEgo","display_url":"youtube.com\/watch?v=NDdOtM\u2026","indices":[151,174]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UKGM_Presse","name":"UKGM Gie\u00dfen Marburg","id":204236068,"id_str":"204236068","indices":[61,73]},{"screen_name":"UniklinikEssen","name":"Uniklinikum Essen","id":2754464528,"id_str":"2754464528","indices":[135,150]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"rarediseaseday","indices":[14,29]},{"text":"ETIM20","indices":[35,42]},{"text":"KI","indices":[75,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GITnWCi2WT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244220693065150465","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UKGM_Presse","name":"UKGM Gie\u00dfen Marburg","id":204236068,"id_str":"204236068","indices":[61,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1585480304386"}
{"created_at":"Sun Mar 29 11:14:55 +0000 2020","id":1244221494462472192,"id_str":"1244221494462472192","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":897541452,"id_str":"897541452","name":"Tintin Castro","screen_name":"guaucastro","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":128,"friends_count":217,"listed_count":22,"favourites_count":121,"statuses_count":21006,"created_at":"Mon Oct 22 13:10:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2818010414\/3dbae31e1eaa16366b696c088c8c5661_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2818010414\/3dbae31e1eaa16366b696c088c8c5661_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/897541452\/1417699503","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12101,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40978,"statuses_count":27347,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":12,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585480495454"}
{"created_at":"Sun Mar 29 11:27:51 +0000 2020","id":1244224748806176768,"id_str":"1244224748806176768","text":"RT @MasTwitts: La de Huntignton fue la primera enfermedad de la que se consigui\u00f3 aislar el gen causante, (1983), \u00bfquiz\u00e1 sea tambi\u00e9n la prim\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1057356487,"id_str":"1057356487","name":"Sara Gomez Arancibia","screen_name":"SaraGomezAranci","location":null,"url":null,"description":"Partager les nouvelles de cette petite plan\u00e8te terre! Share the news of this small planet earth!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2056,"friends_count":510,"listed_count":1133,"favourites_count":747,"statuses_count":832919,"created_at":"Thu Jan 03 09:40:57 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016420855574880266\/gWjBMrbU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016420855574880266\/gWjBMrbU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1057356487\/1582023407","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:49:17 +0000 2020","id":1244215042549088258,"id_str":"1244215042549088258","text":"La de Huntignton fue la primera enfermedad de la que se consigui\u00f3 aislar el gen causante, (1983), \u00bfquiz\u00e1 sea tambi\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/URMlphLLLZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":287258749,"id_str":"287258749","name":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Mas","screen_name":"MasTwitts","location":"Tarragona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.neuropediatra.org","description":"#NeuroPediatra #Pediatra Me fascina el imperfecto cerebro humano. Te lo cuento en @NEC_blog, premio #Bitacoras16, y en mi libro \u00abLa aventura de tu cerebro\u00bb.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22173,"friends_count":1629,"listed_count":531,"favourites_count":44227,"statuses_count":52651,"created_at":"Sun Apr 24 16:49:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBF5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"ECC87C","profile_text_color":"B2AE95","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1066636266807148547\/jKLVn4Te_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1066636266807148547\/jKLVn4Te_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/287258749\/1554027459","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1244211802596048896,"quoted_status_id_str":"1244211802596048896","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:36:24 +0000 2020","id":1244211802596048896,"id_str":"1244211802596048896","text":"Puedes leer la noticia completa escrita por Rub\u00e9n Meg\u00eda Gonz\u00e1lez, Genotipia, en:\n\nhttps:\/\/t.co\/wp9E6fQuaX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1244211606189457408,"in_reply_to_status_id_str":"1244211606189457408","in_reply_to_user_id":576302294,"in_reply_to_user_id_str":"576302294","in_reply_to_screen_name":"pelendinez","user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2706,"friends_count":1691,"listed_count":170,"favourites_count":18343,"statuses_count":30934,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wp9E6fQuaX","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/huntington\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[82,105]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/3DWBmFjBUC","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1244211802596048896","display":"twitter.com\/pelendinez\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La de Huntignton fue la primera enfermedad de la que se consigui\u00f3 aislar el gen causante, (1983), \u00bfquiz\u00e1 sea tambi\u00e9n la primera en obtener una terapia gen\u00e9tica curativa?\n#enfermedadesraras #gen\u00e9tica","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[170,188]},{"text":"gen\u00e9tica","indices":[189,198]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/URMlphLLLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244215042549088258","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1244211802596048896,"quoted_status_id_str":"1244211802596048896","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:36:24 +0000 2020","id":1244211802596048896,"id_str":"1244211802596048896","text":"Puedes leer la noticia completa escrita por Rub\u00e9n Meg\u00eda Gonz\u00e1lez, Genotipia, en:\n\nhttps:\/\/t.co\/wp9E6fQuaX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1244211606189457408,"in_reply_to_status_id_str":"1244211606189457408","in_reply_to_user_id":576302294,"in_reply_to_user_id_str":"576302294","in_reply_to_screen_name":"pelendinez","user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2706,"friends_count":1691,"listed_count":170,"favourites_count":18343,"statuses_count":30934,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wp9E6fQuaX","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/huntington\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[82,105]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/3DWBmFjBUC","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1244211802596048896","display":"twitter.com\/pelendinez\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MasTwitts","name":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Mas","id":287258749,"id_str":"287258749","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585481271350"}
{"created_at":"Sun Mar 29 11:34:13 +0000 2020","id":1244226351936286720,"id_str":"1244226351936286720","text":"RT @BegonyaNafria: RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos en #\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":386451876,"id_str":"386451876","name":"OH Arag\u00f3n-San Rafael","screen_name":"OHSanJuandeDios","location":null,"url":"http:\/\/www.ohsjd.es","description":"Orden Hospitalaria San Juan de Dios. Provincia de Arag\u00f3n-San Rafael integrada por Catalunya, Valencia, Murcia, Arag\u00f3n, Madrid, Navarra y Baleares","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2522,"friends_count":1010,"listed_count":136,"favourites_count":4602,"statuses_count":13224,"created_at":"Fri Oct 07 09:39:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B3B3B3","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DC291E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"B3B3B3","profile_text_color":"030303","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/966988631381565441\/F40JBnHh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/966988631381565441\/F40JBnHh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/386451876\/1561703034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:04:03 +0000 2020","id":1244203661758271488,"id_str":"1244203661758271488","text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos\u2026 https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":136026441,"id_str":"136026441","name":"Begonya Nafr\u00eda","screen_name":"BegonyaNafria","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.share4rare.org","description":"Patient Engagement in Research Coordinator at Sant Joan de D\u00e9u Children's Hospital Coordinator of Share4Rare and KIDS Barcelona Teacher of Social Media in UOC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2424,"friends_count":5001,"listed_count":139,"favourites_count":4468,"statuses_count":8024,"created_at":"Thu Apr 22 21:00:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/136026441\/1407757598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos en #EnfermedadesRaras con pacientes y familias.  \u00bfTe sumas a nuestra iniciativa? \n\u00a1Contamos contigo!\nRegistro: https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB\n#Investigaci\u00f3n #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[119,137]},{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[251,265]},{"text":"QuedateEnCasa","indices":[266,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB","expanded_url":"https:\/\/www.share4rare.org\/es\/registration\/s4r","display_url":"share4rare.org\/es\/registratio\u2026","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[],"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244203661758271488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BegonyaNafria","name":"Begonya Nafr\u00eda","id":136026441,"id_str":"136026441","indices":[3,17]},{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[51,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585481653566"}
{"created_at":"Sun Mar 29 11:39:53 +0000 2020","id":1244227778045673472,"id_str":"1244227778045673472","text":"#enfermedadesraras","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51891325,"id_str":"51891325","name":"Mayor Tom","screen_name":"PAVALOSE","location":null,"url":null,"description":"Del mont\u00f3n, pero del mont\u00f3n de ac\u00e1. Todas mis energ\u00edas son para la cura de la Ataxia de Friedreich, y otras peque\u00f1as cosas. Antofagastino por adopci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":143,"friends_count":541,"listed_count":0,"favourites_count":8495,"statuses_count":5834,"created_at":"Mon Jun 29 00:08:44 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025636120359514117\/3QjDJh9s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025636120359514117\/3QjDJh9s_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1244211802596048896,"quoted_status_id_str":"1244211802596048896","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:36:24 +0000 2020","id":1244211802596048896,"id_str":"1244211802596048896","text":"Puedes leer la noticia completa escrita por Rub\u00e9n Meg\u00eda Gonz\u00e1lez, Genotipia, en:\n\nhttps:\/\/t.co\/wp9E6fQuaX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1244211606189457408,"in_reply_to_status_id_str":"1244211606189457408","in_reply_to_user_id":576302294,"in_reply_to_user_id_str":"576302294","in_reply_to_screen_name":"pelendinez","user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2706,"friends_count":1691,"listed_count":170,"favourites_count":18343,"statuses_count":30934,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wp9E6fQuaX","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/huntington\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[82,105]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/UP1HMAfVyI","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1244211802596048896","display":"twitter.com\/pelendinez\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[0,18]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1585481993577"}
{"created_at":"Sun Mar 29 11:41:35 +0000 2020","id":1244228206372118529,"id_str":"1244228206372118529","text":"RT @BegonyaNafria: RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos en #\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":990378964404391937,"id_str":"990378964404391937","name":"Leprarosarina","screen_name":"Leprarosarina1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":43,"friends_count":245,"listed_count":0,"favourites_count":5767,"statuses_count":678,"created_at":"Sat Apr 28 23:55:20 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191001883579731969\/3Pe28tpY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191001883579731969\/3Pe28tpY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/990378964404391937\/1572792320","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:04:03 +0000 2020","id":1244203661758271488,"id_str":"1244203661758271488","text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos\u2026 https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":136026441,"id_str":"136026441","name":"Begonya Nafr\u00eda","screen_name":"BegonyaNafria","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.share4rare.org","description":"Patient Engagement in Research Coordinator at Sant Joan de D\u00e9u Children's Hospital Coordinator of Share4Rare and KIDS Barcelona Teacher of Social Media in UOC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2425,"friends_count":5001,"listed_count":139,"favourites_count":4468,"statuses_count":8024,"created_at":"Thu Apr 22 21:00:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/136026441\/1407757598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"RT: \u00a1Tenemos nueva home page en @Share4Rare_es! \nIncluye una secci\u00f3n interactiva d\u00f3nde explicamos c\u00f3mo investigamos en #EnfermedadesRaras con pacientes y familias.  \u00bfTe sumas a nuestra iniciativa? \n\u00a1Contamos contigo!\nRegistro: https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB\n#Investigaci\u00f3n #QuedateEnCasa https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[119,137]},{"text":"Investigaci\u00f3n","indices":[251,265]},{"text":"QuedateEnCasa","indices":[266,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FigPrvEsOB","expanded_url":"https:\/\/www.share4rare.org\/es\/registration\/s4r","display_url":"share4rare.org\/es\/registratio\u2026","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[],"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244202721881849857,"id_str":"1244202721881849857","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURLyJJXgAEvClI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFMFreGCvp","display_url":"pic.twitter.com\/GFMFreGCvp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BegonyaNafria\/status\/1244203661758271488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"large":{"w":953,"h":522,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":372,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vkllVn7C5a","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244203661758271488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[32,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BegonyaNafria","name":"Begonya Nafr\u00eda","id":136026441,"id_str":"136026441","indices":[3,17]},{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[51,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585482095698"}
{"created_at":"Sun Mar 29 11:45:04 +0000 2020","id":1244229083627741185,"id_str":"1244229083627741185","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1119627253841895424,"id_str":"1119627253841895424","name":"InvestingMedic","screen_name":"InvestingMedic","location":null,"url":null,"description":"Promover y difundir el conocimiento m\u00e9dico, acad\u00e9mico \/ cient\u00edfico, institucional e innovaciones tecnol\u00f3gicas de la Medicina de Precisi\u00f3n en Espa\u00f1a y el mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":297,"friends_count":1939,"listed_count":1,"favourites_count":1271,"statuses_count":3492,"created_at":"Sat Apr 20 15:41:53 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119627612358369286\/uHEQVFer_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119627612358369286\/uHEQVFer_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1119627253841895424\/1556321171","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12101,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40985,"statuses_count":27353,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":14,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585482304852"}
{"created_at":"Sun Mar 29 11:45:45 +0000 2020","id":1244229254189125632,"id_str":"1244229254189125632","text":"RT @FEDER_ONG: #Buenosd\u00edas \u00a1Hoy celebramos el D\u00eda Mundial de las #enfermedadesraras ! \u00bfNos ayudas a convertir #somosFEDER en TT? https:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2529600017,"id_str":"2529600017","name":"Nancy Rojas","screen_name":"nancye004","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":154,"listed_count":0,"favourites_count":1054,"statuses_count":111,"created_at":"Mon May 05 00:53:41 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 08:22:00 +0000 2020","id":1233668729415905282,"id_str":"1233668729415905282","text":"#Buenosd\u00edas \u00a1Hoy celebramos el D\u00eda Mundial de las #enfermedadesraras ! \u00bfNos ayudas a convertir #somosFEDER en TT? https:\/\/t.co\/RVtd38tlgR","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32045,"friends_count":8924,"listed_count":844,"favourites_count":3479,"statuses_count":67346,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":33,"reply_count":14,"retweet_count":380,"favorite_count":452,"entities":{"hashtags":[{"text":"Buenosd\u00edas","indices":[0,11]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[50,68]},{"text":"somosFEDER","indices":[95,106]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1233376863206199296,"id_str":"1233376863206199296","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER3VuO2XUAAffFp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER3VuO2XUAAffFp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RVtd38tlgR","display_url":"pic.twitter.com\/RVtd38tlgR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1233668729415905282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":636,"h":452,"resize":"fit"},"large":{"w":636,"h":452,"resize":"fit"},"small":{"w":636,"h":452,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1233376863206199296,"id_str":"1233376863206199296","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER3VuO2XUAAffFp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER3VuO2XUAAffFp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RVtd38tlgR","display_url":"pic.twitter.com\/RVtd38tlgR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1233668729415905282\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":636,"h":452,"resize":"fit"},"large":{"w":636,"h":452,"resize":"fit"},"small":{"w":636,"h":452,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Buenosd\u00edas","indices":[15,26]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[65,83]},{"text":"somosFEDER","indices":[110,121]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585482345517"}
{"created_at":"Sun Mar 29 11:47:09 +0000 2020","id":1244229606674034688,"id_str":"1244229606674034688","text":"#Rarasnoinvisibles #enfermedadesraras","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":51891325,"id_str":"51891325","name":"Mayor Tom","screen_name":"PAVALOSE","location":null,"url":null,"description":"Del mont\u00f3n, pero del mont\u00f3n de ac\u00e1. Todas mis energ\u00edas son para la cura de la Ataxia de Friedreich, y otras peque\u00f1as cosas. Antofagastino por adopci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":143,"friends_count":541,"listed_count":0,"favourites_count":8497,"statuses_count":5836,"created_at":"Mon Jun 29 00:08:44 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025636120359514117\/3QjDJh9s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025636120359514117\/3QjDJh9s_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1244225324105285633,"quoted_status_id_str":"1244225324105285633","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 11:30:08 +0000 2020","id":1244225324105285633,"id_str":"1244225324105285633","text":"\u201cNo hay forma de endulzar la realidad cuando te conviertes en madre de un ni\u00f1o afectado por una enfermedad poco fre\u2026 https:\/\/t.co\/41aaRDlYHu","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8177,"friends_count":2711,"listed_count":169,"favourites_count":4935,"statuses_count":28316,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cNo hay forma de endulzar la realidad cuando te conviertes en madre de un ni\u00f1o afectado por una enfermedad poco frecuente. Hay momentos en los que me digo \u2018T\u00fa no firmaste por esto\u2019. Entonces recuerdo que yo lo que quer\u00eda era ser madre.\u201d\n\nEn Share4Rare\nhttps:\/\/t.co\/WOwLniiPZl https:\/\/t.co\/lzTevVgki8","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOwLniiPZl","expanded_url":"https:\/\/www.share4rare.org\/es\/news\/como-se-ve-afectada-la-vida-de-los-padres-cuando-su-hijo-padece-una-enfermedad-rara","display_url":"share4rare.org\/es\/news\/como-s\u2026","indices":[252,275]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1244225322217877509,"id_str":"1244225322217877509","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURgVp9XsAUD4TG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURgVp9XsAUD4TG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lzTevVgki8","display_url":"pic.twitter.com\/lzTevVgki8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1244225324105285633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":814,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":882,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244225322217877509,"id_str":"1244225322217877509","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURgVp9XsAUD4TG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EURgVp9XsAUD4TG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/lzTevVgki8","display_url":"pic.twitter.com\/lzTevVgki8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1244225324105285633\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":461,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":814,"resize":"fit"},"large":{"w":1300,"h":882,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/41aaRDlYHu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244225324105285633","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/9k1PnSl5rz","expanded":"https:\/\/twitter.com\/rarasreales\/status\/1244225324105285633","display":"twitter.com\/rarasreales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Rarasnoinvisibles","indices":[0,18]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[19,37]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1585482429556"}
{"created_at":"Sun Mar 29 11:49:27 +0000 2020","id":1244230183844032513,"id_str":"1244230183844032513","text":"RT @healthcare_de: Interview zum #rarediseaseday beim #ETIM20 mit Prof. Sch\u00e4fer @UKGM_Presse \u201e#KI hilft enorm dabei, seltene Erkrankungen z\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":204236068,"id_str":"204236068","name":"UKGM Gie\u00dfen Marburg","screen_name":"UKGM_Presse","location":"Gie\u00dfen und Marburg","url":"http:\/\/www.ukgm.de","description":"Team Pressestelle der #Universit\u00e4tsklinikum #Gie\u00dfen und #Marburg GmbH im Verbund @rhoenklinikumag. Zuhause in der Region @Mittelhessen","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2067,"friends_count":525,"listed_count":89,"favourites_count":2740,"statuses_count":9879,"created_at":"Mon Oct 18 07:29:36 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/997476909050048514\/tM7SQ9OC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/997476909050048514\/tM7SQ9OC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/204236068\/1559819753","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 11:11:44 +0000 2020","id":1244220693065150465,"id_str":"1244220693065150465","text":"Interview zum #rarediseaseday beim #ETIM20 mit Prof. Sch\u00e4fer @UKGM_Presse \u201e#KI hilft enorm dabei, seltene Erkrankun\u2026 https:\/\/t.co\/GITnWCi2WT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3305565909,"id_str":"3305565909","name":"Healthcare Startups","screen_name":"healthcare_de","location":"Deutschland","url":"http:\/\/healthcare-startups.de","description":"News und Meinungen f\u00fcr\/von Healthcare Startups aus\/f\u00fcr Deutschland, \u00d6sterreich und Schweiz - Tweets von @mirjambauer @michaelreiterpr @minsungseankim","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4108,"friends_count":644,"listed_count":141,"favourites_count":4140,"statuses_count":5684,"created_at":"Mon Jun 01 14:03:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"42A0D6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605428194129379329\/HvPuPTe8_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605428194129379329\/HvPuPTe8_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3305565909\/1433180763","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interview zum #rarediseaseday beim #ETIM20 mit Prof. Sch\u00e4fer @UKGM_Presse \u201e#KI hilft enorm dabei, seltene Erkrankungen zu erkennen...\u201d @UniklinikEssen https:\/\/t.co\/qngVUF5U7V","display_text_range":[0,174],"entities":{"hashtags":[{"text":"rarediseaseday","indices":[14,29]},{"text":"ETIM20","indices":[35,42]},{"text":"KI","indices":[75,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qngVUF5U7V","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NDdOtMBeEgo","display_url":"youtube.com\/watch?v=NDdOtM\u2026","indices":[151,174]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UKGM_Presse","name":"UKGM Gie\u00dfen Marburg","id":204236068,"id_str":"204236068","indices":[61,73]},{"screen_name":"UniklinikEssen","name":"Uniklinikum Essen","id":2754464528,"id_str":"2754464528","indices":[135,150]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"rarediseaseday","indices":[14,29]},{"text":"ETIM20","indices":[35,42]},{"text":"KI","indices":[75,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GITnWCi2WT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244220693065150465","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UKGM_Presse","name":"UKGM Gie\u00dfen Marburg","id":204236068,"id_str":"204236068","indices":[61,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"rarediseaseday","indices":[33,48]},{"text":"ETIM20","indices":[54,61]},{"text":"KI","indices":[94,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"healthcare_de","name":"Healthcare Startups","id":3305565909,"id_str":"3305565909","indices":[3,17]},{"screen_name":"UKGM_Presse","name":"UKGM Gie\u00dfen Marburg","id":204236068,"id_str":"204236068","indices":[80,92]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1585482567164"}
{"created_at":"Sun Mar 29 11:56:12 +0000 2020","id":1244231882222391296,"id_str":"1244231882222391296","text":"Para repasar las mutaciones en el ADN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1127339414118653953,"id_str":"1127339414118653953","name":"Silvia","screen_name":"BioGeoSilvia","location":null,"url":"https:\/\/biogeoymasiesnorena.blogspot.com\/?m=1","description":"Profesora de Biolog\u00eda y Geolog\u00eda en @iesnorena","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21,"friends_count":57,"listed_count":1,"favourites_count":115,"statuses_count":79,"created_at":"Sat May 11 22:27:16 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1223959799668396032\/yFDBJhIv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1223959799668396032\/yFDBJhIv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1127339414118653953\/1580649088","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1244202242158231552,"quoted_status_id_str":"1244202242158231552","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12101,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40985,"statuses_count":27353,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":14,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/0DQbhvUaMf","expanded":"https:\/\/twitter.com\/lluismontoliu\/status\/1244202242158231552","display":"twitter.com\/lluismontoliu\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1585482972089"}
{"created_at":"Sun Mar 29 11:56:17 +0000 2020","id":1244231903902724096,"id_str":"1244231903902724096","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1226111244,"id_str":"1226111244","name":"Anna Juan","screen_name":"annajuanroch","location":null,"url":null,"description":"Periodista. Science Communication at @incliva_iis\n'My life is a reading list', John Irving. VLC-TGN i vv. \nEn @aecomcientifica y @Girls4STEMVLC\n#SciComm #RRI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2724,"friends_count":3503,"listed_count":184,"favourites_count":25910,"statuses_count":17050,"created_at":"Wed Feb 27 21:52:02 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"B30033","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855693451098238976\/Tsme_242_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/855693451098238976\/Tsme_242_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1226111244\/1492848677","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12101,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40985,"statuses_count":27353,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":15,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585482977258"}
{"created_at":"Sun Mar 29 12:08:05 +0000 2020","id":1244234874883584006,"id_str":"1244234874883584006","text":"En estos d\u00edas que todo son malas noticias se abre un rayo de esperanza.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2706,"friends_count":1691,"listed_count":170,"favourites_count":18346,"statuses_count":30935,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1244215042549088258,"quoted_status_id_str":"1244215042549088258","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:49:17 +0000 2020","id":1244215042549088258,"id_str":"1244215042549088258","text":"La de Huntignton fue la primera enfermedad de la que se consigui\u00f3 aislar el gen causante, (1983), \u00bfquiz\u00e1 sea tambi\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/URMlphLLLZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":287258749,"id_str":"287258749","name":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Mas","screen_name":"MasTwitts","location":"Tarragona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.neuropediatra.org","description":"#NeuroPediatra #Pediatra Me fascina el imperfecto cerebro humano. Te lo cuento en @NEC_blog, premio #Bitacoras16, y en mi libro \u00abLa aventura de tu cerebro\u00bb.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22173,"friends_count":1629,"listed_count":531,"favourites_count":44227,"statuses_count":52651,"created_at":"Sun Apr 24 16:49:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBF5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"ECC87C","profile_text_color":"B2AE95","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1066636266807148547\/jKLVn4Te_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1066636266807148547\/jKLVn4Te_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/287258749\/1554027459","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1244211802596048896,"quoted_status_id_str":"1244211802596048896","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La de Huntignton fue la primera enfermedad de la que se consigui\u00f3 aislar el gen causante, (1983), \u00bfquiz\u00e1 sea tambi\u00e9n la primera en obtener una terapia gen\u00e9tica curativa?\n#enfermedadesraras #gen\u00e9tica","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[170,188]},{"text":"gen\u00e9tica","indices":[189,198]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/URMlphLLLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244215042549088258","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/BPY29Vos4o","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MasTwitts\/status\/1244215042549088258","display":"twitter.com\/MasTwitts\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585483685595"}
{"created_at":"Sun Mar 29 12:14:45 +0000 2020","id":1244236552198393856,"id_str":"1244236552198393856","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":54051341,"id_str":"54051341","name":"Natalia Urzua","screen_name":"nurzua","location":"Chile","url":null,"description":"Biologist and Biotech promoter. Proud to work at @Corteva ...tweets by my own","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1407,"friends_count":4997,"listed_count":36,"favourites_count":6140,"statuses_count":1959,"created_at":"Mon Jul 06 00:15:20 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923645358571266048\/SjtH8mF__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923645358571266048\/SjtH8mF__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/54051341\/1476273904","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12102,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40991,"statuses_count":27353,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":16,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585484085498"}
{"created_at":"Sun Mar 29 12:32:56 +0000 2020","id":1244241127127089152,"id_str":"1244241127127089152","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":389704093,"id_str":"389704093","name":"Carlos Hern\u00e1ndez (en casa \ud83c\udfe2)","screen_name":"CarlosHdezy","location":null,"url":null,"description":"Qu\u00edmico y Tecn\u00f3logo De Alimentos, trabajando en la industria farmac\u00e9utica, corro (MMP: 10k-41:39 Santa Pola 2016; 21km-1:33:21- Rock&Roll Madrid 2016)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":77,"friends_count":213,"listed_count":0,"favourites_count":658,"statuses_count":1486,"created_at":"Wed Oct 12 21:28:42 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727595168841510912\/sXdzuy4C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727595168841510912\/sXdzuy4C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/389704093\/1347989814","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12103,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40996,"statuses_count":27357,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":17,"favorite_count":29,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585485176246"}
{"created_at":"Sun Mar 29 12:55:39 +0000 2020","id":1244246843795607553,"id_str":"1244246843795607553","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1676487350,"id_str":"1676487350","name":"LuisMa Escudero","screen_name":"lmescu","location":"Seville, Spain","url":"http:\/\/www.scutoids.es","description":"All-terrain biologist at @scu_lab. #scutoids #escutoides In Spanish related to claim rights or disseminate Science in Spain.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2075,"friends_count":1097,"listed_count":40,"favourites_count":19715,"statuses_count":9203,"created_at":"Fri Aug 16 19:32:58 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"266880","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244158735720812546\/feCajTc0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244158735720812546\/feCajTc0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1676487350\/1533370806","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12103,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40996,"statuses_count":27357,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":18,"favorite_count":30,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585486539206"}
{"created_at":"Sun Mar 29 13:05:04 +0000 2020","id":1244249215318056960,"id_str":"1244249215318056960","text":"Que el #coronavirus no pare la necesaria visibilidad y concienciaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras\n\nLa Asociaci\u00f3n Inter\u2026 https:\/\/t.co\/4MwbnQbXxW","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8177,"friends_count":2711,"listed_count":169,"favourites_count":4935,"statuses_count":28317,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Que el #coronavirus no pare la necesaria visibilidad y concienciaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras\n\nLa Asociaci\u00f3n Internacional de Familiares y Afectados de Lipodistrofias @AELIP_ lanza su campa\u00f1a en redes con motivo del #D\u00edaMundialDeLasLipodistrofias.\n\nhttps:\/\/t.co\/Px0lo56c7I https:\/\/t.co\/EFWQwEkB1B","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[7,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]},{"text":"D\u00edaMundialDeLasLipodistrofias","indices":[217,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Px0lo56c7I","expanded_url":"https:\/\/www.totana.com\/noticias\/2020\/03\/23-aelip-dia-mundial-de-las-lipodistrofias.asp","display_url":"totana.com\/noticias\/2020\/\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AELIP_","name":"AELIP","id":2385433957,"id_str":"2385433957","indices":[168,175]}],"symbols":[],"media":[{"id":1244249213342560256,"id_str":"1244249213342560256","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EFWQwEkB1B","display_url":"pic.twitter.com\/EFWQwEkB1B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1244249215318056960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244249213342560256,"id_str":"1244249213342560256","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EFWQwEkB1B","display_url":"pic.twitter.com\/EFWQwEkB1B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1244249215318056960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[7,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4MwbnQbXxW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244249215318056960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585487104621"}
{"created_at":"Sun Mar 29 13:05:51 +0000 2020","id":1244249414014775300,"id_str":"1244249414014775300","text":"RT @RarasReales: Que el #coronavirus no pare la necesaria visibilidad y concienciaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras\n\nLa Asociaci\u00f3n Internaciona\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3310961633,"id_str":"3310961633","name":"yolanda badas gonzalez","screen_name":"yotauro61","location":"Segovia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Simplemente Persona intentando ser Humana...con un fin: CUIDAR. Quiza demasiado sincera...pero soy asi...\u2764\ufe0f\ud83c\udf39","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2225,"friends_count":522,"listed_count":44,"favourites_count":152084,"statuses_count":63439,"created_at":"Sat Jun 06 18:51:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1074211620002414593\/2ckO4waZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1074211620002414593\/2ckO4waZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3310961633\/1544946519","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 13:05:04 +0000 2020","id":1244249215318056960,"id_str":"1244249215318056960","text":"Que el #coronavirus no pare la necesaria visibilidad y concienciaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras\n\nLa Asociaci\u00f3n Inter\u2026 https:\/\/t.co\/4MwbnQbXxW","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8177,"friends_count":2711,"listed_count":169,"favourites_count":4935,"statuses_count":28317,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Que el #coronavirus no pare la necesaria visibilidad y concienciaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras\n\nLa Asociaci\u00f3n Internacional de Familiares y Afectados de Lipodistrofias @AELIP_ lanza su campa\u00f1a en redes con motivo del #D\u00edaMundialDeLasLipodistrofias.\n\nhttps:\/\/t.co\/Px0lo56c7I https:\/\/t.co\/EFWQwEkB1B","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[7,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]},{"text":"D\u00edaMundialDeLasLipodistrofias","indices":[217,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Px0lo56c7I","expanded_url":"https:\/\/www.totana.com\/noticias\/2020\/03\/23-aelip-dia-mundial-de-las-lipodistrofias.asp","display_url":"totana.com\/noticias\/2020\/\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AELIP_","name":"AELIP","id":2385433957,"id_str":"2385433957","indices":[168,175]}],"symbols":[],"media":[{"id":1244249213342560256,"id_str":"1244249213342560256","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EFWQwEkB1B","display_url":"pic.twitter.com\/EFWQwEkB1B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1244249215318056960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244249213342560256,"id_str":"1244249213342560256","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EFWQwEkB1B","display_url":"pic.twitter.com\/EFWQwEkB1B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1244249215318056960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[7,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4MwbnQbXxW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244249215318056960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[24,36]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[93,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585487151994"}
{"created_at":"Sun Mar 29 13:07:56 +0000 2020","id":1244249937396801536,"id_str":"1244249937396801536","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":286924855,"id_str":"286924855","name":"Mar\u00eda A  Usc\u00e1tegui","screen_name":"mariaandrea_u","location":"Bogota, Colombia","url":null,"description":"Microbiologa Industrial, M.Sc.en Biotecnologia. Aqu\u00ed mis opiniones.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1162,"friends_count":2626,"listed_count":36,"favourites_count":11770,"statuses_count":10058,"created_at":"Sun Apr 24 00:08:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFDD5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"00A0A0","profile_sidebar_border_color":"E6256B","profile_sidebar_fill_color":"BD6686","profile_text_color":"94A6A0","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/837481244174737408\/-Yi3Cnlu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/837481244174737408\/-Yi3Cnlu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/286924855\/1406169124","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12104,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40997,"statuses_count":27358,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":19,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585487276778"}
{"created_at":"Sun Mar 29 13:09:28 +0000 2020","id":1244250321112702976,"id_str":"1244250321112702976","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":407299624,"id_str":"407299624","name":"Xima Garc\u00eda","screen_name":"ximagg","location":"Palma, Mallorca","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":217,"friends_count":694,"listed_count":10,"favourites_count":1581,"statuses_count":4473,"created_at":"Mon Nov 07 22:18:53 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538073997238603776\/4sEPQa_t_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/538073997238603776\/4sEPQa_t_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/407299624\/1434422707","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12104,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40997,"statuses_count":27358,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":20,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585487368263"}
{"created_at":"Sun Mar 29 13:28:02 +0000 2020","id":1244254995819761664,"id_str":"1244254995819761664","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2322086745,"id_str":"2322086745","name":"Ale Garcia","screen_name":"ale_nano81","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Siempre en el lugar adecuado en el momento equivocado. Conservador de izquierdas. Sevillano y B\u00e9tico residente en C\u00e1diz","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":87,"friends_count":512,"listed_count":0,"favourites_count":15841,"statuses_count":22987,"created_at":"Mon Feb 03 15:43:20 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885765823599718400\/994KaAP8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/885765823599718400\/994KaAP8_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12105,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40999,"statuses_count":27358,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":21,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585488482800"}
{"created_at":"Sun Mar 29 13:29:47 +0000 2020","id":1244255432933343234,"id_str":"1244255432933343234","text":"RT @pelendinez: En estos d\u00edas tan raros que nos est\u00e1n tocando vivir no debemos olvidarnos de la cotidianeidad y de que a pesar del #Covid19\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2211800272,"id_str":"2211800272","name":"Vicky \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c","screen_name":"VRedorat","location":"Barcelona","url":null,"description":"Enfermedades minoritarias: Paraparesia Esp\u00e1stica familiar, Anemia de Fanconi. Rara es la enfermedad!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":193,"friends_count":279,"listed_count":10,"favourites_count":8733,"statuses_count":6046,"created_at":"Sat Dec 07 08:04:26 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1223325617019588612\/baYLexwW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1223325617019588612\/baYLexwW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2211800272\/1580498660","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:12:43 +0000 2020","id":1244205840850202628,"id_str":"1244205840850202628","text":"En estos d\u00edas tan raros que nos est\u00e1n tocando vivir no debemos olvidarnos de la cotidianeidad y de que a pesar del\u2026 https:\/\/t.co\/oI2D0sinAF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2706,"friends_count":1691,"listed_count":170,"favourites_count":18346,"statuses_count":30935,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En estos d\u00edas tan raros que nos est\u00e1n tocando vivir no debemos olvidarnos de la cotidianeidad y de que a pesar del #Covid19 siguen habiendo familias llevando lo mejor que pueden sus #EnfermedadesRaras\n\nPor ellas, por su bienestar, porque son poblaci\u00f3n de riesgo\n#Yomequedoencas","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[115,123]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[182,200]},{"text":"Yomequedoencas","indices":[262,277]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oI2D0sinAF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244205840850202628","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[131,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pelendinez","name":"Pedro Lendinez","id":576302294,"id_str":"576302294","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585488587016"}
{"created_at":"Sun Mar 29 13:31:18 +0000 2020","id":1244255817936916481,"id_str":"1244255817936916481","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1234202568806555648,"id_str":"1234202568806555648","name":"Claudia","screen_name":"Claudiabergues","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":143,"listed_count":0,"favourites_count":925,"statuses_count":197,"created_at":"Sun Mar 01 19:43:43 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234642378734133248\/hlE3GgZg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234642378734133248\/hlE3GgZg_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12105,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40999,"statuses_count":27358,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":22,"favorite_count":35,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585488678808"}
{"created_at":"Sun Mar 29 13:34:10 +0000 2020","id":1244256537377476614,"id_str":"1244256537377476614","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1391473309,"id_str":"1391473309","name":"Maria Martinez","screen_name":"Mar_mamen","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":123,"friends_count":383,"listed_count":6,"favourites_count":1745,"statuses_count":1505,"created_at":"Tue Apr 30 07:50:18 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/663427655593783296\/xAw5oIhI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/663427655593783296\/xAw5oIhI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1391473309\/1447008536","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12105,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":40999,"statuses_count":27358,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":23,"favorite_count":35,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585488850336"}
{"created_at":"Sun Mar 29 13:42:11 +0000 2020","id":1244258555588272129,"id_str":"1244258555588272129","text":"RT @RarasReales: Que el #coronavirus no pare la necesaria visibilidad y concienciaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras\n\nLa Asociaci\u00f3n Internaciona\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","screen_name":"CEnfermedad","location":"Spain","url":"https:\/\/www.xn--crnicasdelaenfermedad-mcc.com\/blog\/?cn-reloaded=1","description":"Sanitaria Enferma Cr\u00f3nica Blog: #Enfermedades Cr\u00f3nicas: #EM #FM #SQM #DolorCronico #EnfermedadesRaras #ChronicDisease #ME #MillonsMissing #MillonesAusentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88,"friends_count":472,"listed_count":3,"favourites_count":467,"statuses_count":532,"created_at":"Sun Feb 16 11:40:46 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1236221338366496769\/kG2VTiob_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1236221338366496769\/kG2VTiob_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1229007473203388417\/1583524698","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 13:05:04 +0000 2020","id":1244249215318056960,"id_str":"1244249215318056960","text":"Que el #coronavirus no pare la necesaria visibilidad y concienciaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras\n\nLa Asociaci\u00f3n Inter\u2026 https:\/\/t.co\/4MwbnQbXxW","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8178,"friends_count":2711,"listed_count":169,"favourites_count":4935,"statuses_count":28317,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Que el #coronavirus no pare la necesaria visibilidad y concienciaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras\n\nLa Asociaci\u00f3n Internacional de Familiares y Afectados de Lipodistrofias @AELIP_ lanza su campa\u00f1a en redes con motivo del #D\u00edaMundialDeLasLipodistrofias.\n\nhttps:\/\/t.co\/Px0lo56c7I https:\/\/t.co\/EFWQwEkB1B","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[7,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]},{"text":"D\u00edaMundialDeLasLipodistrofias","indices":[217,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Px0lo56c7I","expanded_url":"https:\/\/www.totana.com\/noticias\/2020\/03\/23-aelip-dia-mundial-de-las-lipodistrofias.asp","display_url":"totana.com\/noticias\/2020\/\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AELIP_","name":"AELIP","id":2385433957,"id_str":"2385433957","indices":[168,175]}],"symbols":[],"media":[{"id":1244249213342560256,"id_str":"1244249213342560256","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EFWQwEkB1B","display_url":"pic.twitter.com\/EFWQwEkB1B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1244249215318056960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244249213342560256,"id_str":"1244249213342560256","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EFWQwEkB1B","display_url":"pic.twitter.com\/EFWQwEkB1B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1244249215318056960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[7,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4MwbnQbXxW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244249215318056960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[24,36]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[93,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585489331515"}
{"created_at":"Sun Mar 29 13:42:45 +0000 2020","id":1244258697716604930,"id_str":"1244258697716604930","text":"RT @RaviMedTest: \ud83c\udfaf Enfermedad de Gaucher. Lo justo... y un poquito m\u00e1s, por si acaso. #2MIR21 #esfingolipidosis #enfermedadesraras #pedi #p\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1109598272736428032,"id_str":"1109598272736428032","name":"MIRnerva Mcgonagall","screen_name":"MiRnerv","location":null,"url":null,"description":"Remir 2020!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":202,"friends_count":420,"listed_count":0,"favourites_count":3302,"statuses_count":508,"created_at":"Sat Mar 23 23:30:18 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1109599251179466752\/LH_JpELQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1109599251179466752\/LH_JpELQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1109598272736428032\/1553384175","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Mar 28 18:02:21 +0000 2020","id":1243961639042527233,"id_str":"1243961639042527233","text":"\ud83c\udfaf Enfermedad de Gaucher. Lo justo... y un poquito m\u00e1s, por si acaso. #2MIR21 #esfingolipidosis #enfermedadesraras\u2026 https:\/\/t.co\/2geS0IqPtn","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1005057099007709184,"id_str":"1005057099007709184","name":"RaviMedTest","screen_name":"RaviMedTest","location":"Hipocampo","url":null,"description":"Ravi Vazirani. Preguntas para este #2MIR21 \nM\u00e9dico. Formado en la Universidad Complutense de Madrid. \nCuenta personal @ravivazirani94","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":598,"friends_count":0,"listed_count":1,"favourites_count":59,"statuses_count":669,"created_at":"Fri Jun 08 12:01:00 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244234089227567104\/28F15hzp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244234089227567104\/28F15hzp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1005057099007709184\/1528459499","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfaf Enfermedad de Gaucher. Lo justo... y un poquito m\u00e1s, por si acaso. #2MIR21 #esfingolipidosis #enfermedadesraras #pedi #pediatr\u00eda #raviperlas https:\/\/t.co\/Dlwtx39Xlx","display_text_range":[0,142],"entities":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[69,76]},{"text":"esfingolipidosis","indices":[77,94]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[95,113]},{"text":"pedi","indices":[114,119]},{"text":"pediatr\u00eda","indices":[120,130]},{"text":"raviperlas","indices":[131,142]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1243958313739485184,"id_str":"1243958313739485184","indices":[143,166],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1243958313739485184\/pu\/img\/yDyA6kD-3rpBTuCM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1243958313739485184\/pu\/img\/yDyA6kD-3rpBTuCM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dlwtx39Xlx","display_url":"pic.twitter.com\/Dlwtx39Xlx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RaviMedTest\/status\/1243961639042527233\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":118746,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1243958313739485184\/pu\/vid\/360x270\/LN7PxYhACaopFQhN.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1243958313739485184\/pu\/vid\/640x480\/08D53eUg7ufWhkiK.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1243958313739485184\/pu\/vid\/480x360\/IqWzBjyaOYo1jf2k.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1243958313739485184\/pu\/pl\/yCjonuOKNVF7rdP-.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1243958313739485184,"id_str":"1243958313739485184","indices":[143,166],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1243958313739485184\/pu\/img\/yDyA6kD-3rpBTuCM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1243958313739485184\/pu\/img\/yDyA6kD-3rpBTuCM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Dlwtx39Xlx","display_url":"pic.twitter.com\/Dlwtx39Xlx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RaviMedTest\/status\/1243961639042527233\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[4,3],"duration_millis":118746,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1243958313739485184\/pu\/vid\/360x270\/LN7PxYhACaopFQhN.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1243958313739485184\/pu\/vid\/640x480\/08D53eUg7ufWhkiK.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1243958313739485184\/pu\/vid\/480x360\/IqWzBjyaOYo1jf2k.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1243958313739485184\/pu\/pl\/yCjonuOKNVF7rdP-.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":4,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[69,76]},{"text":"esfingolipidosis","indices":[77,94]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[95,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2geS0IqPtn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1243961639042527233","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"2MIR21","indices":[86,93]},{"text":"esfingolipidosis","indices":[94,111]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[112,130]},{"text":"pedi","indices":[131,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RaviMedTest","name":"RaviMedTest","id":1005057099007709184,"id_str":"1005057099007709184","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585489365401"}
{"created_at":"Sun Mar 29 13:58:06 +0000 2020","id":1244262563057147911,"id_str":"1244262563057147911","text":"RT @Sanofimx: En el marco del D\u00eda Mundial de las #EnfermedadesRaras conoce m\u00e1s de #Pompe. Es necesario visibilizar las necesidades de salud\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":109143669,"id_str":"109143669","name":"Diana Garc\u00eda \u26bd\ufe0f","screen_name":"DianaGC_09","location":"M\u00e9xico, DF","url":null,"description":"Mercad\u00f3loga! risue\u00f1a\ud83d\ude43gritona a decir basta,APASIONADA del F\u00daTBOL,del Mkt deportivo y Chiva de\u2764#LoveSports \ud83c\udfbe\ud83c\udfc8\ud83c\udfc0\u26be\ufe0f#EbcReforma\ud83e\udd18\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":431,"friends_count":1251,"listed_count":8,"favourites_count":3282,"statuses_count":10641,"created_at":"Thu Jan 28 03:06:29 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"950EC2","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216148609126715393\/0OmyXHij_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216148609126715393\/0OmyXHij_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/109143669\/1501430080","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Feb 27 02:30:00 +0000 2020","id":1232855369879359488,"id_str":"1232855369879359488","text":"En el marco del D\u00eda Mundial de las #EnfermedadesRaras conoce m\u00e1s de #Pompe. Es necesario visibilizar las necesidade\u2026 https:\/\/t.co\/xAYx2ZNkqF","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1058935662,"id_str":"1058935662","name":"Sanofi M\u00e9xico","screen_name":"Sanofimx","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.sanofi.com.mx\/","description":"Cuenta oficial de @Sanofi en M\u00e9xico. L\u00edder mundial en #salud centrado en las necesidades de los #pacientes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4105,"friends_count":556,"listed_count":23,"favourites_count":1336,"statuses_count":976,"created_at":"Thu Jan 03 22:30:20 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771441107871731712\/j2bLCgKE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/771441107871731712\/j2bLCgKE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1058935662\/1585251520","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En el marco del D\u00eda Mundial de las #EnfermedadesRaras conoce m\u00e1s de #Pompe. Es necesario visibilizar las necesidades de salud de pacientes a\u00fan cuando sean una minor\u00eda a nivel mundial. https:\/\/t.co\/BCS3U7Kynn","display_text_range":[0,183],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[35,53]},{"text":"Pompe","indices":[68,74]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1232840310838956032,"id_str":"1232840310838956032","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERvtuxhWkAA0wsT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERvtuxhWkAA0wsT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BCS3U7Kynn","display_url":"pic.twitter.com\/BCS3U7Kynn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sanofimx\/status\/1232855369879359488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1232840310838956032,"id_str":"1232840310838956032","indices":[184,207],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERvtuxhWkAA0wsT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERvtuxhWkAA0wsT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/BCS3U7Kynn","display_url":"pic.twitter.com\/BCS3U7Kynn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sanofimx\/status\/1232855369879359488\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[35,53]},{"text":"Pompe","indices":[68,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xAYx2ZNkqF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1232855369879359488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[49,67]},{"text":"Pompe","indices":[82,88]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sanofimx","name":"Sanofi M\u00e9xico","id":1058935662,"id_str":"1058935662","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585490286970"}
{"created_at":"Sun Mar 29 14:00:41 +0000 2020","id":1244263212226416643,"id_str":"1244263212226416643","text":"A wild #CHIbra appears - exactly 1 month after #RareDiseaseDay! The #zebra is the symbol of the rare disease commun\u2026 https:\/\/t.co\/t0knauqgsq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.later.com\" rel=\"nofollow\"\u003eLaterMedia\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":392854414,"id_str":"392854414","name":"CHI","screen_name":"congenitalhi","location":"Glen Ridge, NJ","url":"http:\/\/www.congenitalhi.org","description":"Improving the lives of babies, children, and adults with hyperinsulinism (HI) by supporting HI families, research, and awareness to prevent brain damage & death","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1499,"friends_count":2498,"listed_count":38,"favourites_count":11064,"statuses_count":5025,"created_at":"Mon Oct 17 17:26:01 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225120499019194375\/FnacXLae_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1225120499019194375\/FnacXLae_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/392854414\/1580920138","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A wild #CHIbra appears - exactly 1 month after #RareDiseaseDay! The #zebra is the symbol of the rare disease community, and we celebrate our stripes every day! #hyperinsulinism #raredisease https:\/\/t.co\/YBXLOz8a7E","display_text_range":[0,189],"entities":{"hashtags":[{"text":"CHIbra","indices":[7,14]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[47,62]},{"text":"zebra","indices":[68,74]},{"text":"hyperinsulinism","indices":[160,176]},{"text":"raredisease","indices":[177,189]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1244263048128405512,"id_str":"1244263048128405512","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSCpl7WoAgpGBw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSCpl7WoAgpGBw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YBXLOz8a7E","display_url":"pic.twitter.com\/YBXLOz8a7E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/congenitalhi\/status\/1244263212226416643\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244263048128405512,"id_str":"1244263048128405512","indices":[190,213],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSCpl7WoAgpGBw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSCpl7WoAgpGBw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YBXLOz8a7E","display_url":"pic.twitter.com\/YBXLOz8a7E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/congenitalhi\/status\/1244263212226416643\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CHIbra","indices":[7,14]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[47,62]},{"text":"zebra","indices":[68,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/t0knauqgsq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244263212226416643","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1585490441744"}
{"created_at":"Sun Mar 29 14:01:49 +0000 2020","id":1244263495010521088,"id_str":"1244263495010521088","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":45148641,"id_str":"45148641","name":"Betzabel Torrealba","screen_name":"BetzaTEAsesora","location":"Venezuela","url":"https:\/\/MiAsesoraEnLinea.wordpress.com\/","description":"\u2661Mujer\u2661Esposa\u2661Madre\ud83d\udc99#EducaTEA\nAsesoraEnDesarrolloHumano(Counselor)\ud83d\udc9ePersonal&Familiar \nUNESR&UNA&UNEM\nLocuci\u00f3n\ud83d\udc44\ud83c\udf99&Dise\u00f1oAudiovisual\ud83c\udf9e\n#ProfesionalMULTIMODAL\ud83e\udd8b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1193,"friends_count":1900,"listed_count":80,"favourites_count":16281,"statuses_count":60252,"created_at":"Sat Jun 06 15:23:03 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"3B94D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170747515660120065\/2sFOzl8r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170747515660120065\/2sFOzl8r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/45148641\/1566513981","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12105,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":41002,"statuses_count":27359,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":24,"favorite_count":35,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585490509165"}
{"created_at":"Sun Mar 29 14:04:05 +0000 2020","id":1244264068929724416,"id_str":"1244264068929724416","text":"@carmenporter_ @JaviPerezCampos @carmens43158112 Carmen no saben que hacer ni que inventar para quitaros de en medi\u2026 https:\/\/t.co\/pcqh7EPPal","display_text_range":[49,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1243693812767219715,"in_reply_to_status_id_str":"1243693812767219715","in_reply_to_user_id":3387582239,"in_reply_to_user_id_str":"3387582239","in_reply_to_screen_name":"carmenporter_","user":{"id":1028029714798178309,"id_str":"1028029714798178309","name":"SilviaEspartana300","screen_name":"silviaginies","location":"Palencia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Aprendiendo cada d\u00eda, al 300% Luchadora, escritora, Licenciada H. del Arte, So\u00f1adora, TCAE, Profesora, Yogui, con @quistestarlov\ud83d\ude18\ud83d\udc97\ud83d\ude4f\u270c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":438,"friends_count":455,"listed_count":3,"favourites_count":23081,"statuses_count":6240,"created_at":"Fri Aug 10 21:25:58 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1238586861246963714\/PIznlnTL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1238586861246963714\/PIznlnTL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1028029714798178309\/1584693113","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@carmenporter_ @JaviPerezCampos @carmens43158112 Carmen no saben que hacer ni que inventar para quitaros de en medio.\n\nPero ten\u00e9is un batall\u00f3n de seguidores.\n\nY para personas como yo con #enfermedadesraras q estamos acostumbrados a #MeQuedoEnCasa sois una alegr\u00eda con @mileniolive y @navedelmisterio \n\nUn beso y cuidaros los 3","display_text_range":[49,326],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[187,205]},{"text":"MeQuedoEnCasa","indices":[232,246]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"carmenporter_","name":"Carmen Porter","id":3387582239,"id_str":"3387582239","indices":[0,14]},{"screen_name":"JaviPerezCampos","name":"Javier P\u00e9rez Campos","id":244584232,"id_str":"244584232","indices":[15,31]},{"screen_name":"carmens43158112","name":"carmen sanchez","id":1238226779560648705,"id_str":"1238226779560648705","indices":[32,48]},{"screen_name":"mileniolive","name":"Milenio LIVE","id":3378640463,"id_str":"3378640463","indices":[268,280]},{"screen_name":"navedelmisterio","name":"Iker Jim\u00e9nez","id":48579013,"id_str":"48579013","indices":[283,299]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pcqh7EPPal","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244264068929724416","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"carmenporter_","name":"Carmen Porter","id":3387582239,"id_str":"3387582239","indices":[0,14]},{"screen_name":"JaviPerezCampos","name":"Javier P\u00e9rez Campos","id":244584232,"id_str":"244584232","indices":[15,31]},{"screen_name":"carmens43158112","name":"carmen sanchez","id":1238226779560648705,"id_str":"1238226779560648705","indices":[32,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585490645998"}
{"created_at":"Sun Mar 29 14:04:31 +0000 2020","id":1244264177255972865,"id_str":"1244264177255972865","text":"We have been working hard to provide a #mentalhealth support page on the website. That page is now live and will be\u2026 https:\/\/t.co\/SWQJAfRIrG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1226361055103811584,"id_str":"1226361055103811584","name":"My Life With...","screen_name":"FgnLife","location":"Chester, England","url":"http:\/\/www.mylifewith.org","description":"Support network for the rare kidney disease, #FibrillaryGN and #Immunotactoid. Offering discussion, news and resources to patients. Gareth.Hughes@mylifewith.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":43,"friends_count":326,"listed_count":0,"favourites_count":99,"statuses_count":203,"created_at":"Sun Feb 09 04:24:06 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230821922474274818\/nioSJZH-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230821922474274818\/nioSJZH-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1226361055103811584\/1585122407","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"We have been working hard to provide a #mentalhealth support page on the website. That page is now live and will be updated on a regular basis with more videos, links and #selfcare advice to help during this stressful time #KidneyDisease #rarediseaseday \nhttps:\/\/t.co\/nUiq5Tgo5H","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"mentalhealth","indices":[39,52]},{"text":"selfcare","indices":[171,180]},{"text":"KidneyDisease","indices":[223,237]},{"text":"rarediseaseday","indices":[238,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nUiq5Tgo5H","expanded_url":"https:\/\/www.mylifewith.org\/mentalhealthsupport","display_url":"mylifewith.org\/mentalhealthsu\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"mentalhealth","indices":[39,52]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SWQJAfRIrG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244264177255972865","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1585490671825"}
{"created_at":"Sun Mar 29 14:14:18 +0000 2020","id":1244266638414938113,"id_str":"1244266638414938113","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":143171079,"id_str":"143171079","name":"Enric G\u00fcell","screen_name":"eguellp","location":null,"url":null,"description":"Senior embryologist (ESHRE\/ASEBIR) and IVF Laboratory Director at Conceptum Reus @IConceptum","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":370,"friends_count":491,"listed_count":9,"favourites_count":22536,"statuses_count":32623,"created_at":"Wed May 12 19:50:17 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228568990596976640\/GbwV1Myc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228568990596976640\/GbwV1Myc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/143171079\/1581779844","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12106,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":41002,"statuses_count":27359,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":25,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585491258611"}
{"created_at":"Sun Mar 29 14:18:17 +0000 2020","id":1244267638651527170,"id_str":"1244267638651527170","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":322095041,"id_str":"322095041","name":"Pilar Fernandez","screen_name":"PFLLera","location":null,"url":null,"description":"Me gusta vivir y compartir lo vivido","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":947,"friends_count":397,"listed_count":251,"favourites_count":39033,"statuses_count":80942,"created_at":"Wed Jun 22 16:37:43 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171821411058573314\/EkoWCa6U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171821411058573314\/EkoWCa6U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/322095041\/1541718563","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12106,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":41005,"statuses_count":27362,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":26,"favorite_count":36,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585491497086"}
{"created_at":"Sun Mar 29 14:30:31 +0000 2020","id":1244270719086792706,"id_str":"1244270719086792706","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2294383031,"id_str":"2294383031","name":"Silvia\ud83d\udd2c","screen_name":"silviamod_96","location":"Pucela","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":141,"friends_count":275,"listed_count":5,"favourites_count":27922,"statuses_count":7368,"created_at":"Mon Jan 20 22:53:21 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664332915518611456\/jrZhdtF5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/664332915518611456\/jrZhdtF5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2294383031\/1407869427","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12106,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":41006,"statuses_count":27362,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":27,"favorite_count":39,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585492231519"}
{"created_at":"Sun Mar 29 14:42:38 +0000 2020","id":1244273769759346688,"id_str":"1244273769759346688","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":777828335258861568,"id_str":"777828335258861568","name":"David Solanes Foz","screen_name":"solanes_david","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":193,"friends_count":330,"listed_count":3,"favourites_count":15671,"statuses_count":17376,"created_at":"Mon Sep 19 11:15:01 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206482915569348608\/NU_uAsty_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206482915569348608\/NU_uAsty_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12106,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":41006,"statuses_count":27362,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":29,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585492958856"}
{"created_at":"Sun Mar 29 14:48:36 +0000 2020","id":1244275271588556801,"id_str":"1244275271588556801","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":710818301568557056,"id_str":"710818301568557056","name":"Rober Castro","screen_name":"RoberCastro11","location":"Gij\u00f3n, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Solsticios y equinoccios alumbraron con su cambiante luz, su vario cielo, el viaje milenario de mi carne trepando por los siglos y los huesos.(Angel Gonz\u00e1lez)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":39,"friends_count":512,"listed_count":0,"favourites_count":1583,"statuses_count":264,"created_at":"Fri Mar 18 13:21:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000424496485027840\/8lQgF1Fb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1000424496485027840\/8lQgF1Fb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/710818301568557056\/1578225007","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12106,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":41008,"statuses_count":27362,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":30,"favorite_count":44,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585493316920"}
{"created_at":"Sun Mar 29 14:50:07 +0000 2020","id":1244275651626008578,"id_str":"1244275651626008578","text":"RT @MasTwitts: La de Huntignton fue la primera enfermedad de la que se consigui\u00f3 aislar el gen causante, (1983), \u00bfquiz\u00e1 sea tambi\u00e9n la prim\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":276572153,"id_str":"276572153","name":"Dem\u00f3crito de Abdera","screen_name":"DemocritoII","location":null,"url":null,"description":"\u00abNada existe salvo los \u00e1tomos y el espacio vac\u00edo; todo lo dem\u00e1s es una opini\u00f3n\u00bb. Dem\u00f3crito de Abdera, 460-370 a.n.e.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1143,"friends_count":225,"listed_count":74,"favourites_count":24494,"statuses_count":80494,"created_at":"Sun Apr 03 16:49:55 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650316271435780096\/lCnt8gYk_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/650316271435780096\/lCnt8gYk_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:49:17 +0000 2020","id":1244215042549088258,"id_str":"1244215042549088258","text":"La de Huntignton fue la primera enfermedad de la que se consigui\u00f3 aislar el gen causante, (1983), \u00bfquiz\u00e1 sea tambi\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/URMlphLLLZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":287258749,"id_str":"287258749","name":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Mas","screen_name":"MasTwitts","location":"Tarragona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.neuropediatra.org","description":"#NeuroPediatra #Pediatra Me fascina el imperfecto cerebro humano. Te lo cuento en @NEC_blog, premio #Bitacoras16, y en mi libro \u00abLa aventura de tu cerebro\u00bb.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22175,"friends_count":1629,"listed_count":531,"favourites_count":44230,"statuses_count":52652,"created_at":"Sun Apr 24 16:49:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBF5F5","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"ECC87C","profile_text_color":"B2AE95","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1066636266807148547\/jKLVn4Te_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1066636266807148547\/jKLVn4Te_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/287258749\/1554027459","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1244211802596048896,"quoted_status_id_str":"1244211802596048896","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:36:24 +0000 2020","id":1244211802596048896,"id_str":"1244211802596048896","text":"Puedes leer la noticia completa escrita por Rub\u00e9n Meg\u00eda Gonz\u00e1lez, Genotipia, en:\n\nhttps:\/\/t.co\/wp9E6fQuaX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1244211606189457408,"in_reply_to_status_id_str":"1244211606189457408","in_reply_to_user_id":576302294,"in_reply_to_user_id_str":"576302294","in_reply_to_screen_name":"pelendinez","user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2707,"friends_count":1691,"listed_count":170,"favourites_count":18346,"statuses_count":30935,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wp9E6fQuaX","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/huntington\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[82,105]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/3DWBmFjBUC","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1244211802596048896","display":"twitter.com\/pelendinez\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La de Huntignton fue la primera enfermedad de la que se consigui\u00f3 aislar el gen causante, (1983), \u00bfquiz\u00e1 sea tambi\u00e9n la primera en obtener una terapia gen\u00e9tica curativa?\n#enfermedadesraras #gen\u00e9tica https:\/\/t.co\/3DWBmFjBUC","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[170,188]},{"text":"gen\u00e9tica","indices":[189,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3DWBmFjBUC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1244211802596048896","display_url":"twitter.com\/pelendinez\/sta\u2026","indices":[199,222]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/URMlphLLLZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244215042549088258","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1244211802596048896,"quoted_status_id_str":"1244211802596048896","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:36:24 +0000 2020","id":1244211802596048896,"id_str":"1244211802596048896","text":"Puedes leer la noticia completa escrita por Rub\u00e9n Meg\u00eda Gonz\u00e1lez, Genotipia, en:\n\nhttps:\/\/t.co\/wp9E6fQuaX","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1244211606189457408,"in_reply_to_status_id_str":"1244211606189457408","in_reply_to_user_id":576302294,"in_reply_to_user_id_str":"576302294","in_reply_to_screen_name":"pelendinez","user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2707,"friends_count":1691,"listed_count":170,"favourites_count":18346,"statuses_count":30935,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wp9E6fQuaX","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/huntington\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[82,105]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/3DWBmFjBUC","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1244211802596048896","display":"twitter.com\/pelendinez\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MasTwitts","name":"Mar\u00eda Jos\u00e9 Mas","id":287258749,"id_str":"287258749","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585493407528"}
{"created_at":"Sun Mar 29 15:10:14 +0000 2020","id":1244280712590766080,"id_str":"1244280712590766080","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2841107987,"id_str":"2841107987","name":"Helena Ortiz (en casa)","screen_name":"HelenaOrtizGil","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/about.me\/HelenaOrtiz","description":"Me gusta el #marketing y la #comunicaci\u00f3n, la #docencia y la decencia. Disfruto de la vida con un buen viaje, un buen libro y una sonrisa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":506,"friends_count":463,"listed_count":92,"favourites_count":14403,"statuses_count":12000,"created_at":"Wed Oct 22 11:13:52 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891260968768065537\/pz_nAFSP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/891260968768065537\/pz_nAFSP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2841107987\/1516560500","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12108,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":41008,"statuses_count":27362,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":31,"favorite_count":47,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585494614156"}
{"created_at":"Sun Mar 29 16:22:38 +0000 2020","id":1244298935503552516,"id_str":"1244298935503552516","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":63783519,"id_str":"63783519","name":"Dario Alberto Mercado Polanco","screen_name":"jhonnygage","location":"Caracas-Venezuela","url":null,"description":"Bi\u00f3logo_Universidad de Los Andes-Merida. Laboratorio de Identificaci\u00f3n Gen\u00e9tica_DEFENSA P\u00daBLICA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":184,"friends_count":1034,"listed_count":0,"favourites_count":131,"statuses_count":2270,"created_at":"Fri Aug 07 17:41:03 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ED6B0E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"80D99A","profile_sidebar_fill_color":"A9ADE8","profile_text_color":"121112","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914351805982756864\/N-Tgaydc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/914351805982756864\/N-Tgaydc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/63783519\/1575687778","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12118,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":41009,"statuses_count":27362,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":32,"favorite_count":50,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585498958837"}
{"created_at":"Sun Mar 29 16:35:49 +0000 2020","id":1244302250438201355,"id_str":"1244302250438201355","text":"Nuesta experiencia durante el confinamiento conviviendo con una ni\u00f1a con #discapacidad\n\n#SYNGAP1 #madresfera\u2026 https:\/\/t.co\/0JM2tlteR4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":721345101,"id_str":"721345101","name":"Gonzalo Bermejo","screen_name":"gbermejomodino","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.elblogdegonzalobermejo.wordpress.com","description":"Padre de Carlota #discapacidad\nPresidente Asociaci\u00f3n #SYNGAP1 Espa\u00f1a\nCoach Ejecutivo y Personal #coachingfamilias \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":871,"friends_count":1324,"listed_count":27,"favourites_count":1110,"statuses_count":1700,"created_at":"Fri Oct 18 22:20:48 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/998552686814359552\/A49ePmIS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/998552686814359552\/A49ePmIS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/721345101\/1382137868","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuesta experiencia durante el confinamiento conviviendo con una ni\u00f1a con #discapacidad\n\n#SYNGAP1 #madresfera #enfermedadesraras #encefalopat\u00eda #inclusion #capacidadesdiferentes #autismo #TEA #diversidad #discapacidadintelectual \n\nhttps:\/\/t.co\/IENK4dzyRe https:\/\/t.co\/GnTftjcd8u","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"discapacidad","indices":[73,86]},{"text":"SYNGAP1","indices":[88,96]},{"text":"madresfera","indices":[97,108]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[109,127]},{"text":"encefalopat\u00eda","indices":[128,142]},{"text":"inclusion","indices":[143,153]},{"text":"capacidadesdiferentes","indices":[154,176]},{"text":"autismo","indices":[177,185]},{"text":"TEA","indices":[186,190]},{"text":"diversidad","indices":[191,202]},{"text":"discapacidadintelectual","indices":[203,227]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IENK4dzyRe","expanded_url":"https:\/\/elblogdegonzalobermejo.wordpress.com\/2020\/03\/29\/discapacidad-y-confinamiento\/","display_url":"elblogdegonzalobermejo.wordpress.com\/2020\/03\/29\/dis\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1244302241403715584,"id_str":"1244302241403715584","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSmS8QXQAAwDLS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSmS8QXQAAwDLS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GnTftjcd8u","display_url":"pic.twitter.com\/GnTftjcd8u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gbermejomodino\/status\/1244302250438201355\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244302241403715584,"id_str":"1244302241403715584","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSmS8QXQAAwDLS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSmS8QXQAAwDLS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GnTftjcd8u","display_url":"pic.twitter.com\/GnTftjcd8u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gbermejomodino\/status\/1244302250438201355\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"discapacidad","indices":[73,86]},{"text":"SYNGAP1","indices":[88,96]},{"text":"madresfera","indices":[97,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0JM2tlteR4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244302250438201355","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585499749179"}
{"created_at":"Sun Mar 29 16:47:56 +0000 2020","id":1244305299483365377,"id_str":"1244305299483365377","text":"RT @gbermejomodino: Nuesta experiencia durante el confinamiento conviviendo con una ni\u00f1a con #discapacidad\n\n#SYNGAP1 #madresfera #enfermeda\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":863721950480404480,"id_str":"863721950480404480","name":"tribuplan","screen_name":"tribuplan","location":"Paracuellos de Jarama, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/tribuplan.com","description":"\ud83d\udcf1 La primera APP colaborativa para construir la mayor oferta de planes para hacer en familia info@tribuplan.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1295,"friends_count":329,"listed_count":13,"favourites_count":2785,"statuses_count":43370,"created_at":"Sun May 14 11:45:34 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E01765","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863727559791583232\/I9WPk7uc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863727559791583232\/I9WPk7uc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/863721950480404480\/1494763253","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 16:35:49 +0000 2020","id":1244302250438201355,"id_str":"1244302250438201355","text":"Nuesta experiencia durante el confinamiento conviviendo con una ni\u00f1a con #discapacidad\n\n#SYNGAP1 #madresfera\u2026 https:\/\/t.co\/0JM2tlteR4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":721345101,"id_str":"721345101","name":"Gonzalo Bermejo","screen_name":"gbermejomodino","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.elblogdegonzalobermejo.wordpress.com","description":"Padre de Carlota #discapacidad\nPresidente Asociaci\u00f3n #SYNGAP1 Espa\u00f1a\nCoach Ejecutivo y Personal #coachingfamilias \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":871,"friends_count":1324,"listed_count":27,"favourites_count":1110,"statuses_count":1701,"created_at":"Fri Oct 18 22:20:48 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/998552686814359552\/A49ePmIS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/998552686814359552\/A49ePmIS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/721345101\/1382137868","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuesta experiencia durante el confinamiento conviviendo con una ni\u00f1a con #discapacidad\n\n#SYNGAP1 #madresfera #enfermedadesraras #encefalopat\u00eda #inclusion #capacidadesdiferentes #autismo #TEA #diversidad #discapacidadintelectual \n\nhttps:\/\/t.co\/IENK4dzyRe https:\/\/t.co\/GnTftjcd8u","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"discapacidad","indices":[73,86]},{"text":"SYNGAP1","indices":[88,96]},{"text":"madresfera","indices":[97,108]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[109,127]},{"text":"encefalopat\u00eda","indices":[128,142]},{"text":"inclusion","indices":[143,153]},{"text":"capacidadesdiferentes","indices":[154,176]},{"text":"autismo","indices":[177,185]},{"text":"TEA","indices":[186,190]},{"text":"diversidad","indices":[191,202]},{"text":"discapacidadintelectual","indices":[203,227]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IENK4dzyRe","expanded_url":"https:\/\/elblogdegonzalobermejo.wordpress.com\/2020\/03\/29\/discapacidad-y-confinamiento\/","display_url":"elblogdegonzalobermejo.wordpress.com\/2020\/03\/29\/dis\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1244302241403715584,"id_str":"1244302241403715584","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSmS8QXQAAwDLS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSmS8QXQAAwDLS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GnTftjcd8u","display_url":"pic.twitter.com\/GnTftjcd8u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gbermejomodino\/status\/1244302250438201355\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244302241403715584,"id_str":"1244302241403715584","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSmS8QXQAAwDLS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSmS8QXQAAwDLS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GnTftjcd8u","display_url":"pic.twitter.com\/GnTftjcd8u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gbermejomodino\/status\/1244302250438201355\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"discapacidad","indices":[73,86]},{"text":"SYNGAP1","indices":[88,96]},{"text":"madresfera","indices":[97,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0JM2tlteR4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244302250438201355","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"discapacidad","indices":[93,106]},{"text":"SYNGAP1","indices":[108,116]},{"text":"madresfera","indices":[117,128]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gbermejomodino","name":"Gonzalo Bermejo","id":721345101,"id_str":"721345101","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585500476128"}
{"created_at":"Sun Mar 29 17:35:24 +0000 2020","id":1244317245528051712,"id_str":"1244317245528051712","text":"RT @healthcare_de: Interview zum #rarediseaseday beim #ETIM20 mit Prof. Sch\u00e4fer @UKGM_Presse \u201e#KI hilft enorm dabei, seltene Erkrankungen z\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2408492567,"id_str":"2408492567","name":"MirjamBauer","screen_name":"MirjamBauer","location":"Berlin, Essen","url":"http:\/\/www.facebook.com\/MirjamHealth","description":"Journalistin. Management\/Technologie in Gesundheit, Umwelt, Labor, IT - Management\/Technology in Healthcare, Sustainability, Women-power, Startups ...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3879,"friends_count":1134,"listed_count":442,"favourites_count":9434,"statuses_count":16359,"created_at":"Thu Mar 13 20:56:32 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656037521076428801\/X80RW50b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/656037521076428801\/X80RW50b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2408492567\/1445244023","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 11:11:44 +0000 2020","id":1244220693065150465,"id_str":"1244220693065150465","text":"Interview zum #rarediseaseday beim #ETIM20 mit Prof. Sch\u00e4fer @UKGM_Presse \u201e#KI hilft enorm dabei, seltene Erkrankun\u2026 https:\/\/t.co\/GITnWCi2WT","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3305565909,"id_str":"3305565909","name":"Healthcare Startups","screen_name":"healthcare_de","location":"Deutschland","url":"http:\/\/healthcare-startups.de","description":"News und Meinungen f\u00fcr\/von Healthcare Startups aus\/f\u00fcr Deutschland, \u00d6sterreich und Schweiz - Tweets von @mirjambauer @michaelreiterpr @minsungseankim","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4107,"friends_count":644,"listed_count":141,"favourites_count":4140,"statuses_count":5684,"created_at":"Mon Jun 01 14:03:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"42A0D6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605428194129379329\/HvPuPTe8_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605428194129379329\/HvPuPTe8_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3305565909\/1433180763","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Interview zum #rarediseaseday beim #ETIM20 mit Prof. Sch\u00e4fer @UKGM_Presse \u201e#KI hilft enorm dabei, seltene Erkrankungen zu erkennen...\u201d @UniklinikEssen https:\/\/t.co\/qngVUF5U7V","display_text_range":[0,174],"entities":{"hashtags":[{"text":"rarediseaseday","indices":[14,29]},{"text":"ETIM20","indices":[35,42]},{"text":"KI","indices":[75,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qngVUF5U7V","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=NDdOtMBeEgo","display_url":"youtube.com\/watch?v=NDdOtM\u2026","indices":[151,174]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UKGM_Presse","name":"UKGM Gie\u00dfen Marburg","id":204236068,"id_str":"204236068","indices":[61,73]},{"screen_name":"UniklinikEssen","name":"Uniklinikum Essen","id":2754464528,"id_str":"2754464528","indices":[135,150]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"rarediseaseday","indices":[14,29]},{"text":"ETIM20","indices":[35,42]},{"text":"KI","indices":[75,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GITnWCi2WT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244220693065150465","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UKGM_Presse","name":"UKGM Gie\u00dfen Marburg","id":204236068,"id_str":"204236068","indices":[61,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"rarediseaseday","indices":[33,48]},{"text":"ETIM20","indices":[54,61]},{"text":"KI","indices":[94,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"healthcare_de","name":"Healthcare Startups","id":3305565909,"id_str":"3305565909","indices":[3,17]},{"screen_name":"UKGM_Presse","name":"UKGM Gie\u00dfen Marburg","id":204236068,"id_str":"204236068","indices":[80,92]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1585503324287"}
{"created_at":"Sun Mar 29 17:36:12 +0000 2020","id":1244317446749614081,"id_str":"1244317446749614081","text":"RT @Pontifex: #RareDiseaseDay offers us the opportunity to together care for our brothers and sisters who are ill, to integrate research, m\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":153738327,"id_str":"153738327","name":"maja","screen_name":"janciedot21","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":176,"listed_count":0,"favourites_count":223,"statuses_count":1043,"created_at":"Wed Jun 09 09:39:40 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789717918628012032\/Um3JPiBn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/789717918628012032\/Um3JPiBn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/153738327\/1468333146","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 10:30:00 +0000 2020","id":1233700941632655360,"id_str":"1233700941632655360","text":"#RareDiseaseDay offers us the opportunity to together care for our brothers and sisters who are ill, to integrate r\u2026 https:\/\/t.co\/ARu99GhOgu","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":500704345,"id_str":"500704345","name":"Pope Francis","screen_name":"Pontifex","location":"Vatican City","url":"http:\/\/www.vaticannews.va","description":"Welcome to the official Twitter page of His Holiness Pope Francis","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":18242372,"friends_count":8,"listed_count":26414,"favourites_count":0,"statuses_count":2454,"created_at":"Thu Feb 23 11:38:07 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507818066814590976\/KNG-IkT9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507818066814590976\/KNG-IkT9_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/500704345\/1409908226","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#RareDiseaseDay offers us the opportunity to together care for our brothers and sisters who are ill, to integrate research, medical care, and social assistance so that they might enjoy equal opportunities and lead a full life.","display_text_range":[0,226],"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[0,15]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":150,"reply_count":397,"retweet_count":3284,"favorite_count":17517,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ARu99GhOgu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1233700941632655360","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[14,29]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Pontifex","name":"Pope Francis","id":500704345,"id_str":"500704345","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1585503372262"}
{"created_at":"Sun Mar 29 17:38:30 +0000 2020","id":1244318027220504578,"id_str":"1244318027220504578","text":"RT @gbermejomodino: Nuesta experiencia durante el confinamiento conviviendo con una ni\u00f1a con #discapacidad\n\n#SYNGAP1 #madresfera #enfermeda\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":856567656,"id_str":"856567656","name":"\u2102\u210d\ud835\udd4c\ud835\udd4a \ud835\udd44\ud835\udd38\u211d\ud835\udd4b\ud835\udd40\u0301\u2115\ud835\udd3c\u2124","screen_name":"Woonsine","location":"San Lorenzo de El Escorial, Es","url":null,"description":"\u02e2\u2071\u207f \u1d9c\u1d52\u207f\u02e2\u1d49\u02b3\u1d5b\u1d43\u207f\u1d57\u1d49\u02e2 \u207f\u2071 \u1d9c\u1d52\u02e1\u1d52\u02b3\u1d43\u207f\u1d57\u1d49\u02e2\n       \uff53\u0e40\u144e\u1455\u15f4 \u2776\u277e\u2786\u2777 \n              M\u039bD\u042fID\n      \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\ud83c\udd42\ud83c\udd3f\ud83c\udd30\ud83c\udd38\ud83c\udd3d\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":128,"listed_count":0,"favourites_count":1861,"statuses_count":999,"created_at":"Mon Oct 01 15:44:52 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E83C3C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167902013809496065\/wo6jyH9F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1167902013809496065\/wo6jyH9F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/856567656\/1442175886","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 16:35:49 +0000 2020","id":1244302250438201355,"id_str":"1244302250438201355","text":"Nuesta experiencia durante el confinamiento conviviendo con una ni\u00f1a con #discapacidad\n\n#SYNGAP1 #madresfera\u2026 https:\/\/t.co\/0JM2tlteR4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":721345101,"id_str":"721345101","name":"Gonzalo Bermejo","screen_name":"gbermejomodino","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.elblogdegonzalobermejo.wordpress.com","description":"Padre de Carlota #discapacidad\nPresidente Asociaci\u00f3n #SYNGAP1 Espa\u00f1a\nCoach Ejecutivo y Personal #coachingfamilias \ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":871,"friends_count":1324,"listed_count":27,"favourites_count":1110,"statuses_count":1701,"created_at":"Fri Oct 18 22:20:48 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/998552686814359552\/A49ePmIS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/998552686814359552\/A49ePmIS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/721345101\/1382137868","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuesta experiencia durante el confinamiento conviviendo con una ni\u00f1a con #discapacidad\n\n#SYNGAP1 #madresfera #enfermedadesraras #encefalopat\u00eda #inclusion #capacidadesdiferentes #autismo #TEA #diversidad #discapacidadintelectual \n\nhttps:\/\/t.co\/IENK4dzyRe https:\/\/t.co\/GnTftjcd8u","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"discapacidad","indices":[73,86]},{"text":"SYNGAP1","indices":[88,96]},{"text":"madresfera","indices":[97,108]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[109,127]},{"text":"encefalopat\u00eda","indices":[128,142]},{"text":"inclusion","indices":[143,153]},{"text":"capacidadesdiferentes","indices":[154,176]},{"text":"autismo","indices":[177,185]},{"text":"TEA","indices":[186,190]},{"text":"diversidad","indices":[191,202]},{"text":"discapacidadintelectual","indices":[203,227]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IENK4dzyRe","expanded_url":"https:\/\/elblogdegonzalobermejo.wordpress.com\/2020\/03\/29\/discapacidad-y-confinamiento\/","display_url":"elblogdegonzalobermejo.wordpress.com\/2020\/03\/29\/dis\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1244302241403715584,"id_str":"1244302241403715584","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSmS8QXQAAwDLS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSmS8QXQAAwDLS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GnTftjcd8u","display_url":"pic.twitter.com\/GnTftjcd8u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gbermejomodino\/status\/1244302250438201355\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244302241403715584,"id_str":"1244302241403715584","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSmS8QXQAAwDLS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUSmS8QXQAAwDLS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GnTftjcd8u","display_url":"pic.twitter.com\/GnTftjcd8u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/gbermejomodino\/status\/1244302250438201355\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"discapacidad","indices":[73,86]},{"text":"SYNGAP1","indices":[88,96]},{"text":"madresfera","indices":[97,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0JM2tlteR4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244302250438201355","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"discapacidad","indices":[93,106]},{"text":"SYNGAP1","indices":[108,116]},{"text":"madresfera","indices":[117,128]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"gbermejomodino","name":"Gonzalo Bermejo","id":721345101,"id_str":"721345101","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585503510657"}
{"created_at":"Sun Mar 29 17:48:07 +0000 2020","id":1244320446415331329,"id_str":"1244320446415331329","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":192868705,"id_str":"192868705","name":"Amaya Navarro","screen_name":"AmayaNavarroR","location":"NAVARRA","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":125,"friends_count":514,"listed_count":1,"favourites_count":9201,"statuses_count":3319,"created_at":"Mon Sep 20 11:25:11 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230066897108033537\/vQswncrY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230066897108033537\/vQswncrY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/192868705\/1582106026","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12117,"friends_count":1015,"listed_count":224,"favourites_count":41013,"statuses_count":27365,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":34,"favorite_count":54,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585504087438"}
{"created_at":"Sun Mar 29 18:08:07 +0000 2020","id":1244325480200916993,"id_str":"1244325480200916993","text":"\u00a1El peri\u00f3dico de las Enfermedades Raras est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/Or37enRE1A Gracias a @fshd_spain @Alfa1Espana\u2026 https:\/\/t.co\/gbbyUg6SG6","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3305988346,"id_str":"3305988346","name":"Asociaci\u00f3n GERNA","screen_name":"GernaInfo","location":"Navarra","url":"http:\/\/www.enfermedadespocofrecuentes.org\/","description":"Somos un grupo sin \u00e1nimo de lucro que luchamos por la gente que sufre enfermedades poco frecuentes. Estamos empezando nuestra andadura con mucho \u00e1nimo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":859,"friends_count":808,"listed_count":25,"favourites_count":69,"statuses_count":4529,"created_at":"Mon Jun 01 20:07:51 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702536525146431489\/Nwc7AiHX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702536525146431489\/Nwc7AiHX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3305988346\/1433190017","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1El peri\u00f3dico de las Enfermedades Raras est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/Or37enRE1A Gracias a @fshd_spain @Alfa1Espana @gbermejomodino #enfermedadesraras #discapacidad","display_text_range":[0,164],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[132,150]},{"text":"discapacidad","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Or37enRE1A","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/GernaInfo\/1433192637?edition_id=3d0a2d90-71e8-11ea-8ba5-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/GernaInfo\/1433\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fshd_spain","name":"FSHD Espa\u00f1a","id":795660694557519872,"id_str":"795660694557519872","indices":[91,102]},{"screen_name":"Alfa1Espana","name":"Alfa-1 Espa\u00f1a","id":3166055031,"id_str":"3166055031","indices":[103,115]},{"screen_name":"gbermejomodino","name":"Gonzalo Bermejo","id":721345101,"id_str":"721345101","indices":[116,131]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Or37enRE1A","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/GernaInfo\/1433192637?edition_id=3d0a2d90-71e8-11ea-8ba5-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/GernaInfo\/1433\u2026","indices":[57,80]},{"url":"https:\/\/t.co\/gbbyUg6SG6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244325480200916993","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fshd_spain","name":"FSHD Espa\u00f1a","id":795660694557519872,"id_str":"795660694557519872","indices":[91,102]},{"screen_name":"Alfa1Espana","name":"Alfa-1 Espa\u00f1a","id":3166055031,"id_str":"3166055031","indices":[103,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585505287586"}
{"created_at":"Sun Mar 29 18:09:11 +0000 2020","id":1244325746220376068,"id_str":"1244325746220376068","text":"RT @GernaInfo: \u00a1El peri\u00f3dico de las Enfermedades Raras est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/Or37enRE1A Gracias a @fshd_spain @Alfa1Espana @gbermej\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":795660694557519872,"id_str":"795660694557519872","name":"FSHD Espa\u00f1a","screen_name":"fshd_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fshd-spain.org","description":"Afectados de Distrofia muscular facioescapulohumeral Espa\u00f1a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":195,"friends_count":251,"listed_count":7,"favourites_count":140,"statuses_count":292,"created_at":"Mon Nov 07 16:14:27 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219922717471920129\/iJNe-y6-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219922717471920129\/iJNe-y6-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/795660694557519872\/1551357083","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 18:08:07 +0000 2020","id":1244325480200916993,"id_str":"1244325480200916993","text":"\u00a1El peri\u00f3dico de las Enfermedades Raras est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/Or37enRE1A Gracias a @fshd_spain @Alfa1Espana\u2026 https:\/\/t.co\/gbbyUg6SG6","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3305988346,"id_str":"3305988346","name":"Asociaci\u00f3n GERNA","screen_name":"GernaInfo","location":"Navarra","url":"http:\/\/www.enfermedadespocofrecuentes.org\/","description":"Somos un grupo sin \u00e1nimo de lucro que luchamos por la gente que sufre enfermedades poco frecuentes. Estamos empezando nuestra andadura con mucho \u00e1nimo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":860,"friends_count":808,"listed_count":25,"favourites_count":69,"statuses_count":4529,"created_at":"Mon Jun 01 20:07:51 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702536525146431489\/Nwc7AiHX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702536525146431489\/Nwc7AiHX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3305988346\/1433190017","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1El peri\u00f3dico de las Enfermedades Raras est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/Or37enRE1A Gracias a @fshd_spain @Alfa1Espana @gbermejomodino #enfermedadesraras #discapacidad","display_text_range":[0,164],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[132,150]},{"text":"discapacidad","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Or37enRE1A","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/GernaInfo\/1433192637?edition_id=3d0a2d90-71e8-11ea-8ba5-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/GernaInfo\/1433\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fshd_spain","name":"FSHD Espa\u00f1a","id":795660694557519872,"id_str":"795660694557519872","indices":[91,102]},{"screen_name":"Alfa1Espana","name":"Alfa-1 Espa\u00f1a","id":3166055031,"id_str":"3166055031","indices":[103,115]},{"screen_name":"gbermejomodino","name":"Gonzalo Bermejo","id":721345101,"id_str":"721345101","indices":[116,131]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Or37enRE1A","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/GernaInfo\/1433192637?edition_id=3d0a2d90-71e8-11ea-8ba5-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/GernaInfo\/1433\u2026","indices":[57,80]},{"url":"https:\/\/t.co\/gbbyUg6SG6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244325480200916993","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fshd_spain","name":"FSHD Espa\u00f1a","id":795660694557519872,"id_str":"795660694557519872","indices":[91,102]},{"screen_name":"Alfa1Espana","name":"Alfa-1 Espa\u00f1a","id":3166055031,"id_str":"3166055031","indices":[103,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Or37enRE1A","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/GernaInfo\/1433192637?edition_id=3d0a2d90-71e8-11ea-8ba5-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/GernaInfo\/1433\u2026","indices":[72,95]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GernaInfo","name":"Asociaci\u00f3n GERNA","id":3305988346,"id_str":"3305988346","indices":[3,13]},{"screen_name":"fshd_spain","name":"FSHD Espa\u00f1a","id":795660694557519872,"id_str":"795660694557519872","indices":[106,117]},{"screen_name":"Alfa1Espana","name":"Alfa-1 Espa\u00f1a","id":3166055031,"id_str":"3166055031","indices":[118,130]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585505351010"}
{"created_at":"Sun Mar 29 18:30:09 +0000 2020","id":1244331022717763584,"id_str":"1244331022717763584","text":"\"Ni en cine, comedias, series de televisi\u00f3n o estad\u00edsticas. Esta sociedad no puede ignorar a los j\u00f3venes enfermos;\u2026 https:\/\/t.co\/vQ3QCd4OQR","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8177,"friends_count":2711,"listed_count":169,"favourites_count":4935,"statuses_count":28321,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Ni en cine, comedias, series de televisi\u00f3n o estad\u00edsticas. Esta sociedad no puede ignorar a los j\u00f3venes enfermos; existen y son muchos\"\n\nIsabel Gemio sobre las #EnfermedadesRaras entre los j\u00f3venes.\nhttps:\/\/t.co\/hUI8xCcUmh","display_text_range":[0,222],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[161,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hUI8xCcUmh","expanded_url":"https:\/\/www.laopiniondemalaga.es\/festival-cine-malaga\/2019\/03\/22\/sociedad-ignorar-jovenes-enfermos-existen\/1076477.html","display_url":"laopiniondemalaga.es\/festival-cine-\u2026","indices":[199,222]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vQ3QCd4OQR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244331022717763584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585506609025"}
{"created_at":"Sun Mar 29 18:30:59 +0000 2020","id":1244331233104068610,"id_str":"1244331233104068610","text":"RT @RarasReales: \"Ni en cine, comedias, series de televisi\u00f3n o estad\u00edsticas. Esta sociedad no puede ignorar a los j\u00f3venes enfermos; existen\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1860949549,"id_str":"1860949549","name":"Maria","screen_name":"Luvere08","location":"Sevilla ","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":55,"listed_count":0,"favourites_count":484,"statuses_count":237,"created_at":"Fri Sep 13 15:22:23 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244219834965135360\/a0Bka-uM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244219834965135360\/a0Bka-uM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1860949549\/1585504046","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 18:30:09 +0000 2020","id":1244331022717763584,"id_str":"1244331022717763584","text":"\"Ni en cine, comedias, series de televisi\u00f3n o estad\u00edsticas. Esta sociedad no puede ignorar a los j\u00f3venes enfermos;\u2026 https:\/\/t.co\/vQ3QCd4OQR","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8177,"friends_count":2711,"listed_count":169,"favourites_count":4935,"statuses_count":28321,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Ni en cine, comedias, series de televisi\u00f3n o estad\u00edsticas. Esta sociedad no puede ignorar a los j\u00f3venes enfermos; existen y son muchos\"\n\nIsabel Gemio sobre las #EnfermedadesRaras entre los j\u00f3venes.\nhttps:\/\/t.co\/hUI8xCcUmh","display_text_range":[0,222],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[161,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hUI8xCcUmh","expanded_url":"https:\/\/www.laopiniondemalaga.es\/festival-cine-malaga\/2019\/03\/22\/sociedad-ignorar-jovenes-enfermos-existen\/1076477.html","display_url":"laopiniondemalaga.es\/festival-cine-\u2026","indices":[199,222]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vQ3QCd4OQR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244331022717763584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585506659185"}
{"created_at":"Sun Mar 29 18:39:37 +0000 2020","id":1244333405057187847,"id_str":"1244333405057187847","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":164960878,"id_str":"164960878","name":"Juany Cogo","screen_name":"JuanyCogo","location":null,"url":null,"description":"Futuro Licenciado en Gen\u00e9tica","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":252,"friends_count":326,"listed_count":0,"favourites_count":2118,"statuses_count":4169,"created_at":"Sat Jul 10 05:48:04 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/443017942205480960\/HTxmjoW5_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/443017942205480960\/HTxmjoW5_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/164960878\/1449939035","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12124,"friends_count":1015,"listed_count":226,"favourites_count":41020,"statuses_count":27367,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":35,"favorite_count":56,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585507177019"}
{"created_at":"Sun Mar 29 19:45:27 +0000 2020","id":1244349972725841922,"id_str":"1244349972725841922","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/LlLKjyMkU0 Thanks to @Poppy_Makes #raredisease #scleroderma","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3806,"friends_count":3069,"listed_count":352,"favourites_count":646,"statuses_count":235870,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[75,87]},{"text":"scleroderma","indices":[88,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LlLKjyMkU0","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=d4733e30-71f5-11ea-9b1b-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Poppy_Makes","name":"Poppy","id":236802727,"id_str":"236802727","indices":[62,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1585511127059"}
{"created_at":"Sun Mar 29 19:45:34 +0000 2020","id":1244350003868467201,"id_str":"1244350003868467201","text":"RT @Fswh4pmenos: #YoMeQuedoEnCasaSWH coloreando\n\n#WolfHirschhorn #4pmenos #SoySWH #EnfermedadesRaras #EERR #desdemiventana #YoMeQuedoEnCasa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":415397600,"id_str":"415397600","name":"Isabel","screen_name":"IsabelClementeT","location":null,"url":"https:\/\/fundacion4pmenos.com","description":"Conviviendo con una enfermedad rara, S\u00edndrome Wolf Hirschhorn o 4p-. Haz que se conozca y sea menos rara.\nhttps:\/\/youtu.be\/WFpHzw5mZlA #PasaLaPalabraSWH","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":486,"friends_count":1027,"listed_count":15,"favourites_count":4762,"statuses_count":10444,"created_at":"Fri Nov 18 08:41:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"F2E195","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119195035814252544\/Rn6ErAx0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119195035814252544\/Rn6ErAx0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/415397600\/1555671949","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Mar 28 19:59:23 +0000 2020","id":1243991092711903232,"id_str":"1243991092711903232","text":"#YoMeQuedoEnCasaSWH coloreando\n\n#WolfHirschhorn #4pmenos #SoySWH #EnfermedadesRaras #EERR #desdemiventana\u2026 https:\/\/t.co\/NQ545fcvO1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4458787521,"id_str":"4458787521","name":"Fundaci\u00f3n S. Wolf Hirschhorn o 4p-","screen_name":"Fswh4pmenos","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/fundacion4pmenos.com\/","description":"FUNDACI\u00d3N S\u00cdNDROME WOLF HIRSCHHORN o 4p- (FSWH) Facebook: http:\/\/facebook.com\/4pmenos YouTube, Instagram: fundacionwolfhirschhorn  email: 4pmenos@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":474,"friends_count":758,"listed_count":14,"favourites_count":2614,"statuses_count":3809,"created_at":"Sat Dec 12 11:34:46 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1134407787222654979\/fRrO8PcO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1134407787222654979\/fRrO8PcO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4458787521\/1582552086","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#YoMeQuedoEnCasaSWH coloreando\n\n#WolfHirschhorn #4pmenos #SoySWH #EnfermedadesRaras #EERR #desdemiventana #YoMeQuedoEnCasa https:\/\/t.co\/LJR9nrA2L0","display_text_range":[0,146],"entities":{"hashtags":[{"text":"YoMeQuedoEnCasaSWH","indices":[0,19]},{"text":"WolfHirschhorn","indices":[32,47]},{"text":"4pmenos","indices":[48,56]},{"text":"SoySWH","indices":[57,64]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[65,83]},{"text":"EERR","indices":[84,89]},{"text":"desdemiventana","indices":[90,105]},{"text":"YoMeQuedoEnCasa","indices":[106,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LJR9nrA2L0","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B-SjgpUIzRv\/?igshid=198lx3ksfjcyj","display_url":"instagram.com\/p\/B-SjgpUIzRv\/\u2026","indices":[123,146]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"YoMeQuedoEnCasaSWH","indices":[0,19]},{"text":"WolfHirschhorn","indices":[32,47]},{"text":"4pmenos","indices":[48,56]},{"text":"SoySWH","indices":[57,64]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[65,83]},{"text":"EERR","indices":[84,89]},{"text":"desdemiventana","indices":[90,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NQ545fcvO1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1243991092711903232","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"YoMeQuedoEnCasaSWH","indices":[17,36]},{"text":"WolfHirschhorn","indices":[49,64]},{"text":"4pmenos","indices":[65,73]},{"text":"SoySWH","indices":[74,81]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[82,100]},{"text":"EERR","indices":[101,106]},{"text":"desdemiventana","indices":[107,122]},{"text":"YoMeQuedoEnCasa","indices":[123,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fswh4pmenos","name":"Fundaci\u00f3n S. Wolf Hirschhorn o 4p-","id":4458787521,"id_str":"4458787521","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585511134484"}
{"created_at":"Sun Mar 29 19:59:10 +0000 2020","id":1244353426542166026,"id_str":"1244353426542166026","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":427600896,"id_str":"427600896","name":"Aina Bellver","screen_name":"ainabellver9","location":"Barcelona, Catalunya","url":"http:\/\/linkedin.com\/in\/aina-bellver-sanchis-982805176","description":"\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c Pharmacist | \ud83c\udf0d Wanderlust-\u0d9c\u0dca\u0dbd\u0ddd\u0db6\u0dd9\u0da7\u0dca\u200d\u0dbb\u0ddc\u0da7\u0dbb\u0dca |\ud83c\udf97","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":270,"friends_count":1236,"listed_count":1,"favourites_count":8015,"statuses_count":6551,"created_at":"Sat Dec 03 18:46:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191122533883502597\/6N_fPtpa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191122533883502597\/6N_fPtpa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/427600896\/1568921983","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12125,"friends_count":1015,"listed_count":225,"favourites_count":41022,"statuses_count":27368,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":35,"favorite_count":56,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585511950513"}
{"created_at":"Sun Mar 29 20:26:24 +0000 2020","id":1244360281611997188,"id_str":"1244360281611997188","text":"RT @RarasReales: Que el #coronavirus no pare la necesaria visibilidad y concienciaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras\n\nLa Asociaci\u00f3n Internaciona\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":518487878,"id_str":"518487878","name":"FundacionACDM","screen_name":"FundacionACDM","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.fundacionanacarolinadiezmahou.com","description":"Fundaci\u00f3n Ana Carolina D\u00edez Mahou. Ayudando a mejorar la calidad de vida de los ni\u00f1os con enfermedades neuromusculares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1921,"friends_count":2016,"listed_count":56,"favourites_count":4660,"statuses_count":3409,"created_at":"Thu Mar 08 13:21:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/518487878\/1349192976","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 13:05:04 +0000 2020","id":1244249215318056960,"id_str":"1244249215318056960","text":"Que el #coronavirus no pare la necesaria visibilidad y concienciaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras\n\nLa Asociaci\u00f3n Inter\u2026 https:\/\/t.co\/4MwbnQbXxW","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8177,"friends_count":2711,"listed_count":169,"favourites_count":4935,"statuses_count":28321,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Que el #coronavirus no pare la necesaria visibilidad y concienciaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras\n\nLa Asociaci\u00f3n Internacional de Familiares y Afectados de Lipodistrofias @AELIP_ lanza su campa\u00f1a en redes con motivo del #D\u00edaMundialDeLasLipodistrofias.\n\nhttps:\/\/t.co\/Px0lo56c7I https:\/\/t.co\/EFWQwEkB1B","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[7,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]},{"text":"D\u00edaMundialDeLasLipodistrofias","indices":[217,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Px0lo56c7I","expanded_url":"https:\/\/www.totana.com\/noticias\/2020\/03\/23-aelip-dia-mundial-de-las-lipodistrofias.asp","display_url":"totana.com\/noticias\/2020\/\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AELIP_","name":"AELIP","id":2385433957,"id_str":"2385433957","indices":[168,175]}],"symbols":[],"media":[{"id":1244249213342560256,"id_str":"1244249213342560256","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EFWQwEkB1B","display_url":"pic.twitter.com\/EFWQwEkB1B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1244249215318056960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1244249213342560256,"id_str":"1244249213342560256","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUR2ETVXsAArjA6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/EFWQwEkB1B","display_url":"pic.twitter.com\/EFWQwEkB1B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1244249215318056960\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[7,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4MwbnQbXxW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244249215318056960","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[24,36]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[93,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585513584889"}
{"created_at":"Sun Mar 29 20:29:38 +0000 2020","id":1244361094354919426,"id_str":"1244361094354919426","text":"RT @pelendinez: En estos d\u00edas tan raros que nos est\u00e1n tocando vivir no debemos olvidarnos de la cotidianeidad y de que a pesar del #Covid19\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":348384664,"id_str":"348384664","name":"cari","screen_name":"carimn","location":"cartagena","url":null,"description":"Enfermera, con poca imaginacion para escribir biografias\n#AciduriaGlutarica\n#FamiliaGA1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":121,"friends_count":410,"listed_count":4,"favourites_count":695,"statuses_count":903,"created_at":"Thu Aug 04 10:18:34 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/632127150259351553\/lW7Jcuag_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/632127150259351553\/lW7Jcuag_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/348384664\/1349062803","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:12:43 +0000 2020","id":1244205840850202628,"id_str":"1244205840850202628","text":"En estos d\u00edas tan raros que nos est\u00e1n tocando vivir no debemos olvidarnos de la cotidianeidad y de que a pesar del\u2026 https:\/\/t.co\/oI2D0sinAF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2707,"friends_count":1691,"listed_count":170,"favourites_count":18346,"statuses_count":30935,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En estos d\u00edas tan raros que nos est\u00e1n tocando vivir no debemos olvidarnos de la cotidianeidad y de que a pesar del #Covid19 siguen habiendo familias llevando lo mejor que pueden sus #EnfermedadesRaras\n\nPor ellas, por su bienestar, porque son poblaci\u00f3n de riesgo\n#Yomequedoencas","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[115,123]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[182,200]},{"text":"Yomequedoencas","indices":[262,277]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oI2D0sinAF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244205840850202628","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[131,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pelendinez","name":"Pedro Lendinez","id":576302294,"id_str":"576302294","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585513778662"}
{"created_at":"Sun Mar 29 20:30:58 +0000 2020","id":1244361427139334145,"id_str":"1244361427139334145","text":"RT @RarasReales: El 20% de los casos de #EnfermedadesRaras corresponden a enfermedades neuromusculares hereditarias. En Espa\u00f1a, m\u00e1s de 60.0\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":518487878,"id_str":"518487878","name":"FundacionACDM","screen_name":"FundacionACDM","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.fundacionanacarolinadiezmahou.com","description":"Fundaci\u00f3n Ana Carolina D\u00edez Mahou. Ayudando a mejorar la calidad de vida de los ni\u00f1os con enfermedades neuromusculares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1921,"friends_count":2016,"listed_count":56,"favourites_count":4670,"statuses_count":3414,"created_at":"Thu Mar 08 13:21:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/518487878\/1349192976","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Mar 26 19:15:07 +0000 2020","id":1243255179190902785,"id_str":"1243255179190902785","text":"El 20% de los casos de #EnfermedadesRaras corresponden a enfermedades neuromusculares hereditarias. En Espa\u00f1a, m\u00e1s\u2026 https:\/\/t.co\/svzD1vNMt3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8177,"friends_count":2711,"listed_count":169,"favourites_count":4935,"statuses_count":28321,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El 20% de los casos de #EnfermedadesRaras corresponden a enfermedades neuromusculares hereditarias. En Espa\u00f1a, m\u00e1s de 60.000 personas padecen una enfermedad neuromuscular.  @Federacion_ASEM @seneurologia\n\nhttps:\/\/t.co\/UoYorakD5j https:\/\/t.co\/jErm7OVYYm","display_text_range":[0,228],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[23,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UoYorakD5j","expanded_url":"https:\/\/www.somospacientes.com\/noticias\/sanidad\/atencion-sociosanitaria-integral-para-las-enfermedades-neuromusculares\/","display_url":"somospacientes.com\/noticias\/sanid\u2026","indices":[205,228]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Federacion_ASEM","name":"Federaci\u00f3n ASEM","id":139765056,"id_str":"139765056","indices":[173,189]},{"screen_name":"seneurologia","name":"SEN","id":376879469,"id_str":"376879469","indices":[190,203]}],"symbols":[],"media":[{"id":1243255177513177095,"id_str":"1243255177513177095","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUDt_zTWkAcy8_v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUDt_zTWkAcy8_v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jErm7OVYYm","display_url":"pic.twitter.com\/jErm7OVYYm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1243255179190902785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":211,"h":208,"resize":"fit"},"small":{"w":211,"h":208,"resize":"fit"},"medium":{"w":211,"h":208,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1243255177513177095,"id_str":"1243255177513177095","indices":[229,252],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUDt_zTWkAcy8_v.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EUDt_zTWkAcy8_v.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jErm7OVYYm","display_url":"pic.twitter.com\/jErm7OVYYm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1243255179190902785\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":211,"h":208,"resize":"fit"},"small":{"w":211,"h":208,"resize":"fit"},"medium":{"w":211,"h":208,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[23,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/svzD1vNMt3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1243255179190902785","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[40,58]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585513858004"}
{"created_at":"Sun Mar 29 20:43:58 +0000 2020","id":1244364701636706311,"id_str":"1244364701636706311","text":"RT @pelendinez: En estos d\u00edas tan raros que nos est\u00e1n tocando vivir no debemos olvidarnos de la cotidianeidad y de que a pesar del #Covid19\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1355314152,"id_str":"1355314152","name":"Isa","screen_name":"imds612","location":"Carry on \ud83d\udc63","url":null,"description":"Chemical Engineer \ud83d\udcbc\ud83d\udd2c\ud83d\udc8a\ud83c\udf39  Yogi \ud83d\ude4f\nChanges are necessary to improve \ud83c\udf40\nChange is the only constant \ud83c\udf43\nNamaste \ud83d\udcab #IroniaLover\ud83d\udc98 \nLife is to fight \ud83d\udc63","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":76,"friends_count":165,"listed_count":0,"favourites_count":2858,"statuses_count":1197,"created_at":"Mon Apr 15 20:57:08 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"2AEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"911C9C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930891464724439040\/GEaZ6EtY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930891464724439040\/GEaZ6EtY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1355314152\/1551556377","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 10:12:43 +0000 2020","id":1244205840850202628,"id_str":"1244205840850202628","text":"En estos d\u00edas tan raros que nos est\u00e1n tocando vivir no debemos olvidarnos de la cotidianeidad y de que a pesar del\u2026 https:\/\/t.co\/oI2D0sinAF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2707,"friends_count":1691,"listed_count":170,"favourites_count":18346,"statuses_count":30935,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En estos d\u00edas tan raros que nos est\u00e1n tocando vivir no debemos olvidarnos de la cotidianeidad y de que a pesar del #Covid19 siguen habiendo familias llevando lo mejor que pueden sus #EnfermedadesRaras\n\nPor ellas, por su bienestar, porque son poblaci\u00f3n de riesgo\n#Yomequedoencas","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[115,123]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[182,200]},{"text":"Yomequedoencas","indices":[262,277]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oI2D0sinAF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244205840850202628","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[131,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pelendinez","name":"Pedro Lendinez","id":576302294,"id_str":"576302294","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585514638705"}
{"created_at":"Sun Mar 29 20:44:02 +0000 2020","id":1244364716107010048,"id_str":"1244364716107010048","text":"#RareDiseaseDay #EhlersDanlosSyndrome @CooperativeEds @Ehlers_and_me @Ehlersdanlos @EhlersDanlosPro @ehlersdanlosuk\u2026 https:\/\/t.co\/jxmkyiQhi5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1244364713712107522,"in_reply_to_status_id_str":"1244364713712107522","in_reply_to_user_id":1244329735188090882,"in_reply_to_user_id_str":"1244329735188090882","in_reply_to_screen_name":"ZoeElli17670675","user":{"id":1244329735188090882,"id_str":"1244329735188090882","name":"Bobbleheadgirl","screen_name":"ZoeElli17670675","location":null,"url":"https:\/\/www.gofundme.com\/f\/Bobblehead?sharetype=teams&member=3821974&utm_medium=copy_link&utm_source","description":"This twitter is just for the fundraising of TheBobbleheadGirl - I am raising for surgery, neck fusion and stabilisation. Share for me, or join me on my journey","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":46,"listed_count":0,"favourites_count":2,"statuses_count":50,"created_at":"Sun Mar 29 18:25:18 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244330187967418369\/2hqEFYCc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244330187967418369\/2hqEFYCc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1244329735188090882\/1585509763","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#RareDiseaseDay #EhlersDanlosSyndrome @CooperativeEds @Ehlers_and_me @Ehlersdanlos @EhlersDanlosPro @ehlersdanlosuk @nyitedscenter @NHSuk @NHSEnglandLDN @NHSMillion @rarediseaseday @helpareporter","display_text_range":[0,195],"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[0,15]},{"text":"EhlersDanlosSyndrome","indices":[16,37]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CooperativeEds","name":"Ehlers Danlos Syndrome Worldwide Cooperative","id":1193059801074487298,"id_str":"1193059801074487298","indices":[38,53]},{"screen_name":"Ehlers_and_me","name":"Ehlers Danlos Syndrome and Me","id":1052637628347179008,"id_str":"1052637628347179008","indices":[54,68]},{"screen_name":"Ehlersdanlos","name":"EDS awareness page","id":480426703,"id_str":"480426703","indices":[69,82]},{"screen_name":"EhlersDanlosPro","name":"EhlersDanlosProblems","id":1284335018,"id_str":"1284335018","indices":[83,99]},{"screen_name":"ehlersdanlosuk","name":"Ehlers-Danlos Support UK","id":869824183,"id_str":"869824183","indices":[100,115]},{"screen_name":"nyitedscenter","name":"NYIT Ehlers-Danlos Syndrome \/ Hypermobility Center","id":1129030497823264769,"id_str":"1129030497823264769","indices":[116,130]},{"screen_name":"NHSuk","name":"NHS","id":10215212,"id_str":"10215212","indices":[131,137]},{"screen_name":"NHSEnglandLDN","name":"NHS London","id":31129844,"id_str":"31129844","indices":[138,152]},{"screen_name":"NHSMillion","name":"NHS Million","id":4882743003,"id_str":"4882743003","indices":[153,164]},{"screen_name":"rarediseaseday","name":"Rare Disease Day","id":19982434,"id_str":"19982434","indices":[165,180]},{"screen_name":"helpareporter","name":"Help a Reporter Out","id":14205258,"id_str":"14205258","indices":[181,195]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[0,15]},{"text":"EhlersDanlosSyndrome","indices":[16,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jxmkyiQhi5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244364716107010048","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CooperativeEds","name":"Ehlers Danlos Syndrome Worldwide Cooperative","id":1193059801074487298,"id_str":"1193059801074487298","indices":[38,53]},{"screen_name":"Ehlers_and_me","name":"Ehlers Danlos Syndrome and Me","id":1052637628347179008,"id_str":"1052637628347179008","indices":[54,68]},{"screen_name":"Ehlersdanlos","name":"EDS awareness page","id":480426703,"id_str":"480426703","indices":[69,82]},{"screen_name":"EhlersDanlosPro","name":"EhlersDanlosProblems","id":1284335018,"id_str":"1284335018","indices":[83,99]},{"screen_name":"ehlersdanlosuk","name":"Ehlers-Danlos Support UK","id":869824183,"id_str":"869824183","indices":[100,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1585514642155"}
{"created_at":"Sun Mar 29 21:38:13 +0000 2020","id":1244378353085399040,"id_str":"1244378353085399040","text":"RT @LluisMontoliu: Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2405373818,"id_str":"2405373818","name":"Ma\u00f1icornio\ud83e\udd84","screen_name":"MarManyi","location":null,"url":null,"description":"Qualsevol nit pot sortir el sol","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":94,"listed_count":0,"favourites_count":604,"statuses_count":798,"created_at":"Sun Mar 23 00:48:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"51B300","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449370709412675584\/JFTABR69_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/449370709412675584\/JFTABR69_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2405373818\/1402355899","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 09:58:25 +0000 2020","id":1244202242158231552,"id_str":"1244202242158231552","text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00edn\u2026 https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12131,"friends_count":1015,"listed_count":226,"favourites_count":41027,"statuses_count":27369,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo v\u00eddeo divulgativo con TENTE para explicar qu\u00e9 son las mutaciones en el ADN y sus consecuencias en las prote\u00ednas y #enfermedadesraras \nEn mi canal de #YouTube dentro de la nueva playlist #BIOTENTE \n@CNB_CSIC @CSIC @CSICdivulga @CIBERER @SEBBMDivulga \nhttps:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[120,138]},{"text":"YouTube","indices":[155,163]},{"text":"BIOTENTE","indices":[192,201]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UvdXiQdepo","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=-l8lRmUqOXc","display_url":"youtube.com\/watch?v=-l8lRm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CNB_CSIC","name":"Centro Nacional de Biotecnolog\u00eda (CSIC)","id":173735526,"id_str":"173735526","indices":[203,212]},{"screen_name":"CSIC","name":"CSIC","id":191143493,"id_str":"191143493","indices":[213,218]},{"screen_name":"CSICdivulga","name":"CSIC Divulga","id":304316780,"id_str":"304316780","indices":[219,231]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[232,240]},{"screen_name":"SEBBMDivulga","name":"SEBBMDivulgaci\u00f3n","id":388247475,"id_str":"388247475","indices":[241,254]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":36,"favorite_count":58,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8FJAyQtqq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244202242158231552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585517893464"}
{"created_at":"Sun Mar 29 21:42:06 +0000 2020","id":1244379331289366530,"id_str":"1244379331289366530","text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 hora\u2026 https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3073857904,"id_str":"3073857904","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","screen_name":"maria5sentidos","location":"Huelva, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.cincosentidosymedio.org","description":"\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbMadre, cuidadora y blogger. Con mi hijo descubr\u00ed las #enfermedadesraras. Tengo #diabetestipo1 y los viernes puedes encontrarme en #FFpaciente \ud83d\udc65","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1994,"friends_count":1016,"listed_count":52,"favourites_count":19850,"statuses_count":7659,"created_at":"Fri Mar 06 00:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3073857904\/1584109668","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 horas hago un #webinar sobre #RedesSociales para aprender a utilizarlas y mejorar nuestro d\u00eda a d\u00eda.\n\nSi quieres apuntarte, haz clic aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]},{"text":"webinar","indices":[125,133]},{"text":"RedesSociales","indices":[140,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","expanded_url":"https:\/\/attendee.gotowebinar.com\/register\/2139928209935124237","display_url":"attendee.gotowebinar.com\/register\/21399\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244379331289366530","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585518126686"}
{"created_at":"Sun Mar 29 21:44:08 +0000 2020","id":1244379840637284353,"id_str":"1244379840637284353","text":"\u00bfMe ayud\u00e1is a compartir? #EnCuarentena #MeQuedoEnCasa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3073857904,"id_str":"3073857904","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","screen_name":"maria5sentidos","location":"Huelva, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.cincosentidosymedio.org","description":"\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbMadre, cuidadora y blogger. Con mi hijo descubr\u00ed las #enfermedadesraras. Tengo #diabetestipo1 y los viernes puedes encontrarme en #FFpaciente \ud83d\udc65","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1994,"friends_count":1016,"listed_count":52,"favourites_count":19850,"statuses_count":7660,"created_at":"Fri Mar 06 00:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3073857904\/1584109668","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1244379331289366530,"quoted_status_id_str":"1244379331289366530","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 21:42:06 +0000 2020","id":1244379331289366530,"id_str":"1244379331289366530","text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 hora\u2026 https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3073857904,"id_str":"3073857904","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","screen_name":"maria5sentidos","location":"Huelva, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.cincosentidosymedio.org","description":"\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbMadre, cuidadora y blogger. Con mi hijo descubr\u00ed las #enfermedadesraras. Tengo #diabetestipo1 y los viernes puedes encontrarme en #FFpaciente \ud83d\udc65","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1994,"friends_count":1016,"listed_count":52,"favourites_count":19850,"statuses_count":7659,"created_at":"Fri Mar 06 00:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3073857904\/1584109668","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 horas hago un #webinar sobre #RedesSociales para aprender a utilizarlas y mejorar nuestro d\u00eda a d\u00eda.\n\nSi quieres apuntarte, haz clic aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]},{"text":"webinar","indices":[125,133]},{"text":"RedesSociales","indices":[140,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","expanded_url":"https:\/\/attendee.gotowebinar.com\/register\/2139928209935124237","display_url":"attendee.gotowebinar.com\/register\/21399\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244379331289366530","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/qYtL2bfKaS","expanded":"https:\/\/twitter.com\/maria5sentidos\/status\/1244379331289366530","display":"twitter.com\/maria5sentidos\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnCuarentena","indices":[25,38]},{"text":"MeQuedoEnCasa","indices":[39,53]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585518248124"}
{"created_at":"Sun Mar 29 21:44:08 +0000 2020","id":1244379844076593152,"id_str":"1244379844076593152","text":"RT @maria5sentidos: Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 horas ha\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1861875926,"id_str":"1861875926","name":"Noemi","screen_name":"versosentinta","location":"Val\u00e8ncia","url":"http:\/\/elabismodetusojosnegros.blogspot.com.es\/","description":"Soci\u00f3loga. M\u00e1ster en Bienestar Social: familias y menores. Estudiando Trabajo Social. Investigando desde el \u00e1mbito social sobre las #EnfermedadesRaras |M\u00eda. \ud83c\udf08","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1439,"friends_count":438,"listed_count":26,"favourites_count":86911,"statuses_count":25956,"created_at":"Fri Sep 13 22:09:21 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168628597269172227\/evc5G1Sc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168628597269172227\/evc5G1Sc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1861875926\/1568568656","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 21:42:06 +0000 2020","id":1244379331289366530,"id_str":"1244379331289366530","text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 hora\u2026 https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3073857904,"id_str":"3073857904","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","screen_name":"maria5sentidos","location":"Huelva, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.cincosentidosymedio.org","description":"\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbMadre, cuidadora y blogger. Con mi hijo descubr\u00ed las #enfermedadesraras. Tengo #diabetestipo1 y los viernes puedes encontrarme en #FFpaciente \ud83d\udc65","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1994,"friends_count":1016,"listed_count":52,"favourites_count":19850,"statuses_count":7660,"created_at":"Fri Mar 06 00:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3073857904\/1584109668","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 horas hago un #webinar sobre #RedesSociales para aprender a utilizarlas y mejorar nuestro d\u00eda a d\u00eda.\n\nSi quieres apuntarte, haz clic aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]},{"text":"webinar","indices":[125,133]},{"text":"RedesSociales","indices":[140,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","expanded_url":"https:\/\/attendee.gotowebinar.com\/register\/2139928209935124237","display_url":"attendee.gotowebinar.com\/register\/21399\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244379331289366530","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[90,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maria5sentidos","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","id":3073857904,"id_str":"3073857904","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585518248944"}
{"created_at":"Sun Mar 29 21:44:20 +0000 2020","id":1244379894370500612,"id_str":"1244379894370500612","text":"RT @maria5sentidos: Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 horas ha\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1077609160420806656,"id_str":"1077609160420806656","name":"Bella Durmiente","screen_name":"BellaDu01289310","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20,"friends_count":174,"listed_count":0,"favourites_count":2238,"statuses_count":1436,"created_at":"Tue Dec 25 16:56:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 21:42:06 +0000 2020","id":1244379331289366530,"id_str":"1244379331289366530","text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 hora\u2026 https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3073857904,"id_str":"3073857904","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","screen_name":"maria5sentidos","location":"Huelva, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.cincosentidosymedio.org","description":"\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbMadre, cuidadora y blogger. Con mi hijo descubr\u00ed las #enfermedadesraras. Tengo #diabetestipo1 y los viernes puedes encontrarme en #FFpaciente \ud83d\udc65","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1994,"friends_count":1016,"listed_count":52,"favourites_count":19850,"statuses_count":7660,"created_at":"Fri Mar 06 00:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3073857904\/1584109668","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 horas hago un #webinar sobre #RedesSociales para aprender a utilizarlas y mejorar nuestro d\u00eda a d\u00eda.\n\nSi quieres apuntarte, haz clic aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]},{"text":"webinar","indices":[125,133]},{"text":"RedesSociales","indices":[140,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","expanded_url":"https:\/\/attendee.gotowebinar.com\/register\/2139928209935124237","display_url":"attendee.gotowebinar.com\/register\/21399\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244379331289366530","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[90,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maria5sentidos","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","id":3073857904,"id_str":"3073857904","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585518260935"}
{"created_at":"Sun Mar 29 21:50:29 +0000 2020","id":1244381440948740097,"id_str":"1244381440948740097","text":"Muchas gracias por tu aportaci\u00f3n Maria\ud83d\udc9a!!! Mucho \u00e1nimo \ud83d\udcaa\ud83d\udcaa\ud83d\udcaa","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2589236249,"id_str":"2589236249","name":"Ana Requena","screen_name":"nikrequena","location":null,"url":null,"description":"Enfermera de Atenci\u00f3n Primaria. Ibsalut. Master en Gesti\u00f3n Integral del Riesgo CV. Amante de los animales, del running y del paisaje que me rodea!!!! \ud83c\udf3a\ud83c\udf37\ud83c\udf3c\ud83d\udc1e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":282,"friends_count":498,"listed_count":4,"favourites_count":2374,"statuses_count":1807,"created_at":"Sat Jun 07 12:14:20 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228460693483130881\/khc05RnE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228460693483130881\/khc05RnE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2589236249\/1563191149","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1244379331289366530,"quoted_status_id_str":"1244379331289366530","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 21:42:06 +0000 2020","id":1244379331289366530,"id_str":"1244379331289366530","text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 hora\u2026 https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3073857904,"id_str":"3073857904","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","screen_name":"maria5sentidos","location":"Huelva, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.cincosentidosymedio.org","description":"\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbMadre, cuidadora y blogger. Con mi hijo descubr\u00ed las #enfermedadesraras. Tengo #diabetestipo1 y los viernes puedes encontrarme en #FFpaciente \ud83d\udc65","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1994,"friends_count":1016,"listed_count":52,"favourites_count":19850,"statuses_count":7660,"created_at":"Fri Mar 06 00:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3073857904\/1584109668","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 horas hago un #webinar sobre #RedesSociales para aprender a utilizarlas y mejorar nuestro d\u00eda a d\u00eda.\n\nSi quieres apuntarte, haz clic aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]},{"text":"webinar","indices":[125,133]},{"text":"RedesSociales","indices":[140,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","expanded_url":"https:\/\/attendee.gotowebinar.com\/register\/2139928209935124237","display_url":"attendee.gotowebinar.com\/register\/21399\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244379331289366530","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/lLUpEqBktk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/maria5sentidos\/status\/1244379331289366530","display":"twitter.com\/maria5sentidos\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585518629668"}
{"created_at":"Sun Mar 29 21:51:13 +0000 2020","id":1244381625670131712,"id_str":"1244381625670131712","text":"RT @maria5sentidos: Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 horas ha\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":872790633492217856,"id_str":"872790633492217856","name":"CS Coll y UBS Molinar","screen_name":"CSCollR","location":"Palma, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Centro de Salud Coll d'en Rebassa.\nUnidad B\u00e1sica d'es Molinar.\nIB-Salut. Govern de les Illes Balears. \nCarrer de Vicente Tofi\u00f1o, 34, 07007 Palma\nTfno. 971266115","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":473,"friends_count":275,"listed_count":17,"favourites_count":480,"statuses_count":435,"created_at":"Thu Jun 08 12:21:17 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872796556478623744\/pe4zJfwW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872796556478623744\/pe4zJfwW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/872790633492217856\/1496926715","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 21:42:06 +0000 2020","id":1244379331289366530,"id_str":"1244379331289366530","text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 hora\u2026 https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3073857904,"id_str":"3073857904","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","screen_name":"maria5sentidos","location":"Huelva, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.cincosentidosymedio.org","description":"\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbMadre, cuidadora y blogger. Con mi hijo descubr\u00ed las #enfermedadesraras. Tengo #diabetestipo1 y los viernes puedes encontrarme en #FFpaciente \ud83d\udc65","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1994,"friends_count":1016,"listed_count":52,"favourites_count":19850,"statuses_count":7660,"created_at":"Fri Mar 06 00:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3073857904\/1584109668","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 horas hago un #webinar sobre #RedesSociales para aprender a utilizarlas y mejorar nuestro d\u00eda a d\u00eda.\n\nSi quieres apuntarte, haz clic aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]},{"text":"webinar","indices":[125,133]},{"text":"RedesSociales","indices":[140,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","expanded_url":"https:\/\/attendee.gotowebinar.com\/register\/2139928209935124237","display_url":"attendee.gotowebinar.com\/register\/21399\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244379331289366530","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[90,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maria5sentidos","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","id":3073857904,"id_str":"3073857904","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585518673709"}
{"created_at":"Sun Mar 29 21:51:31 +0000 2020","id":1244381698705539078,"id_str":"1244381698705539078","text":"RT @maria5sentidos: Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 horas ha\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4182684741,"id_str":"4182684741","name":"Ana Mart\u00edn Portugu\u00e9s","screen_name":"Annimarpor","location":null,"url":null,"description":"La nieta de la Andrea. Enfermera de Pediatr\u00eda, UCI Neonatal y Urgencias Pedi\u00e1tricas \ud83d\udc76\ud83c\udffb\ud83c\udf7c Proyecto de runner \ud83c\udfc3\ud83c\udffb\u200d\u2640\ufe0f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":623,"friends_count":563,"listed_count":10,"favourites_count":5732,"statuses_count":3109,"created_at":"Sat Nov 14 01:15:28 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190043620696571904\/jKidGxlw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1190043620696571904\/jKidGxlw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4182684741\/1568356552","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 21:42:06 +0000 2020","id":1244379331289366530,"id_str":"1244379331289366530","text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 hora\u2026 https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3073857904,"id_str":"3073857904","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","screen_name":"maria5sentidos","location":"Huelva, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.cincosentidosymedio.org","description":"\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbMadre, cuidadora y blogger. Con mi hijo descubr\u00ed las #enfermedadesraras. Tengo #diabetestipo1 y los viernes puedes encontrarme en #FFpaciente \ud83d\udc65","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1994,"friends_count":1016,"listed_count":52,"favourites_count":19850,"statuses_count":7660,"created_at":"Fri Mar 06 00:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3073857904\/1584109668","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 horas hago un #webinar sobre #RedesSociales para aprender a utilizarlas y mejorar nuestro d\u00eda a d\u00eda.\n\nSi quieres apuntarte, haz clic aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]},{"text":"webinar","indices":[125,133]},{"text":"RedesSociales","indices":[140,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","expanded_url":"https:\/\/attendee.gotowebinar.com\/register\/2139928209935124237","display_url":"attendee.gotowebinar.com\/register\/21399\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244379331289366530","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[90,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maria5sentidos","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","id":3073857904,"id_str":"3073857904","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585518691122"}
{"created_at":"Sun Mar 29 21:56:48 +0000 2020","id":1244383029046456324,"id_str":"1244383029046456324","text":"RT @maria5sentidos: Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 horas ha\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2640712961,"id_str":"2640712961","name":"Chris Schofield","screen_name":"chrischofiel1","location":null,"url":null,"description":"Ciudadana de Valpara\u00edso. Abogada para los buenos y a\u00fan con la esperanza de una sociedad igualitaria. Mam\u00e1 de la gran E!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":344,"friends_count":782,"listed_count":0,"favourites_count":3602,"statuses_count":1940,"created_at":"Wed Jun 25 13:24:29 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481908372992970752\/5xV3cWG9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481908372992970752\/5xV3cWG9_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Mar 29 21:42:06 +0000 2020","id":1244379331289366530,"id_str":"1244379331289366530","text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 hora\u2026 https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3073857904,"id_str":"3073857904","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","screen_name":"maria5sentidos","location":"Huelva, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.cincosentidosymedio.org","description":"\ud83d\udc69\ud83c\udffc\u200d\ud83d\udcbbMadre, cuidadora y blogger. Con mi hijo descubr\u00ed las #enfermedadesraras. Tengo #diabetestipo1 y los viernes puedes encontrarme en #FFpaciente \ud83d\udc65","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1994,"friends_count":1017,"listed_count":52,"favourites_count":19850,"statuses_count":7661,"created_at":"Fri Mar 06 00:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197814676375134208\/Slu4JW-f_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3073857904\/1584109668","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si eres cuidador\/a, paciente, familiar o tienes alg\u00fan v\u00ednculo con las #enfermedadesraras, el 31\/03 a las 17:00 horas hago un #webinar sobre #RedesSociales para aprender a utilizarlas y mejorar nuestro d\u00eda a d\u00eda.\n\nSi quieres apuntarte, haz clic aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]},{"text":"webinar","indices":[125,133]},{"text":"RedesSociales","indices":[140,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vHNqiPfb8n","expanded_url":"https:\/\/attendee.gotowebinar.com\/register\/2139928209935124237","display_url":"attendee.gotowebinar.com\/register\/21399\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R0oqxgXJAF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1244379331289366530","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[90,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maria5sentidos","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","id":3073857904,"id_str":"3073857904","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1585519008300"}
