{"created_at":"Sat May 23 22:21:57 +0000 2020","id":1264320691089874945,"id_str":"1264320691089874945","text":"RT @RarasReales: Como tantos padres con ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras, Mar\u00eda y Txema han tenido que hacer \"encaje de bolillos\" durante este\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1210858984720068608,"id_str":"1210858984720068608","name":"AMMA","screen_name":"Amma_Andorra","location":"Andorra ","url":"https:\/\/ammaandorra.wixsite.com\/amma","description":"Associaci\u00f3 de Malalties Minorit\u00e0ries d'Andorra\namma.andorra@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":212,"friends_count":194,"listed_count":2,"favourites_count":471,"statuses_count":544,"created_at":"Sat Dec 28 09:44:32 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1210859114659827713\/Ob7doXcg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1210859114659827713\/Ob7doXcg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1210858984720068608\/1583064163","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 23 17:45:04 +0000 2020","id":1264251010970718209,"id_str":"1264251010970718209","text":"Como tantos padres con ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras, Mar\u00eda y Txema han tenido que hacer \"encaje de bolillos\" durant\u2026 https:\/\/t.co\/yBoTOlOt6V","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8351,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28969,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Como tantos padres con ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras, Mar\u00eda y Txema han tenido que hacer \"encaje de bolillos\" durante este confinamiento. Lucas, su hijo, padece s\u00edndrome degenerativo Hunter.\nNoticias Navarra explica su experiencia, que ha sido la de tantos\nhttps:\/\/t.co\/pD6aHW5885","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pD6aHW5885","expanded_url":"https:\/\/www.noticiasdenavarra.com\/actualidad\/sociedad\/2020\/05\/22\/fisioterapia-estimulacion-logopedia-son-abc\/1048274.html","display_url":"noticiasdenavarra.com\/actualidad\/soc\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yBoTOlOt6V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264251010970718209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[50,68]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590272517355"}
{"created_at":"Sat May 23 22:55:39 +0000 2020","id":1264329173990084608,"id_str":"1264329173990084608","text":"\u00a1Scout Ciudad del Sol 108-Lorca News est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/QrnltTt91R Gracias a @ordesa1953 @morigerante\u2026 https:\/\/t.co\/S0oV2rsezM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":277443092,"id_str":"277443092","name":"#ConfinadoScout \u269c","screen_name":"scoutCdSol108","location":"Lorca (Murcia) Spain","url":"http:\/\/gs108.scout.es","description":"Cuenta oficial del G. Scout Ciudad del Sol-108 de Lorca y educando en valores desde 1969. Perteneciente a ASDE-Scouts de Espa\u00f1a v\u00eda Fed. Exploradores de Murcia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2273,"friends_count":1622,"listed_count":51,"favourites_count":7505,"statuses_count":21280,"created_at":"Tue Apr 05 11:32:43 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"501791","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253736653086167040\/rEHUjdLq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253736653086167040\/rEHUjdLq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/277443092\/1578748575","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Scout Ciudad del Sol 108-Lorca News est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/QrnltTt91R Gracias a @ordesa1953 @morigerante @dgenesmurcia #xfr\u00e1gil #enfermedadesraras","display_text_range":[0,154],"entities":{"hashtags":[{"text":"xfr\u00e1gil","indices":[127,135]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[136,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QrnltTt91R","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/scoutcdsol108\/1329245449?edition_id=837c9ed0-9d48-11ea-a40c-0cc47a0d164b","display_url":"paper.li\/scoutcdsol108\/\u2026","indices":[54,77]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ordesa1953","name":"Javier Pe\u00f1a","id":146565204,"id_str":"146565204","indices":[88,99]},{"screen_name":"morigerante","name":"Morigerante","id":438001902,"id_str":"438001902","indices":[100,112]},{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[113,126]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QrnltTt91R","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/scoutcdsol108\/1329245449?edition_id=837c9ed0-9d48-11ea-a40c-0cc47a0d164b","display_url":"paper.li\/scoutcdsol108\/\u2026","indices":[54,77]},{"url":"https:\/\/t.co\/S0oV2rsezM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264329173990084608","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ordesa1953","name":"Javier Pe\u00f1a","id":146565204,"id_str":"146565204","indices":[88,99]},{"screen_name":"morigerante","name":"Morigerante","id":438001902,"id_str":"438001902","indices":[100,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590274539836"}
{"created_at":"Sat May 23 23:29:38 +0000 2020","id":1264337726725410819,"id_str":"1264337726725410819","text":"\u14aa\u15e9 \u15f0\u00fa\u1515I\u1455\u15e9 \u1515\u15e9\u144e\u15e9 E\u14aa \u1455O\u1587\u15e9\u1614\u00f3\u144e.\ud83d\udcab\ud83e\udd0d\n\n.\n.\n.\n\n#danisswan #gaucherdisease #gaucher #raredisease #enfermedadesraras\u2026 https:\/\/t.co\/g1Nv68Q0NZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":124216404,"id_str":"124216404","name":"danis.swan","screen_name":"danisswan","location":"M\u00e9xico","url":"https:\/\/danisswangaucher.wixsite.com\/danisswan","description":"#DANISSWAN\n#CDMX\n#Ser #Creer y #Crear\n#gauchersdisease\nMember of rare diseases of M\u00e9xico.\nMember of the Gaucher Association of M\u00e9xico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":142,"friends_count":174,"listed_count":4,"favourites_count":1236,"statuses_count":1751,"created_at":"Thu Mar 18 17:01:10 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237039411361185793\/SowR3fyD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237039411361185793\/SowR3fyD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/124216404\/1515455648","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":{"type":"Point","coordinates":[19.4326,-99.1332]},"coordinates":{"type":"Point","coordinates":[-99.1332,19.4326]},"place":{"id":"bfc35dcc7e63252a","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/bfc35dcc7e63252a.json","place_type":"city","name":"Cuauht\u00e9moc","full_name":"Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.184350,19.399835],[-99.184350,19.465837],[-99.122382,19.465837],[-99.122382,19.399835]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u14aa\u15e9 \u15f0\u00fa\u1515I\u1455\u15e9 \u1515\u15e9\u144e\u15e9 E\u14aa \u1455O\u1587\u15e9\u1614\u00f3\u144e.\ud83d\udcab\ud83e\udd0d\n\n.\n.\n.\n\n#danisswan #gaucherdisease #gaucher #raredisease #enfermedadesraras #enfermedadeslisosomales #minimalfeed\u00a0 #minimal #simple #style #mood #inspiracion #instamood #ootd #post\u2026 https:\/\/t.co\/oRigGrwoB6","display_text_range":[0,234],"entities":{"hashtags":[{"text":"danisswan","indices":[37,47]},{"text":"gaucherdisease","indices":[48,63]},{"text":"gaucher","indices":[64,72]},{"text":"raredisease","indices":[73,85]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[86,104]},{"text":"enfermedadeslisosomales","indices":[105,129]},{"text":"minimalfeed","indices":[130,142]},{"text":"minimal","indices":[144,152]},{"text":"simple","indices":[153,160]},{"text":"style","indices":[161,167]},{"text":"mood","indices":[168,173]},{"text":"inspiracion","indices":[174,186]},{"text":"instamood","indices":[187,197]},{"text":"ootd","indices":[198,203]},{"text":"post","indices":[204,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oRigGrwoB6","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CAjIF44D-Vg\/?igshid=j4jwauclqz","display_url":"instagram.com\/p\/CAjIF44D-Vg\/\u2026","indices":[211,234]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"danisswan","indices":[37,47]},{"text":"gaucherdisease","indices":[48,63]},{"text":"gaucher","indices":[64,72]},{"text":"raredisease","indices":[73,85]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[86,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g1Nv68Q0NZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264337726725410819","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1590276578967"}
{"created_at":"Sun May 24 00:17:31 +0000 2020","id":1264349774607572992,"id_str":"1264349774607572992","text":"RT @RarasReales: Como tantos padres con ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras, Mar\u00eda y Txema han tenido que hacer \"encaje de bolillos\" durante este\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4828177489,"id_str":"4828177489","name":"Silvia Mabel Varas","screen_name":"svaras2016","location":"UNSL","url":"https:\/\/qbpatologica.wordpress.com\/","description":"Dra en Bioqu\u00edmica\nProfesora Adjunta Efectiva Exclusiva\nQBP- \u00c1rea Qu\u00edmica Biol\u00f3gica. FQByF","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":285,"listed_count":0,"favourites_count":2276,"statuses_count":2466,"created_at":"Fri Jan 29 01:20:11 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4828177489\/1551660738","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 23 17:45:04 +0000 2020","id":1264251010970718209,"id_str":"1264251010970718209","text":"Como tantos padres con ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras, Mar\u00eda y Txema han tenido que hacer \"encaje de bolillos\" durant\u2026 https:\/\/t.co\/yBoTOlOt6V","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8352,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28969,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Como tantos padres con ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras, Mar\u00eda y Txema han tenido que hacer \"encaje de bolillos\" durante este confinamiento. Lucas, su hijo, padece s\u00edndrome degenerativo Hunter.\nNoticias Navarra explica su experiencia, que ha sido la de tantos\nhttps:\/\/t.co\/pD6aHW5885","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pD6aHW5885","expanded_url":"https:\/\/www.noticiasdenavarra.com\/actualidad\/sociedad\/2020\/05\/22\/fisioterapia-estimulacion-logopedia-son-abc\/1048274.html","display_url":"noticiasdenavarra.com\/actualidad\/soc\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yBoTOlOt6V","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264251010970718209","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[50,68]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590279451406"}
{"created_at":"Sun May 24 00:20:47 +0000 2020","id":1264350598872338432,"id_str":"1264350598872338432","text":"RT @RarasReales: \"Son necesarias muchas medidas para el abordaje y la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras, pero si he de se\u00f1alar una en\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4828177489,"id_str":"4828177489","name":"Silvia Mabel Varas","screen_name":"svaras2016","location":"UNSL","url":"https:\/\/qbpatologica.wordpress.com\/","description":"Dra en Bioqu\u00edmica\nProfesora Adjunta Efectiva Exclusiva\nQBP- \u00c1rea Qu\u00edmica Biol\u00f3gica. FQByF","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":285,"listed_count":0,"favourites_count":2277,"statuses_count":2469,"created_at":"Fri Jan 29 01:20:11 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4828177489\/1551660738","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 23 19:05:05 +0000 2020","id":1264271148373676033,"id_str":"1264271148373676033","text":"\"Son necesarias muchas medidas para el abordaje y la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras, pero si he de se\u00f1alar\u2026 https:\/\/t.co\/OfqLSsvYZy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8352,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28969,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Son necesarias muchas medidas para el abordaje y la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras, pero si he de se\u00f1alar una en concreto es urgente que se ponga en marcha el Plan Nacional de Medicina Gen\u00f3mica.\"\n\nPablo Lapunzina, director cient\u00edfico del CIBERER\nhttps:\/\/t.co\/ZLSaXTKq4O","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[74,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZLSaXTKq4O","expanded_url":"https:\/\/elmedicointeractivo.com\/hay-un-mayor-conocimiento-de-las-enfermedades-raras-y-una-mayor-tasa-diagnostica-de-las-mismas\/","display_url":"elmedicointeractivo.com\/hay-un-mayor-c\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[74,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OfqLSsvYZy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264271148373676033","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[91,109]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590279647926"}
{"created_at":"Sun May 24 01:29:17 +0000 2020","id":1264367834580135937,"id_str":"1264367834580135937","text":"RT @LCPerthes: Rare Disease Day is among us! Learn more about Perthes Disease #showyourrare #rarediseaseday #perthesdisease https:\/\/t.co\/hL\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":911653027207155712,"id_str":"911653027207155712","name":"nes","screen_name":"muvaffakiyetli","location":"\u0661\u0663\u0631\u0645\u0636\u0627\u0646 \u0661\u0664\u0662\u0663","url":null,"description":"\u00d6lmedim, bir gen\u00e7lik \u00f6l\u00fcm\u00fc sakl\u0131 kald\u0131 bende.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":413,"friends_count":259,"listed_count":1,"favourites_count":22943,"statuses_count":3064,"created_at":"Sat Sep 23 18:06:34 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244994429309640707\/4_iGFObf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244994429309640707\/4_iGFObf_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/911653027207155712\/1585664779","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Feb 27 18:20:06 +0000 2019","id":1100822902704926721,"id_str":"1100822902704926721","text":"Rare Disease Day is among us! Learn more about Perthes Disease #showyourrare #rarediseaseday #perthesdisease https:\/\/t.co\/hLxVG5DqXV","display_text_range":[0,108],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":900045170581831680,"id_str":"900045170581831680","name":"Perthes.org","screen_name":"LCPerthes","location":"Washington, DC","url":"http:\/\/perthes.org","description":"Committed to raising awareness and ongoing advocacy for Perthes Disease.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":294,"friends_count":432,"listed_count":4,"favourites_count":421,"statuses_count":406,"created_at":"Tue Aug 22 17:21:05 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/953744836624076802\/ekzDurFZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/953744836624076802\/ekzDurFZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/900045170581831680\/1516225451","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"showyourrare","indices":[63,76]},{"text":"rarediseaseday","indices":[77,92]},{"text":"perthesdisease","indices":[93,108]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1100822900976828417,"id_str":"1100822900976828417","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D0bomJVWwAEKrls.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D0bomJVWwAEKrls.png","url":"https:\/\/t.co\/hLxVG5DqXV","display_url":"pic.twitter.com\/hLxVG5DqXV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LCPerthes\/status\/1100822902704926721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1100822900976828417,"id_str":"1100822900976828417","indices":[109,132],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D0bomJVWwAEKrls.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D0bomJVWwAEKrls.png","url":"https:\/\/t.co\/hLxVG5DqXV","display_url":"pic.twitter.com\/hLxVG5DqXV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LCPerthes\/status\/1100822902704926721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":800,"h":800,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"showyourrare","indices":[78,91]},{"text":"rarediseaseday","indices":[92,107]},{"text":"perthesdisease","indices":[108,123]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LCPerthes","name":"Perthes.org","id":900045170581831680,"id_str":"900045170581831680","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1590283757239"}
{"created_at":"Sun May 24 06:38:29 +0000 2020","id":1264445646901297153,"id_str":"1264445646901297153","text":"RT @ASMES2016: \u00bfQu\u00e9 es una crisis de v\u00e9rtigo causada por el s\u00edndrome de M\u00e9ni\u00e8re?\nTe lo contamos... \u2b07\ufe0f\n#EnfermedadesRaras #raraNoInvisible #\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2634926591,"id_str":"2634926591","name":"Gabrielle Marie","screen_name":"GabrielleMarieD","location":null,"url":null,"description":"ius cogens. V. E. R. D. E. Constitucionalista.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":404,"friends_count":960,"listed_count":12,"favourites_count":56313,"statuses_count":104879,"created_at":"Mon Jun 23 16:42:38 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263540528970452992\/YuHvd4U7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263540528970452992\/YuHvd4U7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2634926591\/1586598927","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed May 30 10:50:25 +0000 2018","id":1001777847579668480,"id_str":"1001777847579668480","text":"\u00bfQu\u00e9 es una crisis de v\u00e9rtigo causada por el s\u00edndrome de M\u00e9ni\u00e8re?\nTe lo contamos... \u2b07\ufe0f\n#EnfermedadesRaras\u2026 https:\/\/t.co\/XNBTE9jKDX","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":777582104850882561,"id_str":"777582104850882561","name":"ASMES","screen_name":"ASMES2016","location":null,"url":"http:\/\/www.sindromedemeniereespana.com","description":"Twitter oficial de la Asociaci\u00f3n de S\u00edndrome de M\u00e9ni\u00e8re Espa\u00f1a.\n\n'No sabes lo fuerte que eres hasta que ser fuerte es tu \u00fanica opci\u00f3n.'","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1024,"friends_count":551,"listed_count":24,"favourites_count":3795,"statuses_count":6393,"created_at":"Sun Sep 18 18:56:35 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222810825892802561\/-CZj1gew_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1222810825892802561\/-CZj1gew_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/777582104850882561\/1474232962","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQu\u00e9 es una crisis de v\u00e9rtigo causada por el s\u00edndrome de M\u00e9ni\u00e8re?\nTe lo contamos... \u2b07\ufe0f\n#EnfermedadesRaras #raraNoInvisible #v\u00e9rtigo https:\/\/t.co\/Tk9HMBSUTn","display_text_range":[0,131],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]},{"text":"raraNoInvisible","indices":[106,122]},{"text":"v\u00e9rtigo","indices":[123,131]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1001777841401450496,"id_str":"1001777841401450496","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DecHo5yXUAA_xKy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DecHo5yXUAA_xKy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tk9HMBSUTn","display_url":"pic.twitter.com\/Tk9HMBSUTn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ASMES2016\/status\/1001777847579668480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1001777841401450496,"id_str":"1001777841401450496","indices":[132,155],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DecHo5yXUAA_xKy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DecHo5yXUAA_xKy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Tk9HMBSUTn","display_url":"pic.twitter.com\/Tk9HMBSUTn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ASMES2016\/status\/1001777847579668480\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":1,"retweet_count":26,"favorite_count":43,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XNBTE9jKDX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1001777847579668480","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[102,120]},{"text":"raraNoInvisible","indices":[121,137]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ASMES2016","name":"ASMES","id":777582104850882561,"id_str":"777582104850882561","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590302309142"}
{"created_at":"Sun May 24 07:46:12 +0000 2020","id":1264462691608993794,"id_str":"1264462691608993794","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/y3C003N1cq Thanks to @CrellinErin @imi_massaccesi #raredisease #maipiuinvisibili","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3833,"friends_count":3091,"listed_count":350,"favourites_count":653,"statuses_count":238176,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[91,103]},{"text":"maipiuinvisibili","indices":[104,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/y3C003N1cq","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=a37d8600-9d92-11ea-aa42-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CrellinErin","name":"Erin Crellin","id":1181033035921145856,"id_str":"1181033035921145856","indices":[62,74]},{"screen_name":"imi_massaccesi","name":"Alessia Massaccesi","id":721468056686501889,"id_str":"721468056686501889","indices":[75,90]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1590306372917"}
{"created_at":"Sun May 24 08:30:06 +0000 2020","id":1264473739510657024,"id_str":"1264473739510657024","text":"\"Estuvimos 3 a\u00f1os de un sitio a otro sin saber qu\u00e9 ten\u00eda nuestra hija\"\nLa incertidumbre es una de las cosas m\u00e1s dif\u2026 https:\/\/t.co\/mtTqwKrjkX","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8351,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28971,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Estuvimos 3 a\u00f1os de un sitio a otro sin saber qu\u00e9 ten\u00eda nuestra hija\"\nLa incertidumbre es una de las cosas m\u00e1s dif\u00edcil de llevar ante una enfermedad. En el caso de las #EnfermedadesRaras esta incertidumbre es siempre especialmente intensa y prolongada. \n\nhttps:\/\/t.co\/7kNi1pRGMP https:\/\/t.co\/HtAvzxP6ti","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7kNi1pRGMP","expanded_url":"https:\/\/www.noticiasdenavarra.com\/navarra\/pamplona\/2020\/03\/13\/enfermedades-raras-personas-especiales\/1030564.html","display_url":"noticiasdenavarra.com\/navarra\/pamplo\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1264473738080407552,"id_str":"1264473738080407552","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HtAvzxP6ti","display_url":"pic.twitter.com\/HtAvzxP6ti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264473739510657024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264473738080407552,"id_str":"1264473738080407552","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HtAvzxP6ti","display_url":"pic.twitter.com\/HtAvzxP6ti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264473739510657024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mtTqwKrjkX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264473739510657024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590309006942"}
{"created_at":"Sun May 24 08:44:39 +0000 2020","id":1264477397639933955,"id_str":"1264477397639933955","text":"RT @pfizer_spain: \u00bfConoces la Ataxia de Friedreich?\n\nEs un trastorno gen\u00e9tico degenerativo que afecta al sistema nervioso y limita el movim\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1389099654,"id_str":"1389099654","name":"RarasNoInvisibles","screen_name":"NoInvisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.rarasperonoinvisibles.com","description":"Hablamos de salud, enfermedades raras, inclusion social y biomedicina. Escribe @Sombradoble Mas Informaci\u00f3n: hola@rarasperonoinvisibles.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47231,"friends_count":7907,"listed_count":832,"favourites_count":75414,"statuses_count":88440,"created_at":"Mon Apr 29 09:42:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191479764793602051\/A0EmWGtE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191479764793602051\/A0EmWGtE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1389099654\/1419421735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 08:03:00 +0000 2020","id":1264466916791353345,"id_str":"1264466916791353345","text":"\u00bfConoces la Ataxia de Friedreich?\n\nEs un trastorno gen\u00e9tico degenerativo que afecta al sistema nervioso y limita el\u2026 https:\/\/t.co\/fLsmdY7vSH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21993,"friends_count":1553,"listed_count":553,"favourites_count":2795,"statuses_count":11200,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfConoces la Ataxia de Friedreich?\n\nEs un trastorno gen\u00e9tico degenerativo que afecta al sistema nervioso y limita el movimiento. #Breakthroughs se acerca a los avances en biomarcadores para controlar su progresi\u00f3n\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps:\/\/t.co\/nGDUe1rYqJ (en \ud83c\uddec\ud83c\udde7) #EnfermedadesRaras @NoInvisibles https:\/\/t.co\/ARDfuqYR8U","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Breakthroughs","indices":[128,142]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[248,266]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nGDUe1rYqJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ZmZ5jE","display_url":"bit.ly\/2ZmZ5jE","indices":[216,239]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[267,280]}],"symbols":[],"media":[{"id":1264086328934838272,"id_str":"1264086328934838272","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ARDfuqYR8U","display_url":"pic.twitter.com\/ARDfuqYR8U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1264466916791353345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1370,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":803,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264086328934838272,"id_str":"1264086328934838272","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ARDfuqYR8U","display_url":"pic.twitter.com\/ARDfuqYR8U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1264466916791353345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1370,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":803,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fLsmdY7vSH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264466916791353345","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590309879108"}
{"created_at":"Sun May 24 09:00:00 +0000 2020","id":1264481263257186304,"id_str":"1264481263257186304","text":"\u2757\ufe0f 9 de cada 10 personas con #enfermedadesraras han sufrido la paralizaci\u00f3n en la atenci\u00f3n debido al #COVID19 \n\n\ud83d\udd39 E\u2026 https:\/\/t.co\/Jw57G2A13x","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32237,"friends_count":8899,"listed_count":817,"favourites_count":3682,"statuses_count":67805,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2757\ufe0f 9 de cada 10 personas con #enfermedadesraras han sufrido la paralizaci\u00f3n en la atenci\u00f3n debido al #COVID19 \n\n\ud83d\udd39 Este dato lo sabemos gracias a tu colaboraci\u00f3n en el Rare Barometer Voices de @eurordis\n\n\ud83d\udd38 Conoce m\u00e1s aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/8rGSgUKdcJ https:\/\/t.co\/3b13eH37e6","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[29,47]},{"text":"COVID19","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8rGSgUKdcJ","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ycfoeamv","display_url":"tinyurl.com\/ycfoeamv","indices":[222,245]}],"user_mentions":[{"screen_name":"eurordis","name":"Rare Diseases Europe","id":26993786,"id_str":"26993786","indices":[192,201]}],"symbols":[],"media":[{"id":1263800216513384449,"id_str":"1263800216513384449","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3b13eH37e6","display_url":"pic.twitter.com\/3b13eH37e6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1264481263257186304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1263800216513384449,"id_str":"1263800216513384449","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3b13eH37e6","display_url":"pic.twitter.com\/3b13eH37e6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1264481263257186304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[29,47]},{"text":"COVID19","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jw57G2A13x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264481263257186304","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590310800743"}
{"created_at":"Sun May 24 09:12:27 +0000 2020","id":1264484397354487809,"id_str":"1264484397354487809","text":"RT @nh487: Mi vida y la de los pacientes cr\u00f3nicos es una fase cero constante. \n\nNo nos olviden. #EnfermedadesRaras #NadaEsImposible #SinCie\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1701856237,"id_str":"1701856237","name":"Elba","screen_name":"Elba_99","location":"A Coru\u00f1a; O Temple","url":"http:\/\/instagram.com\/elbaforjan_","description":"Las locuras de hoy ser\u00e1n los recuerdos de ma\u00f1ana","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":517,"friends_count":450,"listed_count":1,"favourites_count":8335,"statuses_count":7041,"created_at":"Mon Aug 26 12:41:39 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033361516366622720\/bza7aPI2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033361516366622720\/bza7aPI2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1701856237\/1535207559","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue May 19 10:49:25 +0000 2020","id":1262696858964680705,"id_str":"1262696858964680705","text":"Mi vida y la de los pacientes cr\u00f3nicos es una fase cero constante. \n\nNo nos olviden. #EnfermedadesRaras\u2026 https:\/\/t.co\/eKIcro6zi9","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2412,"friends_count":466,"listed_count":17,"favourites_count":24574,"statuses_count":12546,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mi vida y la de los pacientes cr\u00f3nicos es una fase cero constante. \n\nNo nos olviden. #EnfermedadesRaras #NadaEsImposible #SinCienciaNoHayFuturo https:\/\/t.co\/5XiRwQZLNG","display_text_range":[0,143],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[85,103]},{"text":"NadaEsImposible","indices":[104,120]},{"text":"SinCienciaNoHayFuturo","indices":[121,143]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1262696850936729600,"id_str":"1262696850936729600","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYYAGIsWkAAcCTW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYYAGIsWkAAcCTW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5XiRwQZLNG","display_url":"pic.twitter.com\/5XiRwQZLNG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1262696858964680705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1262696850936729600,"id_str":"1262696850936729600","indices":[144,167],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYYAGIsWkAAcCTW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYYAGIsWkAAcCTW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5XiRwQZLNG","display_url":"pic.twitter.com\/5XiRwQZLNG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1262696858964680705\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":4,"retweet_count":47,"favorite_count":153,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[85,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eKIcro6zi9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1262696858964680705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[96,114]},{"text":"NadaEsImposible","indices":[115,131]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590311547970"}
{"created_at":"Sun May 24 09:13:44 +0000 2020","id":1264484718923448320,"id_str":"1264484718923448320","text":"RT @RarasReales: Queda mucho camino por recorrer, pero vale la pena reconocer tambi\u00e9n lo conseguido en los \u00faltimos a\u00f1os en visibilidad y se\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":872336105202429952,"id_str":"872336105202429952","name":"Manu Pompe","screen_name":"Aguazulpompe","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":61,"friends_count":178,"listed_count":1,"favourites_count":1243,"statuses_count":1354,"created_at":"Wed Jun 07 06:15:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872376181164789760\/BtSgevbC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872376181164789760\/BtSgevbC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 23 11:25:02 +0000 2020","id":1264155373243641857,"id_str":"1264155373243641857","text":"Queda mucho camino por recorrer, pero vale la pena reconocer tambi\u00e9n lo conseguido en los \u00faltimos a\u00f1os en visibilid\u2026 https:\/\/t.co\/5NhzzJ7TSU","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8351,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28971,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1261236602128535558,"quoted_status_id_str":"1261236602128535558","quoted_status":{"created_at":"Fri May 15 10:06:53 +0000 2020","id":1261236602128535558,"id_str":"1261236602128535558","text":"Mirad \ud83e\udd17\ud83e\udd17 los autobuses de C\u00f3rdoba nos acompa\u00f1an en el d\u00eda mundial de las Mucopolisacaridosis \ud83d\ude18\ud83d\ude18\n#MPS #MPSDAY2020\u2026 https:\/\/t.co\/5E0YGwfjhP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":176037041,"id_str":"176037041","name":"MPS pap\u00e1s","screen_name":"MPSpapas","location":"Bellvis - Catalunya - Spain","url":"http:\/\/www.mpsesp.org","description":"La Asociaci\u00f3n MPS Espa\u00f1a es una entidad sin \u00e1nimo de lucro que trabaja d\u00eda a d\u00eda para dar a conocer las enfermedades Lisosomales","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2068,"friends_count":2006,"listed_count":86,"favourites_count":8676,"statuses_count":21006,"created_at":"Sun Aug 08 10:48:27 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260871183261732864\/GzqLDL9d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260871183261732864\/GzqLDL9d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/176037041\/1589451427","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mirad \ud83e\udd17\ud83e\udd17 los autobuses de C\u00f3rdoba nos acompa\u00f1an en el d\u00eda mundial de las Mucopolisacaridosis \ud83d\ude18\ud83d\ude18\n#MPS #MPSDAY2020 #MPSDAYMAY https:\/\/t.co\/CZNMjodbzV","display_text_range":[0,123],"entities":{"hashtags":[{"text":"MPS","indices":[96,100]},{"text":"MPSDAY2020","indices":[101,112]},{"text":"MPSDAYMAY","indices":[113,123]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261236583644254209,"id_str":"1261236583644254209","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDP_ZHX0AEtGkr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDP_ZHX0AEtGkr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CZNMjodbzV","display_url":"pic.twitter.com\/CZNMjodbzV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MPSpapas\/status\/1261236602128535558\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1261236594398367746,"id_str":"1261236594398367746","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDQABLWkAI1QQ0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDQABLWkAI1QQ0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CZNMjodbzV","display_url":"pic.twitter.com\/CZNMjodbzV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MPSpapas\/status\/1261236602128535558\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261236583644254209,"id_str":"1261236583644254209","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDP_ZHX0AEtGkr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDP_ZHX0AEtGkr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CZNMjodbzV","display_url":"pic.twitter.com\/CZNMjodbzV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MPSpapas\/status\/1261236602128535558\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1261236594398367746,"id_str":"1261236594398367746","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDQABLWkAI1QQ0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDQABLWkAI1QQ0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CZNMjodbzV","display_url":"pic.twitter.com\/CZNMjodbzV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MPSpapas\/status\/1261236602128535558\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"MPS","indices":[96,100]},{"text":"MPSDAY2020","indices":[101,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5E0YGwfjhP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261236602128535558","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/MXfrvQHLuO","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MPSpapas\/status\/1261236602128535558","display":"twitter.com\/MPSpapas\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Queda mucho camino por recorrer, pero vale la pena reconocer tambi\u00e9n lo conseguido en los \u00faltimos a\u00f1os en visibilidad y sensibilizaci\u00f3n social de las #EnfermedadesRaras.\n\nLos autobuses de C\u00f3rdoba recordaron el D\u00eda Mundial de las MPS #MPSDAY2020 \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps:\/\/t.co\/MXfrvQHLuO","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[150,168]},{"text":"MPSDAY2020","indices":[233,244]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MXfrvQHLuO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MPSpapas\/status\/1261236602128535558","display_url":"twitter.com\/MPSpapas\/statu\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5NhzzJ7TSU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264155373243641857","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1261236602128535558,"quoted_status_id_str":"1261236602128535558","quoted_status":{"created_at":"Fri May 15 10:06:53 +0000 2020","id":1261236602128535558,"id_str":"1261236602128535558","text":"Mirad \ud83e\udd17\ud83e\udd17 los autobuses de C\u00f3rdoba nos acompa\u00f1an en el d\u00eda mundial de las Mucopolisacaridosis \ud83d\ude18\ud83d\ude18\n#MPS #MPSDAY2020\u2026 https:\/\/t.co\/5E0YGwfjhP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":176037041,"id_str":"176037041","name":"MPS pap\u00e1s","screen_name":"MPSpapas","location":"Bellvis - Catalunya - Spain","url":"http:\/\/www.mpsesp.org","description":"La Asociaci\u00f3n MPS Espa\u00f1a es una entidad sin \u00e1nimo de lucro que trabaja d\u00eda a d\u00eda para dar a conocer las enfermedades Lisosomales","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2068,"friends_count":2006,"listed_count":86,"favourites_count":8676,"statuses_count":21006,"created_at":"Sun Aug 08 10:48:27 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260871183261732864\/GzqLDL9d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260871183261732864\/GzqLDL9d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/176037041\/1589451427","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mirad \ud83e\udd17\ud83e\udd17 los autobuses de C\u00f3rdoba nos acompa\u00f1an en el d\u00eda mundial de las Mucopolisacaridosis \ud83d\ude18\ud83d\ude18\n#MPS #MPSDAY2020 #MPSDAYMAY https:\/\/t.co\/CZNMjodbzV","display_text_range":[0,123],"entities":{"hashtags":[{"text":"MPS","indices":[96,100]},{"text":"MPSDAY2020","indices":[101,112]},{"text":"MPSDAYMAY","indices":[113,123]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261236583644254209,"id_str":"1261236583644254209","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDP_ZHX0AEtGkr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDP_ZHX0AEtGkr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CZNMjodbzV","display_url":"pic.twitter.com\/CZNMjodbzV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MPSpapas\/status\/1261236602128535558\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1261236594398367746,"id_str":"1261236594398367746","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDQABLWkAI1QQ0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDQABLWkAI1QQ0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CZNMjodbzV","display_url":"pic.twitter.com\/CZNMjodbzV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MPSpapas\/status\/1261236602128535558\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261236583644254209,"id_str":"1261236583644254209","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDP_ZHX0AEtGkr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDP_ZHX0AEtGkr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CZNMjodbzV","display_url":"pic.twitter.com\/CZNMjodbzV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MPSpapas\/status\/1261236602128535558\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1261236594398367746,"id_str":"1261236594398367746","indices":[124,147],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDQABLWkAI1QQ0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDQABLWkAI1QQ0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CZNMjodbzV","display_url":"pic.twitter.com\/CZNMjodbzV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/MPSpapas\/status\/1261236602128535558\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"MPS","indices":[96,100]},{"text":"MPSDAY2020","indices":[101,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5E0YGwfjhP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261236602128535558","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/MXfrvQHLuO","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MPSpapas\/status\/1261236602128535558","display":"twitter.com\/MPSpapas\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590311624638"}
{"created_at":"Sun May 24 09:31:33 +0000 2020","id":1264489202865115142,"id_str":"1264489202865115142","text":"Un beb\u00e9 de Mutxamel (Alicante) necesita la ayuda de todos para salvar su vida\n\n#Salud #enfermedadesraras #EEUU #USA\u2026 https:\/\/t.co\/14pkA4iT60","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1150946438358212609,"id_str":"1150946438358212609","name":"Agencia 6 News","screen_name":"agencia6news","location":"Madrid","url":"https:\/\/agencia6.com","description":"#Agencia6 t\u00fa #Web de #Noticias #Internacional #Pol\u00edtica #Deportes #Ciencia #Entretenimiento #Moda y #Gamers. Le proporcionamos las \u00daltimas Noticias y #V\u00eddeo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19321,"friends_count":634,"listed_count":31,"favourites_count":7816,"statuses_count":3428,"created_at":"Tue Jul 16 01:53:09 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214925073641029637\/awAmTeBe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214925073641029637\/awAmTeBe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1150946438358212609\/1567716818","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un beb\u00e9 de Mutxamel (Alicante) necesita la ayuda de todos para salvar su vida\n\n#Salud #enfermedadesraras #EEUU #USA #Mutxamel #Alicante #Dios #infancia #solidaridad #ayuda #hospital #seguridadsocial #terapia #SindromeDeDonohue @eerr_es @ASolidariaERN \n\nhttps:\/\/t.co\/07S73nj1QA","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Salud","indices":[79,85]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[86,104]},{"text":"EEUU","indices":[105,110]},{"text":"USA","indices":[111,115]},{"text":"Mutxamel","indices":[116,125]},{"text":"Alicante","indices":[126,135]},{"text":"Dios","indices":[136,141]},{"text":"infancia","indices":[142,151]},{"text":"solidaridad","indices":[152,164]},{"text":"ayuda","indices":[165,171]},{"text":"hospital","indices":[172,181]},{"text":"seguridadsocial","indices":[182,198]},{"text":"terapia","indices":[199,207]},{"text":"SindromeDeDonohue","indices":[208,226]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/07S73nj1QA","expanded_url":"https:\/\/agencia6.com\/index.php\/2020\/05\/24\/un-bebe-de-mutxamel-alicante-necesita-la-ayuda-de-todos-para-salvar-su-vida\/","display_url":"agencia6.com\/index.php\/2020\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[{"screen_name":"eerr_es","name":"EnfermedadesRaras.es","id":512511489,"id_str":"512511489","indices":[227,235]},{"screen_name":"ASolidariaERN","name":"Asociaci\u00f3n Solidaria Enfermedades Raras en Ni\u00f1os","id":3172171173,"id_str":"3172171173","indices":[236,250]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Salud","indices":[79,85]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[86,104]},{"text":"EEUU","indices":[105,110]},{"text":"USA","indices":[111,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/14pkA4iT60","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264489202865115142","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590312693693"}
{"created_at":"Sun May 24 09:38:47 +0000 2020","id":1264491020705837058,"id_str":"1264491020705837058","text":"RT @agencia6news: Un beb\u00e9 de Mutxamel (Alicante) necesita la ayuda de todos para salvar su vida\n\n#Salud #enfermedadesraras #EEUU #USA #Mutx\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":134882438,"id_str":"134882438","name":"Amanecer","screen_name":"Mia_Amanecer","location":"Caracas,  Venezuela.","url":null,"description":"Hoy m\u00e1s que antes, es importante que cada ser humano recapacite con respecto a la vida que arma todos los d\u00edas en base a sus intereses personales.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":718,"friends_count":3288,"listed_count":7,"favourites_count":10197,"statuses_count":9686,"created_at":"Mon Apr 19 18:32:46 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242095139763486720\/6JhC1Fpp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242095139763486720\/6JhC1Fpp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/134882438\/1584973334","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 09:31:33 +0000 2020","id":1264489202865115142,"id_str":"1264489202865115142","text":"Un beb\u00e9 de Mutxamel (Alicante) necesita la ayuda de todos para salvar su vida\n\n#Salud #enfermedadesraras #EEUU #USA\u2026 https:\/\/t.co\/14pkA4iT60","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1150946438358212609,"id_str":"1150946438358212609","name":"Agencia 6 News","screen_name":"agencia6news","location":"Madrid","url":"https:\/\/agencia6.com","description":"#Agencia6 t\u00fa #Web de #Noticias #Internacional #Pol\u00edtica #Deportes #Ciencia #Entretenimiento #Moda y #Gamers. Le proporcionamos las \u00daltimas Noticias y #V\u00eddeo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19321,"friends_count":634,"listed_count":31,"favourites_count":7816,"statuses_count":3428,"created_at":"Tue Jul 16 01:53:09 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214925073641029637\/awAmTeBe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214925073641029637\/awAmTeBe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1150946438358212609\/1567716818","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un beb\u00e9 de Mutxamel (Alicante) necesita la ayuda de todos para salvar su vida\n\n#Salud #enfermedadesraras #EEUU #USA #Mutxamel #Alicante #Dios #infancia #solidaridad #ayuda #hospital #seguridadsocial #terapia #SindromeDeDonohue @eerr_es @ASolidariaERN \n\nhttps:\/\/t.co\/07S73nj1QA","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Salud","indices":[79,85]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[86,104]},{"text":"EEUU","indices":[105,110]},{"text":"USA","indices":[111,115]},{"text":"Mutxamel","indices":[116,125]},{"text":"Alicante","indices":[126,135]},{"text":"Dios","indices":[136,141]},{"text":"infancia","indices":[142,151]},{"text":"solidaridad","indices":[152,164]},{"text":"ayuda","indices":[165,171]},{"text":"hospital","indices":[172,181]},{"text":"seguridadsocial","indices":[182,198]},{"text":"terapia","indices":[199,207]},{"text":"SindromeDeDonohue","indices":[208,226]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/07S73nj1QA","expanded_url":"https:\/\/agencia6.com\/index.php\/2020\/05\/24\/un-bebe-de-mutxamel-alicante-necesita-la-ayuda-de-todos-para-salvar-su-vida\/","display_url":"agencia6.com\/index.php\/2020\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[{"screen_name":"eerr_es","name":"EnfermedadesRaras.es","id":512511489,"id_str":"512511489","indices":[227,235]},{"screen_name":"ASolidariaERN","name":"Asociaci\u00f3n Solidaria Enfermedades Raras en Ni\u00f1os","id":3172171173,"id_str":"3172171173","indices":[236,250]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Salud","indices":[79,85]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[86,104]},{"text":"EEUU","indices":[105,110]},{"text":"USA","indices":[111,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/14pkA4iT60","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264489202865115142","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Salud","indices":[97,103]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[104,122]},{"text":"EEUU","indices":[123,128]},{"text":"USA","indices":[129,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agencia6news","name":"Agencia 6 News","id":1150946438358212609,"id_str":"1150946438358212609","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590313127100"}
{"created_at":"Sun May 24 09:48:40 +0000 2020","id":1264493509735854085,"id_str":"1264493509735854085","text":"RT @agencia6news: Un beb\u00e9 de Mutxamel (Alicante) necesita la ayuda de todos para salvar su vida\n\n#Salud #enfermedadesraras #EEUU #USA #Mutx\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2292491447,"id_str":"2292491447","name":"Agencia 6","screen_name":"_Agencia6","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/agencia6.com","description":"\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f\u26a0\ufe0f Nuestra cuenta oficial es \ud83d\udca5  @agencia6news \ud83d\udca5 SIGUENOS \ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83c\uddea\ud83c\udde6","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1944,"friends_count":715,"listed_count":6,"favourites_count":4993,"statuses_count":4771,"created_at":"Sun Jan 19 22:29:40 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216031439923351552\/eDeidBUZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216031439923351552\/eDeidBUZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2292491447\/1567172125","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 09:31:33 +0000 2020","id":1264489202865115142,"id_str":"1264489202865115142","text":"Un beb\u00e9 de Mutxamel (Alicante) necesita la ayuda de todos para salvar su vida\n\n#Salud #enfermedadesraras #EEUU #USA\u2026 https:\/\/t.co\/14pkA4iT60","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1150946438358212609,"id_str":"1150946438358212609","name":"Agencia 6 News","screen_name":"agencia6news","location":"Madrid","url":"https:\/\/agencia6.com","description":"#Agencia6 t\u00fa #Web de #Noticias #Internacional #Pol\u00edtica #Deportes #Ciencia #Entretenimiento #Moda y #Gamers. Le proporcionamos las \u00daltimas Noticias y #V\u00eddeo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19321,"friends_count":634,"listed_count":31,"favourites_count":7817,"statuses_count":3428,"created_at":"Tue Jul 16 01:53:09 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214925073641029637\/awAmTeBe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214925073641029637\/awAmTeBe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1150946438358212609\/1567716818","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un beb\u00e9 de Mutxamel (Alicante) necesita la ayuda de todos para salvar su vida\n\n#Salud #enfermedadesraras #EEUU #USA #Mutxamel #Alicante #Dios #infancia #solidaridad #ayuda #hospital #seguridadsocial #terapia #SindromeDeDonohue @eerr_es @ASolidariaERN \n\nhttps:\/\/t.co\/07S73nj1QA","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Salud","indices":[79,85]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[86,104]},{"text":"EEUU","indices":[105,110]},{"text":"USA","indices":[111,115]},{"text":"Mutxamel","indices":[116,125]},{"text":"Alicante","indices":[126,135]},{"text":"Dios","indices":[136,141]},{"text":"infancia","indices":[142,151]},{"text":"solidaridad","indices":[152,164]},{"text":"ayuda","indices":[165,171]},{"text":"hospital","indices":[172,181]},{"text":"seguridadsocial","indices":[182,198]},{"text":"terapia","indices":[199,207]},{"text":"SindromeDeDonohue","indices":[208,226]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/07S73nj1QA","expanded_url":"https:\/\/agencia6.com\/index.php\/2020\/05\/24\/un-bebe-de-mutxamel-alicante-necesita-la-ayuda-de-todos-para-salvar-su-vida\/","display_url":"agencia6.com\/index.php\/2020\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[{"screen_name":"eerr_es","name":"EnfermedadesRaras.es","id":512511489,"id_str":"512511489","indices":[227,235]},{"screen_name":"ASolidariaERN","name":"Asociaci\u00f3n Solidaria Enfermedades Raras en Ni\u00f1os","id":3172171173,"id_str":"3172171173","indices":[236,250]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Salud","indices":[79,85]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[86,104]},{"text":"EEUU","indices":[105,110]},{"text":"USA","indices":[111,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/14pkA4iT60","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264489202865115142","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Salud","indices":[97,103]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[104,122]},{"text":"EEUU","indices":[123,128]},{"text":"USA","indices":[129,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"agencia6news","name":"Agencia 6 News","id":1150946438358212609,"id_str":"1150946438358212609","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590313720531"}
{"created_at":"Sun May 24 09:59:32 +0000 2020","id":1264496244568870913,"id_str":"1264496244568870913","text":"La vida se resume en peque\u00f1os \u00e1pices de felicidad. L\u00e1stima que haya gente que no sepa valorarlo. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/qWdTknyKO3","display_text_range":[0,115],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2413,"friends_count":466,"listed_count":17,"favourites_count":24576,"statuses_count":12548,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1264496238268944386,"id_str":"1264496238268944386","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxkoQ3WkAId6bi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxkoQ3WkAId6bi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qWdTknyKO3","display_url":"pic.twitter.com\/qWdTknyKO3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1264496244568870913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":291,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":301,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":165,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264496238268944386,"id_str":"1264496238268944386","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxkoQ3WkAId6bi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxkoQ3WkAId6bi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qWdTknyKO3","display_url":"pic.twitter.com\/qWdTknyKO3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1264496244568870913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":291,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":301,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":165,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590314372566"}
{"created_at":"Sun May 24 10:02:19 +0000 2020","id":1264496945411874816,"id_str":"1264496945411874816","text":"RT @curamsd: #viladecavalls  es un pueblo cercano y con muchos nexos comunes con #ullastrell \nDesde aqu\u00ed agrademos el donativo de 604,80 \u20ac\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":916558106,"id_str":"916558106","name":"Joan Rif\u00e0","screen_name":"jrifav","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":93,"listed_count":0,"favourites_count":1734,"statuses_count":1396,"created_at":"Wed Oct 31 10:04:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 23 19:41:05 +0000 2020","id":1264280208523354116,"id_str":"1264280208523354116","text":"#viladecavalls  es un pueblo cercano y con muchos nexos comunes con #ullastrell \nDesde aqu\u00ed agrademos el donativo d\u2026 https:\/\/t.co\/bfjpT7vyFf","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1037060925235359746,"id_str":"1037060925235359746","name":"Fundaci\u00f3 MSD","screen_name":"curamsd","location":"Ullastrell, Espanya","url":"http:\/\/www.curamsd.org","description":"Per la investigaci\u00f3 de la malaltia minorit\u00e0ria de D\u00e8ficit M\u00faltiple de Sulfactasa (MSD).\nTots els infants mereixen tenir una vida bonica!\u2665\ufe0f\n#IVETunacuraMSD","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":202,"friends_count":81,"listed_count":2,"favourites_count":295,"statuses_count":371,"created_at":"Tue Sep 04 19:32:47 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1037061581627109376\/YcGoXbBF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1037061581627109376\/YcGoXbBF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1037060925235359746\/1543402528","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#viladecavalls  es un pueblo cercano y con muchos nexos comunes con #ullastrell \nDesde aqu\u00ed agrademos el donativo de 604,80 \u20ac a la FUNDACI\u00d3 MSD, por el importe recaudado en la recogida regalos-cabalgata de Reyes 2020\n\u25b6\ufe0f https:\/\/t.co\/XiKgznNqjl\n#ivetunacuramsd  #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/59w7QcoU3K","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"viladecavalls","indices":[0,14]},{"text":"ullastrell","indices":[68,79]},{"text":"ivetunacuramsd","indices":[244,259]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[261,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XiKgznNqjl","expanded_url":"http:\/\/www.curamsd.org","display_url":"curamsd.org","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1264280202752012297,"id_str":"1264280202752012297","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYugJV2XsAkD0cj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYugJV2XsAkD0cj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/59w7QcoU3K","display_url":"pic.twitter.com\/59w7QcoU3K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/curamsd\/status\/1264280208523354116\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264280202752012297,"id_str":"1264280202752012297","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYugJV2XsAkD0cj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYugJV2XsAkD0cj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/59w7QcoU3K","display_url":"pic.twitter.com\/59w7QcoU3K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/curamsd\/status\/1264280208523354116\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"viladecavalls","indices":[0,14]},{"text":"ullastrell","indices":[68,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bfjpT7vyFf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264280208523354116","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"viladecavalls","indices":[13,27]},{"text":"ullastrell","indices":[81,92]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"curamsd","name":"Fundaci\u00f3 MSD","id":1037060925235359746,"id_str":"1037060925235359746","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590314539660"}
{"created_at":"Sun May 24 10:23:58 +0000 2020","id":1264502393842143232,"id_str":"1264502393842143232","text":"RT @FEDER_ONG: \u2757\ufe0f 9 de cada 10 personas con #enfermedadesraras han sufrido la paralizaci\u00f3n en la atenci\u00f3n debido al #COVID19 \n\n\ud83d\udd39 Este dato\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3586435637,"id_str":"3586435637","name":"YONEMALINICA","screen_name":"yonemalinica1","location":"FACEBOOK YO NEMALINICA","url":"http:\/\/yonemalinica.blogspot.com.es\/","description":"Yo Nemal\u00ednica es una asociaci\u00f3n de \u00e1mbito nacional y sin \u00e1nimo de lucro, compuesta por personas relacionadas directamente con la Miopat\u00eda Nemal\u00ednica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":460,"friends_count":514,"listed_count":109,"favourites_count":7033,"statuses_count":13966,"created_at":"Tue Sep 08 09:56:45 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101422094083084288\/FFQyKdAI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101422094083084288\/FFQyKdAI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3586435637\/1550777566","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 09:00:00 +0000 2020","id":1264481263257186304,"id_str":"1264481263257186304","text":"\u2757\ufe0f 9 de cada 10 personas con #enfermedadesraras han sufrido la paralizaci\u00f3n en la atenci\u00f3n debido al #COVID19 \n\n\ud83d\udd39 E\u2026 https:\/\/t.co\/Jw57G2A13x","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32237,"friends_count":8898,"listed_count":817,"favourites_count":3682,"statuses_count":67805,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2757\ufe0f 9 de cada 10 personas con #enfermedadesraras han sufrido la paralizaci\u00f3n en la atenci\u00f3n debido al #COVID19 \n\n\ud83d\udd39 Este dato lo sabemos gracias a tu colaboraci\u00f3n en el Rare Barometer Voices de @eurordis\n\n\ud83d\udd38 Conoce m\u00e1s aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/8rGSgUKdcJ https:\/\/t.co\/3b13eH37e6","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[29,47]},{"text":"COVID19","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8rGSgUKdcJ","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ycfoeamv","display_url":"tinyurl.com\/ycfoeamv","indices":[222,245]}],"user_mentions":[{"screen_name":"eurordis","name":"Rare Diseases Europe","id":26993786,"id_str":"26993786","indices":[192,201]}],"symbols":[],"media":[{"id":1263800216513384449,"id_str":"1263800216513384449","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3b13eH37e6","display_url":"pic.twitter.com\/3b13eH37e6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1264481263257186304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1263800216513384449,"id_str":"1263800216513384449","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3b13eH37e6","display_url":"pic.twitter.com\/3b13eH37e6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1264481263257186304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[29,47]},{"text":"COVID19","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jw57G2A13x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264481263257186304","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[44,62]},{"text":"COVID19","indices":[116,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590315838667"}
{"created_at":"Sun May 24 10:33:27 +0000 2020","id":1264504781252562945,"id_str":"1264504781252562945","text":"RT @pfizer_spain: \u00bfConoces la Ataxia de Friedreich?\n\nEs un trastorno gen\u00e9tico degenerativo que afecta al sistema nervioso y limita el movim\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":252546355,"id_str":"252546355","name":"cmmmlg","screen_name":"cmmmlg","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":391,"friends_count":338,"listed_count":67,"favourites_count":13840,"statuses_count":13876,"created_at":"Tue Feb 15 12:19:50 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413617023076540416\/jrtdOsZ7_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/413617023076540416\/jrtdOsZ7_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/252546355\/1471164972","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 08:03:00 +0000 2020","id":1264466916791353345,"id_str":"1264466916791353345","text":"\u00bfConoces la Ataxia de Friedreich?\n\nEs un trastorno gen\u00e9tico degenerativo que afecta al sistema nervioso y limita el\u2026 https:\/\/t.co\/fLsmdY7vSH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21995,"friends_count":1553,"listed_count":553,"favourites_count":2795,"statuses_count":11200,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfConoces la Ataxia de Friedreich?\n\nEs un trastorno gen\u00e9tico degenerativo que afecta al sistema nervioso y limita el movimiento. #Breakthroughs se acerca a los avances en biomarcadores para controlar su progresi\u00f3n\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps:\/\/t.co\/nGDUe1rYqJ (en \ud83c\uddec\ud83c\udde7) #EnfermedadesRaras @NoInvisibles https:\/\/t.co\/ARDfuqYR8U","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Breakthroughs","indices":[128,142]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[248,266]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nGDUe1rYqJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ZmZ5jE","display_url":"bit.ly\/2ZmZ5jE","indices":[216,239]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[267,280]}],"symbols":[],"media":[{"id":1264086328934838272,"id_str":"1264086328934838272","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ARDfuqYR8U","display_url":"pic.twitter.com\/ARDfuqYR8U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1264466916791353345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1370,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":803,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264086328934838272,"id_str":"1264086328934838272","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ARDfuqYR8U","display_url":"pic.twitter.com\/ARDfuqYR8U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1264466916791353345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1370,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":803,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fLsmdY7vSH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264466916791353345","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590316407870"}
{"created_at":"Sun May 24 10:47:17 +0000 2020","id":1264508261757263872,"id_str":"1264508261757263872","text":"RT @pfizer_spain: \u00bfConoces la Ataxia de Friedreich?\n\nEs un trastorno gen\u00e9tico degenerativo que afecta al sistema nervioso y limita el movim\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":870548443,"id_str":"870548443","name":"Sombradoble","screen_name":"sombradoble","location":null,"url":"http:\/\/www.sombradoble.es","description":"Especializados en la aplicaci\u00f3n de nuevas tecnolog\u00edas a la divulgaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n cient\u00edfica. Creaci\u00f3n audiovisual y organizaci\u00f3n de eventos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7716,"friends_count":1828,"listed_count":285,"favourites_count":22005,"statuses_count":26408,"created_at":"Tue Oct 09 20:23:27 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7B561D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147217209846054914\/d8GIg-r9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147217209846054914\/d8GIg-r9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/870548443\/1397036023","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 08:03:00 +0000 2020","id":1264466916791353345,"id_str":"1264466916791353345","text":"\u00bfConoces la Ataxia de Friedreich?\n\nEs un trastorno gen\u00e9tico degenerativo que afecta al sistema nervioso y limita el\u2026 https:\/\/t.co\/fLsmdY7vSH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21995,"friends_count":1553,"listed_count":553,"favourites_count":2795,"statuses_count":11200,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfConoces la Ataxia de Friedreich?\n\nEs un trastorno gen\u00e9tico degenerativo que afecta al sistema nervioso y limita el movimiento. #Breakthroughs se acerca a los avances en biomarcadores para controlar su progresi\u00f3n\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps:\/\/t.co\/nGDUe1rYqJ (en \ud83c\uddec\ud83c\udde7) #EnfermedadesRaras @NoInvisibles https:\/\/t.co\/ARDfuqYR8U","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Breakthroughs","indices":[128,142]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[248,266]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nGDUe1rYqJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ZmZ5jE","display_url":"bit.ly\/2ZmZ5jE","indices":[216,239]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[267,280]}],"symbols":[],"media":[{"id":1264086328934838272,"id_str":"1264086328934838272","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ARDfuqYR8U","display_url":"pic.twitter.com\/ARDfuqYR8U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1264466916791353345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1370,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":803,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264086328934838272,"id_str":"1264086328934838272","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ARDfuqYR8U","display_url":"pic.twitter.com\/ARDfuqYR8U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1264466916791353345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1370,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":803,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fLsmdY7vSH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264466916791353345","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590317237687"}
{"created_at":"Sun May 24 11:30:10 +0000 2020","id":1264519052535496704,"id_str":"1264519052535496704","text":"Las unidades espec\u00edficas para #EnfermedadesRaras fundamentales para que \u00e9stas sean diagnosticadas. La SextaTV lo ej\u2026 https:\/\/t.co\/Y5SmUf8H4n","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8351,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28973,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las unidades espec\u00edficas para #EnfermedadesRaras fundamentales para que \u00e9stas sean diagnosticadas. La SextaTV lo ejemplific\u00f3 en el caso de Nil, con una mutaci\u00f3n gen\u00e9tica cuyo diagn\u00f3stico permite conocer la necesidad de un trasplante de m\u00e9dula.\nhttps:\/\/t.co\/7PkMvcdR8x https:\/\/t.co\/SQuQG5rnL5","display_text_range":[0,267],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7PkMvcdR8x","expanded_url":"https:\/\/www.lasexta.com\/noticias\/ciencia-tecnologia\/unidades-especificas-para-enfermedades-raras-en-los-hospitales-fundamentales-para-poder-dar-un-buen-diagnostico-video_201903305c9f91660cf2ef096e6da7cd.html","display_url":"lasexta.com\/noticias\/cienc\u2026","indices":[244,267]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1264519051302273025,"id_str":"1264519051302273025","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYx5YKCWAAERC0T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYx5YKCWAAERC0T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SQuQG5rnL5","display_url":"pic.twitter.com\/SQuQG5rnL5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264519052535496704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264519051302273025,"id_str":"1264519051302273025","indices":[268,291],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYx5YKCWAAERC0T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYx5YKCWAAERC0T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SQuQG5rnL5","display_url":"pic.twitter.com\/SQuQG5rnL5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264519052535496704\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Y5SmUf8H4n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264519052535496704","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590319810409"}
{"created_at":"Sun May 24 12:20:28 +0000 2020","id":1264531712593268736,"id_str":"1264531712593268736","text":"RT @InformacionSF: C\u00f3mo han pasado el confinamiento muchos pacientes de #enfermedadesraras...\n\nhttps:\/\/t.co\/ETvPUPkPOg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2826432992,"id_str":"2826432992","name":"Carmen Grajal","screen_name":"cgm0301","location":"Madrid","url":null,"description":"Soy madrile\u00f1a. Me gusta trabajar en el sector salud, sobretodo en nuestra ONG, informaci\u00f3n sin fronteras, entendiendo la salud (https:\/\/t.co\/0qXV4RGUKv)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":34,"friends_count":69,"listed_count":0,"favourites_count":57,"statuses_count":686,"created_at":"Mon Sep 22 14:01:13 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702982650093502470\/zPOtirRq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702982650093502470\/zPOtirRq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2826432992\/1456438294","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed May 20 17:02:26 +0000 2020","id":1263153117060911105,"id_str":"1263153117060911105","text":"C\u00f3mo han pasado el confinamiento muchos pacientes de #enfermedadesraras...\n\nhttps:\/\/t.co\/ETvPUPkPOg","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3770161877,"id_str":"3770161877","name":"Informaci\u00f3n SF","screen_name":"InformacionSF","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/www.informacionsinfronteras.org","description":"ONG dedicada a atender la demanda de informaci\u00f3n m\u00e9dica de profesionales sanitarios que lo necesitan #Salud #Solidaridad #Informaci\u00f3n #VoluntariadoSolidario","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":489,"friends_count":838,"listed_count":14,"favourites_count":148,"statuses_count":1423,"created_at":"Fri Sep 25 10:41:14 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799576725642416128\/YKBlpuz2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799576725642416128\/YKBlpuz2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3770161877\/1587406596","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[53,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ETvPUPkPOg","expanded_url":"https:\/\/www.lagacetadesalamanca.es\/salamanca\/superheroes-sin-capa-en-casa-el-confinamiento-de-las-familias-salmantinas-de-personas-con-paralisis-cerebral-KG2668378","display_url":"lagacetadesalamanca.es\/salamanca\/supe\u2026","indices":[76,99]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[72,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ETvPUPkPOg","expanded_url":"https:\/\/www.lagacetadesalamanca.es\/salamanca\/superheroes-sin-capa-en-casa-el-confinamiento-de-las-familias-salmantinas-de-personas-con-paralisis-cerebral-KG2668378","display_url":"lagacetadesalamanca.es\/salamanca\/supe\u2026","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"InformacionSF","name":"Informaci\u00f3n SF","id":3770161877,"id_str":"3770161877","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590322828802"}
{"created_at":"Sun May 24 12:27:43 +0000 2020","id":1264533533978030080,"id_str":"1264533533978030080","text":"RT @RarasReales: \"Estuvimos 3 a\u00f1os de un sitio a otro sin saber qu\u00e9 ten\u00eda nuestra hija\"\nLa incertidumbre es una de las cosas m\u00e1s dif\u00edcil de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1953561042,"id_str":"1953561042","name":"Pilar P\u00e9rez Pe\u00f1a","screen_name":"pilarpe23800441","location":"C\u00e1ceres","url":null,"description":"Madre trabajadora, comprometida con la vida y con mejorar la salud de las personas. Entusiasta de la comunicaci\u00f3n y de la evidencia cient\u00edfica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":122,"friends_count":326,"listed_count":0,"favourites_count":2295,"statuses_count":1324,"created_at":"Fri Oct 11 08:03:57 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728984235533582337\/jRzt_TuT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728984235533582337\/jRzt_TuT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1953561042\/1513002908","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 08:30:06 +0000 2020","id":1264473739510657024,"id_str":"1264473739510657024","text":"\"Estuvimos 3 a\u00f1os de un sitio a otro sin saber qu\u00e9 ten\u00eda nuestra hija\"\nLa incertidumbre es una de las cosas m\u00e1s dif\u2026 https:\/\/t.co\/mtTqwKrjkX","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8351,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28973,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Estuvimos 3 a\u00f1os de un sitio a otro sin saber qu\u00e9 ten\u00eda nuestra hija\"\nLa incertidumbre es una de las cosas m\u00e1s dif\u00edcil de llevar ante una enfermedad. En el caso de las #EnfermedadesRaras esta incertidumbre es siempre especialmente intensa y prolongada. \n\nhttps:\/\/t.co\/7kNi1pRGMP https:\/\/t.co\/HtAvzxP6ti","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7kNi1pRGMP","expanded_url":"https:\/\/www.noticiasdenavarra.com\/navarra\/pamplona\/2020\/03\/13\/enfermedades-raras-personas-especiales\/1030564.html","display_url":"noticiasdenavarra.com\/navarra\/pamplo\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1264473738080407552,"id_str":"1264473738080407552","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HtAvzxP6ti","display_url":"pic.twitter.com\/HtAvzxP6ti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264473739510657024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264473738080407552,"id_str":"1264473738080407552","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HtAvzxP6ti","display_url":"pic.twitter.com\/HtAvzxP6ti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264473739510657024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mtTqwKrjkX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264473739510657024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590323263054"}
{"created_at":"Sun May 24 12:42:00 +0000 2020","id":1264537128559665153,"id_str":"1264537128559665153","text":"RT @FEDER_ONG: \u2757\ufe0f 9 de cada 10 personas con #enfermedadesraras han sufrido la paralizaci\u00f3n en la atenci\u00f3n debido al #COVID19 \n\n\ud83d\udd39 Este dato\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":201833127,"id_str":"201833127","name":"Sergio BarreraFalcon","screen_name":"SBarrerafalcon","location":"Gran Canaria. Islas Canarias","url":null,"description":"Corredor de Seguros. Presidente del Colegio de Mediadores de Seguros de Las Palmas. Representante Territorial de FEDER Canarias\nVicepresidente Club Nataci\u00f3n LP","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":181,"friends_count":230,"listed_count":4,"favourites_count":869,"statuses_count":3754,"created_at":"Tue Oct 12 18:34:07 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015351991495610368\/jQzLO-jQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015351991495610368\/jQzLO-jQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/201833127\/1429736133","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 09:00:00 +0000 2020","id":1264481263257186304,"id_str":"1264481263257186304","text":"\u2757\ufe0f 9 de cada 10 personas con #enfermedadesraras han sufrido la paralizaci\u00f3n en la atenci\u00f3n debido al #COVID19 \n\n\ud83d\udd39 E\u2026 https:\/\/t.co\/Jw57G2A13x","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32237,"friends_count":8898,"listed_count":817,"favourites_count":3682,"statuses_count":67806,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2757\ufe0f 9 de cada 10 personas con #enfermedadesraras han sufrido la paralizaci\u00f3n en la atenci\u00f3n debido al #COVID19 \n\n\ud83d\udd39 Este dato lo sabemos gracias a tu colaboraci\u00f3n en el Rare Barometer Voices de @eurordis\n\n\ud83d\udd38 Conoce m\u00e1s aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/8rGSgUKdcJ https:\/\/t.co\/3b13eH37e6","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[29,47]},{"text":"COVID19","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8rGSgUKdcJ","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ycfoeamv","display_url":"tinyurl.com\/ycfoeamv","indices":[222,245]}],"user_mentions":[{"screen_name":"eurordis","name":"Rare Diseases Europe","id":26993786,"id_str":"26993786","indices":[192,201]}],"symbols":[],"media":[{"id":1263800216513384449,"id_str":"1263800216513384449","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3b13eH37e6","display_url":"pic.twitter.com\/3b13eH37e6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1264481263257186304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1263800216513384449,"id_str":"1263800216513384449","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3b13eH37e6","display_url":"pic.twitter.com\/3b13eH37e6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1264481263257186304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[29,47]},{"text":"COVID19","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jw57G2A13x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264481263257186304","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[44,62]},{"text":"COVID19","indices":[116,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590324120069"}
{"created_at":"Sun May 24 12:46:28 +0000 2020","id":1264538255892062208,"id_str":"1264538255892062208","text":"RT @RarasReales: Las #EnfermedadesRaras no lo son tanto. Se les llama raras porque cada una afecta a pocas personas, pero en conjunto es mu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3043358051,"id_str":"3043358051","name":"FMF ESPA\u00d1A","screen_name":"FMFSPAIN","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fmfspain.com","description":"Cuenta oficial de la Asociaci\u00f3n de Fiebre Mediterr\u00e1nea Familiar y S\u00edndromes Autoinflamatorios de Espa\u00f1a: FMF ESPA\u00d1A","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1191,"friends_count":5001,"listed_count":17,"favourites_count":636,"statuses_count":817,"created_at":"Tue Feb 17 18:59:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567761729942073344\/dKT_U9dN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567761729942073344\/dKT_U9dN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3043358051\/1476812846","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 23 14:30:14 +0000 2020","id":1264201982308483073,"id_str":"1264201982308483073","text":"Las #EnfermedadesRaras no lo son tanto. Se les llama raras porque cada una afecta a pocas personas, pero en conjunt\u2026 https:\/\/t.co\/2mrIMf9toQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8351,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28973,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las #EnfermedadesRaras no lo son tanto. Se les llama raras porque cada una afecta a pocas personas, pero en conjunto es much\u00edsima la gente  que las padece. \u00bfSab\u00edas que afectan al 7% de la poblaci\u00f3n mundial? https:\/\/t.co\/WyeXnRHSds","display_text_range":[0,206],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[4,22]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1264201981033316352,"id_str":"1264201981033316352","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYtZAPPWAAA3-IF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYtZAPPWAAA3-IF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WyeXnRHSds","display_url":"pic.twitter.com\/WyeXnRHSds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264201982308483073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264201981033316352,"id_str":"1264201981033316352","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYtZAPPWAAA3-IF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYtZAPPWAAA3-IF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WyeXnRHSds","display_url":"pic.twitter.com\/WyeXnRHSds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264201982308483073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[4,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2mrIMf9toQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264201982308483073","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[21,39]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590324388846"}
{"created_at":"Sun May 24 12:46:56 +0000 2020","id":1264538373332623360,"id_str":"1264538373332623360","text":"RT @RarasReales: Las #EnfermedadesRaras no lo son tanto. Se les llama raras porque cada una afecta a pocas personas, pero en conjunto es mu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":149217812,"id_str":"149217812","name":"SouthGenetics Chile","screen_name":"SouthGenetics","location":"Chile","url":"http:\/\/www.southgenetics.cl","description":"Acercamos a m\u00e9dicos y pacientes los mejores y m\u00e1s avanzados tests gen\u00e9ticos y gen\u00f3micos disponibles en el mundo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2735,"friends_count":267,"listed_count":15,"favourites_count":7,"statuses_count":4771,"created_at":"Fri May 28 18:35:58 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"117194","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E4EDEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817326453079638016\/hd2XFLLI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/817326453079638016\/hd2XFLLI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/149217812\/1483700788","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 23 14:30:14 +0000 2020","id":1264201982308483073,"id_str":"1264201982308483073","text":"Las #EnfermedadesRaras no lo son tanto. Se les llama raras porque cada una afecta a pocas personas, pero en conjunt\u2026 https:\/\/t.co\/2mrIMf9toQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8351,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28973,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las #EnfermedadesRaras no lo son tanto. Se les llama raras porque cada una afecta a pocas personas, pero en conjunto es much\u00edsima la gente  que las padece. \u00bfSab\u00edas que afectan al 7% de la poblaci\u00f3n mundial? https:\/\/t.co\/WyeXnRHSds","display_text_range":[0,206],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[4,22]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1264201981033316352,"id_str":"1264201981033316352","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYtZAPPWAAA3-IF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYtZAPPWAAA3-IF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WyeXnRHSds","display_url":"pic.twitter.com\/WyeXnRHSds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264201982308483073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264201981033316352,"id_str":"1264201981033316352","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYtZAPPWAAA3-IF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYtZAPPWAAA3-IF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WyeXnRHSds","display_url":"pic.twitter.com\/WyeXnRHSds","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264201982308483073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[4,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2mrIMf9toQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264201982308483073","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[21,39]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590324416846"}
{"created_at":"Sun May 24 12:56:55 +0000 2020","id":1264540885527801859,"id_str":"1264540885527801859","text":"RT @RarasReales: \"Estuvimos 3 a\u00f1os de un sitio a otro sin saber qu\u00e9 ten\u00eda nuestra hija\"\nLa incertidumbre es una de las cosas m\u00e1s dif\u00edcil de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":919887771849895936,"id_str":"919887771849895936","name":"Ariadna","screen_name":"Ariadnatgn","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Atr\u00e9vete","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12,"friends_count":45,"listed_count":0,"favourites_count":2,"statuses_count":17,"created_at":"Mon Oct 16 11:28:30 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244755105200640006\/7zxib6Lm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244755105200640006\/7zxib6Lm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/919887771849895936\/1586849585","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 08:30:06 +0000 2020","id":1264473739510657024,"id_str":"1264473739510657024","text":"\"Estuvimos 3 a\u00f1os de un sitio a otro sin saber qu\u00e9 ten\u00eda nuestra hija\"\nLa incertidumbre es una de las cosas m\u00e1s dif\u2026 https:\/\/t.co\/mtTqwKrjkX","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8351,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28973,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Estuvimos 3 a\u00f1os de un sitio a otro sin saber qu\u00e9 ten\u00eda nuestra hija\"\nLa incertidumbre es una de las cosas m\u00e1s dif\u00edcil de llevar ante una enfermedad. En el caso de las #EnfermedadesRaras esta incertidumbre es siempre especialmente intensa y prolongada. \n\nhttps:\/\/t.co\/7kNi1pRGMP https:\/\/t.co\/HtAvzxP6ti","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7kNi1pRGMP","expanded_url":"https:\/\/www.noticiasdenavarra.com\/navarra\/pamplona\/2020\/03\/13\/enfermedades-raras-personas-especiales\/1030564.html","display_url":"noticiasdenavarra.com\/navarra\/pamplo\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1264473738080407552,"id_str":"1264473738080407552","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HtAvzxP6ti","display_url":"pic.twitter.com\/HtAvzxP6ti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264473739510657024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264473738080407552,"id_str":"1264473738080407552","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HtAvzxP6ti","display_url":"pic.twitter.com\/HtAvzxP6ti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264473739510657024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mtTqwKrjkX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264473739510657024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590325015800"}
{"created_at":"Sun May 24 13:12:24 +0000 2020","id":1264544782862422017,"id_str":"1264544782862422017","text":"RT @ANdHP: \"RARAS NO ES LA PERSONA, RARA ES LA ENFERMEDAD\"\nV\u00eddeo de @FEDER_ONG en el que asociaciones, familias, deportistas, centros educa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32237,"friends_count":8898,"listed_count":817,"favourites_count":3682,"statuses_count":67807,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 23 14:20:36 +0000 2020","id":1264199557396791296,"id_str":"1264199557396791296","text":"\"RARAS NO ES LA PERSONA, RARA ES LA ENFERMEDAD\"\nV\u00eddeo de @FEDER_ONG en el que asociaciones, familias, deportistas,\u2026 https:\/\/t.co\/ZVvul2qM5I","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112539841,"id_str":"112539841","name":"Hipertensi\u00f3nPulmonar","screen_name":"ANdHP","location":"c\/Villajimena,85, 28032 Madrid","url":"http:\/\/www.hipertensionpulmonar.es","description":"La Asociaci\u00f3n Nacional de Hipertension Pulmonar (ANHP) es una entidad ben\u00e9fica, sin \u00e1nimo de lucro, fundada en 2004 y declarada de Utilidad P\u00fablica en 2008.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2002,"friends_count":790,"listed_count":50,"favourites_count":2586,"statuses_count":4594,"created_at":"Mon Feb 08 21:40:38 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBE4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"5D49F5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F1CEFF","profile_text_color":"230B42","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254372356593725442\/TjLyG0lK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254372356593725442\/TjLyG0lK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112539841\/1587900651","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"RARAS NO ES LA PERSONA, RARA ES LA ENFERMEDAD\"\nV\u00eddeo de @FEDER_ONG en el que asociaciones, familias, deportistas, centros educativos y actores del Pa\u00eds Vasco se unen para dar voz a m\u00e1s de tres millones de personas que conviven con #enfermedadesraras\n\nhttps:\/\/t.co\/iZzSQRbxI9","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[232,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iZzSQRbxI9","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EF6Fy8Z3uRs&feature=emb_title","display_url":"youtube.com\/watch?v=EF6Fy8\u2026","indices":[252,275]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[57,67]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZVvul2qM5I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264199557396791296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[57,67]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANdHP","name":"Hipertensi\u00f3nPulmonar","id":112539841,"id_str":"112539841","indices":[3,9]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[68,78]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590325944997"}
{"created_at":"Sun May 24 13:12:31 +0000 2020","id":1264544811866095616,"id_str":"1264544811866095616","text":"RT @RarasReales: La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG anuncia ayudas para reanudar la actividad de centros terap\u00e9uticos\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32237,"friends_count":8898,"listed_count":817,"favourites_count":3682,"statuses_count":67808,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 23 13:10:05 +0000 2020","id":1264181807983087617,"id_str":"1264181807983087617","text":"La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG anuncia ayudas para reanudar la actividad de centros terap\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/xiIZVxYQna","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8351,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28974,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG anuncia ayudas para reanudar la actividad de centros terap\u00e9uticos y de atenci\u00f3n temprana de #fisioterapia, #logopedia, #TerapiaOcupacional o #Enfermer\u00eda de pacientes con enfermedades minoritarias.\nhttps:\/\/t.co\/JqF9G6h0Fl","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[26,44]},{"text":"fisioterapia","indices":[148,161]},{"text":"logopedia","indices":[163,173]},{"text":"TerapiaOcupacional","indices":[175,194]},{"text":"Enfermer\u00eda","indices":[197,208]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JqF9G6h0Fl","expanded_url":"https:\/\/news.propatiens.com\/feder-servicios-terapeuticos\/","display_url":"news.propatiens.com\/feder-servicio\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[45,55]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[26,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xiIZVxYQna","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264181807983087617","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[45,55]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[43,61]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[62,72]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590325951912"}
{"created_at":"Sun May 24 13:12:48 +0000 2020","id":1264544883156627459,"id_str":"1264544883156627459","text":"RT @AsociaAeryoh: Dentro de muy poco se cumplir\u00e1 un a\u00f1o desde que @FEDER_ONG nos brind\u00f3 la oportunidad de participar en el v\u00eddeo de su XX a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32237,"friends_count":8898,"listed_count":817,"favourites_count":3682,"statuses_count":67809,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 23 09:56:07 +0000 2020","id":1264132996917014530,"id_str":"1264132996917014530","text":"Dentro de muy poco se cumplir\u00e1 un a\u00f1o desde que @FEDER_ONG nos brind\u00f3 la oportunidad de participar en el v\u00eddeo de s\u2026 https:\/\/t.co\/GcAl3fYytN","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":955515504478875648,"id_str":"955515504478875648","name":"AERyOH","screen_name":"AsociaAeryoh","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/www.aeryoh.org","description":"Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro por y para familias y afectados de Raquitismo y Osteomalacia Heredados.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":106,"friends_count":145,"listed_count":1,"favourites_count":373,"statuses_count":571,"created_at":"Mon Jan 22 19:00:23 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053738507175428097\/zeQZQbVN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053738507175428097\/zeQZQbVN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/955515504478875648\/1517161334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dentro de muy poco se cumplir\u00e1 un a\u00f1o desde que @FEDER_ONG nos brind\u00f3 la oportunidad de participar en el v\u00eddeo de su XX aniversario y comenzar con las grabaciones. Gracias por habernos ayudado siempre tanto. AERyOH siempre estar\u00e1 a tu lado y muy agradecido #somosfeder \ud83c\udf40\ud83d\udc9c https:\/\/t.co\/XlGo8Ocz7o","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"somosfeder","indices":[257,268]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[48,58]}],"symbols":[],"media":[{"id":1264132989652545537,"id_str":"1264132989652545537","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYsaQaUXsAEbsyS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYsaQaUXsAEbsyS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XlGo8Ocz7o","display_url":"pic.twitter.com\/XlGo8Ocz7o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AsociaAeryoh\/status\/1264132996917014530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":588,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":897,"h":1038,"resize":"fit"},"large":{"w":897,"h":1038,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264132989652545537,"id_str":"1264132989652545537","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYsaQaUXsAEbsyS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYsaQaUXsAEbsyS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XlGo8Ocz7o","display_url":"pic.twitter.com\/XlGo8Ocz7o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AsociaAeryoh\/status\/1264132996917014530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":588,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":897,"h":1038,"resize":"fit"},"large":{"w":897,"h":1038,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GcAl3fYytN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264132996917014530","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[48,58]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsociaAeryoh","name":"AERyOH","id":955515504478875648,"id_str":"955515504478875648","indices":[3,16]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[66,76]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590325968909"}
{"created_at":"Sun May 24 13:50:07 +0000 2020","id":1264554270424207368,"id_str":"1264554270424207368","text":"RT @pfizer_spain: \u00bfConoces la Ataxia de Friedreich?\n\nEs un trastorno gen\u00e9tico degenerativo que afecta al sistema nervioso y limita el movim\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":949088846,"id_str":"949088846","name":"Dra.Beatr\u00edz Alvarado","screen_name":"71mdf","location":"El Salvador, C.A.","url":null,"description":"Medicina Familiar, Asesora M\u00e9dico Legal. Asesora en Salud y Seguridad Ocupacional","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":233,"friends_count":592,"listed_count":24,"favourites_count":621,"statuses_count":5935,"created_at":"Thu Nov 15 05:10:48 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113784754854297600\/pFBjtEVP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113784754854297600\/pFBjtEVP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/949088846\/1532284140","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 08:03:00 +0000 2020","id":1264466916791353345,"id_str":"1264466916791353345","text":"\u00bfConoces la Ataxia de Friedreich?\n\nEs un trastorno gen\u00e9tico degenerativo que afecta al sistema nervioso y limita el\u2026 https:\/\/t.co\/fLsmdY7vSH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21997,"friends_count":1553,"listed_count":553,"favourites_count":2795,"statuses_count":11201,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfConoces la Ataxia de Friedreich?\n\nEs un trastorno gen\u00e9tico degenerativo que afecta al sistema nervioso y limita el movimiento. #Breakthroughs se acerca a los avances en biomarcadores para controlar su progresi\u00f3n\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps:\/\/t.co\/nGDUe1rYqJ (en \ud83c\uddec\ud83c\udde7) #EnfermedadesRaras @NoInvisibles https:\/\/t.co\/ARDfuqYR8U","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Breakthroughs","indices":[128,142]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[248,266]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nGDUe1rYqJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ZmZ5jE","display_url":"bit.ly\/2ZmZ5jE","indices":[216,239]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[267,280]}],"symbols":[],"media":[{"id":1264086328934838272,"id_str":"1264086328934838272","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ARDfuqYR8U","display_url":"pic.twitter.com\/ARDfuqYR8U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1264466916791353345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1370,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":803,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264086328934838272,"id_str":"1264086328934838272","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ARDfuqYR8U","display_url":"pic.twitter.com\/ARDfuqYR8U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1264466916791353345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1370,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":803,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fLsmdY7vSH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264466916791353345","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590328207008"}
{"created_at":"Sun May 24 13:52:05 +0000 2020","id":1264554768904654849,"id_str":"1264554768904654849","text":"RT @pfizer_spain: A diferencia de otros tratamientos, la #TerapiaG\u00e9nica act\u00faa sobre la causa, detiene la evoluci\u00f3n y redefine las posibilid\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":949088846,"id_str":"949088846","name":"Dra.Beatr\u00edz Alvarado","screen_name":"71mdf","location":"El Salvador, C.A.","url":null,"description":"Medicina Familiar, Asesora M\u00e9dico Legal. Asesora en Salud y Seguridad Ocupacional","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":233,"friends_count":592,"listed_count":24,"favourites_count":623,"statuses_count":5939,"created_at":"Thu Nov 15 05:10:48 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F5ABB5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113784754854297600\/pFBjtEVP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113784754854297600\/pFBjtEVP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/949088846\/1532284140","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu May 21 14:19:00 +0000 2020","id":1263474376613089280,"id_str":"1263474376613089280","text":"A diferencia de otros tratamientos, la #TerapiaG\u00e9nica act\u00faa sobre la causa, detiene la evoluci\u00f3n y redefine las pos\u2026 https:\/\/t.co\/dsEnSbSxhl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21997,"friends_count":1553,"listed_count":553,"favourites_count":2795,"statuses_count":11201,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A diferencia de otros tratamientos, la #TerapiaG\u00e9nica act\u00faa sobre la causa, detiene la evoluci\u00f3n y redefine las posibilidades de los pacientes\n\nIgnacio pascual, jefe de Neuropediatr\u00eda de La Paz, en @IMMedicoHosp sobre el abordaje de las #EnfermedadesRaras\n\nhttps:\/\/t.co\/odnHh4b3m3 https:\/\/t.co\/cUhyzcBalI","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"TerapiaG\u00e9nica","indices":[39,53]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[237,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/odnHh4b3m3","expanded_url":"https:\/\/www.immedicohospitalario.es\/noticia\/19180\/la-terapia-genica-abre-un-nuevo-horizonte-en-enfermedades-minoritaria","display_url":"immedicohospitalario.es\/noticia\/19180\/\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IMMedicoHosp","name":"IM M\u00e9dico","id":1321804148,"id_str":"1321804148","indices":[198,211]}],"symbols":[],"media":[{"id":1263378448036347904,"id_str":"1263378448036347904","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYhsATwXQAAwvK1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYhsATwXQAAwvK1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cUhyzcBalI","display_url":"pic.twitter.com\/cUhyzcBalI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1263474376613089280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":238,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":238,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":238,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1263378448036347904,"id_str":"1263378448036347904","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYhsATwXQAAwvK1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYhsATwXQAAwvK1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cUhyzcBalI","display_url":"pic.twitter.com\/cUhyzcBalI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1263474376613089280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":238,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":238,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":238,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"TerapiaG\u00e9nica","indices":[39,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dsEnSbSxhl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1263474376613089280","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"TerapiaG\u00e9nica","indices":[57,71]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590328325855"}
{"created_at":"Sun May 24 13:59:28 +0000 2020","id":1264556627555909633,"id_str":"1264556627555909633","text":"RT @pfizer_spain: A diferencia de otros tratamientos, la #TerapiaG\u00e9nica act\u00faa sobre la causa, detiene la evoluci\u00f3n y redefine las posibilid\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":765494189685612544,"id_str":"765494189685612544","name":"Jos\u00e9 L Galiano Saez","screen_name":"JosLGalianoSae1","location":"Alicante, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Comprometido con la salud de los pacientes. Mis opiniones son personales y no comprometen a Pfizer, a\u00fan siendo empleado","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":31,"listed_count":0,"favourites_count":66,"statuses_count":61,"created_at":"Tue Aug 16 10:23:31 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765526937322287105\/V25Oe7ay_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765526937322287105\/V25Oe7ay_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu May 21 14:19:00 +0000 2020","id":1263474376613089280,"id_str":"1263474376613089280","text":"A diferencia de otros tratamientos, la #TerapiaG\u00e9nica act\u00faa sobre la causa, detiene la evoluci\u00f3n y redefine las pos\u2026 https:\/\/t.co\/dsEnSbSxhl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21997,"friends_count":1553,"listed_count":553,"favourites_count":2795,"statuses_count":11201,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A diferencia de otros tratamientos, la #TerapiaG\u00e9nica act\u00faa sobre la causa, detiene la evoluci\u00f3n y redefine las posibilidades de los pacientes\n\nIgnacio pascual, jefe de Neuropediatr\u00eda de La Paz, en @IMMedicoHosp sobre el abordaje de las #EnfermedadesRaras\n\nhttps:\/\/t.co\/odnHh4b3m3 https:\/\/t.co\/cUhyzcBalI","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"TerapiaG\u00e9nica","indices":[39,53]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[237,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/odnHh4b3m3","expanded_url":"https:\/\/www.immedicohospitalario.es\/noticia\/19180\/la-terapia-genica-abre-un-nuevo-horizonte-en-enfermedades-minoritaria","display_url":"immedicohospitalario.es\/noticia\/19180\/\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IMMedicoHosp","name":"IM M\u00e9dico","id":1321804148,"id_str":"1321804148","indices":[198,211]}],"symbols":[],"media":[{"id":1263378448036347904,"id_str":"1263378448036347904","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYhsATwXQAAwvK1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYhsATwXQAAwvK1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cUhyzcBalI","display_url":"pic.twitter.com\/cUhyzcBalI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1263474376613089280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":238,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":238,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":238,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1263378448036347904,"id_str":"1263378448036347904","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYhsATwXQAAwvK1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYhsATwXQAAwvK1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cUhyzcBalI","display_url":"pic.twitter.com\/cUhyzcBalI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1263474376613089280\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":512,"h":238,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":238,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":238,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"TerapiaG\u00e9nica","indices":[39,53]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dsEnSbSxhl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1263474376613089280","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"TerapiaG\u00e9nica","indices":[57,71]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590328768992"}
{"created_at":"Sun May 24 14:01:11 +0000 2020","id":1264557056364875778,"id_str":"1264557056364875778","text":"RT @pfizer_spain: \u00bfConoces la Ataxia de Friedreich?\n\nEs un trastorno gen\u00e9tico degenerativo que afecta al sistema nervioso y limita el movim\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":765494189685612544,"id_str":"765494189685612544","name":"Jos\u00e9 L Galiano Saez","screen_name":"JosLGalianoSae1","location":"Alicante, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Comprometido con la salud de los pacientes. Mis opiniones son personales y no comprometen a Pfizer, a\u00fan siendo empleado","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":31,"listed_count":0,"favourites_count":69,"statuses_count":64,"created_at":"Tue Aug 16 10:23:31 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765526937322287105\/V25Oe7ay_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765526937322287105\/V25Oe7ay_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 08:03:00 +0000 2020","id":1264466916791353345,"id_str":"1264466916791353345","text":"\u00bfConoces la Ataxia de Friedreich?\n\nEs un trastorno gen\u00e9tico degenerativo que afecta al sistema nervioso y limita el\u2026 https:\/\/t.co\/fLsmdY7vSH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21997,"friends_count":1553,"listed_count":553,"favourites_count":2795,"statuses_count":11201,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfConoces la Ataxia de Friedreich?\n\nEs un trastorno gen\u00e9tico degenerativo que afecta al sistema nervioso y limita el movimiento. #Breakthroughs se acerca a los avances en biomarcadores para controlar su progresi\u00f3n\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps:\/\/t.co\/nGDUe1rYqJ (en \ud83c\uddec\ud83c\udde7) #EnfermedadesRaras @NoInvisibles https:\/\/t.co\/ARDfuqYR8U","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"Breakthroughs","indices":[128,142]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[248,266]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nGDUe1rYqJ","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2ZmZ5jE","display_url":"bit.ly\/2ZmZ5jE","indices":[216,239]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[267,280]}],"symbols":[],"media":[{"id":1264086328934838272,"id_str":"1264086328934838272","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ARDfuqYR8U","display_url":"pic.twitter.com\/ARDfuqYR8U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1264466916791353345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1370,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":803,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264086328934838272,"id_str":"1264086328934838272","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYrv0ZmWsAAU37B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ARDfuqYR8U","display_url":"pic.twitter.com\/ARDfuqYR8U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1264466916791353345\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1370,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":455,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":803,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fLsmdY7vSH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264466916791353345","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590328871228"}
{"created_at":"Sun May 24 14:20:03 +0000 2020","id":1264561805537533952,"id_str":"1264561805537533952","text":"Hoy, 24 de mayo, es el #DiaNacionalDeLaEpilepsia \n#soyguerreropurpura\n#enfermedadesraras https:\/\/t.co\/7NNrcBZiZ7","display_text_range":[0,88],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1100106400871710720,"id_str":"1100106400871710720","name":"Guerreros P\u00farpura","screen_name":"guerreropurpura","location":null,"url":"http:\/\/www.guerrerospurpura.org","description":"Grupo de Familias con hij@s que padecen enfermedades neurol\u00f3gicas, endocrinas y metab\u00f3licas que apoyan la investigaci\u00f3n para recibir las terapias necesarias","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":222,"friends_count":33,"listed_count":1,"favourites_count":556,"statuses_count":1261,"created_at":"Mon Feb 25 18:52:59 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243952582730678272\/6R5_GUNE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1243952582730678272\/6R5_GUNE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1100106400871710720\/1551120941","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaNacionalDeLaEpilepsia","indices":[23,48]},{"text":"soyguerreropurpura","indices":[50,69]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[70,88]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1264561799879430144,"id_str":"1264561799879430144","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYygQc5XkAAu2Wt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYygQc5XkAAu2Wt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7NNrcBZiZ7","display_url":"pic.twitter.com\/7NNrcBZiZ7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guerreropurpura\/status\/1264561805537533952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264561799879430144,"id_str":"1264561799879430144","indices":[89,112],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYygQc5XkAAu2Wt.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYygQc5XkAAu2Wt.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7NNrcBZiZ7","display_url":"pic.twitter.com\/7NNrcBZiZ7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/guerreropurpura\/status\/1264561805537533952\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590330003519"}
{"created_at":"Sun May 24 14:45:08 +0000 2020","id":1264568115792207872,"id_str":"1264568115792207872","text":"RT @RarasReales: \"Estuvimos 3 a\u00f1os de un sitio a otro sin saber qu\u00e9 ten\u00eda nuestra hija\"\nLa incertidumbre es una de las cosas m\u00e1s dif\u00edcil de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1234140916753018880,"id_str":"1234140916753018880","name":"rosa","screen_name":"rosadomenech51","location":"Badalona, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":20,"listed_count":0,"favourites_count":55,"statuses_count":70,"created_at":"Sun Mar 01 15:38:43 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234886777942532096\/A-AKHszE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234886777942532096\/A-AKHszE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1234140916753018880\/1583259180","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 08:30:06 +0000 2020","id":1264473739510657024,"id_str":"1264473739510657024","text":"\"Estuvimos 3 a\u00f1os de un sitio a otro sin saber qu\u00e9 ten\u00eda nuestra hija\"\nLa incertidumbre es una de las cosas m\u00e1s dif\u2026 https:\/\/t.co\/mtTqwKrjkX","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8351,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28975,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Estuvimos 3 a\u00f1os de un sitio a otro sin saber qu\u00e9 ten\u00eda nuestra hija\"\nLa incertidumbre es una de las cosas m\u00e1s dif\u00edcil de llevar ante una enfermedad. En el caso de las #EnfermedadesRaras esta incertidumbre es siempre especialmente intensa y prolongada. \n\nhttps:\/\/t.co\/7kNi1pRGMP https:\/\/t.co\/HtAvzxP6ti","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7kNi1pRGMP","expanded_url":"https:\/\/www.noticiasdenavarra.com\/navarra\/pamplona\/2020\/03\/13\/enfermedades-raras-personas-especiales\/1030564.html","display_url":"noticiasdenavarra.com\/navarra\/pamplo\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1264473738080407552,"id_str":"1264473738080407552","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HtAvzxP6ti","display_url":"pic.twitter.com\/HtAvzxP6ti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264473739510657024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264473738080407552,"id_str":"1264473738080407552","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYxQKlIX0AAx6wL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HtAvzxP6ti","display_url":"pic.twitter.com\/HtAvzxP6ti","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264473739510657024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":687,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":456,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mtTqwKrjkX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264473739510657024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590331508001"}
{"created_at":"Sun May 24 14:53:21 +0000 2020","id":1264570185530236929,"id_str":"1264570185530236929","text":"\u1515O\u14aaO \u157c\u15e9Y \u146b\u144cE \u142fE\u1587. \ud83e\uddff\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n.\n.\n.\n\n#danisswan #gaucherdisease #gaucher #raredisease #enfermedadesraras\u2026 https:\/\/t.co\/tXuqemYNAV","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":124216404,"id_str":"124216404","name":"danis.swan","screen_name":"danisswan","location":"M\u00e9xico","url":"https:\/\/danisswangaucher.wixsite.com\/danisswan","description":"#DANISSWAN\n#CDMX\n#Ser #Creer y #Crear\n#gauchersdisease\nMember of rare diseases of M\u00e9xico.\nMember of the Gaucher Association of M\u00e9xico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":142,"friends_count":174,"listed_count":4,"favourites_count":1236,"statuses_count":1752,"created_at":"Thu Mar 18 17:01:10 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237039411361185793\/SowR3fyD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237039411361185793\/SowR3fyD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/124216404\/1515455648","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":{"type":"Point","coordinates":[19.4326,-99.1332]},"coordinates":{"type":"Point","coordinates":[-99.1332,19.4326]},"place":{"id":"bfc35dcc7e63252a","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/bfc35dcc7e63252a.json","place_type":"city","name":"Cuauht\u00e9moc","full_name":"Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.184350,19.399835],[-99.184350,19.465837],[-99.122382,19.465837],[-99.122382,19.399835]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u1515O\u14aaO \u157c\u15e9Y \u146b\u144cE \u142fE\u1587. \ud83e\uddff\ud83d\ude4f\ud83c\udffb\n.\n.\n.\n\n#danisswan #gaucherdisease #gaucher #raredisease #enfermedadesraras #enfermedadeslisosomales #minimalfeed\u00a0 #minimal #simple #style #mood #inspiracion #instamood #ootd #post #myownstyle\u2026 https:\/\/t.co\/ME6tuyGpMK","display_text_range":[0,238],"entities":{"hashtags":[{"text":"danisswan","indices":[29,39]},{"text":"gaucherdisease","indices":[40,55]},{"text":"gaucher","indices":[56,64]},{"text":"raredisease","indices":[65,77]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[78,96]},{"text":"enfermedadeslisosomales","indices":[97,121]},{"text":"minimalfeed","indices":[122,134]},{"text":"minimal","indices":[136,144]},{"text":"simple","indices":[145,152]},{"text":"style","indices":[153,159]},{"text":"mood","indices":[160,165]},{"text":"inspiracion","indices":[166,178]},{"text":"instamood","indices":[179,189]},{"text":"ootd","indices":[190,195]},{"text":"post","indices":[196,201]},{"text":"myownstyle","indices":[202,213]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ME6tuyGpMK","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CAkxzR7jpCT\/?igshid=a6dujizfci86","display_url":"instagram.com\/p\/CAkxzR7jpCT\/\u2026","indices":[215,238]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"danisswan","indices":[29,39]},{"text":"gaucherdisease","indices":[40,55]},{"text":"gaucher","indices":[56,64]},{"text":"raredisease","indices":[65,77]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[78,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tXuqemYNAV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264570185530236929","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1590332001465"}
{"created_at":"Sun May 24 15:14:01 +0000 2020","id":1264575386115084289,"id_str":"1264575386115084289","text":"RT @ANdHP: \"RARAS NO ES LA PERSONA, RARA ES LA ENFERMEDAD\"\nV\u00eddeo de @FEDER_ONG en el que asociaciones, familias, deportistas, centros educa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":594477646,"id_str":"594477646","name":"rodcarluis","screen_name":"rodcarluis","location":"madrid","url":"https:\/\/twitter.com\/rodcarluis","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":390,"friends_count":1508,"listed_count":8,"favourites_count":23404,"statuses_count":38147,"created_at":"Wed May 30 10:00:57 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2311549136\/image_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2311549136\/image_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/594477646\/1384968347","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 23 14:20:36 +0000 2020","id":1264199557396791296,"id_str":"1264199557396791296","text":"\"RARAS NO ES LA PERSONA, RARA ES LA ENFERMEDAD\"\nV\u00eddeo de @FEDER_ONG en el que asociaciones, familias, deportistas,\u2026 https:\/\/t.co\/ZVvul2qM5I","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112539841,"id_str":"112539841","name":"Hipertensi\u00f3nPulmonar","screen_name":"ANdHP","location":"c\/Villajimena,85, 28032 Madrid","url":"http:\/\/www.hipertensionpulmonar.es","description":"La Asociaci\u00f3n Nacional de Hipertension Pulmonar (ANHP) es una entidad ben\u00e9fica, sin \u00e1nimo de lucro, fundada en 2004 y declarada de Utilidad P\u00fablica en 2008.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2002,"friends_count":790,"listed_count":50,"favourites_count":2586,"statuses_count":4594,"created_at":"Mon Feb 08 21:40:38 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBE4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"5D49F5","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F1CEFF","profile_text_color":"230B42","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254372356593725442\/TjLyG0lK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254372356593725442\/TjLyG0lK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112539841\/1587900651","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"RARAS NO ES LA PERSONA, RARA ES LA ENFERMEDAD\"\nV\u00eddeo de @FEDER_ONG en el que asociaciones, familias, deportistas, centros educativos y actores del Pa\u00eds Vasco se unen para dar voz a m\u00e1s de tres millones de personas que conviven con #enfermedadesraras\n\nhttps:\/\/t.co\/iZzSQRbxI9","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[232,250]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iZzSQRbxI9","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=EF6Fy8Z3uRs&feature=emb_title","display_url":"youtube.com\/watch?v=EF6Fy8\u2026","indices":[252,275]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[57,67]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZVvul2qM5I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264199557396791296","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[57,67]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ANdHP","name":"Hipertensi\u00f3nPulmonar","id":112539841,"id_str":"112539841","indices":[3,9]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[68,78]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590333241381"}
{"created_at":"Sun May 24 15:40:11 +0000 2020","id":1264581972527132672,"id_str":"1264581972527132672","text":"RT @RarasReales: \u00abLa investigaci\u00f3n es esa esperanza que necesitan las personas con #EnfermedadesRaras, aquellas que todav\u00eda no se conocen b\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":413126294,"id_str":"413126294","name":"Antoni Montserrat Moliner","screen_name":"ToniMontserratM","location":"Luxemburg","url":null,"description":"Former Senior Expert on Cancer and Rare diseases, European Comission. Member of Luxembourg Comit\u00e9 National Maladies Rares. Casals catalans, drets de l'emigraci\u00f3","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":562,"friends_count":764,"listed_count":12,"favourites_count":3516,"statuses_count":1150,"created_at":"Tue Nov 15 14:24:21 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1640370766\/vii_congresso_imigracoes_09_20111113_1180051615_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1640370766\/vii_congresso_imigracoes_09_20111113_1180051615_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/413126294\/1575650559","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 23 07:15:04 +0000 2020","id":1264092467370041344,"id_str":"1264092467370041344","text":"\u00abLa investigaci\u00f3n es esa esperanza que necesitan las personas con #EnfermedadesRaras, aquellas que todav\u00eda no se co\u2026 https:\/\/t.co\/GoelDw2QA0","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8351,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28976,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00abLa investigaci\u00f3n es esa esperanza que necesitan las personas con #EnfermedadesRaras, aquellas que todav\u00eda no se conocen bien y a las que es dif\u00edcil acceder a un diagn\u00f3stico\u00bb\n\nPatricia Arias, responsable de Investigaci\u00f3n y Conocimiento de @FEDER_ONG\nhttps:\/\/t.co\/LdFWX3dZQT https:\/\/t.co\/L0nCEvwOIg","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[66,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LdFWX3dZQT","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/KxjYZDO493k","display_url":"youtu.be\/KxjYZDO493k","indices":[250,273]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[239,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1264092466321526785,"id_str":"1264092466321526785","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYr1ZpJXkAE872-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYr1ZpJXkAE872-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L0nCEvwOIg","display_url":"pic.twitter.com\/L0nCEvwOIg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264092467370041344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264092466321526785,"id_str":"1264092466321526785","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYr1ZpJXkAE872-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYr1ZpJXkAE872-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/L0nCEvwOIg","display_url":"pic.twitter.com\/L0nCEvwOIg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264092467370041344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":360,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[66,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GoelDw2QA0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264092467370041344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[83,101]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590334811704"}
{"created_at":"Sun May 24 16:07:39 +0000 2020","id":1264588883813163009,"id_str":"1264588883813163009","text":"RT @FEDER_ONG: \u2757\ufe0f 9 de cada 10 personas con #enfermedadesraras han sufrido la paralizaci\u00f3n en la atenci\u00f3n debido al #COVID19 \n\n\ud83d\udd39 Este dato\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":433611490,"id_str":"433611490","name":"chiari","screen_name":"chiari13","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60,"friends_count":102,"listed_count":2,"favourites_count":440,"statuses_count":445,"created_at":"Sat Dec 10 19:50:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008770439383076864\/8QiXNiFX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008770439383076864\/8QiXNiFX_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 09:00:00 +0000 2020","id":1264481263257186304,"id_str":"1264481263257186304","text":"\u2757\ufe0f 9 de cada 10 personas con #enfermedadesraras han sufrido la paralizaci\u00f3n en la atenci\u00f3n debido al #COVID19 \n\n\ud83d\udd39 E\u2026 https:\/\/t.co\/Jw57G2A13x","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32240,"friends_count":8898,"listed_count":817,"favourites_count":3684,"statuses_count":67811,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2757\ufe0f 9 de cada 10 personas con #enfermedadesraras han sufrido la paralizaci\u00f3n en la atenci\u00f3n debido al #COVID19 \n\n\ud83d\udd39 Este dato lo sabemos gracias a tu colaboraci\u00f3n en el Rare Barometer Voices de @eurordis\n\n\ud83d\udd38 Conoce m\u00e1s aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/8rGSgUKdcJ https:\/\/t.co\/3b13eH37e6","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[29,47]},{"text":"COVID19","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8rGSgUKdcJ","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ycfoeamv","display_url":"tinyurl.com\/ycfoeamv","indices":[222,245]}],"user_mentions":[{"screen_name":"eurordis","name":"Rare Diseases Europe","id":26993786,"id_str":"26993786","indices":[192,201]}],"symbols":[],"media":[{"id":1263800216513384449,"id_str":"1263800216513384449","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3b13eH37e6","display_url":"pic.twitter.com\/3b13eH37e6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1264481263257186304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1263800216513384449,"id_str":"1263800216513384449","indices":[246,269],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYnrmdxXkAE-PiQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3b13eH37e6","display_url":"pic.twitter.com\/3b13eH37e6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1264481263257186304\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[29,47]},{"text":"COVID19","indices":[101,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jw57G2A13x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264481263257186304","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[44,62]},{"text":"COVID19","indices":[116,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590336459483"}
{"created_at":"Sun May 24 16:36:09 +0000 2020","id":1264596057402597376,"id_str":"1264596057402597376","text":"\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (#OMS), existen alrededor de 7,000 #EnfermedadesRaras que afectan apro\u2026 https:\/\/t.co\/1NRjoWF4qD","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2205328350,"id_str":"2205328350","name":"Exitosa Noticias","screen_name":"exitosape","location":"Lima, Peru","url":"http:\/\/www.exitosanoticias.pe","description":"La plataforma de medios informativos m\u00e1s grande del Per\u00fa \ud83d\udcfb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":361462,"friends_count":761,"listed_count":643,"favourites_count":1051,"statuses_count":147569,"created_at":"Wed Nov 20 17:52:12 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247675679870763010\/PtFale3w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247675679870763010\/PtFale3w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2205328350\/1584642365","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd35\ud83d\udd34 Seg\u00fan la Organizaci\u00f3n Mundial de la Salud (#OMS), existen alrededor de 7,000 #EnfermedadesRaras que afectan aproximadamente al 7% de la poblaci\u00f3n mundial.\nhttps:\/\/t.co\/j0OnvUj9eB","display_text_range":[0,181],"entities":{"hashtags":[{"text":"OMS","indices":[46,50]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j0OnvUj9eB","expanded_url":"https:\/\/exitosanoticias.pe\/v1\/covid-19-pacientes-con-enfermedades-raras-afrontan-un-panorama-complejo\/","display_url":"exitosanoticias.pe\/v1\/covid-19-pa\u2026","indices":[158,181]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"OMS","indices":[46,50]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1NRjoWF4qD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264596057402597376","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590338169800"}
{"created_at":"Sun May 24 17:22:31 +0000 2020","id":1264607724865798147,"id_str":"1264607724865798147","text":"RT @curamsd: #viladecavalls  es un pueblo cercano y con muchos nexos comunes con #ullastrell \nDesde aqu\u00ed agrademos el donativo de 604,80 \u20ac\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1144961635,"id_str":"1144961635","name":"Alicia","screen_name":"aliciagsxr1976","location":"Barcelona","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":95,"friends_count":79,"listed_count":6,"favourites_count":4687,"statuses_count":2272,"created_at":"Sun Feb 03 11:44:53 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722012649651892224\/3JZG2O8T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/722012649651892224\/3JZG2O8T_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1144961635\/1492892511","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 23 19:41:05 +0000 2020","id":1264280208523354116,"id_str":"1264280208523354116","text":"#viladecavalls  es un pueblo cercano y con muchos nexos comunes con #ullastrell \nDesde aqu\u00ed agrademos el donativo d\u2026 https:\/\/t.co\/bfjpT7vyFf","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1037060925235359746,"id_str":"1037060925235359746","name":"Fundaci\u00f3 MSD","screen_name":"curamsd","location":"Ullastrell, Espanya","url":"http:\/\/www.curamsd.org","description":"Per la investigaci\u00f3 de la malaltia minorit\u00e0ria de D\u00e8ficit M\u00faltiple de Sulfactasa (MSD).\nTots els infants mereixen tenir una vida bonica!\u2665\ufe0f\n#IVETunacuraMSD","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":202,"friends_count":81,"listed_count":2,"favourites_count":295,"statuses_count":371,"created_at":"Tue Sep 04 19:32:47 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1037061581627109376\/YcGoXbBF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1037061581627109376\/YcGoXbBF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1037060925235359746\/1543402528","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#viladecavalls  es un pueblo cercano y con muchos nexos comunes con #ullastrell \nDesde aqu\u00ed agrademos el donativo de 604,80 \u20ac a la FUNDACI\u00d3 MSD, por el importe recaudado en la recogida regalos-cabalgata de Reyes 2020\n\u25b6\ufe0f https:\/\/t.co\/XiKgznNqjl\n#ivetunacuramsd  #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/59w7QcoU3K","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"viladecavalls","indices":[0,14]},{"text":"ullastrell","indices":[68,79]},{"text":"ivetunacuramsd","indices":[244,259]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[261,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XiKgznNqjl","expanded_url":"http:\/\/www.curamsd.org","display_url":"curamsd.org","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1264280202752012297,"id_str":"1264280202752012297","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYugJV2XsAkD0cj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYugJV2XsAkD0cj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/59w7QcoU3K","display_url":"pic.twitter.com\/59w7QcoU3K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/curamsd\/status\/1264280208523354116\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264280202752012297,"id_str":"1264280202752012297","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYugJV2XsAkD0cj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYugJV2XsAkD0cj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/59w7QcoU3K","display_url":"pic.twitter.com\/59w7QcoU3K","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/curamsd\/status\/1264280208523354116\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"viladecavalls","indices":[0,14]},{"text":"ullastrell","indices":[68,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bfjpT7vyFf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264280208523354116","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"viladecavalls","indices":[13,27]},{"text":"ullastrell","indices":[81,92]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"curamsd","name":"Fundaci\u00f3 MSD","id":1037060925235359746,"id_str":"1037060925235359746","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590340951540"}
{"created_at":"Sun May 24 17:30:09 +0000 2020","id":1264609645030768642,"id_str":"1264609645030768642","text":"#EnfermedadesRaras\n\nEl pasado 15 de Mayo fue D\u00eda Mundial de las mucopolisacaridosis o MPS. Conoce m\u00e1s en\u2026 https:\/\/t.co\/voUiBcx818","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8351,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28978,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#EnfermedadesRaras\n\nEl pasado 15 de Mayo fue D\u00eda Mundial de las mucopolisacaridosis o MPS. Conoce m\u00e1s en #Persiguelasse\u00f1ales sobre esta enfermedad poco frecuente que en algunos casos causa p\u00e9rdida de habla, retraso mental y demencia. @MPSpapas \nhttps:\/\/t.co\/UKqpzJMOux https:\/\/t.co\/Hdx1c7kv9M","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"Persiguelasse\u00f1ales","indices":[105,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UKqpzJMOux","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/2-feder\/13888-nos-unimos-al-d%C3%ADa-mundial-de-las-mucopolisacaridosis","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MPSpapas","name":"MPS pap\u00e1s","id":176037041,"id_str":"176037041","indices":[234,243]}],"symbols":[],"media":[{"id":1264609643919290373,"id_str":"1264609643919290373","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYzLxV1XsAUm_wZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYzLxV1XsAUm_wZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hdx1c7kv9M","display_url":"pic.twitter.com\/Hdx1c7kv9M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264609645030768642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264609643919290373,"id_str":"1264609643919290373","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYzLxV1XsAUm_wZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYzLxV1XsAUm_wZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hdx1c7kv9M","display_url":"pic.twitter.com\/Hdx1c7kv9M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264609645030768642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/voUiBcx818","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264609645030768642","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590341409343"}
{"created_at":"Sun May 24 17:36:25 +0000 2020","id":1264611223066292229,"id_str":"1264611223066292229","text":"M\u00e1s del 70 por ciento de las #enfermedadesraras son d origen gen\u00e9tico, de forma q gran parte de su diagn\u00f3stico depe\u2026 https:\/\/t.co\/etdlckVwpT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1264611221338304524,"in_reply_to_status_id_str":"1264611221338304524","in_reply_to_user_id":576302294,"in_reply_to_user_id_str":"576302294","in_reply_to_screen_name":"pelendinez","user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2769,"friends_count":1695,"listed_count":170,"favourites_count":19967,"statuses_count":32068,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"M\u00e1s del 70 por ciento de las #enfermedadesraras son d origen gen\u00e9tico, de forma q gran parte de su diagn\u00f3stico depende d esta especialidad. \"Hoy por hoy, los datos demuestran q la mitad d las familias con enfermedades raras ha sufrido un retraso en su diagn\u00f3stico d m\u00e1s de 4 a\u00f1os.","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[29,47]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[29,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/etdlckVwpT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264611223066292229","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590341785576"}
{"created_at":"Sun May 24 17:37:19 +0000 2020","id":1264611447780360199,"id_str":"1264611447780360199","text":"RT @RarasReales: #EnfermedadesRaras\n\nEl pasado 15 de Mayo fue D\u00eda Mundial de las mucopolisacaridosis o MPS. Conoce m\u00e1s en #Persiguelasse\u00f1al\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":176037041,"id_str":"176037041","name":"MPS pap\u00e1s","screen_name":"MPSpapas","location":"Bellvis - Catalunya - Spain","url":"http:\/\/www.mpsesp.org","description":"La Asociaci\u00f3n MPS Espa\u00f1a es una entidad sin \u00e1nimo de lucro que trabaja d\u00eda a d\u00eda para dar a conocer las enfermedades Lisosomales","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2068,"friends_count":2006,"listed_count":86,"favourites_count":8678,"statuses_count":21008,"created_at":"Sun Aug 08 10:48:27 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260871183261732864\/GzqLDL9d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260871183261732864\/GzqLDL9d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/176037041\/1589451427","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 17:30:09 +0000 2020","id":1264609645030768642,"id_str":"1264609645030768642","text":"#EnfermedadesRaras\n\nEl pasado 15 de Mayo fue D\u00eda Mundial de las mucopolisacaridosis o MPS. Conoce m\u00e1s en\u2026 https:\/\/t.co\/voUiBcx818","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8351,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28978,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#EnfermedadesRaras\n\nEl pasado 15 de Mayo fue D\u00eda Mundial de las mucopolisacaridosis o MPS. Conoce m\u00e1s en #Persiguelasse\u00f1ales sobre esta enfermedad poco frecuente que en algunos casos causa p\u00e9rdida de habla, retraso mental y demencia. @MPSpapas \nhttps:\/\/t.co\/UKqpzJMOux https:\/\/t.co\/Hdx1c7kv9M","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"Persiguelasse\u00f1ales","indices":[105,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UKqpzJMOux","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/2-feder\/13888-nos-unimos-al-d%C3%ADa-mundial-de-las-mucopolisacaridosis","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MPSpapas","name":"MPS pap\u00e1s","id":176037041,"id_str":"176037041","indices":[234,243]}],"symbols":[],"media":[{"id":1264609643919290373,"id_str":"1264609643919290373","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYzLxV1XsAUm_wZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYzLxV1XsAUm_wZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hdx1c7kv9M","display_url":"pic.twitter.com\/Hdx1c7kv9M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264609645030768642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264609643919290373,"id_str":"1264609643919290373","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYzLxV1XsAUm_wZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYzLxV1XsAUm_wZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Hdx1c7kv9M","display_url":"pic.twitter.com\/Hdx1c7kv9M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1264609645030768642\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/voUiBcx818","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264609645030768642","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590341839152"}
{"created_at":"Sun May 24 18:08:09 +0000 2020","id":1264619207578267658,"id_str":"1264619207578267658","text":"\u00a1El peri\u00f3dico de las Enfermedades Raras est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/siSsVEOqjx Gracias a @FEBHI_ORG @pfizer_spain #enfermedadesraras #oms","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3305988346,"id_str":"3305988346","name":"Asociaci\u00f3n GERNA","screen_name":"GernaInfo","location":"Navarra","url":"http:\/\/www.enfermedadespocofrecuentes.org\/","description":"Somos un grupo sin \u00e1nimo de lucro que luchamos por la gente que sufre enfermedades poco frecuentes. Estamos empezando nuestra andadura con mucho \u00e1nimo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":870,"friends_count":806,"listed_count":24,"favourites_count":71,"statuses_count":4591,"created_at":"Mon Jun 01 20:07:51 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702536525146431489\/Nwc7AiHX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702536525146431489\/Nwc7AiHX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3305988346\/1433190017","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[116,134]},{"text":"oms","indices":[135,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/siSsVEOqjx","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/GernaInfo\/1433192637?edition_id=8506fd30-9de9-11ea-97da-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/GernaInfo\/1433\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEBHI_ORG","name":"FEBHI","id":472909747,"id_str":"472909747","indices":[91,101]},{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[102,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590343689232"}
{"created_at":"Sun May 24 18:56:52 +0000 2020","id":1264631469961551880,"id_str":"1264631469961551880","text":"RT @AsociaAeryoh: Dentro de muy poco se cumplir\u00e1 un a\u00f1o desde que @FEDER_ONG nos brind\u00f3 la oportunidad de participar en el v\u00eddeo de su XX a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2836978157,"id_str":"2836978157","name":"juan miguel","screen_name":"juanmiguelmb07","location":"benidorm","url":null,"description":"me llamo juan miguel y soy de benidorm.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":148,"friends_count":1170,"listed_count":0,"favourites_count":2013,"statuses_count":2758,"created_at":"Sun Oct 19 08:48:39 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1209816709907066882\/5kPCPTJq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1209816709907066882\/5kPCPTJq_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 23 09:56:07 +0000 2020","id":1264132996917014530,"id_str":"1264132996917014530","text":"Dentro de muy poco se cumplir\u00e1 un a\u00f1o desde que @FEDER_ONG nos brind\u00f3 la oportunidad de participar en el v\u00eddeo de s\u2026 https:\/\/t.co\/GcAl3fYytN","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":955515504478875648,"id_str":"955515504478875648","name":"AERyOH","screen_name":"AsociaAeryoh","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/www.aeryoh.org","description":"Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro por y para familias y afectados de Raquitismo y Osteomalacia Heredados.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":106,"friends_count":145,"listed_count":1,"favourites_count":373,"statuses_count":571,"created_at":"Mon Jan 22 19:00:23 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053738507175428097\/zeQZQbVN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053738507175428097\/zeQZQbVN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/955515504478875648\/1517161334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dentro de muy poco se cumplir\u00e1 un a\u00f1o desde que @FEDER_ONG nos brind\u00f3 la oportunidad de participar en el v\u00eddeo de su XX aniversario y comenzar con las grabaciones. Gracias por habernos ayudado siempre tanto. AERyOH siempre estar\u00e1 a tu lado y muy agradecido #somosfeder \ud83c\udf40\ud83d\udc9c https:\/\/t.co\/XlGo8Ocz7o","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"somosfeder","indices":[257,268]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[48,58]}],"symbols":[],"media":[{"id":1264132989652545537,"id_str":"1264132989652545537","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYsaQaUXsAEbsyS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYsaQaUXsAEbsyS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XlGo8Ocz7o","display_url":"pic.twitter.com\/XlGo8Ocz7o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AsociaAeryoh\/status\/1264132996917014530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":588,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":897,"h":1038,"resize":"fit"},"large":{"w":897,"h":1038,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1264132989652545537,"id_str":"1264132989652545537","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYsaQaUXsAEbsyS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYsaQaUXsAEbsyS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XlGo8Ocz7o","display_url":"pic.twitter.com\/XlGo8Ocz7o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AsociaAeryoh\/status\/1264132996917014530\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":588,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":897,"h":1038,"resize":"fit"},"large":{"w":897,"h":1038,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GcAl3fYytN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264132996917014530","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[48,58]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsociaAeryoh","name":"AERyOH","id":955515504478875648,"id_str":"955515504478875648","indices":[3,16]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[66,76]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590346612812"}
{"created_at":"Sun May 24 19:05:04 +0000 2020","id":1264633533366222855,"id_str":"1264633533366222855","text":"Desescalada y sus fases no llegan igual a todo el mundo. \n\nOrganizaciones denuncian que el confinamiento sigue para\u2026 https:\/\/t.co\/cDZpOI30C4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8350,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28979,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Desescalada y sus fases no llegan igual a todo el mundo. \n\nOrganizaciones denuncian que el confinamiento sigue para las personas con #EnfermedadesRaras quienes, a pesar de poder ya salir a la calle y recibir terapias, no lo hacen por miedo al contagio.\nhttps:\/\/t.co\/Z1UAwXMStU","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[133,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z1UAwXMStU","expanded_url":"https:\/\/m.europapress.es\/andalucia\/noticia-organizaciones-denuncian-confinamiento-sigue-personas-enfermedades-raras-20200514181252.html","display_url":"m.europapress.es\/andalucia\/noti\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cDZpOI30C4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264633533366222855","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590347104766"}
{"created_at":"Sun May 24 19:13:07 +0000 2020","id":1264635559978418176,"id_str":"1264635559978418176","text":"RT @RarasReales: Desescalada y sus fases no llegan igual a todo el mundo. \n\nOrganizaciones denuncian que el confinamiento sigue para las pe\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3144261532,"id_str":"3144261532","name":"Jero","screen_name":"jero_ut","location":"MADRIGUERAS (AB)","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":25,"friends_count":75,"listed_count":0,"favourites_count":2727,"statuses_count":1510,"created_at":"Tue Apr 07 15:21:22 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015554088304603136\/W4xEqgWI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015554088304603136\/W4xEqgWI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3144261532\/1561241490","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 19:05:04 +0000 2020","id":1264633533366222855,"id_str":"1264633533366222855","text":"Desescalada y sus fases no llegan igual a todo el mundo. \n\nOrganizaciones denuncian que el confinamiento sigue para\u2026 https:\/\/t.co\/cDZpOI30C4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8350,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28979,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Desescalada y sus fases no llegan igual a todo el mundo. \n\nOrganizaciones denuncian que el confinamiento sigue para las personas con #EnfermedadesRaras quienes, a pesar de poder ya salir a la calle y recibir terapias, no lo hacen por miedo al contagio.\nhttps:\/\/t.co\/Z1UAwXMStU","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[133,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z1UAwXMStU","expanded_url":"https:\/\/m.europapress.es\/andalucia\/noticia-organizaciones-denuncian-confinamiento-sigue-personas-enfermedades-raras-20200514181252.html","display_url":"m.europapress.es\/andalucia\/noti\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cDZpOI30C4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264633533366222855","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590347587948"}
{"created_at":"Sun May 24 19:22:29 +0000 2020","id":1264637913511399424,"id_str":"1264637913511399424","text":"RT @RarasReales: Desescalada y sus fases no llegan igual a todo el mundo. \n\nOrganizaciones denuncian que el confinamiento sigue para las pe\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":863438476800385025,"id_str":"863438476800385025","name":"Jesus G Aranguena","screen_name":"AranguenaJGA","location":null,"url":null,"description":"Raising awareness about #noonansyndrome and #neurofibromatosis #endNF . No al cierre de CEE \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":87,"friends_count":393,"listed_count":0,"favourites_count":2492,"statuses_count":2741,"created_at":"Sat May 13 16:59:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095072710194065408\/ryz4SKTV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095072710194065408\/ryz4SKTV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/863438476800385025\/1500578098","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun May 24 19:05:04 +0000 2020","id":1264633533366222855,"id_str":"1264633533366222855","text":"Desescalada y sus fases no llegan igual a todo el mundo. \n\nOrganizaciones denuncian que el confinamiento sigue para\u2026 https:\/\/t.co\/cDZpOI30C4","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8350,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28979,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Desescalada y sus fases no llegan igual a todo el mundo. \n\nOrganizaciones denuncian que el confinamiento sigue para las personas con #EnfermedadesRaras quienes, a pesar de poder ya salir a la calle y recibir terapias, no lo hacen por miedo al contagio.\nhttps:\/\/t.co\/Z1UAwXMStU","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[133,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z1UAwXMStU","expanded_url":"https:\/\/m.europapress.es\/andalucia\/noticia-organizaciones-denuncian-confinamiento-sigue-personas-enfermedades-raras-20200514181252.html","display_url":"m.europapress.es\/andalucia\/noti\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cDZpOI30C4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264633533366222855","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590348149074"}
{"created_at":"Sun May 24 19:45:24 +0000 2020","id":1264643684445949952,"id_str":"1264643684445949952","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/TNRKQhZjrN Thanks to @MPSpapas @Foreva_Strong_ @CUREUsher #raredisease #medicalresearch","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3833,"friends_count":3091,"listed_count":350,"favourites_count":653,"statuses_count":238188,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[99,111]},{"text":"medicalresearch","indices":[112,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TNRKQhZjrN","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=1b51a580-9df7-11ea-aa42-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MPSpapas","name":"MPS pap\u00e1s","id":176037041,"id_str":"176037041","indices":[62,71]},{"screen_name":"Foreva_Strong_","name":"ForEvaStrong.SMA","id":1231423357683412992,"id_str":"1231423357683412992","indices":[72,87]},{"screen_name":"CUREUsher","name":"CUREUsher","id":1038091743823110144,"id_str":"1038091743823110144","indices":[88,98]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1590349524972"}
{"created_at":"Sun May 24 19:46:38 +0000 2020","id":1264643994589573130,"id_str":"1264643994589573130","text":"RT @RarasReales: \"Son necesarias muchas medidas para el abordaje y la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras, pero si he de se\u00f1alar una en\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":911715414492753920,"id_str":"911715414492753920","name":"Lurdes Planas","screen_name":"lulu_planas","location":null,"url":null,"description":"\"La vida es eso. Continuar el viaje, perseguir tus sue\u00f1os\"M. Benedetti. Nature, science, medicine. Physician. Scientist in training. Private profile","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":122,"friends_count":433,"listed_count":1,"favourites_count":1368,"statuses_count":557,"created_at":"Sat Sep 23 22:14:28 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912046697840332800\/CKjhXniv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912046697840332800\/CKjhXniv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/911715414492753920\/1509146470","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 23 19:05:05 +0000 2020","id":1264271148373676033,"id_str":"1264271148373676033","text":"\"Son necesarias muchas medidas para el abordaje y la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras, pero si he de se\u00f1alar\u2026 https:\/\/t.co\/OfqLSsvYZy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8350,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4974,"statuses_count":28979,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Son necesarias muchas medidas para el abordaje y la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras, pero si he de se\u00f1alar una en concreto es urgente que se ponga en marcha el Plan Nacional de Medicina Gen\u00f3mica.\"\n\nPablo Lapunzina, director cient\u00edfico del CIBERER\nhttps:\/\/t.co\/ZLSaXTKq4O","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[74,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZLSaXTKq4O","expanded_url":"https:\/\/elmedicointeractivo.com\/hay-un-mayor-conocimiento-de-las-enfermedades-raras-y-una-mayor-tasa-diagnostica-de-las-mismas\/","display_url":"elmedicointeractivo.com\/hay-un-mayor-c\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[74,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OfqLSsvYZy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1264271148373676033","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[91,109]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1590349598916"}
