{"created_at":"Fri May 15 22:39:05 +0000 2020","id":1261425900182278150,"id_str":"1261425900182278150","text":"RT @fidemiron: Mi mensaje por el d\u00eda de los pacientes con #porfiria\nPorque la Porfiria Existe\n#LaporfiriaExiste","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":337,"statuses_count":797,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 15 19:05:45 +0000 2020","id":1261372213392883712,"id_str":"1261372213392883712","text":"Mi mensaje por el d\u00eda de los pacientes con #porfiria\nPorque la Porfiria Existe\n#LaporfiriaExiste","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":454962428,"id_str":"454962428","name":"Fide","screen_name":"fidemiron","location":"ciudadana del mundo","url":"http:\/\/www.fidemiron.com","description":"Divulgadora en Enferm Raras.Afectada de Porfiria de G\u00fcnther.Superviviente y luchadora.-Debemos saber procesar las dificultades y transformarlas en lecciones-","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1158,"friends_count":820,"listed_count":20,"favourites_count":1309,"statuses_count":3451,"created_at":"Wed Jan 04 15:48:15 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1860235278\/Y242QJ84_normal","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1860235278\/Y242QJ84_normal","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/454962428\/1356725449","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1261354038995546117,"quoted_status_id_str":"1261354038995546117","quoted_status":{"created_at":"Fri May 15 17:53:32 +0000 2020","id":1261354038995546117,"id_str":"1261354038995546117","text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\u2026 https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":337,"statuses_count":796,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1sfuertes #EnfermedadesRaras #somosAEP\nhttps:\/\/t.co\/qhxNxbHO67 https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_text_range":[0,216],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[113,130]},{"text":"Porfiria","indices":[131,140]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1sfuertes","indices":[141,163]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[164,182]},{"text":"somosAEP","indices":[183,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhxNxbHO67","expanded_url":"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=1709219289218311&id=262244927249095","display_url":"m.facebook.com\/story.php?stor\u2026","indices":[193,216]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261354038995546117","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CUlDMYzJRk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117","display":"twitter.com\/porfiria_org\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"porfiria","indices":[43,52]},{"text":"LaporfiriaExiste","indices":[79,96]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1261354038995546117,"quoted_status_id_str":"1261354038995546117","quoted_status":{"created_at":"Fri May 15 17:53:32 +0000 2020","id":1261354038995546117,"id_str":"1261354038995546117","text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\u2026 https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":337,"statuses_count":796,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1sfuertes #EnfermedadesRaras #somosAEP\nhttps:\/\/t.co\/qhxNxbHO67 https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_text_range":[0,216],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[113,130]},{"text":"Porfiria","indices":[131,140]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1sfuertes","indices":[141,163]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[164,182]},{"text":"somosAEP","indices":[183,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhxNxbHO67","expanded_url":"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=1709219289218311&id=262244927249095","display_url":"m.facebook.com\/story.php?stor\u2026","indices":[193,216]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261354038995546117","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CUlDMYzJRk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117","display":"twitter.com\/porfiria_org\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"porfiria","indices":[58,67]},{"text":"LaporfiriaExiste","indices":[94,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fidemiron","name":"Fide","id":454962428,"id_str":"454962428","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589582345420"}
{"created_at":"Fri May 15 23:00:37 +0000 2020","id":1261431321408102400,"id_str":"1261431321408102400","text":"RT @pelendinez: #BuenosDias y a por el viernes.\nHoy toca #FFpaciente y #366DiasDeEERR #masvisibles \n\nEl primero va para @GrupoOrpharSEFH po\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":701703528629321728,"id_str":"701703528629321728","name":"GrupoOrphar_SEFH","screen_name":"GrupoOrpharSEFH","location":null,"url":"http:\/\/www.sefh.es","description":"Grupo de Enfermedades Raras y Medicamentos Hu\u00e9rfanos de la Sociedad Espa\u00f1ola de Farmacia Hospitalaria","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":717,"friends_count":244,"listed_count":17,"favourites_count":678,"statuses_count":1362,"created_at":"Mon Feb 22 09:42:13 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701803896264650753\/Tv_iPJv4_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/701803896264650753\/Tv_iPJv4_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 15 06:46:35 +0000 2020","id":1261186196929208322,"id_str":"1261186196929208322","text":"#BuenosDias y a por el viernes.\nHoy toca #FFpaciente y #366DiasDeEERR #masvisibles \n\nEl primero va para\u2026 https:\/\/t.co\/GLB7y7jO7u","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2755,"friends_count":1697,"listed_count":170,"favourites_count":19659,"statuses_count":31888,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#BuenosDias y a por el viernes.\nHoy toca #FFpaciente y #366DiasDeEERR #masvisibles \n\nEl primero va para @GrupoOrpharSEFH por su dedicaci\u00f3n a las #EnfermedadesRaras y los #medicamentoshuerfanos para animarlos a seguir as\u00ed. \n\n@ffpaciente @soriano_p @NoInvisibles","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"BuenosDias","indices":[0,11]},{"text":"FFpaciente","indices":[41,52]},{"text":"366DiasDeEERR","indices":[55,69]},{"text":"masvisibles","indices":[70,82]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[145,163]},{"text":"medicamentoshuerfanos","indices":[170,192]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GrupoOrpharSEFH","name":"GrupoOrphar_SEFH","id":701703528629321728,"id_str":"701703528629321728","indices":[104,120]},{"screen_name":"ffpaciente","name":"#FFPaciente","id":3964381883,"id_str":"3964381883","indices":[224,235]},{"screen_name":"soriano_p","name":"Pedro Soriano #QuedateEnCasa \ud83e\udd1c\ud83c\udffb\ud83e\udda0\ud83e\udd1b\ud83c\udffb","id":237839609,"id_str":"237839609","indices":[236,246]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[247,260]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":8,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"BuenosDias","indices":[0,11]},{"text":"FFpaciente","indices":[41,52]},{"text":"366DiasDeEERR","indices":[55,69]},{"text":"masvisibles","indices":[70,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GLB7y7jO7u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261186196929208322","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"BuenosDias","indices":[16,27]},{"text":"FFpaciente","indices":[57,68]},{"text":"366DiasDeEERR","indices":[71,85]},{"text":"masvisibles","indices":[86,98]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pelendinez","name":"Pedro Lendinez","id":576302294,"id_str":"576302294","indices":[3,14]},{"screen_name":"GrupoOrpharSEFH","name":"GrupoOrphar_SEFH","id":701703528629321728,"id_str":"701703528629321728","indices":[120,136]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589583637941"}
{"created_at":"Sat May 16 00:06:00 +0000 2020","id":1261447775348293632,"id_str":"1261447775348293632","text":"Hoy celebramos el d\u00eda internacional de concientizacion de #mps. Dia en que queremos mostrar al mundo que son las en\u2026 https:\/\/t.co\/T8YVmLjlrc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1118914581169045507,"id_str":"1118914581169045507","name":"sanfilippocolombia","screen_name":"sanfilippo_col","location":"Bogot\u00e1, D.C., Colombia","url":"http:\/\/www.sanfilippocolombia.org","description":"Somos una fundacion creada para ayudar a las familias que en Colombia padecen de Sindrome de Sanfilippo o MPS3.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40,"friends_count":136,"listed_count":0,"favourites_count":254,"statuses_count":460,"created_at":"Thu Apr 18 16:29:59 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204752072282984450\/7FSF4Dnc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204752072282984450\/7FSF4Dnc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1118914581169045507\/1576070012","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy celebramos el d\u00eda internacional de concientizacion de #mps. Dia en que queremos mostrar al mundo que son las enfermedades por mucopolisac\u00e1ridos y porque son llamadas #enfermedadesraras.\n\u00danete a @sanfilippo_col y\u2026 https:\/\/t.co\/a4vmhifNEb","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"mps","indices":[58,62]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[170,188]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a4vmhifNEb","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CAOl5M3Admj\/?igshid=xgoschv44k3x","display_url":"instagram.com\/p\/CAOl5M3Admj\/\u2026","indices":[217,240]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sanfilippo_col","name":"sanfilippocolombia","id":1118914581169045507,"id_str":"1118914581169045507","indices":[198,213]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"mps","indices":[58,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T8YVmLjlrc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261447775348293632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589587560866"}
{"created_at":"Sat May 16 00:18:30 +0000 2020","id":1261450920681967618,"id_str":"1261450920681967618","text":"RT @RarasReales: \u00bfSabes qu\u00e9 tipo de #EnfermedadesRaras est\u00e1n m\u00e1s ligadas al desarrollo de medicamentos hu\u00e9rfanos? \n\nEn este orden, seg\u00fan EM\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2786384659,"id_str":"2786384659","name":"Mam\u00e1 Cultiva","screen_name":"MamaCultiva","location":"Chile","url":"http:\/\/www.mamacultiva.org","description":"Grupo de madres de ni\u00f1os con epilepsia refractaria, vinculados a Fundaci\u00f3n Daya. Optamos por usar aceite de Cannabis.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14979,"friends_count":716,"listed_count":37,"favourites_count":15227,"statuses_count":16499,"created_at":"Tue Sep 02 17:21:23 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1109596651352743936\/eNyWz274_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1109596651352743936\/eNyWz274_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2786384659\/1566704241","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 08 14:05:08 +0000 2020","id":1258759847551496192,"id_str":"1258759847551496192","text":"\u00bfSabes qu\u00e9 tipo de #EnfermedadesRaras est\u00e1n m\u00e1s ligadas al desarrollo de medicamentos hu\u00e9rfanos? \n\nEn este orden, s\u2026 https:\/\/t.co\/gBjuwj7Nsf","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8321,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28878,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfSabes qu\u00e9 tipo de #EnfermedadesRaras est\u00e1n m\u00e1s ligadas al desarrollo de medicamentos hu\u00e9rfanos? \n\nEn este orden, seg\u00fan EMA, las oncol\u00f3gicas (41%), seguidas de las de tracto alimentario y metabolismo (19%) y de las hematol\u00f3gicas y del sistema nervioso (8%). https:\/\/t.co\/URkXd1bX1R","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[19,37]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1258759845882269696,"id_str":"1258759845882269696","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EXgDaR9WkAAJ3nP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EXgDaR9WkAAJ3nP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/URkXd1bX1R","display_url":"pic.twitter.com\/URkXd1bX1R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1258759847551496192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1258759845882269696,"id_str":"1258759845882269696","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EXgDaR9WkAAJ3nP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EXgDaR9WkAAJ3nP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/URkXd1bX1R","display_url":"pic.twitter.com\/URkXd1bX1R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1258759847551496192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[19,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gBjuwj7Nsf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1258759847551496192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[36,54]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589588310772"}
{"created_at":"Sat May 16 00:29:02 +0000 2020","id":1261453570131492870,"id_str":"1261453570131492870","text":"Propongo reformar el art\u00edculo 61 de la Ley General de Salud, en el que se tenga como car\u00e1cter PRIORITARIO garantiza\u2026 https:\/\/t.co\/6N6VSoBjyK","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":69759879,"id_str":"69759879","name":"Ana Paty Peralta","screen_name":"anapatyp","location":"Canc\u00fan Centro, Benito Ju\u00e1rez","url":null,"description":"Diputada Federal, Quintana Roo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3395,"friends_count":747,"listed_count":25,"favourites_count":2609,"statuses_count":4902,"created_at":"Sat Aug 29 02:10:39 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255631890834493441\/M_3mLIpe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255631890834493441\/M_3mLIpe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/69759879\/1588698257","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Propongo reformar el art\u00edculo 61 de la Ley General de Salud, en el que se tenga como car\u00e1cter PRIORITARIO garantizar el pleno acceso a la protecci\u00f3n de la salud materno-infantil, poniendo \u00e9nfasis en la prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n de #EnfermedadesRaras. (1)","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[228,246]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6N6VSoBjyK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261453570131492870","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589588942450"}
{"created_at":"Sat May 16 00:41:14 +0000 2020","id":1261456641989332992,"id_str":"1261456641989332992","text":"RT @anapatyp: Propongo reformar el art\u00edculo 61 de la Ley General de Salud, en el que se tenga como car\u00e1cter PRIORITARIO garantizar el pleno\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":103279947,"id_str":"103279947","name":"SRA CUNHA","screen_name":"teredecunha","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11,"friends_count":553,"listed_count":0,"favourites_count":569,"statuses_count":113,"created_at":"Sat Jan 09 14:16:07 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 00:29:02 +0000 2020","id":1261453570131492870,"id_str":"1261453570131492870","text":"Propongo reformar el art\u00edculo 61 de la Ley General de Salud, en el que se tenga como car\u00e1cter PRIORITARIO garantiza\u2026 https:\/\/t.co\/6N6VSoBjyK","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":69759879,"id_str":"69759879","name":"Ana Paty Peralta","screen_name":"anapatyp","location":"Canc\u00fan Centro, Benito Ju\u00e1rez","url":null,"description":"Diputada Federal, Quintana Roo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3394,"friends_count":747,"listed_count":25,"favourites_count":2609,"statuses_count":4903,"created_at":"Sat Aug 29 02:10:39 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255631890834493441\/M_3mLIpe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255631890834493441\/M_3mLIpe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/69759879\/1588698257","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Propongo reformar el art\u00edculo 61 de la Ley General de Salud, en el que se tenga como car\u00e1cter PRIORITARIO garantizar el pleno acceso a la protecci\u00f3n de la salud materno-infantil, poniendo \u00e9nfasis en la prevenci\u00f3n y detecci\u00f3n de #EnfermedadesRaras. (1)","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[228,246]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6N6VSoBjyK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261453570131492870","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anapatyp","name":"Ana Paty Peralta","id":69759879,"id_str":"69759879","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589589674838"}
{"created_at":"Sat May 16 00:51:44 +0000 2020","id":1261459284728176646,"id_str":"1261459284728176646","text":"RT @RarasReales: \u00bfSabes qu\u00e9 tipo de #EnfermedadesRaras est\u00e1n m\u00e1s ligadas al desarrollo de medicamentos hu\u00e9rfanos? \n\nEn este orden, seg\u00fan EM\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2836760237,"id_str":"2836760237","name":"Susana Perez Bravo","screen_name":"Susanaperezbrav","location":null,"url":null,"description":"En busca de una mejor calidad de vida para mi hijo con Epilepsia refractaria","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2229,"friends_count":1929,"listed_count":29,"favourites_count":17076,"statuses_count":39384,"created_at":"Sun Oct 19 02:19:23 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561012720099926016\/orugLHXO_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/561012720099926016\/orugLHXO_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2836760237\/1413758262","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 08 14:05:08 +0000 2020","id":1258759847551496192,"id_str":"1258759847551496192","text":"\u00bfSabes qu\u00e9 tipo de #EnfermedadesRaras est\u00e1n m\u00e1s ligadas al desarrollo de medicamentos hu\u00e9rfanos? \n\nEn este orden, s\u2026 https:\/\/t.co\/gBjuwj7Nsf","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8320,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28878,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfSabes qu\u00e9 tipo de #EnfermedadesRaras est\u00e1n m\u00e1s ligadas al desarrollo de medicamentos hu\u00e9rfanos? \n\nEn este orden, seg\u00fan EMA, las oncol\u00f3gicas (41%), seguidas de las de tracto alimentario y metabolismo (19%) y de las hematol\u00f3gicas y del sistema nervioso (8%). https:\/\/t.co\/URkXd1bX1R","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[19,37]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1258759845882269696,"id_str":"1258759845882269696","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EXgDaR9WkAAJ3nP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EXgDaR9WkAAJ3nP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/URkXd1bX1R","display_url":"pic.twitter.com\/URkXd1bX1R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1258759847551496192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1258759845882269696,"id_str":"1258759845882269696","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EXgDaR9WkAAJ3nP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EXgDaR9WkAAJ3nP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/URkXd1bX1R","display_url":"pic.twitter.com\/URkXd1bX1R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1258759847551496192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[19,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gBjuwj7Nsf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1258759847551496192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[36,54]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589590304916"}
{"created_at":"Sat May 16 02:46:25 +0000 2020","id":1261488144593162242,"id_str":"1261488144593162242","text":"RT @anapatyp: #EnfermedadesRaras\nHoy 15 de Mayo se celebra el D\u00eda Mundial de las Mucopolisacaridosis o MPS.\n\nEstoy impulsando que todos los\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":141347990,"id_str":"141347990","name":"Prudy Alcocer","screen_name":"PrudyDavid","location":"Bacalar Quintana Roo, M\u00e9xico","url":"https:\/\/twitter.com\/PrudyDavid","description":"Lic. en Relaciones Internacionales #UQROO \/ Mtro. en Derecho #UNITEC \/#Brotherhood #Biker","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1460,"friends_count":1743,"listed_count":31,"favourites_count":24248,"statuses_count":44021,"created_at":"Fri May 07 21:16:04 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259446351022227456\/CxpX1B0W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259446351022227456\/CxpX1B0W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/141347990\/1582387303","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 15 18:13:16 +0000 2020","id":1261359006477692928,"id_str":"1261359006477692928","text":"#EnfermedadesRaras\nHoy 15 de Mayo se celebra el D\u00eda Mundial de las Mucopolisacaridosis o MPS.\n\nEstoy impulsando que\u2026 https:\/\/t.co\/evAqDdWbfi","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":69759879,"id_str":"69759879","name":"Ana Paty Peralta","screen_name":"anapatyp","location":"Canc\u00fan Centro, Benito Ju\u00e1rez","url":null,"description":"Diputada Federal, Quintana Roo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3395,"friends_count":747,"listed_count":25,"favourites_count":2609,"statuses_count":4903,"created_at":"Sat Aug 29 02:10:39 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255631890834493441\/M_3mLIpe_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255631890834493441\/M_3mLIpe_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/69759879\/1588698257","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#EnfermedadesRaras\nHoy 15 de Mayo se celebra el D\u00eda Mundial de las Mucopolisacaridosis o MPS.\n\nEstoy impulsando que todos los que padezcan algunas de las enfermedades raras cuenten con medicamento para su tratamiento.\n\nConoce m\u00e1s \ud83d\udc47\ud83c\udffc\nhttps:\/\/t.co\/QazNCxQ1bS https:\/\/t.co\/w8vlCj1oEB","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QazNCxQ1bS","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/2-feder\/13888-nos-unimos-al-d\u00eda-mundial-de-las-mucopolisacaridosis","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[233,256]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261358980405870595,"id_str":"1261358980405870595","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE_T0lXQAMRsMf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE_T0lXQAMRsMf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w8vlCj1oEB","display_url":"pic.twitter.com\/w8vlCj1oEB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anapatyp\/status\/1261359006477692928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261358980405870595,"id_str":"1261358980405870595","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE_T0lXQAMRsMf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE_T0lXQAMRsMf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/w8vlCj1oEB","display_url":"pic.twitter.com\/w8vlCj1oEB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/anapatyp\/status\/1261359006477692928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/evAqDdWbfi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261359006477692928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[14,32]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"anapatyp","name":"Ana Paty Peralta","id":69759879,"id_str":"69759879","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589597185644"}
{"created_at":"Sat May 16 03:43:25 +0000 2020","id":1261502487078543366,"id_str":"1261502487078543366","text":"RT @STOP_FMF: \"Aves Enjauladas\". Rozal\u00e9n \nDe dos adolescentes, Pilar y rafa, para sus abuelos\n\n@STOP_FMF @anadejudmj @XFr\u00e1gil_CV     \n#FMF\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1112360245,"id_str":"1112360245","name":"Clemente Navarrete Vargas","screen_name":"ClementNavarr57","location":null,"url":null,"description":"Magister en Fisicas y Matematicas. Padre de Familia Amo a mi Esposa\u2665","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":88,"friends_count":667,"listed_count":0,"favourites_count":2134,"statuses_count":4119,"created_at":"Tue Jan 22 18:57:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3190727257\/0160f21fcaf0501ed746f10118c7285c_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3190727257\/0160f21fcaf0501ed746f10118c7285c_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed May 13 20:07:15 +0000 2020","id":1260662915104944133,"id_str":"1260662915104944133","text":"\"Aves Enjauladas\". Rozal\u00e9n \nDe dos adolescentes, Pilar y rafa, para sus abuelos\n\n@STOP_FMF @anadejudmj @XFr\u00e1gil_CV\u2026 https:\/\/t.co\/klpnud6ydF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","screen_name":"STOP_FMF","location":" Rocafort, Valencia. Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fmf.org.es\/","description":"Cuenta oficial de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fiebre Mediterr\u00e1nea Familiar y S\u00edndromes Autoinflamatorios.\ncontacto@fmf.org.es\n661286891","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":335,"friends_count":576,"listed_count":13,"favourites_count":1172,"statuses_count":890,"created_at":"Wed May 18 19:55:14 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E48312","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974290758508470273\/I8woEIcy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974290758508470273\/I8woEIcy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/733023155980275712\/1569148598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Aves Enjauladas\". Rozal\u00e9n \nDe dos adolescentes, Pilar y rafa, para sus abuelos\n\n@STOP_FMF @anadejudmj @XFr\u00e1gil_CV     \n#FMF #FiebreMediterraneaFamiliar\n#Autoinflamatorios #Autoinflamamtory\n#StopFMF #FFpaciente #Covid19\n#EnfermedadesRaras #DedicaTuCancion\nhttps:\/\/t.co\/6mLVbtKMmU","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"FMF","indices":[120,124]},{"text":"FiebreMediterraneaFamiliar","indices":[125,152]},{"text":"Autoinflamatorios","indices":[153,171]},{"text":"Autoinflamamtory","indices":[172,189]},{"text":"StopFMF","indices":[190,198]},{"text":"FFpaciente","indices":[199,210]},{"text":"Covid19","indices":[211,219]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[220,238]},{"text":"DedicaTuCancion","indices":[239,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6mLVbtKMmU","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/B9rfD5WEJXM","display_url":"youtu.be\/B9rfD5WEJXM","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[81,90]},{"screen_name":"anadejudmj","name":"ANADEJU","id":1583239022,"id_str":"1583239022","indices":[91,102]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/klpnud6ydF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1260662915104944133","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[81,90]},{"screen_name":"anadejudmj","name":"ANADEJU","id":1583239022,"id_str":"1583239022","indices":[91,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FMF","indices":[134,138]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[3,12]},{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[95,104]},{"screen_name":"anadejudmj","name":"ANADEJU","id":1583239022,"id_str":"1583239022","indices":[105,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589600605159"}
{"created_at":"Sat May 16 06:49:42 +0000 2020","id":1261549370320846848,"id_str":"1261549370320846848","text":"RT @RarasReales: 7 de cada 10 pacientes con enfermedades poco frecuentes y sus cuidadores han debido abandonar o reducir su actividad profe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1144902651626303488,"id_str":"1144902651626303488","name":"pilargomis","screen_name":"pilargomis1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":46,"listed_count":0,"favourites_count":155,"statuses_count":67,"created_at":"Sat Jun 29 09:37:18 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145830574084542464\/EkP7RvA3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145830574084542464\/EkP7RvA3_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue May 12 06:30:08 +0000 2020","id":1260094890597326848,"id_str":"1260094890597326848","text":"7 de cada 10 pacientes con enfermedades poco frecuentes y sus cuidadores han debido abandonar o reducir su activida\u2026 https:\/\/t.co\/hiJqRxu8qQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8320,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28878,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"7 de cada 10 pacientes con enfermedades poco frecuentes y sus cuidadores han debido abandonar o reducir su actividad profesional a causa de \u00e9sta.\n\nM\u00e1s datos sobre el impacto de las #EnfermedadesRaras en la vida diaria en esta infograf\u00eda EURODIS\nhttps:\/\/t.co\/DPa5nLQ6o5 https:\/\/t.co\/JgamJN7kjL","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[181,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DPa5nLQ6o5","expanded_url":"http:\/\/download2.eurordis.org\/rbv\/juggling_care_and_daily_life.infographic__final.pdf","display_url":"download2.eurordis.org\/rbv\/juggling_c\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1260094889397760000,"id_str":"1260094889397760000","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EXzBoCnWsAAGuwr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EXzBoCnWsAAGuwr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JgamJN7kjL","display_url":"pic.twitter.com\/JgamJN7kjL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1260094890597326848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1260094889397760000,"id_str":"1260094889397760000","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EXzBoCnWsAAGuwr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EXzBoCnWsAAGuwr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JgamJN7kjL","display_url":"pic.twitter.com\/JgamJN7kjL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1260094890597326848\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":22,"favorite_count":26,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hiJqRxu8qQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1260094890597326848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589611782995"}
{"created_at":"Sat May 16 07:03:00 +0000 2020","id":1261552714288422912,"id_str":"1261552714288422912","text":"Unidos podemos cambiar la realidad de las personas CDG y mejorar su calidad de vida\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en GNDiario\u2026 https:\/\/t.co\/ShvulKcdnV","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":894825770698362880,"id_str":"894825770698362880","name":"GNDiario","screen_name":"gndiario_es","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.gndiario.com","description":"Por la sostenibilidad y la inclusi\u00f3n social \ud83d\udcf0 El primer peri\u00f3dico ACCESIBLE en espa\u00f1ol \ud83c\udf0d \ud83d\udc49 http:\/\/bit.ly\/2YdzPw0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":710,"friends_count":363,"listed_count":0,"favourites_count":1814,"statuses_count":33714,"created_at":"Tue Aug 08 07:41:03 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226848652586553344\/cffF4YKT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226848652586553344\/cffF4YKT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/894825770698362880\/1588868938","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Unidos podemos cambiar la realidad de las personas CDG y mejorar su calidad de vida\n\nM\u00e1s informaci\u00f3n en GNDiario\n\n#EnfermedadesRaras #ODS3 #CDG\n\nhttps:\/\/t.co\/4wsFEngb2G","display_text_range":[0,168],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[114,132]},{"text":"ODS3","indices":[133,138]},{"text":"CDG","indices":[139,143]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4wsFEngb2G","expanded_url":"https:\/\/www.gndiario.com\/cdg-dia-mundial","display_url":"gndiario.com\/cdg-dia-mundial","indices":[145,168]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ShvulKcdnV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261552714288422912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589612580259"}
{"created_at":"Sat May 16 07:05:02 +0000 2020","id":1261553228640124928,"id_str":"1261553228640124928","text":"Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas.\u2026 https:\/\/t.co\/YUNwXivWSc","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8320,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28879,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas. @FEDER_ONG alerta de que familias de menores con estas patolog\u00edas est\u00e1n dejando de recibir la prestaci\u00f3n econ\u00f3mica percibida por su cuidado.\nhttps:\/\/t.co\/ogCCkHs3pS","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ogCCkHs3pS","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/familia\/padres-hijos\/abci-familias-ninos-enfermedades-raras-quedan-sin-ayudas-criterios-restrictivos-mutuas-202005080136_noticia.html","display_url":"abc.es\/familia\/padres\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[110,120]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YUNwXivWSc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261553228640124928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589612702890"}
{"created_at":"Sat May 16 07:10:09 +0000 2020","id":1261554515377086465,"id_str":"1261554515377086465","text":"RT @RarasReales: Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas. @FEDER_ONG a\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":863438476800385025,"id_str":"863438476800385025","name":"Jesus G Aranguena","screen_name":"AranguenaJGA","location":null,"url":null,"description":"Raising awareness about #noonansyndrome and #neurofibromatosis #endNF . No al cierre de CEE \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":84,"friends_count":387,"listed_count":0,"favourites_count":2282,"statuses_count":2475,"created_at":"Sat May 13 16:59:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095072710194065408\/ryz4SKTV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095072710194065408\/ryz4SKTV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/863438476800385025\/1500578098","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 07:05:02 +0000 2020","id":1261553228640124928,"id_str":"1261553228640124928","text":"Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas.\u2026 https:\/\/t.co\/YUNwXivWSc","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8320,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28879,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas. @FEDER_ONG alerta de que familias de menores con estas patolog\u00edas est\u00e1n dejando de recibir la prestaci\u00f3n econ\u00f3mica percibida por su cuidado.\nhttps:\/\/t.co\/ogCCkHs3pS","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ogCCkHs3pS","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/familia\/padres-hijos\/abci-familias-ninos-enfermedades-raras-quedan-sin-ayudas-criterios-restrictivos-mutuas-202005080136_noticia.html","display_url":"abc.es\/familia\/padres\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[110,120]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YUNwXivWSc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261553228640124928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[39,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[127,137]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589613009672"}
{"created_at":"Sat May 16 07:36:26 +0000 2020","id":1261561129354113024,"id_str":"1261561129354113024","text":"RT @RarasReales: Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas. @FEDER_ONG a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1248993952344297475,"id_str":"1248993952344297475","name":"Fernanda Aspilche ferro","screen_name":"AspilcheFerro","location":null,"url":"https:\/\/alpha1plus.be\/","description":"Patient advocate - Alpha-1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":111,"listed_count":0,"favourites_count":203,"statuses_count":141,"created_at":"Sat Apr 11 15:19:10 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254068504317362178\/9D2OvnNq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254068504317362178\/9D2OvnNq_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 07:05:02 +0000 2020","id":1261553228640124928,"id_str":"1261553228640124928","text":"Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas.\u2026 https:\/\/t.co\/YUNwXivWSc","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8320,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28879,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas. @FEDER_ONG alerta de que familias de menores con estas patolog\u00edas est\u00e1n dejando de recibir la prestaci\u00f3n econ\u00f3mica percibida por su cuidado.\nhttps:\/\/t.co\/ogCCkHs3pS","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ogCCkHs3pS","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/familia\/padres-hijos\/abci-familias-ninos-enfermedades-raras-quedan-sin-ayudas-criterios-restrictivos-mutuas-202005080136_noticia.html","display_url":"abc.es\/familia\/padres\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[110,120]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YUNwXivWSc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261553228640124928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[39,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[127,137]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589614586567"}
{"created_at":"Sat May 16 07:45:26 +0000 2020","id":1261563392143306752,"id_str":"1261563392143306752","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/9Ovz3TIBY2 Thanks to @PatientWorthy @baebiesinc @LifesaPolyp #raredisease #invisbleillness","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3830,"friends_count":3090,"listed_count":349,"favourites_count":653,"statuses_count":237812,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[102,114]},{"text":"invisbleillness","indices":[115,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9Ovz3TIBY2","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=33e1bc20-9749-11ea-aa42-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PatientWorthy","name":"Patient Worthy","id":3166193421,"id_str":"3166193421","indices":[62,76]},{"screen_name":"baebiesinc","name":"Baebies","id":2649262489,"id_str":"2649262489","indices":[77,88]},{"screen_name":"LifesaPolyp","name":"Life's a Polyp","id":1500071576,"id_str":"1500071576","indices":[89,101]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1589615126058"}
{"created_at":"Sat May 16 07:45:50 +0000 2020","id":1261563493532172290,"id_str":"1261563493532172290","text":"\u00a1El diario de Genagen est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/OvT8eCIWBC Gracias a @AEGHgenetica @RarasReales #gen\u00e9tica #enfermedadesraras","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":188662009,"id_str":"188662009","name":"Genagen","screen_name":"somosgenagen","location":"Valencia, Spain","url":"http:\/\/www.genagen.es","description":"Asesoramiento y diagn\u00f3stico gen\u00e9tico de enfermedades hereditarias.\r\nInformaci\u00f3n sobre gen\u00e9tica y enfermedades hereditarias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3031,"friends_count":1295,"listed_count":71,"favourites_count":289,"statuses_count":6552,"created_at":"Thu Sep 09 08:14:52 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4631E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/459294318218330112\/BGBmwKW0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/459294318218330112\/BGBmwKW0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/188662009\/1398339241","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"gen\u00e9tica","indices":[100,109]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[110,128]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OvT8eCIWBC","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/somosgenagen\/1342622464?edition_id=426b5a80-9749-11ea-97da-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/somosgenagen\/1\u2026","indices":[39,62]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AEGHgenetica","name":"AEGH","id":2889486125,"id_str":"2889486125","indices":[73,86]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[87,99]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589615150231"}
{"created_at":"Sat May 16 07:50:10 +0000 2020","id":1261564583539507200,"id_str":"1261564583539507200","text":"Finalment #LaMarat\u00f3TV3 ha recaptat 14 milions d'\u20ac, que aniran destinats a la recerca sobre #MalaltiesMinorit\u00e0ries.\u2026 https:\/\/t.co\/vdJ1H17aaV","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2206921998,"id_str":"2206921998","name":"Mateu Morillas Torn\u00e9","screen_name":"Mateu_MT","location":"Manresa","url":"http:\/\/about.me\/mateu.morillas","description":"Ge\u00f2graf amb feina a @GeoSocUDL. Llicenciat a @Geografia_UAB i M\u00e0ster Professional en #SIG a @UNIGISGirona.\n\nTelegram @Mateu_MT","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":298,"friends_count":313,"listed_count":11,"favourites_count":2805,"statuses_count":1526,"created_at":"Thu Nov 21 10:30:56 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"999999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256957389452070912\/ck8vVQgq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256957389452070912\/ck8vVQgq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2206921998\/1385168529","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Finalment #LaMarat\u00f3TV3 ha recaptat 14 milions d'\u20ac, que aniran destinats a la recerca sobre #MalaltiesMinorit\u00e0ries.\n\nFinalmente @la_marato recaud\u00f3 14 millones de \u20ac, que iran destinados a la investigaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras\n\n@NoInvisibles @FEDER_ONG\n\nhttps:\/\/t.co\/v8F6f5iUwi","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaMarat\u00f3TV3","indices":[10,22]},{"text":"MalaltiesMinorit\u00e0ries","indices":[91,113]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[209,227]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v8F6f5iUwi","expanded_url":"https:\/\/www.ccma.cat\/324\/14-milions-per-a-les-malalties-minoritaries-la-segona-recaptacio-mes-alta-de-la-marato\/noticia\/3014742\/","display_url":"ccma.cat\/324\/14-milions\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[{"screen_name":"la_marato","name":"la_marato","id":18045654,"id_str":"18045654","indices":[127,137]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[229,242]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[243,253]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LaMarat\u00f3TV3","indices":[10,22]},{"text":"MalaltiesMinorit\u00e0ries","indices":[91,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vdJ1H17aaV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261564583539507200","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1589615410109"}
{"created_at":"Sat May 16 08:11:25 +0000 2020","id":1261569933965746176,"id_str":"1261569933965746176","text":"RT @RarasReales: Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas. @FEDER_ONG a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":948940578573750272,"id_str":"948940578573750272","name":"Jose","screen_name":"josesantiago227","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":201,"listed_count":0,"favourites_count":2078,"statuses_count":968,"created_at":"Thu Jan 04 15:33:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970712754200903680\/ty0kg2_5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970712754200903680\/ty0kg2_5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/948940578573750272\/1520091812","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 07:05:02 +0000 2020","id":1261553228640124928,"id_str":"1261553228640124928","text":"Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas.\u2026 https:\/\/t.co\/YUNwXivWSc","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8320,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28879,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas. @FEDER_ONG alerta de que familias de menores con estas patolog\u00edas est\u00e1n dejando de recibir la prestaci\u00f3n econ\u00f3mica percibida por su cuidado.\nhttps:\/\/t.co\/ogCCkHs3pS","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ogCCkHs3pS","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/familia\/padres-hijos\/abci-familias-ninos-enfermedades-raras-quedan-sin-ayudas-criterios-restrictivos-mutuas-202005080136_noticia.html","display_url":"abc.es\/familia\/padres\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[110,120]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YUNwXivWSc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261553228640124928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[39,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[127,137]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589616685750"}
{"created_at":"Sat May 16 08:53:25 +0000 2020","id":1261580502051536896,"id_str":"1261580502051536896","text":"RT @fidemiron: Mi mensaje por el d\u00eda de los pacientes con #porfiria\nPorque la Porfiria Existe\n#LaporfiriaExiste","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1413577800,"id_str":"1413577800","name":"Miguel A. Guill\u00e9n","screen_name":"GuillenMelilla","location":"Melilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Licenciado en Psicopedagog\u00eda. Doble Master en Dependencia, Residencias y Servicios Sociales. MBA en Direcci\u00f3n de Empresas. Maestro por vocaci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1034,"friends_count":374,"listed_count":13,"favourites_count":8476,"statuses_count":27738,"created_at":"Wed May 08 18:59:23 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852498202217639936\/CgZ9_RUX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852498202217639936\/CgZ9_RUX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1413577800\/1492082688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 15 19:05:45 +0000 2020","id":1261372213392883712,"id_str":"1261372213392883712","text":"Mi mensaje por el d\u00eda de los pacientes con #porfiria\nPorque la Porfiria Existe\n#LaporfiriaExiste","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":454962428,"id_str":"454962428","name":"Fide","screen_name":"fidemiron","location":"ciudadana del mundo","url":"http:\/\/www.fidemiron.com","description":"Divulgadora en Enferm Raras.Afectada de Porfiria de G\u00fcnther.Superviviente y luchadora.-Debemos saber procesar las dificultades y transformarlas en lecciones-","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1158,"friends_count":820,"listed_count":20,"favourites_count":1309,"statuses_count":3451,"created_at":"Wed Jan 04 15:48:15 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1860235278\/Y242QJ84_normal","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1860235278\/Y242QJ84_normal","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/454962428\/1356725449","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1261354038995546117,"quoted_status_id_str":"1261354038995546117","quoted_status":{"created_at":"Fri May 15 17:53:32 +0000 2020","id":1261354038995546117,"id_str":"1261354038995546117","text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\u2026 https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":338,"statuses_count":800,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1sfuertes #EnfermedadesRaras #somosAEP\nhttps:\/\/t.co\/qhxNxbHO67 https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_text_range":[0,216],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[113,130]},{"text":"Porfiria","indices":[131,140]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1sfuertes","indices":[141,163]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[164,182]},{"text":"somosAEP","indices":[183,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhxNxbHO67","expanded_url":"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=1709219289218311&id=262244927249095","display_url":"m.facebook.com\/story.php?stor\u2026","indices":[193,216]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261354038995546117","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CUlDMYzJRk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117","display":"twitter.com\/porfiria_org\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"porfiria","indices":[43,52]},{"text":"LaporfiriaExiste","indices":[79,96]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1261354038995546117,"quoted_status_id_str":"1261354038995546117","quoted_status":{"created_at":"Fri May 15 17:53:32 +0000 2020","id":1261354038995546117,"id_str":"1261354038995546117","text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\u2026 https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":338,"statuses_count":800,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1sfuertes #EnfermedadesRaras #somosAEP\nhttps:\/\/t.co\/qhxNxbHO67 https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_text_range":[0,216],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[113,130]},{"text":"Porfiria","indices":[131,140]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1sfuertes","indices":[141,163]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[164,182]},{"text":"somosAEP","indices":[183,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhxNxbHO67","expanded_url":"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=1709219289218311&id=262244927249095","display_url":"m.facebook.com\/story.php?stor\u2026","indices":[193,216]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261354038995546117","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CUlDMYzJRk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117","display":"twitter.com\/porfiria_org\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"porfiria","indices":[58,67]},{"text":"LaporfiriaExiste","indices":[94,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fidemiron","name":"Fide","id":454962428,"id_str":"454962428","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589619205378"}
{"created_at":"Sat May 16 09:04:02 +0000 2020","id":1261583175186296832,"id_str":"1261583175186296832","text":"RT @lujime1: Enhorabuena por vuestro trabajo en pos de la calidad de vida de las personas con enfermedades raras.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":819262910086205449,"id_str":"819262910086205449","name":"Luis J","screen_name":"lujime1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":77,"listed_count":1,"favourites_count":872,"statuses_count":1232,"created_at":"Wed Jan 11 19:21:13 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124802869947969536\/mkq5A31j_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124802869947969536\/mkq5A31j_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/819262910086205449\/1557008924","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 20:05:54 +0000 2020","id":1233845874947698689,"id_str":"1233845874947698689","text":"Enhorabuena por vuestro trabajo en pos de la calidad de vida de las personas con enfermedades raras.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":819262910086205449,"id_str":"819262910086205449","name":"Luis J","screen_name":"lujime1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":77,"listed_count":1,"favourites_count":872,"statuses_count":1231,"created_at":"Wed Jan 11 19:21:13 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124802869947969536\/mkq5A31j_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124802869947969536\/mkq5A31j_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/819262910086205449\/1557008924","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1233725738337128450,"quoted_status_id_str":"1233725738337128450","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 12:08:32 +0000 2020","id":1233725738337128450,"id_str":"1233725738337128450","text":"Estamos viviendo un d\u00eda \u00fanico. Muchas voluntades unidas salvan vidas. Muchas gracias por sumaros y uniros a la espe\u2026 https:\/\/t.co\/sKlt4LoHTl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32217,"friends_count":8895,"listed_count":817,"favourites_count":3651,"statuses_count":67732,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Estamos viviendo un d\u00eda \u00fanico. Muchas voluntades unidas salvan vidas. Muchas gracias por sumaros y uniros a la esperanza de las personas con #EnfermedadesRaras #somosFEDER - seguimos con fuerza para hacer visible nuestra lucha, nuestra fuerza y nuestra ilusi\u00f3n https:\/\/t.co\/ozfpy4Ug4E","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[141,159]},{"text":"somosFEDER","indices":[160,171]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1233725729034186753,"id_str":"1233725729034186753","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER8TA5VXsAEc1Tq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER8TA5VXsAEc1Tq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ozfpy4Ug4E","display_url":"pic.twitter.com\/ozfpy4Ug4E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1233725738337128450\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":857,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":486,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1463,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1233725729034186753,"id_str":"1233725729034186753","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER8TA5VXsAEc1Tq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER8TA5VXsAEc1Tq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ozfpy4Ug4E","display_url":"pic.twitter.com\/ozfpy4Ug4E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1233725738337128450\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":857,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":486,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1463,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":5,"reply_count":0,"retweet_count":61,"favorite_count":124,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sKlt4LoHTl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1233725738337128450","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/zHFQ5zBnPF","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1233725738337128450","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1233725738337128450,"quoted_status_id_str":"1233725738337128450","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 12:08:32 +0000 2020","id":1233725738337128450,"id_str":"1233725738337128450","text":"Estamos viviendo un d\u00eda \u00fanico. Muchas voluntades unidas salvan vidas. Muchas gracias por sumaros y uniros a la espe\u2026 https:\/\/t.co\/sKlt4LoHTl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32217,"friends_count":8895,"listed_count":817,"favourites_count":3651,"statuses_count":67732,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Estamos viviendo un d\u00eda \u00fanico. Muchas voluntades unidas salvan vidas. Muchas gracias por sumaros y uniros a la esperanza de las personas con #EnfermedadesRaras #somosFEDER - seguimos con fuerza para hacer visible nuestra lucha, nuestra fuerza y nuestra ilusi\u00f3n https:\/\/t.co\/ozfpy4Ug4E","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[141,159]},{"text":"somosFEDER","indices":[160,171]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1233725729034186753,"id_str":"1233725729034186753","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER8TA5VXsAEc1Tq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER8TA5VXsAEc1Tq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ozfpy4Ug4E","display_url":"pic.twitter.com\/ozfpy4Ug4E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1233725738337128450\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":857,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":486,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1463,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1233725729034186753,"id_str":"1233725729034186753","indices":[261,284],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER8TA5VXsAEc1Tq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER8TA5VXsAEc1Tq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ozfpy4Ug4E","display_url":"pic.twitter.com\/ozfpy4Ug4E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1233725738337128450\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":857,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":486,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1463,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":5,"reply_count":0,"retweet_count":61,"favorite_count":124,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sKlt4LoHTl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1233725738337128450","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/zHFQ5zBnPF","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1233725738337128450","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lujime1","name":"Luis J","id":819262910086205449,"id_str":"819262910086205449","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589619842703"}
{"created_at":"Sat May 16 09:10:14 +0000 2020","id":1261584733152186368,"id_str":"1261584733152186368","text":"Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a to\u2026 https:\/\/t.co\/lMAxhPbqtb","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":339,"statuses_count":802,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a todas las personas implicadas en porfiria.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1sfuertes #EnfermedadesRaras #somosAEP\nhttps:\/\/t.co\/sFZ6IcrnLd https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[156,173]},{"text":"Porfiria","indices":[174,183]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1sfuertes","indices":[184,206]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[207,225]},{"text":"somosAEP","indices":[226,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sFZ6IcrnLd","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/262244927249095\/posts\/1709964399143800\/","display_url":"facebook.com\/26224492724909\u2026","indices":[236,259]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261584730715303936,"id_str":"1261584730715303936","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_url":"pic.twitter.com\/uwvktuJ6Kp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261584733152186368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"},"medium":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261584730715303936,"id_str":"1261584730715303936","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_url":"pic.twitter.com\/uwvktuJ6Kp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261584733152186368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"},"medium":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lMAxhPbqtb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261584733152186368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589620214151"}
{"created_at":"Sat May 16 09:14:43 +0000 2020","id":1261585862002987008,"id_str":"1261585862002987008","text":"Hoy es el D\u00eda Mundial del Angioedema Hereditario. #EnfermedadesRaras\n#diamundialdelangioedemahereditario \n@takeda_es","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7310,"friends_count":1520,"listed_count":203,"favourites_count":9877,"statuses_count":15185,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215578360623091715\/jZrzao3U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215578360623091715\/jZrzao3U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1260682325769236486,"quoted_status_id_str":"1260682325769236486","quoted_status":{"created_at":"Wed May 13 21:24:23 +0000 2020","id":1260682325769236486,"id_str":"1260682325769236486","text":"\ud83d\udca5Queremos compartir con vosotros el v\u00eddeo hemos producido en colaboraci\u00f3n con @takeda_es con motivo del\u2026 https:\/\/t.co\/91aawp1y2G","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":549400139,"id_str":"549400139","name":"Angioedema-AEDAF","screen_name":"haeday_ES","location":"Madrid","url":"https:\/\/angioedema-aedaf.haei.org\/","description":"Asociaci\u00f3n espa\u00f1ola de #Angioedema familiar, por deficiencia de C1-Inhibidor. Fundada en Nov-1998 #VivirConAngioedema #EERR #CalidadDeVida #AEH","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":849,"friends_count":99,"listed_count":28,"favourites_count":3976,"statuses_count":3324,"created_at":"Mon Apr 09 17:31:28 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974703177714061313\/v-ux56m5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974703177714061313\/v-ux56m5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/549400139\/1463465424","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udca5Queremos compartir con vosotros el v\u00eddeo hemos producido en colaboraci\u00f3n con @takeda_es con motivo del #diamundialdelangioedemahereditario (16 Mayo) \n\ud83c\udfacHemos contado con testimonios de pacientes para mostrar el impacto real de esta enfermedad rara.  https:\/\/t.co\/C0kaao2fCf","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"diamundialdelangioedemahereditario","indices":[104,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C0kaao2fCf","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/Inj2KALwfe0","display_url":"youtu.be\/Inj2KALwfe0","indices":[250,273]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Takeda_ES","name":"Takeda_ES","id":1004370682019504129,"id_str":"1004370682019504129","indices":[78,88]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/91aawp1y2G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1260682325769236486","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Takeda_ES","name":"Takeda_ES","id":1004370682019504129,"id_str":"1004370682019504129","indices":[78,88]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/v1dSaVAVy8","expanded":"https:\/\/twitter.com\/haeday_ES\/status\/1260682325769236486","display":"twitter.com\/haeday_ES\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[50,68]},{"text":"diamundialdelangioedemahereditario","indices":[69,104]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Takeda_ES","name":"Takeda_ES","id":1004370682019504129,"id_str":"1004370682019504129","indices":[106,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589620483290"}
{"created_at":"Sat May 16 09:17:09 +0000 2020","id":1261586474715226112,"id_str":"1261586474715226112","text":"RT @Mateu_MT: Finalment #LaMarat\u00f3TV3 ha recaptat 14 milions d'\u20ac, que aniran destinats a la recerca sobre #MalaltiesMinorit\u00e0ries.\n\nFinalment\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1389099654,"id_str":"1389099654","name":"RarasNoInvisibles","screen_name":"NoInvisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.rarasperonoinvisibles.com","description":"Hablamos de salud, enfermedades raras, inclusion social y biomedicina. Escribe @Sombradoble Mas Informaci\u00f3n: hola@rarasperonoinvisibles.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47196,"friends_count":8028,"listed_count":831,"favourites_count":75037,"statuses_count":88139,"created_at":"Mon Apr 29 09:42:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191479764793602051\/A0EmWGtE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191479764793602051\/A0EmWGtE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1389099654\/1419421735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 07:50:10 +0000 2020","id":1261564583539507200,"id_str":"1261564583539507200","text":"Finalment #LaMarat\u00f3TV3 ha recaptat 14 milions d'\u20ac, que aniran destinats a la recerca sobre #MalaltiesMinorit\u00e0ries.\u2026 https:\/\/t.co\/vdJ1H17aaV","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2206921998,"id_str":"2206921998","name":"Mateu Morillas Torn\u00e9","screen_name":"Mateu_MT","location":"Manresa","url":"http:\/\/about.me\/mateu.morillas","description":"Ge\u00f2graf amb feina a @GeoSocUDL. Llicenciat a @Geografia_UAB i M\u00e0ster Professional en #SIG a @UNIGISGirona.\n\nTelegram @Mateu_MT","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":299,"friends_count":313,"listed_count":11,"favourites_count":2805,"statuses_count":1526,"created_at":"Thu Nov 21 10:30:56 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"999999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256957389452070912\/ck8vVQgq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256957389452070912\/ck8vVQgq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2206921998\/1385168529","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Finalment #LaMarat\u00f3TV3 ha recaptat 14 milions d'\u20ac, que aniran destinats a la recerca sobre #MalaltiesMinorit\u00e0ries.\n\nFinalmente @la_marato recaud\u00f3 14 millones de \u20ac, que iran destinados a la investigaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras\n\n@NoInvisibles @FEDER_ONG\n\nhttps:\/\/t.co\/v8F6f5iUwi","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaMarat\u00f3TV3","indices":[10,22]},{"text":"MalaltiesMinorit\u00e0ries","indices":[91,113]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[209,227]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v8F6f5iUwi","expanded_url":"https:\/\/www.ccma.cat\/324\/14-milions-per-a-les-malalties-minoritaries-la-segona-recaptacio-mes-alta-de-la-marato\/noticia\/3014742\/","display_url":"ccma.cat\/324\/14-milions\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[{"screen_name":"la_marato","name":"la_marato","id":18045654,"id_str":"18045654","indices":[127,137]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[229,242]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[243,253]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"LaMarat\u00f3TV3","indices":[10,22]},{"text":"MalaltiesMinorit\u00e0ries","indices":[91,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vdJ1H17aaV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261564583539507200","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LaMarat\u00f3TV3","indices":[24,36]},{"text":"MalaltiesMinorit\u00e0ries","indices":[105,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mateu_MT","name":"Mateu Morillas Torn\u00e9","id":2206921998,"id_str":"2206921998","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1589620629372"}
{"created_at":"Sat May 16 09:19:42 +0000 2020","id":1261587118473859072,"id_str":"1261587118473859072","text":"RT @porfiria_org: Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a todas la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":339,"statuses_count":803,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 09:10:14 +0000 2020","id":1261584733152186368,"id_str":"1261584733152186368","text":"Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a to\u2026 https:\/\/t.co\/lMAxhPbqtb","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":339,"statuses_count":802,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a todas las personas implicadas en porfiria.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1sfuertes #EnfermedadesRaras #somosAEP\nhttps:\/\/t.co\/sFZ6IcrnLd https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[156,173]},{"text":"Porfiria","indices":[174,183]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1sfuertes","indices":[184,206]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[207,225]},{"text":"somosAEP","indices":[226,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sFZ6IcrnLd","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/262244927249095\/posts\/1709964399143800\/","display_url":"facebook.com\/26224492724909\u2026","indices":[236,259]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261584730715303936,"id_str":"1261584730715303936","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_url":"pic.twitter.com\/uwvktuJ6Kp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261584733152186368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261584730715303936,"id_str":"1261584730715303936","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_url":"pic.twitter.com\/uwvktuJ6Kp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261584733152186368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lMAxhPbqtb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261584733152186368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"porfiria_org","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","id":2618269101,"id_str":"2618269101","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589620782856"}
{"created_at":"Sat May 16 09:23:23 +0000 2020","id":1261588044253147136,"id_str":"1261588044253147136","text":"RT @porfiria_org: \u2666\ufe0fNuevo dise\u00f1o\u203c\ufe0f se acerca el D\u00eda Internacional de Pacientes con #Porfiria\nLas circunstancias nos obliga estar separados,\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":340,"statuses_count":805,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue May 12 12:02:08 +0000 2020","id":1260178441778978816,"id_str":"1260178441778978816","text":"\u2666\ufe0fNuevo dise\u00f1o\u203c\ufe0f se acerca el D\u00eda Internacional de Pacientes con #Porfiria\nLas circunstancias nos obliga estar sepa\u2026 https:\/\/t.co\/XOLChjND13","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":340,"statuses_count":804,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2666\ufe0fNuevo dise\u00f1o\u203c\ufe0f se acerca el D\u00eda Internacional de Pacientes con #Porfiria\nLas circunstancias nos obliga estar separados,pero por otra parte,debemos estar m\u00e1s unidos y juntos que nunca para gritar que la PORFIRIA EXISTE\ud83d\udd0e\n#SomosAEP #porfiriaExiste #EnfermedadesRaras #MasVisibles https:\/\/t.co\/98tlZPfqVS","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[65,74]},{"text":"SomosAEP","indices":[221,230]},{"text":"porfiriaExiste","indices":[231,246]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[247,265]},{"text":"MasVisibles","indices":[266,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1260178418970345472,"id_str":"1260178418970345472","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EX0NmGhXQAAmcpS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EX0NmGhXQAAmcpS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/98tlZPfqVS","display_url":"pic.twitter.com\/98tlZPfqVS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1260178441778978816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1022,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":767,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1260178418970345472,"id_str":"1260178418970345472","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EX0NmGhXQAAmcpS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EX0NmGhXQAAmcpS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/98tlZPfqVS","display_url":"pic.twitter.com\/98tlZPfqVS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1260178441778978816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1022,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":767,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[65,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XOLChjND13","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1260178441778978816","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[83,92]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"porfiria_org","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","id":2618269101,"id_str":"2618269101","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589621003579"}
{"created_at":"Sat May 16 09:25:43 +0000 2020","id":1261588631254433792,"id_str":"1261588631254433792","text":"RT @porfiria_org: Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a todas la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":354823778,"id_str":"354823778","name":"Salva Garc\u00eda Morillo","screen_name":"UCAMIraras","location":"SEVILLA","url":null,"description":"Internista en Sevilla, de Triana y trabajando en HU V\u00edrgen del Roc\u00edo. Coordinador y aficionado a las auto inmunes , raras-minoritarias","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":587,"friends_count":306,"listed_count":29,"favourites_count":2721,"statuses_count":6788,"created_at":"Sun Aug 14 10:50:07 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928745549507039232\/DIoZmwEY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928745549507039232\/DIoZmwEY_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 09:10:14 +0000 2020","id":1261584733152186368,"id_str":"1261584733152186368","text":"Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a to\u2026 https:\/\/t.co\/lMAxhPbqtb","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":342,"statuses_count":806,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a todas las personas implicadas en porfiria.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1sfuertes #EnfermedadesRaras #somosAEP\nhttps:\/\/t.co\/sFZ6IcrnLd https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[156,173]},{"text":"Porfiria","indices":[174,183]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1sfuertes","indices":[184,206]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[207,225]},{"text":"somosAEP","indices":[226,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sFZ6IcrnLd","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/262244927249095\/posts\/1709964399143800\/","display_url":"facebook.com\/26224492724909\u2026","indices":[236,259]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261584730715303936,"id_str":"1261584730715303936","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_url":"pic.twitter.com\/uwvktuJ6Kp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261584733152186368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261584730715303936,"id_str":"1261584730715303936","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_url":"pic.twitter.com\/uwvktuJ6Kp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261584733152186368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lMAxhPbqtb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261584733152186368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"porfiria_org","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","id":2618269101,"id_str":"2618269101","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589621143531"}
{"created_at":"Sat May 16 09:32:24 +0000 2020","id":1261590314810257409,"id_str":"1261590314810257409","text":"RT @RarasReales: Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas. @FEDER_ONG a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":143452989,"id_str":"143452989","name":"AMER","screen_name":"EERRMolina","location":"Molina de Segura, Spain","url":"http:\/\/www.amer.enfermedadesraras.es","description":"AMER Asociaci\u00f3n Molinense de Enfermedades Raras.\r\n\r\nAy\u00fadanos a defender los derechos de una Inmensa Minoria.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2374,"friends_count":665,"listed_count":94,"favourites_count":3282,"statuses_count":9097,"created_at":"Thu May 13 14:13:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"079DB8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF8400","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/143452989\/1546955288","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 07:05:02 +0000 2020","id":1261553228640124928,"id_str":"1261553228640124928","text":"Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas.\u2026 https:\/\/t.co\/YUNwXivWSc","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8320,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28880,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas. @FEDER_ONG alerta de que familias de menores con estas patolog\u00edas est\u00e1n dejando de recibir la prestaci\u00f3n econ\u00f3mica percibida por su cuidado.\nhttps:\/\/t.co\/ogCCkHs3pS","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ogCCkHs3pS","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/familia\/padres-hijos\/abci-familias-ninos-enfermedades-raras-quedan-sin-ayudas-criterios-restrictivos-mutuas-202005080136_noticia.html","display_url":"abc.es\/familia\/padres\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[110,120]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YUNwXivWSc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261553228640124928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[39,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[127,137]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589621544922"}
{"created_at":"Sat May 16 10:05:05 +0000 2020","id":1261598537210638336,"id_str":"1261598537210638336","text":"Existe un profundo desconocimiento de las #EnfermedadesRaras respiratorias entre los profesionales pedi\u00e1tricos y es\u2026 https:\/\/t.co\/pROLV1h85J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8322,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28881,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Existe un profundo desconocimiento de las #EnfermedadesRaras respiratorias entre los profesionales pedi\u00e1tricos y estudiantes de Medicina\n\nConcluye un estudio @incliva_iis @GVAclinic que propone modificar el plan de estudios para mejorar esa carencia.\nhttps:\/\/t.co\/QHHQgBfquv","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[42,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QHHQgBfquv","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/vida\/20200424\/48694774015\/un-estudio-senala-desconocimiento-de-enfermedades-raras-entre-los-pediatras.html","display_url":"lavanguardia.com\/vida\/20200424\/\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[158,170]},{"screen_name":"GVAclinic","name":"Hospital Cl\u00ednic de Val\u00e8ncia","id":2435261948,"id_str":"2435261948","indices":[171,181]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[42,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pROLV1h85J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261598537210638336","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589623505295"}
{"created_at":"Sat May 16 10:47:32 +0000 2020","id":1261609221398966272,"id_str":"1261609221398966272","text":"RT @porfiria_org: Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a todas la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1217886004675256323,"id_str":"1217886004675256323","name":"Rosi#porfirianoessolonombredemujer","screen_name":"Rosi08269300","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":47,"listed_count":0,"favourites_count":113,"statuses_count":68,"created_at":"Thu Jan 16 19:07:27 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217886193834168320\/fLUDG-Ir_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217886193834168320\/fLUDG-Ir_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 09:10:14 +0000 2020","id":1261584733152186368,"id_str":"1261584733152186368","text":"Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a to\u2026 https:\/\/t.co\/lMAxhPbqtb","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":342,"statuses_count":806,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a todas las personas implicadas en porfiria.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1sfuertes #EnfermedadesRaras #somosAEP\nhttps:\/\/t.co\/sFZ6IcrnLd https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[156,173]},{"text":"Porfiria","indices":[174,183]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1sfuertes","indices":[184,206]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[207,225]},{"text":"somosAEP","indices":[226,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sFZ6IcrnLd","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/262244927249095\/posts\/1709964399143800\/","display_url":"facebook.com\/26224492724909\u2026","indices":[236,259]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261584730715303936,"id_str":"1261584730715303936","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_url":"pic.twitter.com\/uwvktuJ6Kp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261584733152186368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261584730715303936,"id_str":"1261584730715303936","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_url":"pic.twitter.com\/uwvktuJ6Kp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261584733152186368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lMAxhPbqtb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261584733152186368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"porfiria_org","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","id":2618269101,"id_str":"2618269101","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589626052604"}
{"created_at":"Sat May 16 10:47:49 +0000 2020","id":1261609292983078913,"id_str":"1261609292983078913","text":"RT @fidemiron: Mi mensaje por el d\u00eda de los pacientes con #porfiria\nPorque la Porfiria Existe\n#LaporfiriaExiste","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1217886004675256323,"id_str":"1217886004675256323","name":"Rosi#porfirianoessolonombredemujer","screen_name":"Rosi08269300","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":47,"listed_count":0,"favourites_count":113,"statuses_count":69,"created_at":"Thu Jan 16 19:07:27 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217886193834168320\/fLUDG-Ir_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217886193834168320\/fLUDG-Ir_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 15 19:05:45 +0000 2020","id":1261372213392883712,"id_str":"1261372213392883712","text":"Mi mensaje por el d\u00eda de los pacientes con #porfiria\nPorque la Porfiria Existe\n#LaporfiriaExiste","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":454962428,"id_str":"454962428","name":"Fide","screen_name":"fidemiron","location":"ciudadana del mundo","url":"http:\/\/www.fidemiron.com","description":"Divulgadora en Enferm Raras.Afectada de Porfiria de G\u00fcnther.Superviviente y luchadora.-Debemos saber procesar las dificultades y transformarlas en lecciones-","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1158,"friends_count":820,"listed_count":20,"favourites_count":1309,"statuses_count":3451,"created_at":"Wed Jan 04 15:48:15 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1860235278\/Y242QJ84_normal","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1860235278\/Y242QJ84_normal","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/454962428\/1356725449","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1261354038995546117,"quoted_status_id_str":"1261354038995546117","quoted_status":{"created_at":"Fri May 15 17:53:32 +0000 2020","id":1261354038995546117,"id_str":"1261354038995546117","text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\u2026 https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":342,"statuses_count":806,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1sfuertes #EnfermedadesRaras #somosAEP\nhttps:\/\/t.co\/qhxNxbHO67 https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_text_range":[0,216],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[113,130]},{"text":"Porfiria","indices":[131,140]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1sfuertes","indices":[141,163]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[164,182]},{"text":"somosAEP","indices":[183,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhxNxbHO67","expanded_url":"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=1709219289218311&id=262244927249095","display_url":"m.facebook.com\/story.php?stor\u2026","indices":[193,216]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261354038995546117","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CUlDMYzJRk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117","display":"twitter.com\/porfiria_org\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"porfiria","indices":[43,52]},{"text":"LaporfiriaExiste","indices":[79,96]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1261354038995546117,"quoted_status_id_str":"1261354038995546117","quoted_status":{"created_at":"Fri May 15 17:53:32 +0000 2020","id":1261354038995546117,"id_str":"1261354038995546117","text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\u2026 https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":342,"statuses_count":806,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1sfuertes #EnfermedadesRaras #somosAEP\nhttps:\/\/t.co\/qhxNxbHO67 https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_text_range":[0,216],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[113,130]},{"text":"Porfiria","indices":[131,140]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1sfuertes","indices":[141,163]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[164,182]},{"text":"somosAEP","indices":[183,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhxNxbHO67","expanded_url":"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=1709219289218311&id=262244927249095","display_url":"m.facebook.com\/story.php?stor\u2026","indices":[193,216]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261354038995546117","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CUlDMYzJRk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117","display":"twitter.com\/porfiria_org\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"porfiria","indices":[58,67]},{"text":"LaporfiriaExiste","indices":[94,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fidemiron","name":"Fide","id":454962428,"id_str":"454962428","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589626069671"}
{"created_at":"Sat May 16 10:49:03 +0000 2020","id":1261609602883506180,"id_str":"1261609602883506180","text":"RT @Rosi08269300: \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1217886004675256323,"id_str":"1217886004675256323","name":"Rosi#porfirianoessolonombredemujer","screen_name":"Rosi08269300","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":47,"listed_count":0,"favourites_count":113,"statuses_count":68,"created_at":"Thu Jan 16 19:07:27 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217886193834168320\/fLUDG-Ir_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217886193834168320\/fLUDG-Ir_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed May 13 14:21:38 +0000 2020","id":1260575936136777731,"id_str":"1260575936136777731","text":"\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1217886004675256323,"id_str":"1217886004675256323","name":"Rosi#porfirianoessolonombredemujer","screen_name":"Rosi08269300","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":47,"listed_count":0,"favourites_count":113,"statuses_count":67,"created_at":"Thu Jan 16 19:07:27 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217886193834168320\/fLUDG-Ir_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217886193834168320\/fLUDG-Ir_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1260178441778978816,"quoted_status_id_str":"1260178441778978816","quoted_status":{"created_at":"Tue May 12 12:02:08 +0000 2020","id":1260178441778978816,"id_str":"1260178441778978816","text":"\u2666\ufe0fNuevo dise\u00f1o\u203c\ufe0f se acerca el D\u00eda Internacional de Pacientes con #Porfiria\nLas circunstancias nos obliga estar sepa\u2026 https:\/\/t.co\/XOLChjND13","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":342,"statuses_count":806,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2666\ufe0fNuevo dise\u00f1o\u203c\ufe0f se acerca el D\u00eda Internacional de Pacientes con #Porfiria\nLas circunstancias nos obliga estar separados,pero por otra parte,debemos estar m\u00e1s unidos y juntos que nunca para gritar que la PORFIRIA EXISTE\ud83d\udd0e\n#SomosAEP #porfiriaExiste #EnfermedadesRaras #MasVisibles https:\/\/t.co\/98tlZPfqVS","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[65,74]},{"text":"SomosAEP","indices":[221,230]},{"text":"porfiriaExiste","indices":[231,246]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[247,265]},{"text":"MasVisibles","indices":[266,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1260178418970345472,"id_str":"1260178418970345472","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EX0NmGhXQAAmcpS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EX0NmGhXQAAmcpS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/98tlZPfqVS","display_url":"pic.twitter.com\/98tlZPfqVS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1260178441778978816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1022,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":767,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1260178418970345472,"id_str":"1260178418970345472","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EX0NmGhXQAAmcpS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EX0NmGhXQAAmcpS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/98tlZPfqVS","display_url":"pic.twitter.com\/98tlZPfqVS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1260178441778978816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1022,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":767,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[65,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XOLChjND13","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1260178441778978816","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/wA2wKGDfv2","expanded":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1260178441778978816","display":"twitter.com\/porfiria_org\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"quoted_status_id":1260178441778978816,"quoted_status_id_str":"1260178441778978816","quoted_status":{"created_at":"Tue May 12 12:02:08 +0000 2020","id":1260178441778978816,"id_str":"1260178441778978816","text":"\u2666\ufe0fNuevo dise\u00f1o\u203c\ufe0f se acerca el D\u00eda Internacional de Pacientes con #Porfiria\nLas circunstancias nos obliga estar sepa\u2026 https:\/\/t.co\/XOLChjND13","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":342,"statuses_count":806,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2666\ufe0fNuevo dise\u00f1o\u203c\ufe0f se acerca el D\u00eda Internacional de Pacientes con #Porfiria\nLas circunstancias nos obliga estar separados,pero por otra parte,debemos estar m\u00e1s unidos y juntos que nunca para gritar que la PORFIRIA EXISTE\ud83d\udd0e\n#SomosAEP #porfiriaExiste #EnfermedadesRaras #MasVisibles https:\/\/t.co\/98tlZPfqVS","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[65,74]},{"text":"SomosAEP","indices":[221,230]},{"text":"porfiriaExiste","indices":[231,246]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[247,265]},{"text":"MasVisibles","indices":[266,278]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1260178418970345472,"id_str":"1260178418970345472","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EX0NmGhXQAAmcpS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EX0NmGhXQAAmcpS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/98tlZPfqVS","display_url":"pic.twitter.com\/98tlZPfqVS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1260178441778978816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1022,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":767,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1260178418970345472,"id_str":"1260178418970345472","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EX0NmGhXQAAmcpS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EX0NmGhXQAAmcpS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/98tlZPfqVS","display_url":"pic.twitter.com\/98tlZPfqVS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1260178441778978816\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1022,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":434,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":767,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[65,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XOLChjND13","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1260178441778978816","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/wA2wKGDfv2","expanded":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1260178441778978816","display":"twitter.com\/porfiria_org\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Rosi08269300","name":"Rosi#porfirianoessolonombredemujer","id":1217886004675256323,"id_str":"1217886004675256323","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1589626143557"}
{"created_at":"Sat May 16 10:49:44 +0000 2020","id":1261609773109215232,"id_str":"1261609773109215232","text":"RT @porfiria_org: Joaqu\u00edn Montoto, presidente de la AEP, nos recuerda los inicios de la asociaci\u00f3n.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1217886004675256323,"id_str":"1217886004675256323","name":"Rosi#porfirianoessolonombredemujer","screen_name":"Rosi08269300","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":47,"listed_count":0,"favourites_count":113,"statuses_count":70,"created_at":"Thu Jan 16 19:07:27 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217886193834168320\/fLUDG-Ir_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217886193834168320\/fLUDG-Ir_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 15 08:43:53 +0000 2020","id":1261215716222611460,"id_str":"1261215716222611460","text":"Joaqu\u00edn Montoto, presidente de la AEP, nos recuerda los inicios de la asociaci\u00f3n.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria\u2026 https:\/\/t.co\/B9lqjBTim2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":342,"statuses_count":806,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Joaqu\u00edn Montoto, presidente de la AEP, nos recuerda los inicios de la asociaci\u00f3n.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1s #EnfermedadesRaras\nhttps:\/\/t.co\/eOwn0cZbzn https:\/\/t.co\/vYBbUAAtZN","display_text_range":[0,168],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[82,99]},{"text":"Porfiria","indices":[100,109]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1s","indices":[110,125]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[126,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eOwn0cZbzn","expanded_url":"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=1709943772479196&id=262244927249095","display_url":"m.facebook.com\/story.php?stor\u2026","indices":[145,168]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261215706584137728,"id_str":"1261215706584137728","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYC9AMAXQAArYs0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYC9AMAXQAArYs0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vYBbUAAtZN","display_url":"pic.twitter.com\/vYBbUAAtZN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261215716222611460\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":1034,"h":633,"resize":"fit"},"large":{"w":1034,"h":633,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261215706584137728,"id_str":"1261215706584137728","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYC9AMAXQAArYs0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYC9AMAXQAArYs0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vYBbUAAtZN","display_url":"pic.twitter.com\/vYBbUAAtZN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261215716222611460\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":1034,"h":633,"resize":"fit"},"large":{"w":1034,"h":633,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[82,99]},{"text":"Porfiria","indices":[100,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B9lqjBTim2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261215716222611460","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[100,117]},{"text":"Porfiria","indices":[118,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"porfiria_org","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","id":2618269101,"id_str":"2618269101","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589626184142"}
{"created_at":"Sat May 16 11:09:08 +0000 2020","id":1261614656701059075,"id_str":"1261614656701059075","text":"RT @RarasReales: #EnfermedadesRaras\n\nHoy 15 de Mayo se celebra el D\u00eda Mundial de las mucopolisacaridosis o MPS. Conoce m\u00e1s en #MPSDAY #Pers\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":853189874,"id_str":"853189874","name":"jessie #QuedateEnCasa","screen_name":"jessieholaya","location":"Madrid","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":134,"friends_count":286,"listed_count":0,"favourites_count":1068,"statuses_count":1191,"created_at":"Sat Sep 29 16:31:21 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128741872782934017\/bu1AyQwE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128741872782934017\/bu1AyQwE_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 15 11:15:04 +0000 2020","id":1261253762586476544,"id_str":"1261253762586476544","text":"#EnfermedadesRaras\n\nHoy 15 de Mayo se celebra el D\u00eda Mundial de las mucopolisacaridosis o MPS. Conoce m\u00e1s en\u2026 https:\/\/t.co\/nQac7n8tGV","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8323,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28881,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#EnfermedadesRaras\n\nHoy 15 de Mayo se celebra el D\u00eda Mundial de las mucopolisacaridosis o MPS. Conoce m\u00e1s en #MPSDAY #Persiguelasse\u00f1ales sobre esta enfermedad poco frecuente que en algunos casos causa p\u00e9rdida de habla, retraso mental y demencia.@MPSpapas \nhttps:\/\/t.co\/UKqpzJMOux https:\/\/t.co\/b9Ppgxa7xa","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"MPSDAY","indices":[109,116]},{"text":"Persiguelasse\u00f1ales","indices":[117,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UKqpzJMOux","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/2-feder\/13888-nos-unimos-al-d%C3%ADa-mundial-de-las-mucopolisacaridosis","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MPSpapas","name":"MPS pap\u00e1s","id":176037041,"id_str":"176037041","indices":[245,254]}],"symbols":[],"media":[{"id":1261253761286246402,"id_str":"1261253761286246402","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDfnQ0XkAIOI0X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDfnQ0XkAIOI0X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b9Ppgxa7xa","display_url":"pic.twitter.com\/b9Ppgxa7xa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261253762586476544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261253761286246402,"id_str":"1261253761286246402","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDfnQ0XkAIOI0X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDfnQ0XkAIOI0X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b9Ppgxa7xa","display_url":"pic.twitter.com\/b9Ppgxa7xa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261253762586476544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQac7n8tGV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261253762586476544","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]},{"text":"MPSDAY","indices":[126,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589627348481"}
{"created_at":"Sat May 16 11:13:56 +0000 2020","id":1261615865943990273,"id_str":"1261615865943990273","text":"RT @porfiria_org: Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a todas la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1048485138861096960,"id_str":"1048485138861096960","name":"Miguel Carballo","screen_name":"MiguelC10673233","location":null,"url":null,"description":"A buen entendedor pocas palabras bastan!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35,"friends_count":117,"listed_count":0,"favourites_count":5572,"statuses_count":5725,"created_at":"Sat Oct 06 08:08:31 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099243358508195840\/Hy0cCqn1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099243358508195840\/Hy0cCqn1_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 09:10:14 +0000 2020","id":1261584733152186368,"id_str":"1261584733152186368","text":"Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a to\u2026 https:\/\/t.co\/lMAxhPbqtb","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":342,"statuses_count":807,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a todas las personas implicadas en porfiria.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1sfuertes #EnfermedadesRaras #somosAEP\nhttps:\/\/t.co\/sFZ6IcrnLd https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[156,173]},{"text":"Porfiria","indices":[174,183]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1sfuertes","indices":[184,206]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[207,225]},{"text":"somosAEP","indices":[226,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sFZ6IcrnLd","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/262244927249095\/posts\/1709964399143800\/","display_url":"facebook.com\/26224492724909\u2026","indices":[236,259]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261584730715303936,"id_str":"1261584730715303936","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_url":"pic.twitter.com\/uwvktuJ6Kp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261584733152186368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261584730715303936,"id_str":"1261584730715303936","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_url":"pic.twitter.com\/uwvktuJ6Kp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261584733152186368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lMAxhPbqtb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261584733152186368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"porfiria_org","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","id":2618269101,"id_str":"2618269101","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589627636787"}
{"created_at":"Sat May 16 11:17:09 +0000 2020","id":1261616674584825857,"id_str":"1261616674584825857","text":"RT @porfiria_org: Joaqu\u00edn Montoto, presidente de la AEP, nos recuerda los inicios de la asociaci\u00f3n.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1048485138861096960,"id_str":"1048485138861096960","name":"Miguel Carballo","screen_name":"MiguelC10673233","location":null,"url":null,"description":"A buen entendedor pocas palabras bastan!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35,"friends_count":117,"listed_count":0,"favourites_count":5581,"statuses_count":5734,"created_at":"Sat Oct 06 08:08:31 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099243358508195840\/Hy0cCqn1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099243358508195840\/Hy0cCqn1_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 15 08:43:53 +0000 2020","id":1261215716222611460,"id_str":"1261215716222611460","text":"Joaqu\u00edn Montoto, presidente de la AEP, nos recuerda los inicios de la asociaci\u00f3n.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria\u2026 https:\/\/t.co\/B9lqjBTim2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":342,"statuses_count":807,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Joaqu\u00edn Montoto, presidente de la AEP, nos recuerda los inicios de la asociaci\u00f3n.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1s #EnfermedadesRaras\nhttps:\/\/t.co\/eOwn0cZbzn https:\/\/t.co\/vYBbUAAtZN","display_text_range":[0,168],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[82,99]},{"text":"Porfiria","indices":[100,109]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1s","indices":[110,125]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[126,144]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eOwn0cZbzn","expanded_url":"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=1709943772479196&id=262244927249095","display_url":"m.facebook.com\/story.php?stor\u2026","indices":[145,168]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261215706584137728,"id_str":"1261215706584137728","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYC9AMAXQAArYs0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYC9AMAXQAArYs0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vYBbUAAtZN","display_url":"pic.twitter.com\/vYBbUAAtZN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261215716222611460\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":1034,"h":633,"resize":"fit"},"large":{"w":1034,"h":633,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261215706584137728,"id_str":"1261215706584137728","indices":[169,192],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYC9AMAXQAArYs0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYC9AMAXQAArYs0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/vYBbUAAtZN","display_url":"pic.twitter.com\/vYBbUAAtZN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261215716222611460\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":1034,"h":633,"resize":"fit"},"large":{"w":1034,"h":633,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[82,99]},{"text":"Porfiria","indices":[100,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/B9lqjBTim2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261215716222611460","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[100,117]},{"text":"Porfiria","indices":[118,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"porfiria_org","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","id":2618269101,"id_str":"2618269101","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589627829582"}
{"created_at":"Sat May 16 11:19:00 +0000 2020","id":1261617138680229889,"id_str":"1261617138680229889","text":"El retraso en el diagn\u00f3stico sigue siendo un h\u00e1ndicap en el abordaje de #EnfermedadesRaras\n\n@elcomerciodigit nos ac\u2026 https:\/\/t.co\/2IA6N2k9Au","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21935,"friends_count":1552,"listed_count":551,"favourites_count":2791,"statuses_count":11177,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185688967154454529\/y4xuohU5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185688967154454529\/y4xuohU5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El retraso en el diagn\u00f3stico sigue siendo un h\u00e1ndicap en el abordaje de #EnfermedadesRaras\n\n@elcomerciodigit nos acerca el trabajo de un grupo de ingenieros espa\u00f1oles para desarrollar un algoritmo que ayude al diagn\u00f3stico @plainconcepts @NoInvisibles\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps:\/\/t.co\/ZngYhTVKrO https:\/\/t.co\/QzX2ExTo8N","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[72,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZngYhTVKrO","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.es\/tecnologia\/internet\/algoritmos-sello-espanol-combatir-enfermedades-raras-20200302121810-ntrc.html","display_url":"elcomercio.es\/tecnologia\/int\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"elcomerciodigit","name":"EL COMERCIO","id":14225088,"id_str":"14225088","indices":[92,108]},{"screen_name":"plainconcepts","name":"Plain Concepts","id":110380312,"id_str":"110380312","indices":[222,236]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[237,250]}],"symbols":[],"media":[{"id":1261546836772425729,"id_str":"1261546836772425729","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYHqKgFWkAEVrpE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYHqKgFWkAEVrpE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QzX2ExTo8N","display_url":"pic.twitter.com\/QzX2ExTo8N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1261617138680229889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1522,"h":802,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":632,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":358,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261546836772425729,"id_str":"1261546836772425729","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYHqKgFWkAEVrpE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYHqKgFWkAEVrpE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QzX2ExTo8N","display_url":"pic.twitter.com\/QzX2ExTo8N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1261617138680229889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1522,"h":802,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":632,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":358,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[72,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2IA6N2k9Au","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261617138680229889","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"elcomerciodigit","name":"EL COMERCIO","id":14225088,"id_str":"14225088","indices":[92,108]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589627940231"}
{"created_at":"Sat May 16 11:41:43 +0000 2020","id":1261622854917017600,"id_str":"1261622854917017600","text":"RT @fidemiron: Mi mensaje por el d\u00eda de los pacientes con #porfiria\nPorque la Porfiria Existe\n#LaporfiriaExiste","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1048485138861096960,"id_str":"1048485138861096960","name":"Miguel Carballo","screen_name":"MiguelC10673233","location":null,"url":null,"description":"A buen entendedor pocas palabras bastan!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35,"friends_count":117,"listed_count":0,"favourites_count":5586,"statuses_count":5739,"created_at":"Sat Oct 06 08:08:31 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099243358508195840\/Hy0cCqn1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099243358508195840\/Hy0cCqn1_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 15 19:05:45 +0000 2020","id":1261372213392883712,"id_str":"1261372213392883712","text":"Mi mensaje por el d\u00eda de los pacientes con #porfiria\nPorque la Porfiria Existe\n#LaporfiriaExiste","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":454962428,"id_str":"454962428","name":"Fide","screen_name":"fidemiron","location":"ciudadana del mundo","url":"http:\/\/www.fidemiron.com","description":"Divulgadora en Enferm Raras.Afectada de Porfiria de G\u00fcnther.Superviviente y luchadora.-Debemos saber procesar las dificultades y transformarlas en lecciones-","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1158,"friends_count":820,"listed_count":20,"favourites_count":1310,"statuses_count":3452,"created_at":"Wed Jan 04 15:48:15 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1860235278\/Y242QJ84_normal","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1860235278\/Y242QJ84_normal","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/454962428\/1356725449","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1261354038995546117,"quoted_status_id_str":"1261354038995546117","quoted_status":{"created_at":"Fri May 15 17:53:32 +0000 2020","id":1261354038995546117,"id_str":"1261354038995546117","text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\u2026 https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":342,"statuses_count":807,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1sfuertes #EnfermedadesRaras #somosAEP\nhttps:\/\/t.co\/qhxNxbHO67 https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_text_range":[0,216],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[113,130]},{"text":"Porfiria","indices":[131,140]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1sfuertes","indices":[141,163]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[164,182]},{"text":"somosAEP","indices":[183,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhxNxbHO67","expanded_url":"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=1709219289218311&id=262244927249095","display_url":"m.facebook.com\/story.php?stor\u2026","indices":[193,216]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261354038995546117","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CUlDMYzJRk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117","display":"twitter.com\/porfiria_org\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"porfiria","indices":[43,52]},{"text":"LaporfiriaExiste","indices":[79,96]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1261354038995546117,"quoted_status_id_str":"1261354038995546117","quoted_status":{"created_at":"Fri May 15 17:53:32 +0000 2020","id":1261354038995546117,"id_str":"1261354038995546117","text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\u2026 https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":342,"statuses_count":807,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Fide Mir\u00f3n, vicepresidenta de la AEP, envia un saludo a los pacientes y recuerda la importancia de estar unidos.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1sfuertes #EnfermedadesRaras #somosAEP\nhttps:\/\/t.co\/qhxNxbHO67 https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_text_range":[0,216],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[113,130]},{"text":"Porfiria","indices":[131,140]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1sfuertes","indices":[141,163]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[164,182]},{"text":"somosAEP","indices":[183,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhxNxbHO67","expanded_url":"https:\/\/m.facebook.com\/story.php?story_fbid=1709219289218311&id=262244927249095","display_url":"m.facebook.com\/story.php?stor\u2026","indices":[193,216]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261354027738181632,"id_str":"1261354027738181632","indices":[217,240],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYE6zidXsAAv6XU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/i9cRCvm28b","display_url":"pic.twitter.com\/i9cRCvm28b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":395,"resize":"fit"},"large":{"w":1074,"h":624,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VVRhdWJY49","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261354038995546117","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CUlDMYzJRk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261354038995546117","display":"twitter.com\/porfiria_org\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"porfiria","indices":[58,67]},{"text":"LaporfiriaExiste","indices":[94,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fidemiron","name":"Fide","id":454962428,"id_str":"454962428","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589629303088"}
{"created_at":"Sat May 16 11:55:36 +0000 2020","id":1261626351448199169,"id_str":"1261626351448199169","text":"RT @RarasReales: #EnfermedadesRaras\n\nHoy 15 de Mayo se celebra el D\u00eda Mundial de las mucopolisacaridosis o MPS. Conoce m\u00e1s en #MPSDAY #Pers\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":177993281,"id_str":"177993281","name":"winy\ud83c\udf31\ud83c\udf1e\ud83e\udd8b\ud83c\udf3b","screen_name":"winsol67","location":null,"url":null,"description":"Amo a mis hij@s. La voz de mi ni\u00f1o y feliz colaboradora de @fundaciondaya y @mamacultiva. Puro\u2764 y defensora de lo q creo justo. Tb tengo mi lado light .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1117,"friends_count":363,"listed_count":41,"favourites_count":3764,"statuses_count":15120,"created_at":"Fri Aug 13 15:59:18 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1241540225857466369\/yak7OMXg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1241540225857466369\/yak7OMXg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/177993281\/1553485750","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 15 11:15:04 +0000 2020","id":1261253762586476544,"id_str":"1261253762586476544","text":"#EnfermedadesRaras\n\nHoy 15 de Mayo se celebra el D\u00eda Mundial de las mucopolisacaridosis o MPS. Conoce m\u00e1s en\u2026 https:\/\/t.co\/nQac7n8tGV","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8323,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28882,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#EnfermedadesRaras\n\nHoy 15 de Mayo se celebra el D\u00eda Mundial de las mucopolisacaridosis o MPS. Conoce m\u00e1s en #MPSDAY #Persiguelasse\u00f1ales sobre esta enfermedad poco frecuente que en algunos casos causa p\u00e9rdida de habla, retraso mental y demencia.@MPSpapas \nhttps:\/\/t.co\/UKqpzJMOux https:\/\/t.co\/b9Ppgxa7xa","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"MPSDAY","indices":[109,116]},{"text":"Persiguelasse\u00f1ales","indices":[117,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UKqpzJMOux","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/2-feder\/13888-nos-unimos-al-d%C3%ADa-mundial-de-las-mucopolisacaridosis","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MPSpapas","name":"MPS pap\u00e1s","id":176037041,"id_str":"176037041","indices":[245,254]}],"symbols":[],"media":[{"id":1261253761286246402,"id_str":"1261253761286246402","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDfnQ0XkAIOI0X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDfnQ0XkAIOI0X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b9Ppgxa7xa","display_url":"pic.twitter.com\/b9Ppgxa7xa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261253762586476544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261253761286246402,"id_str":"1261253761286246402","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDfnQ0XkAIOI0X.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYDfnQ0XkAIOI0X.jpg","url":"https:\/\/t.co\/b9Ppgxa7xa","display_url":"pic.twitter.com\/b9Ppgxa7xa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261253762586476544\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nQac7n8tGV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261253762586476544","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]},{"text":"MPSDAY","indices":[126,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589630136726"}
{"created_at":"Sat May 16 12:57:42 +0000 2020","id":1261641976958652416,"id_str":"1261641976958652416","text":"RT @RarasReales: Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas. @FEDER_ONG a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1861875926,"id_str":"1861875926","name":"Noemi","screen_name":"versosentinta","location":"Val\u00e8ncia","url":"http:\/\/elabismodetusojosnegros.blogspot.com.es\/","description":"Soci\u00f3loga. M\u00e1ster en Bienestar Social: familias y menores. Estudiando Trabajo Social.Investigando desde el \u00e1mbito social sobre las #EnfermedadesRarasl M\u00eda. \ud83c\udf08","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1442,"friends_count":444,"listed_count":22,"favourites_count":88921,"statuses_count":26406,"created_at":"Fri Sep 13 22:09:21 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258656590862979072\/5FbiPn4__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258656590862979072\/5FbiPn4__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1861875926\/1568568656","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 07:05:02 +0000 2020","id":1261553228640124928,"id_str":"1261553228640124928","text":"Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas.\u2026 https:\/\/t.co\/YUNwXivWSc","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8324,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28882,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas. @FEDER_ONG alerta de que familias de menores con estas patolog\u00edas est\u00e1n dejando de recibir la prestaci\u00f3n econ\u00f3mica percibida por su cuidado.\nhttps:\/\/t.co\/ogCCkHs3pS","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ogCCkHs3pS","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/familia\/padres-hijos\/abci-familias-ninos-enfermedades-raras-quedan-sin-ayudas-criterios-restrictivos-mutuas-202005080136_noticia.html","display_url":"abc.es\/familia\/padres\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[110,120]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YUNwXivWSc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261553228640124928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[39,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[127,137]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589633862138"}
{"created_at":"Sat May 16 13:05:05 +0000 2020","id":1261643836075520000,"id_str":"1261643836075520000","text":"El 65% de los europeos con #EnfermedadesRaras ha tenido que visitar diferentes servicios sociosanitarios en un cort\u2026 https:\/\/t.co\/ADwXY9u26F","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8324,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28883,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El 65% de los europeos con #EnfermedadesRaras ha tenido que visitar diferentes servicios sociosanitarios en un corto periodo de tiempo. El 67% de ellos siente que estos servicios no se coordinan bien este s\u00ed.\n\nhttps:\/\/t.co\/ocJMhcHXdC https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[27,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ocJMhcHXdC","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/slider-home\/12965-cr%C3%B3nica-%C2%ABning%C3%BAn-pa%C3%ADs-por-si-s%C3%B3lo-puede-abordar-las-enfermedades-raras%C2%BB-2","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/slid\u2026","indices":[210,233]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261643834510970881,"id_str":"1261643834510970881","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"}}},{"id":1261643834661974016,"id_str":"1261643834661974016","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261643834510970881,"id_str":"1261643834510970881","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"}}},{"id":1261643834661974016,"id_str":"1261643834661974016","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[27,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ADwXY9u26F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261643836075520000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589634305386"}
{"created_at":"Sat May 16 13:10:57 +0000 2020","id":1261645313661698049,"id_str":"1261645313661698049","text":"RT @RarasReales: El 65% de los europeos con #EnfermedadesRaras ha tenido que visitar diferentes servicios sociosanitarios en un corto perio\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1077609160420806656,"id_str":"1077609160420806656","name":"Bella Durmiente","screen_name":"BellaDu01289310","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":197,"listed_count":0,"favourites_count":3148,"statuses_count":1741,"created_at":"Tue Dec 25 16:56:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 13:05:05 +0000 2020","id":1261643836075520000,"id_str":"1261643836075520000","text":"El 65% de los europeos con #EnfermedadesRaras ha tenido que visitar diferentes servicios sociosanitarios en un cort\u2026 https:\/\/t.co\/ADwXY9u26F","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8324,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28883,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El 65% de los europeos con #EnfermedadesRaras ha tenido que visitar diferentes servicios sociosanitarios en un corto periodo de tiempo. El 67% de ellos siente que estos servicios no se coordinan bien este s\u00ed.\n\nhttps:\/\/t.co\/ocJMhcHXdC https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[27,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ocJMhcHXdC","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/slider-home\/12965-cr%C3%B3nica-%C2%ABning%C3%BAn-pa%C3%ADs-por-si-s%C3%B3lo-puede-abordar-las-enfermedades-raras%C2%BB-2","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/slid\u2026","indices":[210,233]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261643834510970881,"id_str":"1261643834510970881","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"}}},{"id":1261643834661974016,"id_str":"1261643834661974016","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261643834510970881,"id_str":"1261643834510970881","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"}}},{"id":1261643834661974016,"id_str":"1261643834661974016","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[27,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ADwXY9u26F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261643836075520000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[44,62]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589634657670"}
{"created_at":"Sat May 16 13:11:11 +0000 2020","id":1261645371568259072,"id_str":"1261645371568259072","text":"RT @RarasReales: El 65% de los europeos con #EnfermedadesRaras ha tenido que visitar diferentes servicios sociosanitarios en un corto perio\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":115392153,"id_str":"115392153","name":"Juan Carr","screen_name":"HambreCero","location":"Am\u00e9rica Latina","url":"https:\/\/redaccion.com.ar\/","description":"FOTO Sof\u00eda ni\u00f1a de 3 a\u00f1os, perdida en Patagonia (2008) Instagram (juancarr1) Facebook (Juan Carr) Sue\u00f1o alcanzar el HambreCero en todo el mundo! @redaccioncomar","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":296055,"friends_count":22330,"listed_count":918,"favourites_count":44,"statuses_count":68232,"created_at":"Thu Feb 18 14:23:56 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"001499","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/968131915\/Sofia_1__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/968131915\/Sofia_1__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/115392153\/1398135379","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 13:05:05 +0000 2020","id":1261643836075520000,"id_str":"1261643836075520000","text":"El 65% de los europeos con #EnfermedadesRaras ha tenido que visitar diferentes servicios sociosanitarios en un cort\u2026 https:\/\/t.co\/ADwXY9u26F","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8324,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28883,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El 65% de los europeos con #EnfermedadesRaras ha tenido que visitar diferentes servicios sociosanitarios en un corto periodo de tiempo. El 67% de ellos siente que estos servicios no se coordinan bien este s\u00ed.\n\nhttps:\/\/t.co\/ocJMhcHXdC https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[27,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ocJMhcHXdC","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/slider-home\/12965-cr%C3%B3nica-%C2%ABning%C3%BAn-pa%C3%ADs-por-si-s%C3%B3lo-puede-abordar-las-enfermedades-raras%C2%BB-2","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/slid\u2026","indices":[210,233]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261643834510970881,"id_str":"1261643834510970881","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"}}},{"id":1261643834661974016,"id_str":"1261643834661974016","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261643834510970881,"id_str":"1261643834510970881","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"}}},{"id":1261643834661974016,"id_str":"1261643834661974016","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[27,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ADwXY9u26F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261643836075520000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[44,62]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589634671476"}
{"created_at":"Sat May 16 13:19:03 +0000 2020","id":1261647352953274368,"id_str":"1261647352953274368","text":"RT @porfiria_org: Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a todas la\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4180002748,"id_str":"4180002748","name":"mar minano","screen_name":"MinanoMar","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37,"friends_count":132,"listed_count":0,"favourites_count":61,"statuses_count":62,"created_at":"Fri Nov 13 16:26:28 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770207579742109700\/sA9RU2zA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770207579742109700\/sA9RU2zA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4180002748\/1472466998","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 09:10:14 +0000 2020","id":1261584733152186368,"id_str":"1261584733152186368","text":"Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a to\u2026 https:\/\/t.co\/lMAxhPbqtb","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":459,"friends_count":88,"listed_count":10,"favourites_count":342,"statuses_count":807,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ver\u00f3nica Canon, miembro de la junta directiva de la AEP y coordinadora en la Regi\u00f3n de Murcia, envia un saludo a todas las personas implicadas en porfiria.\n#LaPorfiriaExiste #Porfiria #JuntosSomosM\u00e1sfuertes #EnfermedadesRaras #somosAEP\nhttps:\/\/t.co\/sFZ6IcrnLd https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaPorfiriaExiste","indices":[156,173]},{"text":"Porfiria","indices":[174,183]},{"text":"JuntosSomosM\u00e1sfuertes","indices":[184,206]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[207,225]},{"text":"somosAEP","indices":[226,235]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sFZ6IcrnLd","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/262244927249095\/posts\/1709964399143800\/","display_url":"facebook.com\/26224492724909\u2026","indices":[236,259]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261584730715303936,"id_str":"1261584730715303936","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_url":"pic.twitter.com\/uwvktuJ6Kp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261584733152186368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261584730715303936,"id_str":"1261584730715303936","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYIMoOBXsAAWMnC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uwvktuJ6Kp","display_url":"pic.twitter.com\/uwvktuJ6Kp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/porfiria_org\/status\/1261584733152186368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":588,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lMAxhPbqtb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261584733152186368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"porfiria_org","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","id":2618269101,"id_str":"2618269101","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589635143875"}
{"created_at":"Sat May 16 13:20:24 +0000 2020","id":1261647692918337536,"id_str":"1261647692918337536","text":"RT @Mateu_MT: Finalment #LaMarat\u00f3TV3 ha recaptat 14 milions d'\u20ac, que aniran destinats a la recerca sobre #MalaltiesMinorit\u00e0ries.\n\nFinalment\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":870548443,"id_str":"870548443","name":"Sombradoble","screen_name":"sombradoble","location":null,"url":"http:\/\/www.sombradoble.es","description":"Especializados en la aplicaci\u00f3n de nuevas tecnolog\u00edas a la divulgaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n cient\u00edfica. Creaci\u00f3n audiovisual y organizaci\u00f3n de eventos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7710,"friends_count":1993,"listed_count":283,"favourites_count":21885,"statuses_count":26295,"created_at":"Tue Oct 09 20:23:27 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7B561D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147217209846054914\/d8GIg-r9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1147217209846054914\/d8GIg-r9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/870548443\/1397036023","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 07:50:10 +0000 2020","id":1261564583539507200,"id_str":"1261564583539507200","text":"Finalment #LaMarat\u00f3TV3 ha recaptat 14 milions d'\u20ac, que aniran destinats a la recerca sobre #MalaltiesMinorit\u00e0ries.\u2026 https:\/\/t.co\/vdJ1H17aaV","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2206921998,"id_str":"2206921998","name":"Mateu Morillas Torn\u00e9","screen_name":"Mateu_MT","location":"Manresa","url":"http:\/\/about.me\/mateu.morillas","description":"Ge\u00f2graf amb feina a @GeoSocUDL. Llicenciat a @Geografia_UAB i M\u00e0ster Professional en #SIG a @UNIGISGirona.\n\nTelegram @Mateu_MT","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":299,"friends_count":314,"listed_count":11,"favourites_count":2805,"statuses_count":1526,"created_at":"Thu Nov 21 10:30:56 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"999999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256957389452070912\/ck8vVQgq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256957389452070912\/ck8vVQgq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2206921998\/1385168529","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Finalment #LaMarat\u00f3TV3 ha recaptat 14 milions d'\u20ac, que aniran destinats a la recerca sobre #MalaltiesMinorit\u00e0ries.\n\nFinalmente @la_marato recaud\u00f3 14 millones de \u20ac, que iran destinados a la investigaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras\n\n@NoInvisibles @FEDER_ONG\n\nhttps:\/\/t.co\/v8F6f5iUwi","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"LaMarat\u00f3TV3","indices":[10,22]},{"text":"MalaltiesMinorit\u00e0ries","indices":[91,113]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[209,227]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v8F6f5iUwi","expanded_url":"https:\/\/www.ccma.cat\/324\/14-milions-per-a-les-malalties-minoritaries-la-segona-recaptacio-mes-alta-de-la-marato\/noticia\/3014742\/","display_url":"ccma.cat\/324\/14-milions\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[{"screen_name":"la_marato","name":"la_marato","id":18045654,"id_str":"18045654","indices":[127,137]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[229,242]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[243,253]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"LaMarat\u00f3TV3","indices":[10,22]},{"text":"MalaltiesMinorit\u00e0ries","indices":[91,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vdJ1H17aaV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261564583539507200","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LaMarat\u00f3TV3","indices":[24,36]},{"text":"MalaltiesMinorit\u00e0ries","indices":[105,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Mateu_MT","name":"Mateu Morillas Torn\u00e9","id":2206921998,"id_str":"2206921998","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1589635224929"}
{"created_at":"Sat May 16 13:36:48 +0000 2020","id":1261651816233779200,"id_str":"1261651816233779200","text":"RT @RarasReales: Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas. @FEDER_ONG a\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":177993281,"id_str":"177993281","name":"winy\ud83c\udf31\ud83c\udf1e\ud83e\udd8b\ud83c\udf3b","screen_name":"winsol67","location":null,"url":null,"description":"Amo a mis hij@s. La voz de mi ni\u00f1o y feliz colaboradora de @fundaciondaya y @mamacultiva. Puro\u2764 y defensora de lo q creo justo. Tb tengo mi lado light .","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1117,"friends_count":362,"listed_count":41,"favourites_count":3764,"statuses_count":15126,"created_at":"Fri Aug 13 15:59:18 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1241540225857466369\/yak7OMXg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1241540225857466369\/yak7OMXg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/177993281\/1553485750","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 07:05:02 +0000 2020","id":1261553228640124928,"id_str":"1261553228640124928","text":"Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas.\u2026 https:\/\/t.co\/YUNwXivWSc","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8326,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28883,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Familias de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras se quedan sin ayudas por los \u00abcriterios restrictivos\u00bb de las mutuas. @FEDER_ONG alerta de que familias de menores con estas patolog\u00edas est\u00e1n dejando de recibir la prestaci\u00f3n econ\u00f3mica percibida por su cuidado.\nhttps:\/\/t.co\/ogCCkHs3pS","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ogCCkHs3pS","expanded_url":"https:\/\/www.abc.es\/familia\/padres-hijos\/abci-familias-ninos-enfermedades-raras-quedan-sin-ayudas-criterios-restrictivos-mutuas-202005080136_noticia.html","display_url":"abc.es\/familia\/padres\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[110,120]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YUNwXivWSc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261553228640124928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[39,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[127,137]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589636208004"}
{"created_at":"Sat May 16 13:46:34 +0000 2020","id":1261654277178736640,"id_str":"1261654277178736640","text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la defi\u2026 https:\/\/t.co\/YrVXBgPkW1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245108265,"id_str":"1245108265","name":"Dr. Sergio Zimmer","screen_name":"DocSergioZeta","location":"Ciudad de Buenos Aires ","url":"http:\/\/www.proyecto-salud.com.ar","description":"M\u00e9dico - Docente Universitario - Periodista\nConductor en radio y TV","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2322,"friends_count":329,"listed_count":185,"favourites_count":138,"statuses_count":57735,"created_at":"Wed Mar 06 02:36:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1245108265\/1403191047","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficiencia de la prote\u00edna C1 Inhibidor. En #Argentina se estima q existen 900 #personas afectadas.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/RJSKhitqIn\n\n#Salud #AEH #EPOF #Angioedema https:\/\/t.co\/dPAzsHawAv","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"Argentina","indices":[155,165]},{"text":"personas","indices":[190,199]},{"text":"Salud","indices":[249,255]},{"text":"AEH","indices":[256,260]},{"text":"EPOF","indices":[261,266]},{"text":"Angioedema","indices":[267,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RJSKhitqIn","expanded_url":"http:\/\/proyecto-salud.com.ar\/shop\/detallenot.asp?notid=12993","display_url":"proyecto-salud.com.ar\/shop\/detalleno\u2026","indices":[224,247]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261650573755121666,"id_str":"1261650573755121666","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJIgydXgAILw37.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJIgydXgAILw37.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dPAzsHawAv","display_url":"pic.twitter.com\/dPAzsHawAv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261654277178736640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261650573755121666,"id_str":"1261650573755121666","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJIgydXgAILw37.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJIgydXgAILw37.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dPAzsHawAv","display_url":"pic.twitter.com\/dPAzsHawAv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261654277178736640\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YrVXBgPkW1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261654277178736640","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589636794739"}
{"created_at":"Sat May 16 13:58:48 +0000 2020","id":1261657354136965120,"id_str":"1261657354136965120","text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la defi\u2026 https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245108265,"id_str":"1245108265","name":"Dr. Sergio Zimmer","screen_name":"DocSergioZeta","location":"Ciudad de Buenos Aires ","url":"http:\/\/www.proyecto-salud.com.ar","description":"M\u00e9dico - Docente Universitario - Periodista\nConductor en radio y TV","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2322,"friends_count":329,"listed_count":185,"favourites_count":138,"statuses_count":57735,"created_at":"Wed Mar 06 02:36:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1245108265\/1403191047","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficiencia de la prote\u00edna C1 Inhibidor. En #Argentina se estima q existen 900 #personas afectadas.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0\n\n#Salud #AEH #EPOF #Angioedema https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"Argentina","indices":[155,165]},{"text":"personas","indices":[190,199]},{"text":"Salud","indices":[249,255]},{"text":"AEH","indices":[256,260]},{"text":"EPOF","indices":[261,266]},{"text":"Angioedema","indices":[267,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0","expanded_url":"http:\/\/www.aehargentina.org\/","display_url":"aehargentina.org","indices":[224,247]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261657354136965120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589637528343"}
{"created_at":"Sat May 16 14:00:07 +0000 2020","id":1261657684144730114,"id_str":"1261657684144730114","text":"Today is #HAEDay :-) and we want to say thank you to everyone who is helping drive awareness, answers and action fo\u2026 https:\/\/t.co\/5hlLJevJ04","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.spredfast.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eKhoros\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":46654897,"id_str":"46654897","name":"Takeda","screen_name":"TakedaPharma","location":"70+ countries","url":"http:\/\/www.takeda.com","description":"Global Twitter channel for Takeda. Aspiring to bring better health and a brighter future for people worldwide. Please read https:\/\/t.co\/RAYhU0e6DE","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":15961,"friends_count":255,"listed_count":231,"favourites_count":501,"statuses_count":2048,"created_at":"Fri Jun 12 13:51:14 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/588733253886078976\/KJ2s-n65_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/588733253886078976\/KJ2s-n65_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/46654897\/1589280138","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Today is #HAEDay :-) and we want to say thank you to everyone who is helping drive awareness, answers and action for #HereditaryAngioedema. We highlighted some of these Rare Stars in honour of #RareDiseaseDay. See how they are helping #ReframeRare here https:\/\/t.co\/VrEttR4QOh","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"HAEDay","indices":[9,16]},{"text":"HereditaryAngioedema","indices":[117,138]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[193,208]},{"text":"ReframeRare","indices":[235,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VrEttR4QOh","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2WzQR5S","display_url":"bit.ly\/2WzQR5S","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"HAEDay","indices":[9,16]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5hlLJevJ04","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261657684144730114","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1589637607023"}
{"created_at":"Sat May 16 14:02:23 +0000 2020","id":1261658255241199616,"id_str":"1261658255241199616","text":"ABRIL FASHION GIRL \ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\n\n#enfermedadesraras #spg #fisioterapia #logopeda #equinoterapia #abril #paraparesia\u2026 https:\/\/t.co\/UL0j5pQRBu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1140928769823256577,"id_str":"1140928769823256577","name":"LaLuchaDeAbril","screen_name":"LaLuchaDeAbril1","location":"Barcelona, Spain","url":null,"description":"Soy una ni\u00f1a de 3 a\u00f1os diagnosticada de una enfermedad rara neuromuscular degenerativa de origen gen\u00e9tico llamada SPG52. No podr\u00e1 conmigo! Luchando!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":398,"friends_count":136,"listed_count":0,"favourites_count":409,"statuses_count":313,"created_at":"Tue Jun 18 10:26:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211410083403485184\/pvE3ZN2T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211410083403485184\/pvE3ZN2T_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1140928769823256577\/1577657644","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"ABRIL FASHION GIRL \ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\n\n#enfermedadesraras #spg #fisioterapia #logopeda #equinoterapia #abril #paraparesia #espastica #espasticidad #genetica #cromosoma14 #lucha #fight #investigacion #neurologia #genetica\u2026 https:\/\/t.co\/RBjbnSsvwb","display_text_range":[0,230],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[24,42]},{"text":"spg","indices":[43,47]},{"text":"fisioterapia","indices":[48,61]},{"text":"logopeda","indices":[62,71]},{"text":"equinoterapia","indices":[72,86]},{"text":"abril","indices":[87,93]},{"text":"paraparesia","indices":[94,106]},{"text":"espastica","indices":[107,117]},{"text":"espasticidad","indices":[118,131]},{"text":"genetica","indices":[132,141]},{"text":"cromosoma14","indices":[142,154]},{"text":"lucha","indices":[155,161]},{"text":"fight","indices":[162,168]},{"text":"investigacion","indices":[169,183]},{"text":"neurologia","indices":[184,195]},{"text":"genetica","indices":[196,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RBjbnSsvwb","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CAQFm5OnlMC\/?igshid=y0hatewbb0ws","display_url":"instagram.com\/p\/CAQFm5OnlMC\/\u2026","indices":[207,230]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[24,42]},{"text":"spg","indices":[43,47]},{"text":"fisioterapia","indices":[48,61]},{"text":"logopeda","indices":[62,71]},{"text":"equinoterapia","indices":[72,86]},{"text":"abril","indices":[87,93]},{"text":"paraparesia","indices":[94,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UL0j5pQRBu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261658255241199616","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1589637743183"}
{"created_at":"Sat May 16 14:07:06 +0000 2020","id":1261659445634924544,"id_str":"1261659445634924544","text":"RT @LaLuchaDeAbril1: ABRIL FASHION GIRL \ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\n\n#enfermedadesraras #spg #fisioterapia #logopeda #equinoterapia #abril #paraparesia #espastica\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1007529900,"id_str":"1007529900","name":"AGM","screen_name":"a_gmartin","location":"Gran Canaria","url":null,"description":"LPGC #PorUnaCiudadModelo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":34,"friends_count":193,"listed_count":0,"favourites_count":3414,"statuses_count":3374,"created_at":"Wed Dec 12 23:21:55 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255446481013743622\/YE4b7WKQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255446481013743622\/YE4b7WKQ_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:02:23 +0000 2020","id":1261658255241199616,"id_str":"1261658255241199616","text":"ABRIL FASHION GIRL \ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\n\n#enfermedadesraras #spg #fisioterapia #logopeda #equinoterapia #abril #paraparesia\u2026 https:\/\/t.co\/UL0j5pQRBu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1140928769823256577,"id_str":"1140928769823256577","name":"LaLuchaDeAbril","screen_name":"LaLuchaDeAbril1","location":"Barcelona, Spain","url":null,"description":"Soy una ni\u00f1a de 3 a\u00f1os diagnosticada de una enfermedad rara neuromuscular degenerativa de origen gen\u00e9tico llamada SPG52. No podr\u00e1 conmigo! Luchando!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":398,"friends_count":136,"listed_count":0,"favourites_count":409,"statuses_count":313,"created_at":"Tue Jun 18 10:26:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211410083403485184\/pvE3ZN2T_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1211410083403485184\/pvE3ZN2T_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1140928769823256577\/1577657644","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"ABRIL FASHION GIRL \ud83d\ude0e\ud83d\ude0d\ud83e\udd29\n\n#enfermedadesraras #spg #fisioterapia #logopeda #equinoterapia #abril #paraparesia #espastica #espasticidad #genetica #cromosoma14 #lucha #fight #investigacion #neurologia #genetica\u2026 https:\/\/t.co\/RBjbnSsvwb","display_text_range":[0,230],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[24,42]},{"text":"spg","indices":[43,47]},{"text":"fisioterapia","indices":[48,61]},{"text":"logopeda","indices":[62,71]},{"text":"equinoterapia","indices":[72,86]},{"text":"abril","indices":[87,93]},{"text":"paraparesia","indices":[94,106]},{"text":"espastica","indices":[107,117]},{"text":"espasticidad","indices":[118,131]},{"text":"genetica","indices":[132,141]},{"text":"cromosoma14","indices":[142,154]},{"text":"lucha","indices":[155,161]},{"text":"fight","indices":[162,168]},{"text":"investigacion","indices":[169,183]},{"text":"neurologia","indices":[184,195]},{"text":"genetica","indices":[196,205]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RBjbnSsvwb","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CAQFm5OnlMC\/?igshid=y0hatewbb0ws","display_url":"instagram.com\/p\/CAQFm5OnlMC\/\u2026","indices":[207,230]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[24,42]},{"text":"spg","indices":[43,47]},{"text":"fisioterapia","indices":[48,61]},{"text":"logopeda","indices":[62,71]},{"text":"equinoterapia","indices":[72,86]},{"text":"abril","indices":[87,93]},{"text":"paraparesia","indices":[94,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UL0j5pQRBu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261658255241199616","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[45,63]},{"text":"spg","indices":[64,68]},{"text":"fisioterapia","indices":[69,82]},{"text":"logopeda","indices":[83,92]},{"text":"equinoterapia","indices":[93,107]},{"text":"abril","indices":[108,114]},{"text":"paraparesia","indices":[115,127]},{"text":"espastica","indices":[128,138]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LaLuchaDeAbril1","name":"LaLuchaDeAbril","id":1140928769823256577,"id_str":"1140928769823256577","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1589638026995"}
{"created_at":"Sat May 16 14:20:40 +0000 2020","id":1261662857856458754,"id_str":"1261662857856458754","text":"RT @DocSergioZeta: #Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficienc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":812937073,"id_str":"812937073","name":"CHICHITO CHACO","screen_name":"chichodisanto","location":"Colonia Benitez. Chaco. ","url":null,"description":"Medico. Mi abuela sol\u00eda decir: El que hace g\u00e1rgaras, algo ATRAGA!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6569,"friends_count":5944,"listed_count":123,"favourites_count":155598,"statuses_count":233242,"created_at":"Sun Sep 09 11:26:35 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764220343020060672\/9odXRQT5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/764220343020060672\/9odXRQT5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/812937073\/1441031465","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 13:58:48 +0000 2020","id":1261657354136965120,"id_str":"1261657354136965120","text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la defi\u2026 https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245108265,"id_str":"1245108265","name":"Dr. Sergio Zimmer","screen_name":"DocSergioZeta","location":"Ciudad de Buenos Aires ","url":"http:\/\/www.proyecto-salud.com.ar","description":"M\u00e9dico - Docente Universitario - Periodista\nConductor en radio y TV","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2322,"friends_count":329,"listed_count":185,"favourites_count":138,"statuses_count":57735,"created_at":"Wed Mar 06 02:36:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1245108265\/1403191047","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficiencia de la prote\u00edna C1 Inhibidor. En #Argentina se estima q existen 900 #personas afectadas.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0\n\n#Salud #AEH #EPOF #Angioedema https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"Argentina","indices":[155,165]},{"text":"personas","indices":[190,199]},{"text":"Salud","indices":[249,255]},{"text":"AEH","indices":[256,260]},{"text":"EPOF","indices":[261,266]},{"text":"Angioedema","indices":[267,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0","expanded_url":"http:\/\/www.aehargentina.org\/","display_url":"aehargentina.org","indices":[224,247]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261657354136965120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[19,23]},{"text":"16Mayo","indices":[24,31]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[44,66]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[79,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DocSergioZeta","name":"Dr. Sergio Zimmer","id":1245108265,"id_str":"1245108265","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589638840532"}
{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8327,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28884,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589639413655"}
{"created_at":"Sat May 16 14:46:48 +0000 2020","id":1261669434067951616,"id_str":"1261669434067951616","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":579846757,"id_str":"579846757","name":"Y de verdad tienes 3 \ud83d\udc9a\ud83d\udc99","screen_name":"deverdadtienes3","location":"Madrid. Benidorm","url":"http:\/\/www.ydeverdadtienestres.com","description":"Blogger, psic\u00f3loga y madre \ud83e\uddd2\ud83d\udc67\ud83d\udc66\nComunicando sobre #discapacidad #TEA #EERR #pacientes #salud \nParte de @saludesfera y ahora en @Cronichats \nTengo premios \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6183,"friends_count":2679,"listed_count":163,"favourites_count":42297,"statuses_count":28612,"created_at":"Mon May 14 12:43:59 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/693834335305256960\/ArquZXHQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/693834335305256960\/ArquZXHQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/579846757\/1540877567","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8327,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28884,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589640408423"}
{"created_at":"Sat May 16 14:50:31 +0000 2020","id":1261670371524325379,"id_str":"1261670371524325379","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":143452989,"id_str":"143452989","name":"AMER","screen_name":"EERRMolina","location":"Molina de Segura, Spain","url":"http:\/\/www.amer.enfermedadesraras.es","description":"AMER Asociaci\u00f3n Molinense de Enfermedades Raras.\r\n\r\nAy\u00fadanos a defender los derechos de una Inmensa Minoria.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2374,"friends_count":665,"listed_count":94,"favourites_count":3285,"statuses_count":9100,"created_at":"Thu May 13 14:13:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"079DB8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF8400","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/143452989\/1546955288","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8327,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28884,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589640631930"}
{"created_at":"Sat May 16 14:58:25 +0000 2020","id":1261672358055723008,"id_str":"1261672358055723008","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":524431612,"id_str":"524431612","name":"Francisca Negre","screen_name":"FranciscaNegre","location":"Mallorca","url":"http:\/\/gte.uib.es\/pape\/gte\/users\/fnegre","description":"Professora Tecnologia Educativa UIB","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":421,"friends_count":370,"listed_count":18,"favourites_count":5756,"statuses_count":980,"created_at":"Wed Mar 14 15:02:40 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791892775805521921\/jnl8e6e7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/791892775805521921\/jnl8e6e7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/524431612\/1477636945","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8327,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28884,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589641105556"}
{"created_at":"Sat May 16 15:00:30 +0000 2020","id":1261672883849506816,"id_str":"1261672883849506816","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":216048916,"id_str":"216048916","name":"Ana Brenlla Iglesias","screen_name":"ABrenlla","location":null,"url":null,"description":"La vida no es esperar a que la tormenta pase, es aprender a bailar bajo la lluvia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":52,"friends_count":145,"listed_count":4,"favourites_count":309,"statuses_count":45,"created_at":"Mon Nov 15 17:18:32 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/665834727392325633\/6QDN6AXr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/665834727392325633\/6QDN6AXr_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8327,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28884,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589641230915"}
{"created_at":"Sat May 16 15:01:44 +0000 2020","id":1261673193116438528,"id_str":"1261673193116438528","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":961319976815726594,"id_str":"961319976815726594","name":"carlos gomez canga-arguelles","screen_name":"carlos3221969","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":68,"friends_count":227,"listed_count":0,"favourites_count":2065,"statuses_count":2081,"created_at":"Wed Feb 07 19:25:17 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1022188826326917123\/oQ3Q7b2D_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1022188826326917123\/oQ3Q7b2D_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8327,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28884,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589641304650"}
{"created_at":"Sat May 16 15:04:08 +0000 2020","id":1261673794785116160,"id_str":"1261673794785116160","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1248993952344297475,"id_str":"1248993952344297475","name":"Fernanda Aspilche ferro","screen_name":"AspilcheFerro","location":null,"url":"https:\/\/alpha1plus.be\/","description":"Patient advocate - Alpha-1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":118,"listed_count":0,"favourites_count":209,"statuses_count":146,"created_at":"Sat Apr 11 15:19:10 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254068504317362178\/9D2OvnNq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254068504317362178\/9D2OvnNq_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8327,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28884,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589641448099"}
{"created_at":"Sat May 16 15:09:36 +0000 2020","id":1261675170600644608,"id_str":"1261675170600644608","text":"RT @DocSergioZeta: #Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficienc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":112861925,"id_str":"112861925","name":"Vicente Lozada-Balderrama","screen_name":"VicenteLozadaB","location":"Ciudad de M\u00e9xico ","url":"https:\/\/scholar.google.com.mx\/citations?hl=es&view_op=list_works&gmla=AJsN-F6XgcK9KBiKlnrGioKvesBsAD","description":"Acad\u00e9mico, M. Sc. egresado del #IPN #UAEM #EMGS #EMOS.\n\u00c1reas del #conocimiento: #MedicinaMilitar #SaludOcupacional #Radiolog\u00eda #Osteoporosis #Queen #F1 #Trees","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12622,"friends_count":6545,"listed_count":484,"favourites_count":4867,"statuses_count":248036,"created_at":"Tue Feb 09 23:19:39 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717543824675852288\/-LFRpLNC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717543824675852288\/-LFRpLNC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/112861925\/1448223804","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 13:58:48 +0000 2020","id":1261657354136965120,"id_str":"1261657354136965120","text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la defi\u2026 https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245108265,"id_str":"1245108265","name":"Dr. Sergio Zimmer","screen_name":"DocSergioZeta","location":"Ciudad de Buenos Aires ","url":"http:\/\/www.proyecto-salud.com.ar","description":"M\u00e9dico - Docente Universitario - Periodista\nConductor en radio y TV","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2322,"friends_count":329,"listed_count":185,"favourites_count":138,"statuses_count":57736,"created_at":"Wed Mar 06 02:36:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1245108265\/1403191047","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficiencia de la prote\u00edna C1 Inhibidor. En #Argentina se estima q existen 900 #personas afectadas.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0\n\n#Salud #AEH #EPOF #Angioedema https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"Argentina","indices":[155,165]},{"text":"personas","indices":[190,199]},{"text":"Salud","indices":[249,255]},{"text":"AEH","indices":[256,260]},{"text":"EPOF","indices":[261,266]},{"text":"Angioedema","indices":[267,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0","expanded_url":"http:\/\/www.aehargentina.org\/","display_url":"aehargentina.org","indices":[224,247]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261657354136965120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[19,23]},{"text":"16Mayo","indices":[24,31]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[44,66]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[79,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DocSergioZeta","name":"Dr. Sergio Zimmer","id":1245108265,"id_str":"1245108265","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589641776119"}
{"created_at":"Sat May 16 15:11:47 +0000 2020","id":1261675721132593152,"id_str":"1261675721132593152","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1140367987305844736,"id_str":"1140367987305844736","name":"Catalina Covas \ud83d\udcda \ud83c\udf80 #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"CatalinaCovas","location":null,"url":"https:\/\/midolorcronico.blogspot.com\/?m=1","description":"''Curar a veces, aliviar a menudo, consolar siempre.'' Paciente y estudiante de Medicina a la vez.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":442,"friends_count":917,"listed_count":0,"favourites_count":44435,"statuses_count":6620,"created_at":"Sun Jun 16 21:18:09 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140618823382556673\/x2oArqUI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140618823382556673\/x2oArqUI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1140367987305844736\/1587342322","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8327,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28884,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589641907376"}
{"created_at":"Sat May 16 15:13:21 +0000 2020","id":1261676115271323650,"id_str":"1261676115271323650","text":"RT @DocSergioZeta: #Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficienc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2569571858,"id_str":"2569571858","name":"Ja\u00e9n Ross MD","screen_name":"Kaeell3","location":"Ciudad de M\u00e9xico \/ Universo","url":null,"description":"De nada sirve el conocimiento, si no nos cambia el comportamiento... \n\nMexicanas y Mexicanos si en verdad te AMAS, CU\u00cdDATE y CUIDEMONOS...!!!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":408,"friends_count":1608,"listed_count":3,"favourites_count":47032,"statuses_count":34575,"created_at":"Sun Jun 15 20:00:41 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254269143920115714\/zvaowlTc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254269143920115714\/zvaowlTc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2569571858\/1587016104","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 13:58:48 +0000 2020","id":1261657354136965120,"id_str":"1261657354136965120","text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la defi\u2026 https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245108265,"id_str":"1245108265","name":"Dr. Sergio Zimmer","screen_name":"DocSergioZeta","location":"Ciudad de Buenos Aires ","url":"http:\/\/www.proyecto-salud.com.ar","description":"M\u00e9dico - Docente Universitario - Periodista\nConductor en radio y TV","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2322,"friends_count":329,"listed_count":185,"favourites_count":138,"statuses_count":57736,"created_at":"Wed Mar 06 02:36:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1245108265\/1403191047","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficiencia de la prote\u00edna C1 Inhibidor. En #Argentina se estima q existen 900 #personas afectadas.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0\n\n#Salud #AEH #EPOF #Angioedema https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"Argentina","indices":[155,165]},{"text":"personas","indices":[190,199]},{"text":"Salud","indices":[249,255]},{"text":"AEH","indices":[256,260]},{"text":"EPOF","indices":[261,266]},{"text":"Angioedema","indices":[267,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0","expanded_url":"http:\/\/www.aehargentina.org\/","display_url":"aehargentina.org","indices":[224,247]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261657354136965120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[19,23]},{"text":"16Mayo","indices":[24,31]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[44,66]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[79,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DocSergioZeta","name":"Dr. Sergio Zimmer","id":1245108265,"id_str":"1245108265","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589642001346"}
{"created_at":"Sat May 16 15:33:36 +0000 2020","id":1261681212705443840,"id_str":"1261681212705443840","text":"RT @FundaColumbus: \ud83d\ude0a\u2764\ud83c\udfe5 El 14 de mayo de 2019, en Varsovia, el profesor #KrystofBankiewicz y su equipo realizaron una compleja operaci\u00f3n de\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1057212412812763136,"id_str":"1057212412812763136","name":"Toni Maestros de la Costura 2","screen_name":"ToniMDLC2","location":null,"url":null,"description":"Fisioterapeuta \nMaestro costurero","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1286,"friends_count":37,"listed_count":2,"favourites_count":2529,"statuses_count":516,"created_at":"Tue Oct 30 10:07:36 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126193097698889728\/hXrOyG0U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1126193097698889728\/hXrOyG0U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1057212412812763136\/1557340334","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu May 14 16:51:50 +0000 2020","id":1260976124831686656,"id_str":"1260976124831686656","text":"\ud83d\ude0a\u2764\ud83c\udfe5 El 14 de mayo de 2019, en Varsovia, el profesor #KrystofBankiewicz y su equipo realizaron una compleja operaci\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/DAOTdXafjd","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":913732872758026240,"id_str":"913732872758026240","name":"Fundaci\u00f3n Columbus","screen_name":"FundaColumbus","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fundacioncolumbus.org","description":"Facilitamos el acceso a las terapias a ni\u00f1os con enfermedades raras y de tipo oncol\u00f3gico. Fomentamos la cultura. Impulsamos la innovaci\u00f3n cient\u00edfica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":297,"friends_count":146,"listed_count":3,"favourites_count":513,"statuses_count":630,"created_at":"Fri Sep 29 11:51:08 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/955867097334255620\/4Gsy-O_k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/955867097334255620\/4Gsy-O_k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/913732872758026240\/1578478316","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude0a\u2764\ud83c\udfe5 El 14 de mayo de 2019, en Varsovia, el profesor #KrystofBankiewicz y su equipo realizaron una compleja operaci\u00f3n de #terapiag\u00e9nica, pionera en el mundo, que logr\u00f3 darle una segunda vida Irai. \u00a1Felicidades, peque\u00f1a!\n\ud83c\udf82\u261d\ud83c\udffcUn a\u00f1o de avances. \ud83d\udc68\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\ud83d\udd2c \u00a1Seguimos! #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/0uV8merLeE","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"KrystofBankiewicz","indices":[52,70]},{"text":"terapiag\u00e9nica","indices":[120,134]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[261,279]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1260975633804464129,"id_str":"1260975633804464129","indices":[280,303],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1260975633804464129\/pu\/img\/K6v_--w4w26mw9h0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1260975633804464129\/pu\/img\/K6v_--w4w26mw9h0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0uV8merLeE","display_url":"pic.twitter.com\/0uV8merLeE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundaColumbus\/status\/1260976124831686656\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":97833,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1260975633804464129\/pu\/vid\/480x270\/F-137S05_ZmMlktV.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1260975633804464129\/pu\/pl\/V9ecPgeQHzZVGTg8.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1260975633804464129\/pu\/vid\/1280x720\/166PMj_UlQcG_uIq.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1260975633804464129\/pu\/vid\/640x360\/CNooByChGZM5e75s.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1260975633804464129,"id_str":"1260975633804464129","indices":[280,303],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1260975633804464129\/pu\/img\/K6v_--w4w26mw9h0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1260975633804464129\/pu\/img\/K6v_--w4w26mw9h0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0uV8merLeE","display_url":"pic.twitter.com\/0uV8merLeE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundaColumbus\/status\/1260976124831686656\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":97833,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1260975633804464129\/pu\/vid\/480x270\/F-137S05_ZmMlktV.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1260975633804464129\/pu\/pl\/V9ecPgeQHzZVGTg8.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1260975633804464129\/pu\/vid\/1280x720\/166PMj_UlQcG_uIq.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1260975633804464129\/pu\/vid\/640x360\/CNooByChGZM5e75s.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"KrystofBankiewicz","indices":[52,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DAOTdXafjd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1260976124831686656","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"KrystofBankiewicz","indices":[71,89]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundaColumbus","name":"Fundaci\u00f3n Columbus","id":913732872758026240,"id_str":"913732872758026240","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589643216669"}
{"created_at":"Sat May 16 15:43:01 +0000 2020","id":1261683580914237443,"id_str":"1261683580914237443","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1156536050908631040,"id_str":"1156536050908631040","name":"Ariadna Tigri Santi\u00f1a","screen_name":"ariadna_tigri_","location":"Barcelona","url":null,"description":"Case Manager Nurse Rare and Metabolic Diseases Unit, University Hospital Vall d'Hebron.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":36,"listed_count":0,"favourites_count":7,"statuses_count":10,"created_at":"Wed Jul 31 12:04:16 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233730036387188737\/dff_tIAN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233730036387188737\/dff_tIAN_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8328,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28884,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589643781294"}
{"created_at":"Sat May 16 15:47:53 +0000 2020","id":1261684804556374021,"id_str":"1261684804556374021","text":"@RarasReales es cierto que en muchas ocasiones entre diferentes servicios no nos coordinamos bien, de hecho, nos su\u2026 https:\/\/t.co\/VJOHiRBJZ1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":3261814737,"in_reply_to_user_id_str":"3261814737","in_reply_to_screen_name":"RarasReales","user":{"id":1156536050908631040,"id_str":"1156536050908631040","name":"Ariadna Tigri Santi\u00f1a","screen_name":"ariadna_tigri_","location":"Barcelona","url":null,"description":"Case Manager Nurse Rare and Metabolic Diseases Unit, University Hospital Vall d'Hebron.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":37,"listed_count":0,"favourites_count":10,"statuses_count":11,"created_at":"Wed Jul 31 12:04:16 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233730036387188737\/dff_tIAN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233730036387188737\/dff_tIAN_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1261643836075520000,"quoted_status_id_str":"1261643836075520000","quoted_status":{"created_at":"Sat May 16 13:05:05 +0000 2020","id":1261643836075520000,"id_str":"1261643836075520000","text":"El 65% de los europeos con #EnfermedadesRaras ha tenido que visitar diferentes servicios sociosanitarios en un cort\u2026 https:\/\/t.co\/ADwXY9u26F","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8328,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28884,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El 65% de los europeos con #EnfermedadesRaras ha tenido que visitar diferentes servicios sociosanitarios en un corto periodo de tiempo. El 67% de ellos siente que estos servicios no se coordinan bien este s\u00ed.\n\nhttps:\/\/t.co\/ocJMhcHXdC https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[27,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ocJMhcHXdC","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/slider-home\/12965-cr%C3%B3nica-%C2%ABning%C3%BAn-pa%C3%ADs-por-si-s%C3%B3lo-puede-abordar-las-enfermedades-raras%C2%BB-2","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/slid\u2026","indices":[210,233]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261643834510970881,"id_str":"1261643834510970881","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"}}},{"id":1261643834661974016,"id_str":"1261643834661974016","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261643834510970881,"id_str":"1261643834510970881","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"}}},{"id":1261643834661974016,"id_str":"1261643834661974016","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[27,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ADwXY9u26F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261643836075520000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/m3TdGLXJ0N","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000","display":"twitter.com\/RarasReales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"@RarasReales es cierto que en muchas ocasiones entre diferentes servicios no nos coordinamos bien, de hecho, nos suele costar incluso entre los especialistas de un mismo hospital. Personalmente, creo que aqu\u00ed la enfermera gestora de casos tiene un papel crucial. Juntos podemos.","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[0,12]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VJOHiRBJZ1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261684804556374021","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589644073033"}
{"created_at":"Sat May 16 16:15:31 +0000 2020","id":1261691760582983680,"id_str":"1261691760582983680","text":"Muchas personas en el mundo tienen #meniere y deben aprender a vivir con esto. As\u00ed que les invito a leer y aprender\u2026 https:\/\/t.co\/3qUPTsUoLd","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":719882565373575169,"id_str":"719882565373575169","name":"Carolina Medina","screen_name":"caro__medina","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":8,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":2,"created_at":"Tue Apr 12 13:39:13 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719883777611284480\/aXRTy2Ea_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/719883777611284480\/aXRTy2Ea_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/719882565373575169\/1586143501","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Muchas personas en el mundo tienen #meniere y deben aprender a vivir con esto. As\u00ed que les invito a leer y aprender sobre esta enfermedad. #enfermedadesraras #otorrinolaringologia https:\/\/t.co\/KpQkNRQuZg","display_text_range":[0,179],"entities":{"hashtags":[{"text":"meniere","indices":[35,43]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[139,157]},{"text":"otorrinolaringologia","indices":[158,179]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261691729381654530,"id_str":"1261691729381654530","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt8XHXgAIh-0x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt8XHXgAIh-0x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KpQkNRQuZg","display_url":"pic.twitter.com\/KpQkNRQuZg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/caro__medina\/status\/1261691760582983680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}},{"id":1261691736142856194,"id_str":"1261691736142856194","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt8wTXQAIy8qy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt8wTXQAIy8qy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KpQkNRQuZg","display_url":"pic.twitter.com\/KpQkNRQuZg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/caro__medina\/status\/1261691760582983680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}},{"id":1261691745101848583,"id_str":"1261691745101848583","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt9RrWoAcz1is.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt9RrWoAcz1is.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KpQkNRQuZg","display_url":"pic.twitter.com\/KpQkNRQuZg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/caro__medina\/status\/1261691760582983680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}},{"id":1261691752911646727,"id_str":"1261691752911646727","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt9uxWsAc4Fke.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt9uxWsAc4Fke.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KpQkNRQuZg","display_url":"pic.twitter.com\/KpQkNRQuZg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/caro__medina\/status\/1261691760582983680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261691729381654530,"id_str":"1261691729381654530","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt8XHXgAIh-0x.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt8XHXgAIh-0x.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KpQkNRQuZg","display_url":"pic.twitter.com\/KpQkNRQuZg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/caro__medina\/status\/1261691760582983680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}},{"id":1261691736142856194,"id_str":"1261691736142856194","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt8wTXQAIy8qy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt8wTXQAIy8qy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KpQkNRQuZg","display_url":"pic.twitter.com\/KpQkNRQuZg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/caro__medina\/status\/1261691760582983680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}},{"id":1261691745101848583,"id_str":"1261691745101848583","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt9RrWoAcz1is.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt9RrWoAcz1is.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KpQkNRQuZg","display_url":"pic.twitter.com\/KpQkNRQuZg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/caro__medina\/status\/1261691760582983680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}},{"id":1261691752911646727,"id_str":"1261691752911646727","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt9uxWsAc4Fke.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJt9uxWsAc4Fke.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KpQkNRQuZg","display_url":"pic.twitter.com\/KpQkNRQuZg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/caro__medina\/status\/1261691760582983680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"meniere","indices":[35,43]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3qUPTsUoLd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261691760582983680","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589645731479"}
{"created_at":"Sat May 16 16:36:08 +0000 2020","id":1261696947557195779,"id_str":"1261696947557195779","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1096805276844523520,"id_str":"1096805276844523520","name":"Cristina Montserrat","screen_name":"Crismon1007","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Hiperactiva no diagnosticada...eso dicen. \nMadre. \nNutricionista en el mundo metab\u00f3lico. ECM.\nPensamientopositivo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40,"friends_count":83,"listed_count":2,"favourites_count":255,"statuses_count":296,"created_at":"Sat Feb 16 16:15:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185944969200259072\/Dg_RO20-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185944969200259072\/Dg_RO20-_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8328,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28885,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589646968150"}
{"created_at":"Sat May 16 17:01:22 +0000 2020","id":1261703300673609728,"id_str":"1261703300673609728","text":"La investigaci\u00f3n de las #enfermedadesraras se aplaza para dedicar ahora el tiempo a la b\u00fasqueda de una soluci\u00f3n al\u2026 https:\/\/t.co\/1hmWh69guR","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3770161877,"id_str":"3770161877","name":"Informaci\u00f3n SF","screen_name":"InformacionSF","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/www.informacionsinfronteras.org","description":"ONG dedicada a atender la demanda de informaci\u00f3n m\u00e9dica de profesionales sanitarios que lo necesitan #Salud #Solidaridad #Informaci\u00f3n #VoluntariadoSolidario","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":491,"friends_count":838,"listed_count":14,"favourites_count":148,"statuses_count":1415,"created_at":"Fri Sep 25 10:41:14 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799576725642416128\/YKBlpuz2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/799576725642416128\/YKBlpuz2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3770161877\/1587406596","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La investigaci\u00f3n de las #enfermedadesraras se aplaza para dedicar ahora el tiempo a la b\u00fasqueda de una soluci\u00f3n al #coronavirus\nhttps:\/\/t.co\/YONrzf7p3m","display_text_range":[0,151],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[24,42]},{"text":"coronavirus","indices":[115,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YONrzf7p3m","expanded_url":"https:\/\/elcorreoweb.es\/provincia\/la-investigacion-contra-las-enfermedades-raras-duerme-a-80-bajo-cero-EE6521035","display_url":"elcorreoweb.es\/provincia\/la-i\u2026","indices":[128,151]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[24,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1hmWh69guR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261703300673609728","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589648482851"}
{"created_at":"Sat May 16 17:11:40 +0000 2020","id":1261705893030367232,"id_str":"1261705893030367232","text":"RT @DocSergioZeta: #Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficienc\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":39646784,"id_str":"39646784","name":"Dr. Thomas Mancinelli .\u00b7. #QuedateEnCasa","screen_name":"thomasmmr","location":"Maracay, Aragua","url":null,"description":"#ORL #ENT #IAMOTO #ConsultaOnLine #Cl\u00ednicaCalicanto @Centromedicomcy #PrevalerMaracay #MisHijosMisOrgullos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2604,"friends_count":4747,"listed_count":78,"favourites_count":36269,"statuses_count":37464,"created_at":"Wed May 13 00:57:51 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481533792788566016\/32LPTbYL_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481533792788566016\/32LPTbYL_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/39646784\/1581713163","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 13:58:48 +0000 2020","id":1261657354136965120,"id_str":"1261657354136965120","text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la defi\u2026 https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245108265,"id_str":"1245108265","name":"Dr. Sergio Zimmer","screen_name":"DocSergioZeta","location":"Ciudad de Buenos Aires ","url":"http:\/\/www.proyecto-salud.com.ar","description":"M\u00e9dico - Docente Universitario - Periodista\nConductor en radio y TV","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2322,"friends_count":329,"listed_count":185,"favourites_count":139,"statuses_count":57737,"created_at":"Wed Mar 06 02:36:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1245108265\/1403191047","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficiencia de la prote\u00edna C1 Inhibidor. En #Argentina se estima q existen 900 #personas afectadas.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0\n\n#Salud #AEH #EPOF #Angioedema https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"Argentina","indices":[155,165]},{"text":"personas","indices":[190,199]},{"text":"Salud","indices":[249,255]},{"text":"AEH","indices":[256,260]},{"text":"EPOF","indices":[261,266]},{"text":"Angioedema","indices":[267,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0","expanded_url":"http:\/\/www.aehargentina.org\/","display_url":"aehargentina.org","indices":[224,247]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261657354136965120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[19,23]},{"text":"16Mayo","indices":[24,31]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[44,66]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[79,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DocSergioZeta","name":"Dr. Sergio Zimmer","id":1245108265,"id_str":"1245108265","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589649100917"}
{"created_at":"Sat May 16 18:07:38 +0000 2020","id":1261719977675161601,"id_str":"1261719977675161601","text":"RT @EERRMolina: Nuestro Presi \ud83d\ude4c @DanielMRiquelme  siempre ha estado en primera p\u00e1gina, nunca mejor dicho, desde #MolinadeSegura, en la #rei\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":7106612,"id_str":"7106612","name":"Jos\u00e9 Fernando Ram\u00edrez \ud83d\udd3b","screen_name":"josef_ramirez","location":"M\u00e1laga, Spain","url":"http:\/\/pintofscience.es\/events\/malaga","description":"\ud83c\udfac Editor multimedia\n\ud83d\udd2c Ciencia y DDHH\n\ud83d\udd2d Infiltrado en @HdCiencia #Pint20MLG @sci_granada @ObservatorioFS\n\u2708 A veces viajo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1359,"friends_count":1347,"listed_count":38,"favourites_count":48506,"statuses_count":22450,"created_at":"Wed Jun 27 10:46:38 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214000488162758657\/0MB8LLML_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214000488162758657\/0MB8LLML_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/7106612\/1582819459","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 29 12:16:26 +0000 2020","id":1255471001388888073,"id_str":"1255471001388888073","text":"Nuestro Presi \ud83d\ude4c @DanielMRiquelme  siempre ha estado en primera p\u00e1gina, nunca mejor dicho, desde #MolinadeSegura, en\u2026 https:\/\/t.co\/SOaQdqhCxM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":143452989,"id_str":"143452989","name":"AMER","screen_name":"EERRMolina","location":"Molina de Segura, Spain","url":"http:\/\/www.amer.enfermedadesraras.es","description":"AMER Asociaci\u00f3n Molinense de Enfermedades Raras.\r\n\r\nAy\u00fadanos a defender los derechos de una Inmensa Minoria.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2374,"friends_count":665,"listed_count":94,"favourites_count":3287,"statuses_count":9100,"created_at":"Thu May 13 14:13:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"079DB8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF8400","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/143452989\/1546955288","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuestro Presi \ud83d\ude4c @DanielMRiquelme  siempre ha estado en primera p\u00e1gina, nunca mejor dicho, desde #MolinadeSegura, en la #reivindicaci\u00f3n de la #visibilidad y la #investigaci\u00f3n de las #enfermedadesraras. Siendo un referente en \u00e9sta lucha. https:\/\/t.co\/mHBt1PLjbp","display_text_range":[0,235],"entities":{"hashtags":[{"text":"MolinadeSegura","indices":[96,111]},{"text":"reivindicaci\u00f3n","indices":[119,134]},{"text":"visibilidad","indices":[141,153]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[159,173]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[181,199]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielMRiquelme","name":"Daniel M Riquelme","id":39025221,"id_str":"39025221","indices":[16,32]}],"symbols":[],"media":[{"id":1255470273538805762,"id_str":"1255470273538805762","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWxTj-BX0AIlYVh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWxTj-BX0AIlYVh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mHBt1PLjbp","display_url":"pic.twitter.com\/mHBt1PLjbp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EERRMolina\/status\/1255471001388888073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":479,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":479,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":479,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255470273538805762,"id_str":"1255470273538805762","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWxTj-BX0AIlYVh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWxTj-BX0AIlYVh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mHBt1PLjbp","display_url":"pic.twitter.com\/mHBt1PLjbp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EERRMolina\/status\/1255471001388888073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":479,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":479,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":479,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"MolinadeSegura","indices":[96,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SOaQdqhCxM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255471001388888073","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielMRiquelme","name":"Daniel M Riquelme","id":39025221,"id_str":"39025221","indices":[16,32]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MolinadeSegura","indices":[112,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EERRMolina","name":"AMER","id":143452989,"id_str":"143452989","indices":[3,14]},{"screen_name":"DanielMRiquelme","name":"Daniel M Riquelme","id":39025221,"id_str":"39025221","indices":[32,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589652458958"}
{"created_at":"Sat May 16 18:08:07 +0000 2020","id":1261720096852054021,"id_str":"1261720096852054021","text":"\u00a1El peri\u00f3dico de las Enfermedades Raras est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/SiM5bHhRaQ Gracias a @EERRMolina @asenkawa\u2026 https:\/\/t.co\/QtzBb32xCQ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3305988346,"id_str":"3305988346","name":"Asociaci\u00f3n GERNA","screen_name":"GernaInfo","location":"Navarra","url":"http:\/\/www.enfermedadespocofrecuentes.org\/","description":"Somos un grupo sin \u00e1nimo de lucro que luchamos por la gente que sufre enfermedades poco frecuentes. Estamos empezando nuestra andadura con mucho \u00e1nimo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":867,"friends_count":807,"listed_count":24,"favourites_count":71,"statuses_count":4583,"created_at":"Mon Jun 01 20:07:51 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702536525146431489\/Nwc7AiHX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702536525146431489\/Nwc7AiHX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3305988346\/1433190017","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1El peri\u00f3dico de las Enfermedades Raras est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/SiM5bHhRaQ Gracias a @EERRMolina @asenkawa #enfermedadesraras #enfermedaddekawasaki","display_text_range":[0,153],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[113,131]},{"text":"enfermedaddekawasaki","indices":[132,153]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SiM5bHhRaQ","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/GernaInfo\/1433192637?edition_id=30eb7400-97a0-11ea-97da-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/GernaInfo\/1433\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EERRMolina","name":"AMER","id":143452989,"id_str":"143452989","indices":[91,102]},{"screen_name":"asenkawa","name":"ASENKAWA ( Asociaci\u00f3n Enfermedad de Kawasaki )","id":843787158414671876,"id_str":"843787158414671876","indices":[103,112]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SiM5bHhRaQ","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/GernaInfo\/1433192637?edition_id=30eb7400-97a0-11ea-97da-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/GernaInfo\/1433\u2026","indices":[57,80]},{"url":"https:\/\/t.co\/QtzBb32xCQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261720096852054021","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EERRMolina","name":"AMER","id":143452989,"id_str":"143452989","indices":[91,102]},{"screen_name":"asenkawa","name":"ASENKAWA ( Asociaci\u00f3n Enfermedad de Kawasaki )","id":843787158414671876,"id_str":"843787158414671876","indices":[103,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589652487372"}
{"created_at":"Sat May 16 18:17:11 +0000 2020","id":1261722379773972491,"id_str":"1261722379773972491","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1210858984720068608,"id_str":"1210858984720068608","name":"AMMA ( #QuedatACasa \ud83c\udfd8\ufe0f )","screen_name":"Amma_Andorra","location":"Andorra ","url":"https:\/\/ammaandorra.wixsite.com\/amma","description":"Associaci\u00f3 de Malalties Minorit\u00e0ries d'Andorra\namma.andorra@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":209,"friends_count":194,"listed_count":2,"favourites_count":456,"statuses_count":537,"created_at":"Sat Dec 28 09:44:32 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1210859114659827713\/Ob7doXcg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1210859114659827713\/Ob7doXcg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1210858984720068608\/1583064163","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8330,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28886,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589653031663"}
{"created_at":"Sat May 16 18:22:50 +0000 2020","id":1261723801542447104,"id_str":"1261723801542447104","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3166055031,"id_str":"3166055031","name":"Alfa-1 Espa\u00f1a","screen_name":"Alfa1Espana","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.alfa1.org.es","description":"Asociaci\u00f3n Alfa-1 de Espa\u00f1a, de pacientes y familiares con D\u00e9ficit de Alfa-1 Antitripsina #DAAT #EERR #Alpha1Awareness #EnfermedadesRaras #RareDisease","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1197,"friends_count":1882,"listed_count":18,"favourites_count":12416,"statuses_count":3549,"created_at":"Tue Apr 14 14:52:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204723121263169537\/PV1-4-6u_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204723121263169537\/PV1-4-6u_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3166055031\/1588064604","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8330,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28886,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":11,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589653370639"}
{"created_at":"Sat May 16 18:43:24 +0000 2020","id":1261728975098912769,"id_str":"1261728975098912769","text":"RT @DocSergioZeta: #Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficienc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1089534068855844864,"id_str":"1089534068855844864","name":"FENPOF CHILE \ud83c\udde8\ud83c\uddf1","screen_name":"fenpofChile","location":"Chile","url":null,"description":"Federacion de Enfermedades Poco Frecuentes Chile.\nLideres de Agrupaciones Buscando Pol\u00edticas Publicas en Enfermedades Poco Frecuentes o Huerfanas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":663,"friends_count":763,"listed_count":4,"favourites_count":2909,"statuses_count":3159,"created_at":"Sun Jan 27 14:42:19 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090395872356167680\/GVmkzdKc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090395872356167680\/GVmkzdKc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1089534068855844864\/1548790706","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 13:58:48 +0000 2020","id":1261657354136965120,"id_str":"1261657354136965120","text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la defi\u2026 https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245108265,"id_str":"1245108265","name":"Dr. Sergio Zimmer","screen_name":"DocSergioZeta","location":"Ciudad de Buenos Aires ","url":"http:\/\/www.proyecto-salud.com.ar","description":"M\u00e9dico - Docente Universitario - Periodista\nConductor en radio y TV","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2322,"friends_count":329,"listed_count":185,"favourites_count":139,"statuses_count":57738,"created_at":"Wed Mar 06 02:36:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1245108265\/1403191047","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficiencia de la prote\u00edna C1 Inhibidor. En #Argentina se estima q existen 900 #personas afectadas.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0\n\n#Salud #AEH #EPOF #Angioedema https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"Argentina","indices":[155,165]},{"text":"personas","indices":[190,199]},{"text":"Salud","indices":[249,255]},{"text":"AEH","indices":[256,260]},{"text":"EPOF","indices":[261,266]},{"text":"Angioedema","indices":[267,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0","expanded_url":"http:\/\/www.aehargentina.org\/","display_url":"aehargentina.org","indices":[224,247]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261657354136965120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[19,23]},{"text":"16Mayo","indices":[24,31]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[44,66]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[79,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DocSergioZeta","name":"Dr. Sergio Zimmer","id":1245108265,"id_str":"1245108265","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589654604111"}
{"created_at":"Sat May 16 18:43:58 +0000 2020","id":1261729118066036737,"id_str":"1261729118066036737","text":"RT @DocSergioZeta: #Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficienc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3167696205,"id_str":"3167696205","name":"Enferm Menkes Chile","screen_name":"MenkesChile","location":null,"url":"http:\/\/www.nlm.nih.gov\/medlineplus\/spanish\/ency\/article\/001160.htm","description":"Enfermedad gen\u00e9tica ligada al cromosoma X, Falta de Cobre en la sangre, tambi\u00e9n llamada Enfermedad del cabello acerado.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":339,"friends_count":425,"listed_count":3,"favourites_count":3201,"statuses_count":3781,"created_at":"Wed Apr 15 01:16:14 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8B542B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9D582E","profile_sidebar_border_color":"D9B17E","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794277019160838144\/DPob2tIx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/794277019160838144\/DPob2tIx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3167696205\/1429126222","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 13:58:48 +0000 2020","id":1261657354136965120,"id_str":"1261657354136965120","text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la defi\u2026 https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245108265,"id_str":"1245108265","name":"Dr. Sergio Zimmer","screen_name":"DocSergioZeta","location":"Ciudad de Buenos Aires ","url":"http:\/\/www.proyecto-salud.com.ar","description":"M\u00e9dico - Docente Universitario - Periodista\nConductor en radio y TV","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2322,"friends_count":329,"listed_count":185,"favourites_count":139,"statuses_count":57738,"created_at":"Wed Mar 06 02:36:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1245108265\/1403191047","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficiencia de la prote\u00edna C1 Inhibidor. En #Argentina se estima q existen 900 #personas afectadas.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0\n\n#Salud #AEH #EPOF #Angioedema https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"Argentina","indices":[155,165]},{"text":"personas","indices":[190,199]},{"text":"Salud","indices":[249,255]},{"text":"AEH","indices":[256,260]},{"text":"EPOF","indices":[261,266]},{"text":"Angioedema","indices":[267,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0","expanded_url":"http:\/\/www.aehargentina.org\/","display_url":"aehargentina.org","indices":[224,247]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261657354136965120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[19,23]},{"text":"16Mayo","indices":[24,31]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[44,66]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[79,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DocSergioZeta","name":"Dr. Sergio Zimmer","id":1245108265,"id_str":"1245108265","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589654638197"}
{"created_at":"Sat May 16 18:44:13 +0000 2020","id":1261729184155684865,"id_str":"1261729184155684865","text":"RT @DocSergioZeta: #Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficienc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":286866550,"id_str":"286866550","name":"Victor Rodriguez","screen_name":"Victor_A_R_R_","location":"Chile","url":"http:\/\/www.facebook.com\/profile.php?id=1186970991","description":"Presidente Menkes Chile e Integrante de FENPOF Chile, buscando impulsar Pol\u00edticas Publicas en Salud para las Enf. Poco Frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":420,"friends_count":622,"listed_count":1,"favourites_count":4019,"statuses_count":7863,"created_at":"Sat Apr 23 21:20:05 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/749862679578308608\/wM3jM-GI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/749862679578308608\/wM3jM-GI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/286866550\/1431029814","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 13:58:48 +0000 2020","id":1261657354136965120,"id_str":"1261657354136965120","text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la defi\u2026 https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245108265,"id_str":"1245108265","name":"Dr. Sergio Zimmer","screen_name":"DocSergioZeta","location":"Ciudad de Buenos Aires ","url":"http:\/\/www.proyecto-salud.com.ar","description":"M\u00e9dico - Docente Universitario - Periodista\nConductor en radio y TV","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2322,"friends_count":329,"listed_count":185,"favourites_count":139,"statuses_count":57738,"created_at":"Wed Mar 06 02:36:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1245108265\/1403191047","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficiencia de la prote\u00edna C1 Inhibidor. En #Argentina se estima q existen 900 #personas afectadas.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0\n\n#Salud #AEH #EPOF #Angioedema https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"Argentina","indices":[155,165]},{"text":"personas","indices":[190,199]},{"text":"Salud","indices":[249,255]},{"text":"AEH","indices":[256,260]},{"text":"EPOF","indices":[261,266]},{"text":"Angioedema","indices":[267,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0","expanded_url":"http:\/\/www.aehargentina.org\/","display_url":"aehargentina.org","indices":[224,247]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261657354136965120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[19,23]},{"text":"16Mayo","indices":[24,31]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[44,66]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[79,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DocSergioZeta","name":"Dr. Sergio Zimmer","id":1245108265,"id_str":"1245108265","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589654653954"}
{"created_at":"Sat May 16 18:44:36 +0000 2020","id":1261729278003200000,"id_str":"1261729278003200000","text":"RT @DocSergioZeta: #Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficienc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":291941485,"id_str":"291941485","name":"Isabel Chavez Pinto.","screen_name":"isabelchavez15_","location":"Venezuela ","url":null,"description":"Madre, pediatra- puericultor, Ciencia y Tecnolog\u00eda de los alimentos ARES, amante de la alegr\u00eda, la libertad y la naturaleza.\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1959,"friends_count":5001,"listed_count":77,"favourites_count":37651,"statuses_count":59636,"created_at":"Mon May 02 21:22:19 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258462733722402818\/0a3_2xRm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258462733722402818\/0a3_2xRm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/291941485\/1588884773","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 13:58:48 +0000 2020","id":1261657354136965120,"id_str":"1261657354136965120","text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la defi\u2026 https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245108265,"id_str":"1245108265","name":"Dr. Sergio Zimmer","screen_name":"DocSergioZeta","location":"Ciudad de Buenos Aires ","url":"http:\/\/www.proyecto-salud.com.ar","description":"M\u00e9dico - Docente Universitario - Periodista\nConductor en radio y TV","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2322,"friends_count":329,"listed_count":185,"favourites_count":139,"statuses_count":57738,"created_at":"Wed Mar 06 02:36:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1245108265\/1403191047","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficiencia de la prote\u00edna C1 Inhibidor. En #Argentina se estima q existen 900 #personas afectadas.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0\n\n#Salud #AEH #EPOF #Angioedema https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"Argentina","indices":[155,165]},{"text":"personas","indices":[190,199]},{"text":"Salud","indices":[249,255]},{"text":"AEH","indices":[256,260]},{"text":"EPOF","indices":[261,266]},{"text":"Angioedema","indices":[267,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0","expanded_url":"http:\/\/www.aehargentina.org\/","display_url":"aehargentina.org","indices":[224,247]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261657354136965120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[19,23]},{"text":"16Mayo","indices":[24,31]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[44,66]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[79,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DocSergioZeta","name":"Dr. Sergio Zimmer","id":1245108265,"id_str":"1245108265","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589654676329"}
{"created_at":"Sat May 16 19:01:19 +0000 2020","id":1261733486462992386,"id_str":"1261733486462992386","text":"RT @pfizer_spain: El retraso en el diagn\u00f3stico sigue siendo un h\u00e1ndicap en el abordaje de #EnfermedadesRaras\n\n@elcomerciodigit nos acerca e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":887553140,"id_str":"887553140","name":"Ceciliogc","screen_name":"Cecilio_gc","location":null,"url":null,"description":"Y?, sigo sin estar de acuerdo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":226,"friends_count":324,"listed_count":5,"favourites_count":6759,"statuses_count":8074,"created_at":"Wed Oct 17 21:01:09 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/681187910402600960\/AUdq3Kxu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/681187910402600960\/AUdq3Kxu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/887553140\/1451242748","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 11:19:00 +0000 2020","id":1261617138680229889,"id_str":"1261617138680229889","text":"El retraso en el diagn\u00f3stico sigue siendo un h\u00e1ndicap en el abordaje de #EnfermedadesRaras\n\n@elcomerciodigit nos ac\u2026 https:\/\/t.co\/2IA6N2k9Au","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21937,"friends_count":1552,"listed_count":551,"favourites_count":2791,"statuses_count":11177,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185688967154454529\/y4xuohU5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185688967154454529\/y4xuohU5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El retraso en el diagn\u00f3stico sigue siendo un h\u00e1ndicap en el abordaje de #EnfermedadesRaras\n\n@elcomerciodigit nos acerca el trabajo de un grupo de ingenieros espa\u00f1oles para desarrollar un algoritmo que ayude al diagn\u00f3stico @plainconcepts @NoInvisibles\n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps:\/\/t.co\/ZngYhTVKrO https:\/\/t.co\/QzX2ExTo8N","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[72,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZngYhTVKrO","expanded_url":"https:\/\/www.elcomercio.es\/tecnologia\/internet\/algoritmos-sello-espanol-combatir-enfermedades-raras-20200302121810-ntrc.html","display_url":"elcomercio.es\/tecnologia\/int\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"elcomerciodigit","name":"EL COMERCIO","id":14225088,"id_str":"14225088","indices":[92,108]},{"screen_name":"plainconcepts","name":"Plain Concepts","id":110380312,"id_str":"110380312","indices":[222,236]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[237,250]}],"symbols":[],"media":[{"id":1261546836772425729,"id_str":"1261546836772425729","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYHqKgFWkAEVrpE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYHqKgFWkAEVrpE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QzX2ExTo8N","display_url":"pic.twitter.com\/QzX2ExTo8N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1261617138680229889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1522,"h":802,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":632,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":358,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261546836772425729,"id_str":"1261546836772425729","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYHqKgFWkAEVrpE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYHqKgFWkAEVrpE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QzX2ExTo8N","display_url":"pic.twitter.com\/QzX2ExTo8N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1261617138680229889\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1522,"h":802,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":632,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":358,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[72,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2IA6N2k9Au","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261617138680229889","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"elcomerciodigit","name":"EL COMERCIO","id":14225088,"id_str":"14225088","indices":[92,108]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[90,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]},{"screen_name":"elcomerciodigit","name":"EL COMERCIO","id":14225088,"id_str":"14225088","indices":[110,126]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589655679704"}
{"created_at":"Sat May 16 19:05:04 +0000 2020","id":1261734430831493120,"id_str":"1261734430831493120","text":"Convi\u00e9rtete en #PacienteActivo \u00bfC\u00f3mo? Con Buena informaci\u00f3n, Educaci\u00f3n en la enfermedad, Tratamiento adecuado y Act\u2026 https:\/\/t.co\/CyWYcJLgvC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8330,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28887,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Convi\u00e9rtete en #PacienteActivo \u00bfC\u00f3mo? Con Buena informaci\u00f3n, Educaci\u00f3n en la enfermedad, Tratamiento adecuado y Actitud positiva. \n\n4 factores para controlar de manera eficaz la #MiasteniaGravis y tambi\u00e9n otras muchas #EnfermedadesRaras\nhttps:\/\/t.co\/V6NqqH8odw","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"PacienteActivo","indices":[15,30]},{"text":"MiasteniaGravis","indices":[178,194]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[218,236]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V6NqqH8odw","expanded_url":"https:\/\/miasteniaysalud.com\/educacion\/","display_url":"miasteniaysalud.com\/educacion\/","indices":[237,260]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PacienteActivo","indices":[15,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CyWYcJLgvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261734430831493120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589655904859"}
{"created_at":"Sat May 16 19:18:46 +0000 2020","id":1261737875869184000,"id_str":"1261737875869184000","text":"RT @DocSergioZeta: #Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficienc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2571820200,"id_str":"2571820200","name":"Dra Johanna Finocchio","screen_name":"Dermatologia_","location":"Buenos Aires","url":null,"description":"Medica Dermatologa \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0fMiembro de la Sociedad Argentina de Dermatolog\u00eda.  Prevencion de #melanoma \ud83d\udcab #DONAMEDULA OSEA.\ud83d\udc9e\nBE BONE MARROW #DONOR.\ud83d\udc9e","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5927,"friends_count":5953,"listed_count":29,"favourites_count":5595,"statuses_count":11386,"created_at":"Mon Jun 16 23:43:44 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9266CC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259300080189878273\/W90Oa5Yy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259300080189878273\/W90Oa5Yy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2571820200\/1589075576","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 13:58:48 +0000 2020","id":1261657354136965120,"id_str":"1261657354136965120","text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la defi\u2026 https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245108265,"id_str":"1245108265","name":"Dr. Sergio Zimmer","screen_name":"DocSergioZeta","location":"Ciudad de Buenos Aires ","url":"http:\/\/www.proyecto-salud.com.ar","description":"M\u00e9dico - Docente Universitario - Periodista\nConductor en radio y TV","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2324,"friends_count":329,"listed_count":185,"favourites_count":139,"statuses_count":57738,"created_at":"Wed Mar 06 02:36:30 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3343573487\/d0f0b41e6f2e65dad08a5895209d0994_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1245108265\/1403191047","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Hoy #16Mayo D\u00eda Mundial #AngioedemaHereditario. Una de las #EnfermedadesRaras de origen gen\u00e9tico causada x la deficiencia de la prote\u00edna C1 Inhibidor. En #Argentina se estima q existen 900 #personas afectadas.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0\n\n#Salud #AEH #EPOF #Angioedema https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"Argentina","indices":[155,165]},{"text":"personas","indices":[190,199]},{"text":"Salud","indices":[249,255]},{"text":"AEH","indices":[256,260]},{"text":"EPOF","indices":[261,266]},{"text":"Angioedema","indices":[267,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7SXss9yiI0","expanded_url":"http:\/\/www.aehargentina.org\/","display_url":"aehargentina.org","indices":[224,247]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261655060297195520,"id_str":"1261655060297195520","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJMl8IWoAAzGNa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8XhNF1zLWH","display_url":"pic.twitter.com\/8XhNF1zLWH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/DocSergioZeta\/status\/1261657354136965120\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":549,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[0,4]},{"text":"16Mayo","indices":[5,12]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[25,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/m2iogCNJhS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261657354136965120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Hoy","indices":[19,23]},{"text":"16Mayo","indices":[24,31]},{"text":"AngioedemaHereditario","indices":[44,66]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[79,97]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DocSergioZeta","name":"Dr. Sergio Zimmer","id":1245108265,"id_str":"1245108265","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589656726220"}
{"created_at":"Sat May 16 19:29:31 +0000 2020","id":1261740581530865664,"id_str":"1261740581530865664","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2211800272,"id_str":"2211800272","name":"Vicky \ud83d\udc9c\ud83d\udc9c\ud83d\udc9c","screen_name":"VRedorat","location":"Barcelona","url":null,"description":"Enfermedades minoritarias: Paraparesia Esp\u00e1stica familiar, Anemia de Fanconi. Rara es la enfermedad!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":197,"friends_count":282,"listed_count":10,"favourites_count":9575,"statuses_count":6353,"created_at":"Sat Dec 07 08:04:26 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1223325617019588612\/baYLexwW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1223325617019588612\/baYLexwW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2211800272\/1580498660","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8330,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28887,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589657371300"}
{"created_at":"Sat May 16 19:45:26 +0000 2020","id":1261744586969559042,"id_str":"1261744586969559042","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/3jMqMv2tSy Thanks to @loftdigital @Mrs_Scarlett_ #raredisease #healthtech","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3830,"friends_count":3090,"listed_count":349,"favourites_count":653,"statuses_count":237818,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[90,102]},{"text":"healthtech","indices":[103,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3jMqMv2tSy","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=c866fb30-97ad-11ea-aa42-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"loftdigital","name":"Loft Digital","id":20671049,"id_str":"20671049","indices":[62,74]},{"screen_name":"Mrs_Scarlett_","name":"Scarlett","id":1658335848,"id_str":"1658335848","indices":[75,89]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1589658326271"}
{"created_at":"Sat May 16 19:56:22 +0000 2020","id":1261747341171871756,"id_str":"1261747341171871756","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":837433619090190340,"id_str":"837433619090190340","name":"Mark Vermattian","screen_name":"MarkVermattian","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/markvermattian\/","description":"Difundiendo la Encefalitis Autoinmune #antiNMDAr Objetivo: Salvar Vidas...Porque te puede pasar a ti... http:\/\/markvermattian.blogspot.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":82,"friends_count":51,"listed_count":2,"favourites_count":414,"statuses_count":392,"created_at":"Thu Mar 02 22:45:08 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926938590365483010\/DSDlHpT__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/926938590365483010\/DSDlHpT__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/837433619090190340\/1509833878","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8330,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28887,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589658982924"}
{"created_at":"Sat May 16 20:17:08 +0000 2020","id":1261752565743726593,"id_str":"1261752565743726593","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":286738380,"id_str":"286738380","name":"Mito_guerrera","screen_name":"Nerea_mine","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/elretodesermitoguerrera.blogspot.com.es","description":"Optimista y luchadora incansable Malague\u00f1a salerosa\nGuerrera contra las enfermedades mitocondriales y resto de EERR\nAnimalista\n@FFPaciente\n@tuvidasindolor","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1277,"friends_count":2721,"listed_count":66,"favourites_count":23216,"statuses_count":15616,"created_at":"Sat Apr 23 16:05:12 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110556792218701825\/4Ciby-dn_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110556792218701825\/4Ciby-dn_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/286738380\/1452468502","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8330,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28887,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589660228559"}
{"created_at":"Sat May 16 20:42:48 +0000 2020","id":1261759025714208770,"id_str":"1261759025714208770","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1260049418650357762,"id_str":"1260049418650357762","name":"SOMOS PKU PY","screen_name":"PkuPy","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/somospku\/","description":"https:\/\/www.facebook.com\/somospku\/ para m\u00e1s informaci\u00f3n puedes ir a la p\u00e1gina \u2763\ud83c\uddf5\ud83c\uddfe","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":37,"listed_count":0,"favourites_count":6,"statuses_count":11,"created_at":"Tue May 12 03:30:02 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260052127256383489\/bz9NVcFH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260052127256383489\/bz9NVcFH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1260049418650357762\/1589256799","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 14:30:13 +0000 2020","id":1261665261708554240,"id_str":"1261665261708554240","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8330,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28887,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":15,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RRVFK3up5J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261665261708554240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589661768736"}
{"created_at":"Sat May 16 21:47:03 +0000 2020","id":1261775191899885568,"id_str":"1261775191899885568","text":"RT @RarasReales: El 65% de los europeos con #EnfermedadesRaras ha tenido que visitar diferentes servicios sociosanitarios en un corto perio\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1953561042,"id_str":"1953561042","name":"Pilar P\u00e9rez Pe\u00f1a","screen_name":"pilarpe23800441","location":"C\u00e1ceres","url":null,"description":"Madre trabajadora, comprometida con la vida y con mejorar la salud de las personas. Entusiasta de la comunicaci\u00f3n y de la evidencia cient\u00edfica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":122,"friends_count":324,"listed_count":0,"favourites_count":2217,"statuses_count":1273,"created_at":"Fri Oct 11 08:03:57 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728984235533582337\/jRzt_TuT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728984235533582337\/jRzt_TuT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1953561042\/1513002908","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 13:05:05 +0000 2020","id":1261643836075520000,"id_str":"1261643836075520000","text":"El 65% de los europeos con #EnfermedadesRaras ha tenido que visitar diferentes servicios sociosanitarios en un cort\u2026 https:\/\/t.co\/ADwXY9u26F","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8330,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28887,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El 65% de los europeos con #EnfermedadesRaras ha tenido que visitar diferentes servicios sociosanitarios en un corto periodo de tiempo. El 67% de ellos siente que estos servicios no se coordinan bien este s\u00ed.\n\nhttps:\/\/t.co\/ocJMhcHXdC https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[27,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ocJMhcHXdC","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/slider-home\/12965-cr%C3%B3nica-%C2%ABning%C3%BAn-pa%C3%ADs-por-si-s%C3%B3lo-puede-abordar-las-enfermedades-raras%C2%BB-2","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/slid\u2026","indices":[210,233]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1261643834510970881,"id_str":"1261643834510970881","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"}}},{"id":1261643834661974016,"id_str":"1261643834661974016","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1261643834510970881,"id_str":"1261643834510970881","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYg0WkAE3VBg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":425,"resize":"fit"}}},{"id":1261643834661974016,"id_str":"1261643834661974016","indices":[234,257],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYJCYhYWsAAdx-r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/PWmbqqwlKs","display_url":"pic.twitter.com\/PWmbqqwlKs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1261643836075520000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":396,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[27,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ADwXY9u26F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261643836075520000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[44,62]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589665623055"}
{"created_at":"Sat May 16 21:55:57 +0000 2020","id":1261777432681611265,"id_str":"1261777432681611265","text":"RT @Moumita53928938: @curesmaindia @ORDIndia thank you #curesmaindia Chennai members and #ordindia for such great event.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":971384834986790912,"id_str":"971384834986790912","name":"noufalshahmuhammed","screen_name":"noufalshahmuha1","location":"Riyadh","url":null,"description":"#Battle_against_SMA","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":89,"friends_count":448,"listed_count":0,"favourites_count":942,"statuses_count":1522,"created_at":"Wed Mar 07 13:59:26 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049423266845286402\/8kbUXJGD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049423266845286402\/8kbUXJGD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/971384834986790912\/1589349106","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Mar 04 03:35:21 +0000 2020","id":1235046144234807296,"id_str":"1235046144234807296","text":"@curesmaindia @ORDIndia thank you #curesmaindia Chennai members and #ordindia for such great event.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":806319759809597440,"in_reply_to_user_id_str":"806319759809597440","in_reply_to_screen_name":"curesmaindia","user":{"id":800058505520500736,"id_str":"800058505520500736","name":"Moumita_SMA_Mom","screen_name":"Moumita53928938","location":"Kolkata, India","url":null,"description":"I am mother of SMA warrior","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":147,"friends_count":149,"listed_count":0,"favourites_count":119,"statuses_count":626,"created_at":"Sat Nov 19 19:29:46 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071735120808177664\/cM9x6FG0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1071735120808177664\/cM9x6FG0_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1234009512303976448,"quoted_status_id_str":"1234009512303976448","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 01 06:56:09 +0000 2020","id":1234009512303976448,"id_str":"1234009512303976448","text":"CureSMAIndia team Chennai participated in #racefor7 2day. Thanks to @ORDIndia 4 organizing it. #RareDiseaseDay\u2026 https:\/\/t.co\/0xznuL3UN9","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":806319759809597440,"id_str":"806319759809597440","name":"Cure SMA Foundation of India \ud83c\uddee\ud83c\uddf3","screen_name":"curesmaindia","location":"India","url":"http:\/\/www.curesmaindia.org","description":"Making Spinal Muscular Atrophy treatment and cure accessible and affordable to Indians.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":636,"friends_count":426,"listed_count":0,"favourites_count":1364,"statuses_count":2402,"created_at":"Wed Dec 07 02:09:46 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101133654363795457\/wigbz4vd_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101133654363795457\/wigbz4vd_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"CureSMAIndia team Chennai participated in #racefor7 2day. Thanks to @ORDIndia 4 organizing it. #RareDiseaseDay #BattleAgainstSMA #HealthForAll #EveryLifeIsPrecious #SupportCureSMAIndia @MoHFW_INDIA @narendramodi @PMOIndia @drharshvardhan https:\/\/t.co\/FJ83Cir31q","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"racefor7","indices":[42,51]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[95,110]},{"text":"BattleAgainstSMA","indices":[111,128]},{"text":"HealthForAll","indices":[129,142]},{"text":"EveryLifeIsPrecious","indices":[143,163]},{"text":"SupportCureSMAIndia","indices":[164,184]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ORDIndia","name":"ORDIndia","id":2927321611,"id_str":"2927321611","indices":[68,77]},{"screen_name":"MoHFW_INDIA","name":"Ministry of Health \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 #StayHome #StaySafe","id":2596143056,"id_str":"2596143056","indices":[185,197]},{"screen_name":"narendramodi","name":"Narendra Modi","id":18839785,"id_str":"18839785","indices":[198,211]},{"screen_name":"PMOIndia","name":"PMO India","id":471741741,"id_str":"471741741","indices":[212,221]},{"screen_name":"drharshvardhan","name":"Dr Harsh Vardhan","id":77732185,"id_str":"77732185","indices":[222,237]}],"symbols":[],"media":[{"id":1234009497879732225,"id_str":"1234009497879732225","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESAVGaqUYAE7kCs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESAVGaqUYAE7kCs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FJ83Cir31q","display_url":"pic.twitter.com\/FJ83Cir31q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/curesmaindia\/status\/1234009512303976448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1234009497879732225,"id_str":"1234009497879732225","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESAVGaqUYAE7kCs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESAVGaqUYAE7kCs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FJ83Cir31q","display_url":"pic.twitter.com\/FJ83Cir31q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/curesmaindia\/status\/1234009512303976448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":59,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[{"text":"racefor7","indices":[42,51]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[95,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0xznuL3UN9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1234009512303976448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ORDIndia","name":"ORDIndia","id":2927321611,"id_str":"2927321611","indices":[68,77]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/rDIoWTxd3v","expanded":"https:\/\/twitter.com\/curesmaindia\/status\/1234009512303976448","display":"twitter.com\/curesmaindia\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":16,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"curesmaindia","indices":[34,47]},{"text":"ordindia","indices":[68,77]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"curesmaindia","name":"Cure SMA Foundation of India \ud83c\uddee\ud83c\uddf3","id":806319759809597440,"id_str":"806319759809597440","indices":[0,13]},{"screen_name":"ORDIndia","name":"ORDIndia","id":2927321611,"id_str":"2927321611","indices":[14,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_id":1234009512303976448,"quoted_status_id_str":"1234009512303976448","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 01 06:56:09 +0000 2020","id":1234009512303976448,"id_str":"1234009512303976448","text":"CureSMAIndia team Chennai participated in #racefor7 2day. Thanks to @ORDIndia 4 organizing it. #RareDiseaseDay\u2026 https:\/\/t.co\/0xznuL3UN9","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":806319759809597440,"id_str":"806319759809597440","name":"Cure SMA Foundation of India \ud83c\uddee\ud83c\uddf3","screen_name":"curesmaindia","location":"India","url":"http:\/\/www.curesmaindia.org","description":"Making Spinal Muscular Atrophy treatment and cure accessible and affordable to Indians.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":636,"friends_count":426,"listed_count":0,"favourites_count":1364,"statuses_count":2402,"created_at":"Wed Dec 07 02:09:46 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101133654363795457\/wigbz4vd_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101133654363795457\/wigbz4vd_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"CureSMAIndia team Chennai participated in #racefor7 2day. Thanks to @ORDIndia 4 organizing it. #RareDiseaseDay #BattleAgainstSMA #HealthForAll #EveryLifeIsPrecious #SupportCureSMAIndia @MoHFW_INDIA @narendramodi @PMOIndia @drharshvardhan https:\/\/t.co\/FJ83Cir31q","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"racefor7","indices":[42,51]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[95,110]},{"text":"BattleAgainstSMA","indices":[111,128]},{"text":"HealthForAll","indices":[129,142]},{"text":"EveryLifeIsPrecious","indices":[143,163]},{"text":"SupportCureSMAIndia","indices":[164,184]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ORDIndia","name":"ORDIndia","id":2927321611,"id_str":"2927321611","indices":[68,77]},{"screen_name":"MoHFW_INDIA","name":"Ministry of Health \ud83c\uddee\ud83c\uddf3 #StayHome #StaySafe","id":2596143056,"id_str":"2596143056","indices":[185,197]},{"screen_name":"narendramodi","name":"Narendra Modi","id":18839785,"id_str":"18839785","indices":[198,211]},{"screen_name":"PMOIndia","name":"PMO India","id":471741741,"id_str":"471741741","indices":[212,221]},{"screen_name":"drharshvardhan","name":"Dr Harsh Vardhan","id":77732185,"id_str":"77732185","indices":[222,237]}],"symbols":[],"media":[{"id":1234009497879732225,"id_str":"1234009497879732225","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESAVGaqUYAE7kCs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESAVGaqUYAE7kCs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FJ83Cir31q","display_url":"pic.twitter.com\/FJ83Cir31q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/curesmaindia\/status\/1234009512303976448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1234009497879732225,"id_str":"1234009497879732225","indices":[238,261],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESAVGaqUYAE7kCs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESAVGaqUYAE7kCs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FJ83Cir31q","display_url":"pic.twitter.com\/FJ83Cir31q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/curesmaindia\/status\/1234009512303976448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":59,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[{"text":"racefor7","indices":[42,51]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[95,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0xznuL3UN9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1234009512303976448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ORDIndia","name":"ORDIndia","id":2927321611,"id_str":"2927321611","indices":[68,77]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/rDIoWTxd3v","expanded":"https:\/\/twitter.com\/curesmaindia\/status\/1234009512303976448","display":"twitter.com\/curesmaindia\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"curesmaindia","indices":[55,68]},{"text":"ordindia","indices":[89,98]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Moumita53928938","name":"Moumita_SMA_Mom","id":800058505520500736,"id_str":"800058505520500736","indices":[3,19]},{"screen_name":"curesmaindia","name":"Cure SMA Foundation of India \ud83c\uddee\ud83c\uddf3","id":806319759809597440,"id_str":"806319759809597440","indices":[21,34]},{"screen_name":"ORDIndia","name":"ORDIndia","id":2927321611,"id_str":"2927321611","indices":[35,44]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1589666157299"}
{"created_at":"Sat May 16 21:59:30 +0000 2020","id":1261778326907224067,"id_str":"1261778326907224067","text":"RT @RarasReales: Convi\u00e9rtete en #PacienteActivo \u00bfC\u00f3mo? Con Buena informaci\u00f3n, Educaci\u00f3n en la enfermedad, Tratamiento adecuado y Actitud po\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":348860805,"id_str":"348860805","name":"Esteban A.  SanMart\u00edn L.","screen_name":"easanmartin","location":"Concepci\u00f3n","url":"https:\/\/www.instagram.com\/tebo.sanma\/","description":"M\u00e9dico Genetista en Chile. atendiendo en el sur a pacientes con condiciones gen\u00e9ticas y poco frecuentes. \ud83e\uddec\ud83c\udf33\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udeb5\ud83c\udffc\u200d\u2642\ufe0f\ud83d\udc9a\ud83c\udff3\ufe0f\u200d\ud83c\udf08\ud83c\udde8\ud83c\uddf1\ud83d\udc33","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":105,"friends_count":601,"listed_count":0,"favourites_count":1268,"statuses_count":470,"created_at":"Fri Aug 05 03:42:21 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1203779233446866947\/G_5sMLcq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1203779233446866947\/G_5sMLcq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/348860805\/1572104596","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat May 16 19:05:04 +0000 2020","id":1261734430831493120,"id_str":"1261734430831493120","text":"Convi\u00e9rtete en #PacienteActivo \u00bfC\u00f3mo? Con Buena informaci\u00f3n, Educaci\u00f3n en la enfermedad, Tratamiento adecuado y Act\u2026 https:\/\/t.co\/CyWYcJLgvC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8331,"friends_count":2692,"listed_count":158,"favourites_count":4970,"statuses_count":28887,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Convi\u00e9rtete en #PacienteActivo \u00bfC\u00f3mo? Con Buena informaci\u00f3n, Educaci\u00f3n en la enfermedad, Tratamiento adecuado y Actitud positiva. \n\n4 factores para controlar de manera eficaz la #MiasteniaGravis y tambi\u00e9n otras muchas #EnfermedadesRaras\nhttps:\/\/t.co\/V6NqqH8odw","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"PacienteActivo","indices":[15,30]},{"text":"MiasteniaGravis","indices":[178,194]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[218,236]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/V6NqqH8odw","expanded_url":"https:\/\/miasteniaysalud.com\/educacion\/","display_url":"miasteniaysalud.com\/educacion\/","indices":[237,260]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"PacienteActivo","indices":[15,30]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CyWYcJLgvC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1261734430831493120","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PacienteActivo","indices":[32,47]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1589666370499"}
