{"created_at":"Tue Jun 09 22:22:39 +0000 2020","id":1270481459481063424,"id_str":"1270481459481063424","text":"RT @RarasReales: En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causa\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":433611490,"id_str":"433611490","name":"chiari","screen_name":"chiari13","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":105,"listed_count":2,"favourites_count":470,"statuses_count":493,"created_at":"Sat Dec 10 19:50:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008770439383076864\/8QiXNiFX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008770439383076864\/8QiXNiFX_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 17:15:11 +0000 2020","id":1270404086416977920,"id_str":"1270404086416977920","text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 la\u2026 https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8395,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29173,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causas de este retraso. @FEDER_ONG invita a todas las personas que lo deseen a colaborar en esta iniciativa.\nhttps:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/pacientes\/50-pacientes-enfermedades-tardado-ano-diagnosticado-feder_80483_102.html","display_url":"consalud.es\/pacientes\/50-p\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[141,151]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270404086416977920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[50,68]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591741359001"}
{"created_at":"Tue Jun 09 22:25:41 +0000 2020","id":1270482226652774403,"id_str":"1270482226652774403","text":"RT @jesussanzsanz44: D\u00eda Mundial del #S\u00edndromeAntififol\u00edpido #EnfermedadesRaras\n#AntiphospholipidSyndrome\n#RareDiseases #Reumatolog\u00eda","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":143608646,"id_str":"143608646","name":"Jen","screen_name":"xuno18","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":136,"friends_count":930,"listed_count":12,"favourites_count":16137,"statuses_count":8926,"created_at":"Thu May 13 23:13:50 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727123060663291904\/ufZpjweW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/727123060663291904\/ufZpjweW_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 18:31:40 +0000 2020","id":1270423334606589955,"id_str":"1270423334606589955","text":"D\u00eda Mundial del #S\u00edndromeAntififol\u00edpido #EnfermedadesRaras\n#AntiphospholipidSyndrome\n#RareDiseases #Reumatolog\u00eda","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1012999436388241409,"id_str":"1012999436388241409","name":"Jes\u00fas Sanz #MascarillasParaTodosLavadoDeManos","screen_name":"jesussanzsanz44","location":"Madrid, ESPA\u00d1A ","url":null,"description":"Especialista Reumatolog\u00eda H.U. Puerta de Hierro Majadahonda pero sobre todo M\u00c9DICO. Aqu\u00ed se habla de todo. #Madridista #Adanero #Ar\u00e9valo #\u00c1vila \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4067,"friends_count":740,"listed_count":22,"favourites_count":15492,"statuses_count":4998,"created_at":"Sat Jun 30 10:01:01 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261783388542898184\/CLholvIV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261783388542898184\/CLholvIV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1012999436388241409\/1546713680","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1270261617993940992,"quoted_status_id_str":"1270261617993940992","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:49:04 +0000 2020","id":1270261617993940992,"id_str":"1270261617993940992","text":"Hoy es el D\u00eda Mundial del S\u00edndrome Antofosfol\u00edpido, una enfermedad autoinmune. Las personas con SAF fabrican prote\u00ed\u2026 https:\/\/t.co\/bfhyfTtjfL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":805532162,"id_str":"805532162","name":"Soc.Mur.Reumatologia","screen_name":"SMurcianaReuma","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.reumamurcia.com","description":"Trabajando por la calidad de vida de los pacientes con enfermedad reum\u00e1tica reumatologia.dudas.murcia@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1665,"friends_count":949,"listed_count":40,"favourites_count":3623,"statuses_count":3654,"created_at":"Wed Sep 05 22:36:59 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259695748867907586\/zItYE2ZA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259695748867907586\/zItYE2ZA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/805532162\/1547831509","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy es el D\u00eda Mundial del S\u00edndrome Antofosfol\u00edpido, una enfermedad autoinmune. Las personas con SAF fabrican prote\u00ednas anormales denominadas autoanticuerpos antifosfol\u00edpidos en la sangre que aumentan el riesgo de trombosis. Conoce +sobre esta enfermedad en https:\/\/t.co\/609CweEuu3 https:\/\/t.co\/rYL5GwsixA","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/609CweEuu3","expanded_url":"http:\/\/www.antifosfolipido.es","display_url":"antifosfolipido.es","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270261613233405953,"id_str":"1270261613233405953","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDgNQSXgAET381.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDgNQSXgAET381.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rYL5GwsixA","display_url":"pic.twitter.com\/rYL5GwsixA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SMurcianaReuma\/status\/1270261617993940992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":570,"resize":"fit"},"medium":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270261613233405953,"id_str":"1270261613233405953","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDgNQSXgAET381.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDgNQSXgAET381.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rYL5GwsixA","display_url":"pic.twitter.com\/rYL5GwsixA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SMurcianaReuma\/status\/1270261617993940992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":570,"resize":"fit"},"medium":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":12,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bfhyfTtjfL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270261617993940992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/0bXwKfMZNm","expanded":"https:\/\/twitter.com\/smurcianareuma\/status\/1270261617993940992","display":"twitter.com\/smurcianareuma\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromeAntififol\u00edpido","indices":[16,39]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[40,58]},{"text":"AntiphospholipidSyndrome","indices":[59,84]},{"text":"RareDiseases","indices":[85,98]},{"text":"Reumatolog\u00eda","indices":[99,112]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1270261617993940992,"quoted_status_id_str":"1270261617993940992","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:49:04 +0000 2020","id":1270261617993940992,"id_str":"1270261617993940992","text":"Hoy es el D\u00eda Mundial del S\u00edndrome Antofosfol\u00edpido, una enfermedad autoinmune. Las personas con SAF fabrican prote\u00ed\u2026 https:\/\/t.co\/bfhyfTtjfL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":805532162,"id_str":"805532162","name":"Soc.Mur.Reumatologia","screen_name":"SMurcianaReuma","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.reumamurcia.com","description":"Trabajando por la calidad de vida de los pacientes con enfermedad reum\u00e1tica reumatologia.dudas.murcia@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1665,"friends_count":949,"listed_count":40,"favourites_count":3623,"statuses_count":3654,"created_at":"Wed Sep 05 22:36:59 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259695748867907586\/zItYE2ZA_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259695748867907586\/zItYE2ZA_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/805532162\/1547831509","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy es el D\u00eda Mundial del S\u00edndrome Antofosfol\u00edpido, una enfermedad autoinmune. Las personas con SAF fabrican prote\u00ednas anormales denominadas autoanticuerpos antifosfol\u00edpidos en la sangre que aumentan el riesgo de trombosis. Conoce +sobre esta enfermedad en https:\/\/t.co\/609CweEuu3 https:\/\/t.co\/rYL5GwsixA","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/609CweEuu3","expanded_url":"http:\/\/www.antifosfolipido.es","display_url":"antifosfolipido.es","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270261613233405953,"id_str":"1270261613233405953","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDgNQSXgAET381.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDgNQSXgAET381.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rYL5GwsixA","display_url":"pic.twitter.com\/rYL5GwsixA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SMurcianaReuma\/status\/1270261617993940992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":570,"resize":"fit"},"medium":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270261613233405953,"id_str":"1270261613233405953","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDgNQSXgAET381.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDgNQSXgAET381.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rYL5GwsixA","display_url":"pic.twitter.com\/rYL5GwsixA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SMurcianaReuma\/status\/1270261617993940992\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":570,"resize":"fit"},"medium":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":12,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bfhyfTtjfL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270261617993940992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/0bXwKfMZNm","expanded":"https:\/\/twitter.com\/smurcianareuma\/status\/1270261617993940992","display":"twitter.com\/smurcianareuma\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromeAntififol\u00edpido","indices":[37,60]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[61,79]},{"text":"AntiphospholipidSyndrome","indices":[80,105]},{"text":"RareDiseases","indices":[106,119]},{"text":"Reumatolog\u00eda","indices":[120,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"jesussanzsanz44","name":"Jes\u00fas Sanz #MascarillasParaTodosLavadoDeManos","id":1012999436388241409,"id_str":"1012999436388241409","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591741541909"}
{"created_at":"Wed Jun 10 00:13:56 +0000 2020","id":1270509466287591424,"id_str":"1270509466287591424","text":"RT @Epilepsibcn: Webinar del dr Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda Pe\u00f1as sobre la utilidad de la dieta cetog\u00e9nica en las encefalopat\u00edas gen\u00e9ticas #epilepsia\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":803223180710211584,"id_str":"803223180710211584","name":"asGLUTdiece","screen_name":"asglutdiece","location":"Espanya","url":"http:\/\/www.asGLUTdiece.org","description":"Asociaci\u00f3n de familias que pretende promover y divulgar entre hospitales, centros de investigaci\u00f3n, terapeutas, afectados y familiares la enfermedad de #GLUT1","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":371,"friends_count":1178,"listed_count":9,"favourites_count":1000,"statuses_count":936,"created_at":"Mon Nov 28 13:05:04 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919691603983437824\/1SHEHw2G_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/919691603983437824\/1SHEHw2G_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/803223180710211584\/1508106643","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 10:50:49 +0000 2020","id":1270307355847274496,"id_str":"1270307355847274496","text":"Webinar del dr Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda Pe\u00f1as sobre la utilidad de la dieta cetog\u00e9nica en las encefalopat\u00edas gen\u00e9ticas\u2026 https:\/\/t.co\/oMlXeiOy3G","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":830723399135670272,"id_str":"830723399135670272","name":"Dra Mar Carre\u00f1o","screen_name":"Epilepsibcn","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":698,"friends_count":19,"listed_count":7,"favourites_count":9,"statuses_count":127,"created_at":"Sun Feb 12 10:21:07 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830724867230142466\/SJWhIKnO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830724867230142466\/SJWhIKnO_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Webinar del dr Juan Jos\u00e9 Garc\u00eda Pe\u00f1as sobre la utilidad de la dieta cetog\u00e9nica en las encefalopat\u00edas gen\u00e9ticas #epilepsia #encefalopatia #enfermedadesraras #dietacetogenica https:\/\/t.co\/oT5K6XZmdz","display_text_range":[0,172],"entities":{"hashtags":[{"text":"epilepsia","indices":[111,121]},{"text":"encefalopatia","indices":[122,136]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[137,155]},{"text":"dietacetogenica","indices":[156,172]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270307351036334084,"id_str":"1270307351036334084","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaEJzi4WkAQF3m-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaEJzi4WkAQF3m-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oT5K6XZmdz","display_url":"pic.twitter.com\/oT5K6XZmdz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Epilepsibcn\/status\/1270307355847274496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":447,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":447,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":367,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270307351036334084,"id_str":"1270307351036334084","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaEJzi4WkAQF3m-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaEJzi4WkAQF3m-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oT5K6XZmdz","display_url":"pic.twitter.com\/oT5K6XZmdz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Epilepsibcn\/status\/1270307355847274496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":447,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":447,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":367,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oMlXeiOy3G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270307355847274496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"epilepsia","indices":[128,138]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Epilepsibcn","name":"Dra Mar Carre\u00f1o","id":830723399135670272,"id_str":"830723399135670272","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591748036344"}
{"created_at":"Wed Jun 10 00:48:45 +0000 2020","id":1270518227727036417,"id_str":"1270518227727036417","text":"Superando retos cada dia #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/zpZ9DH3VrG","display_text_range":[0,43],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1228150290425118720,"id_str":"1228150290425118720","name":"ADL24Hs","screen_name":"Adl24H","location":null,"url":null,"description":"Tratamiento vs Adicciones, Vivir feliz","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":29,"listed_count":0,"favourites_count":311,"statuses_count":116,"created_at":"Fri Feb 14 02:54:17 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228155126893776898\/88wf5Vlr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228155126893776898\/88wf5Vlr_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[25,43]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270518225483165696,"id_str":"1270518225483165696","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaHJmDaVcAAT3GT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaHJmDaVcAAT3GT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zpZ9DH3VrG","display_url":"pic.twitter.com\/zpZ9DH3VrG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Adl24H\/status\/1270518227727036417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":479,"h":460,"resize":"fit"},"medium":{"w":479,"h":460,"resize":"fit"},"small":{"w":479,"h":460,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270518225483165696,"id_str":"1270518225483165696","indices":[44,67],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaHJmDaVcAAT3GT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaHJmDaVcAAT3GT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zpZ9DH3VrG","display_url":"pic.twitter.com\/zpZ9DH3VrG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Adl24H\/status\/1270518227727036417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":479,"h":460,"resize":"fit"},"medium":{"w":479,"h":460,"resize":"fit"},"small":{"w":479,"h":460,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1591750125234"}
{"created_at":"Wed Jun 10 01:28:14 +0000 2020","id":1270528166453485568,"id_str":"1270528166453485568","text":"Te han hecho brujer\u00eda? Averigua \n#brujeria #hechizosdeamor #maldeojo #maleficio #magianegra #bruja #ritual #rito\u2026 https:\/\/t.co\/SIVFrhEUrx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3130137963,"id_str":"3130137963","name":"Myriam Andino","screen_name":"BpElektra","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":5,"listed_count":0,"favourites_count":2,"statuses_count":14,"created_at":"Tue Mar 31 00:01:13 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Te han hecho brujer\u00eda? Averigua \n#brujeria #hechizosdeamor #maldeojo #maleficio #magianegra #bruja #ritual #rito #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/WmdqXND6oG","display_text_range":[0,155],"entities":{"hashtags":[{"text":"brujeria","indices":[33,42]},{"text":"hechizosdeamor","indices":[43,58]},{"text":"maldeojo","indices":[59,68]},{"text":"maleficio","indices":[69,79]},{"text":"magianegra","indices":[80,91]},{"text":"bruja","indices":[92,98]},{"text":"ritual","indices":[99,106]},{"text":"rito","indices":[107,112]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[113,131]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WmdqXND6oG","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CBPHIjCgm45\/?igshid=2gsld1n2eu7j","display_url":"instagram.com\/p\/CBPHIjCgm45\/\u2026","indices":[132,155]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"brujeria","indices":[33,42]},{"text":"hechizosdeamor","indices":[43,58]},{"text":"maldeojo","indices":[59,68]},{"text":"maleficio","indices":[69,79]},{"text":"magianegra","indices":[80,91]},{"text":"bruja","indices":[92,98]},{"text":"ritual","indices":[99,106]},{"text":"rito","indices":[107,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SIVFrhEUrx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270528166453485568","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591752494811"}
{"created_at":"Wed Jun 10 04:59:08 +0000 2020","id":1270581239540584448,"id_str":"1270581239540584448","text":"RT @RarasReales: Como tantos padres con ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras, Mar\u00eda y Txema han tenido que hacer \"encaje de bolillos\" durante este\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1529822821,"id_str":"1529822821","name":"Gema Lopez","screen_name":"lpez_morillas","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"En constante b\u00fasqueda ... NMRK","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":96,"friends_count":173,"listed_count":0,"favourites_count":678,"statuses_count":1807,"created_at":"Wed Jun 19 05:27:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1529822821\/1589436546","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 08 18:30:23 +0000 2020","id":1270060623519457289,"id_str":"1270060623519457289","text":"Como tantos padres con ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras, Mar\u00eda y Txema han tenido que hacer \"encaje de bolillos\" durant\u2026 https:\/\/t.co\/WVKiO8Rzsb","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8396,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29173,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Como tantos padres con ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras, Mar\u00eda y Txema han tenido que hacer \"encaje de bolillos\" durante este confinamiento. Lucas, su hijo, padece s\u00edndrome degenerativo Hunter.\nNoticias Navarra explica su experiencia, que ha sido la de tantos\nhttps:\/\/t.co\/pD6aHW5885","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pD6aHW5885","expanded_url":"https:\/\/www.noticiasdenavarra.com\/actualidad\/sociedad\/2020\/05\/22\/fisioterapia-estimulacion-logopedia-son-abc\/1048274.html","display_url":"noticiasdenavarra.com\/actualidad\/soc\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WVKiO8Rzsb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270060623519457289","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[50,68]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591765148421"}
{"created_at":"Wed Jun 10 04:59:24 +0000 2020","id":1270581305630220294,"id_str":"1270581305630220294","text":"RT @RarasReales: \ud83d\udc4d Otro ejemplo de #AsociacionesDePacientes siendo clave en la investigaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras \n\n@pablodeolavide avanza\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1529822821,"id_str":"1529822821","name":"Gema Lopez","screen_name":"lpez_morillas","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"En constante b\u00fasqueda ... NMRK","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":96,"friends_count":173,"listed_count":0,"favourites_count":678,"statuses_count":1808,"created_at":"Wed Jun 19 05:27:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1529822821\/1589436546","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 08 14:10:05 +0000 2020","id":1269995115667431424,"id_str":"1269995115667431424","text":"\ud83d\udc4d Otro ejemplo de #AsociacionesDePacientes siendo clave en la investigaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras \n\n@pablodeolavide\u2026 https:\/\/t.co\/IXJUpx6uTl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8396,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29173,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc4d Otro ejemplo de #AsociacionesDePacientes siendo clave en la investigaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras \n\n@pablodeolavide avanza en el desarrollo de tratamientos alternativos en S\u00edndrome #KAT6A gracias a donaci\u00f3n 15.000\u20ac de Asociaci\u00f3n KAT6A y @AutenticosSuper\nhttps:\/\/t.co\/ZQ2AhIIboV","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"AsociacionesDePacientes","indices":[18,42]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[79,97]},{"text":"KAT6A","indices":[181,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZQ2AhIIboV","expanded_url":"https:\/\/www.upo.es\/diario\/ciencia\/2020\/06\/la-asociacion-kat6a-yla-asociacion-super-autenticos-financian-una-nueva-linea-de-investigacion-en-la-upo\/","display_url":"upo.es\/diario\/ciencia\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablodeolavide","name":"Pablo de Olavide","id":103939677,"id_str":"103939677","indices":[100,115]},{"screen_name":"AutenticosSuper","name":"Asociaci\u00f3n S\u00faper Aut\u00e9nticos","id":1232244047810613248,"id_str":"1232244047810613248","indices":[237,253]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"AsociacionesDePacientes","indices":[18,42]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[79,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IXJUpx6uTl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1269995115667431424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pablodeolavide","name":"Pablo de Olavide","id":103939677,"id_str":"103939677","indices":[100,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AsociacionesDePacientes","indices":[35,59]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[96,114]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"pablodeolavide","name":"Pablo de Olavide","id":103939677,"id_str":"103939677","indices":[117,132]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591765164178"}
{"created_at":"Wed Jun 10 04:59:33 +0000 2020","id":1270581346327580675,"id_str":"1270581346327580675","text":"RT @RarasReales: En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico. @FEDER_ONG @Sal\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1529822821,"id_str":"1529822821","name":"Gema Lopez","screen_name":"lpez_morillas","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"En constante b\u00fasqueda ... NMRK","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":96,"friends_count":173,"listed_count":0,"favourites_count":678,"statuses_count":1809,"created_at":"Wed Jun 19 05:27:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1529822821\/1589436546","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 08 13:15:11 +0000 2020","id":1269981297721724929,"id_str":"1269981297721724929","text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico.\u2026 https:\/\/t.co\/D4yv6biGKl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8396,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29173,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico. @FEDER_ONG @SaludISCIII @CentroCREER unen fuerzas para investigar el porqu\u00e9 de este retraso y sus consecuencias\n\nhttps:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O https:\/\/t.co\/scIPTcc0zK","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13969-pacientes,-profesionales-e-investigadores-se-unen-en-un-proyecto-pionero-para-analizar-el-retraso-diagn%C3%B3stico-en-enfermedades-raras","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[107,117]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[118,130]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[131,143]}],"symbols":[],"media":[{"id":1269981296496959494,"id_str":"1269981296496959494","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZ_hQrEXYAY4fnh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZ_hQrEXYAY4fnh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/scIPTcc0zK","display_url":"pic.twitter.com\/scIPTcc0zK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1269981297721724929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1269981296496959494,"id_str":"1269981296496959494","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZ_hQrEXYAY4fnh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZ_hQrEXYAY4fnh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/scIPTcc0zK","display_url":"pic.twitter.com\/scIPTcc0zK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1269981297721724929\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D4yv6biGKl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1269981297721724929","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[55,73]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[124,134]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591765173881"}
{"created_at":"Wed Jun 10 05:01:12 +0000 2020","id":1270581758866718721,"id_str":"1270581758866718721","text":"RT @RarasReales: \u00bfTodav\u00eda no conoces el canal YouTube @CentroCREER - Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con #EnfermedadesR\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1529822821,"id_str":"1529822821","name":"Gema Lopez","screen_name":"lpez_morillas","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"En constante b\u00fasqueda ... NMRK","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":96,"friends_count":173,"listed_count":0,"favourites_count":683,"statuses_count":1810,"created_at":"Wed Jun 19 05:27:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1529822821\/1589436546","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 18:25:05 +0000 2020","id":1270421675880964096,"id_str":"1270421675880964096","text":"\u00bfTodav\u00eda no conoces el canal YouTube @CentroCREER - Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con\u2026 https:\/\/t.co\/35IpUNR2ZF","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8396,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29173,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfTodav\u00eda no conoces el canal YouTube @CentroCREER - Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con #EnfermedadesRaras y Sus Familias?\n\nEn este podr\u00e1s encontrar numerosas presentaciones y ponencias sobre investigaci\u00f3n de enfermedades minoritarias\n\nhttps:\/\/t.co\/P04suLTa0M https:\/\/t.co\/wiWAZUP5hV","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[108,126]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P04suLTa0M","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/creenfermedadesraras\/videos","display_url":"youtube.com\/user\/creenferm\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[37,49]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270421673657929728,"id_str":"1270421673657929728","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaFxx_1WkAA6661.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaFxx_1WkAA6661.png","url":"https:\/\/t.co\/wiWAZUP5hV","display_url":"pic.twitter.com\/wiWAZUP5hV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270421675880964096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":353,"resize":"fit"},"medium":{"w":862,"h":447,"resize":"fit"},"large":{"w":862,"h":447,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270421673657929728,"id_str":"1270421673657929728","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaFxx_1WkAA6661.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaFxx_1WkAA6661.png","url":"https:\/\/t.co\/wiWAZUP5hV","display_url":"pic.twitter.com\/wiWAZUP5hV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270421675880964096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":353,"resize":"fit"},"medium":{"w":862,"h":447,"resize":"fit"},"large":{"w":862,"h":447,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/35IpUNR2ZF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270421675880964096","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[37,49]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[54,66]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591765272238"}
{"created_at":"Wed Jun 10 05:01:36 +0000 2020","id":1270581860846968832,"id_str":"1270581860846968832","text":"RT @RarasReales: .@FEDER_ONG alerta contra los recortes a las ONG estatales dedicadas a la atenci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras. La organizac\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1529822821,"id_str":"1529822821","name":"Gema Lopez","screen_name":"lpez_morillas","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"En constante b\u00fasqueda ... NMRK","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":96,"friends_count":173,"listed_count":0,"favourites_count":684,"statuses_count":1811,"created_at":"Wed Jun 19 05:27:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1529822821\/1589436546","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 08 16:10:04 +0000 2020","id":1270025312055758852,"id_str":"1270025312055758852","text":".@FEDER_ONG alerta contra los recortes a las ONG estatales dedicadas a la atenci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras. La or\u2026 https:\/\/t.co\/MsRyV1ga1C","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8396,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29173,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":".@FEDER_ONG alerta contra los recortes a las ONG estatales dedicadas a la atenci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras. La organizaci\u00f3n se\u00f1ala el anuncio por parte del Ministerio de una ca\u00edda de casi un 23% en la financiaci\u00f3n estatal de este sector. \n\nhttps:\/\/t.co\/dWAE7XWCC0 https:\/\/t.co\/RGfnSi3JxE","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[90,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dWAE7XWCC0","expanded_url":"http:\/\/www.diariosigloxxi.com\/texto-ep\/mostrar\/20200525141943\/feder-alerta-recortes-gobierno-ong-estatales-ponen-riesgo-atencion-enfermedades-raras","display_url":"diariosigloxxi.com\/texto-ep\/mostr\u2026","indices":[242,265]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[1,11]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270025310222852104,"id_str":"1270025310222852104","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaAJSm-WoAgq-tm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaAJSm-WoAgq-tm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RGfnSi3JxE","display_url":"pic.twitter.com\/RGfnSi3JxE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270025312055758852\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270025310222852104,"id_str":"1270025310222852104","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaAJSm-WoAgq-tm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaAJSm-WoAgq-tm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RGfnSi3JxE","display_url":"pic.twitter.com\/RGfnSi3JxE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270025312055758852\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":427,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[90,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MsRyV1ga1C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270025312055758852","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[1,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[107,125]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[18,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591765296552"}
{"created_at":"Wed Jun 10 05:02:48 +0000 2020","id":1270582164686544897,"id_str":"1270582164686544897","text":"RT @RarasReales: \u00bfEres familiar o cuidador no profesional de personas con #EnfermedadesRaras? \u00bfTe gustar\u00eda mejorar la gesti\u00f3n de tu estr\u00e9s?\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1529822821,"id_str":"1529822821","name":"Gema Lopez","screen_name":"lpez_morillas","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"En constante b\u00fasqueda ... NMRK","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":96,"friends_count":173,"listed_count":0,"favourites_count":687,"statuses_count":1812,"created_at":"Wed Jun 19 05:27:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1529822821\/1589436546","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 14:10:05 +0000 2020","id":1270357503683985409,"id_str":"1270357503683985409","text":"\u00bfEres familiar o cuidador no profesional de personas con #EnfermedadesRaras? \u00bfTe gustar\u00eda mejorar la gesti\u00f3n de tu\u2026 https:\/\/t.co\/5SkdTE4Yyc","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8396,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29173,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1270254175667060736,"quoted_status_id_str":"1270254175667060736","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:19:30 +0000 2020","id":1270254175667060736,"id_str":"1270254175667060736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7350,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10031,"statuses_count":15320,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita\nhttps:\/\/t.co\/AZOI5wUbie https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZOI5wUbie","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actualidad\/canal\/2020\/junio\/IM_131375","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actua\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/OR5DkPlIHJ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736","display":"twitter.com\/CentroCREER\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfEres familiar o cuidador no profesional de personas con #EnfermedadesRaras? \u00bfTe gustar\u00eda mejorar la gesti\u00f3n de tu estr\u00e9s?\n\n@CentroCREER ha organizado un curso de teleformaci\u00f3n para ti. Ser\u00e1 en julio y la inscripci\u00f3n es gratuita, pero las plazas limitadas.\nhttps:\/\/t.co\/OR5DkPlIHJ","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[57,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OR5DkPlIHJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/CentroCREER\/st\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[124,136]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[57,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5SkdTE4Yyc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270357503683985409","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1270254175667060736,"quoted_status_id_str":"1270254175667060736","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:19:30 +0000 2020","id":1270254175667060736,"id_str":"1270254175667060736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7350,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10031,"statuses_count":15320,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita\nhttps:\/\/t.co\/AZOI5wUbie https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZOI5wUbie","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actualidad\/canal\/2020\/junio\/IM_131375","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actua\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/OR5DkPlIHJ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736","display":"twitter.com\/CentroCREER\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[74,92]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591765368993"}
{"created_at":"Wed Jun 10 05:36:51 +0000 2020","id":1270590730059296769,"id_str":"1270590730059296769","text":"RT @CentroCREER: \ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":394951275,"id_str":"394951275","name":"Carmen Varela","screen_name":"NenaVarela56","location":"C\u00e1diz .Espa\u00f1a","url":"http:\/\/nena-librosyviajes.blogspot.com\/","description":"Profesora de Educaci\u00f3n de Adultos con diversidad funcional.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":143,"friends_count":112,"listed_count":28,"favourites_count":3664,"statuses_count":2742,"created_at":"Thu Oct 20 21:54:06 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102604330857873408\/HX1VBwVj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1102604330857873408\/HX1VBwVj_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:19:30 +0000 2020","id":1270254175667060736,"id_str":"1270254175667060736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7350,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10031,"statuses_count":15320,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita\nhttps:\/\/t.co\/AZOI5wUbie https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZOI5wUbie","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actualidad\/canal\/2020\/junio\/IM_131375","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actua\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":8,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[77,89]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[90,98]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591767411137"}
{"created_at":"Wed Jun 10 06:01:45 +0000 2020","id":1270596995980328961,"id_str":"1270596995980328961","text":"Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y r\u2026 https:\/\/t.co\/E946iXixv7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":886402171,"id_str":"886402171","name":"Metabolicos.es","screen_name":"Metabolicos_es","location":"Costa del Sol, 11, Madrid","url":"http:\/\/www.metabolicos.es","description":"Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enfermedades Metab\u00f3licas Hereditarias. Pensando en Metab\u00f3lico desde hace m\u00e1s de 25 a\u00f1os. #comermesaleporunpico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":727,"friends_count":404,"listed_count":14,"favourites_count":768,"statuses_count":1358,"created_at":"Wed Oct 17 08:37:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/886402171\/1577085178","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y revindicaciones d nuestro colectivo. Este mes, m\u00e1s que nunca, #piensaenmetabolico #ffpaciente #rararasnoinvisibles #enfermedadesraras\n\nhttps:\/\/t.co\/eZo06UDn39","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[30,37]},{"text":"piensaenmetabolico","indices":[176,195]},{"text":"ffpaciente","indices":[196,207]},{"text":"rararasnoinvisibles","indices":[208,228]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[229,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZo06UDn39","expanded_url":"https:\/\/metabolicos.es\/2020\/06\/manifiesto-metabolico\/","display_url":"metabolicos.es\/2020\/06\/manifi\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[30,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E946iXixv7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270596995980328961","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591768905049"}
{"created_at":"Wed Jun 10 06:24:40 +0000 2020","id":1270602764402528256,"id_str":"1270602764402528256","text":"Muy #buenosdias cargados de correos positivos que te hacen levantarte alegre. \n#Agradecido por la respuesta al webi\u2026 https:\/\/t.co\/QAFZ3FB4z5","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2767,"friends_count":1693,"listed_count":171,"favourites_count":20460,"statuses_count":32282,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Muy #buenosdias cargados de correos positivos que te hacen levantarte alegre. \n#Agradecido por la respuesta al webinar sobre #AvancesEIM y como siempre motivado para seguir trabajando por y para las #EnfermedadesRaras. \n#366DiasdeEERR #masvisibles pronto traer\u00e1 nuevas noticias. https:\/\/t.co\/df11sysWrY","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"buenosdias","indices":[4,15]},{"text":"Agradecido","indices":[79,90]},{"text":"AvancesEIM","indices":[125,136]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[199,217]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[220,234]},{"text":"masvisibles","indices":[235,247]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270602754411696128,"id_str":"1270602754411696128","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIWeSNXkAA98is.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIWeSNXkAA98is.jpg","url":"https:\/\/t.co\/df11sysWrY","display_url":"pic.twitter.com\/df11sysWrY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270602764402528256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270602754411696128,"id_str":"1270602754411696128","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIWeSNXkAA98is.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIWeSNXkAA98is.jpg","url":"https:\/\/t.co\/df11sysWrY","display_url":"pic.twitter.com\/df11sysWrY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270602764402528256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"buenosdias","indices":[4,15]},{"text":"Agradecido","indices":[79,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QAFZ3FB4z5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270602764402528256","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591770280348"}
{"created_at":"Wed Jun 10 06:27:26 +0000 2020","id":1270603462032658432,"id_str":"1270603462032658432","text":"RT @CentroCREER: \ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2215332296,"id_str":"2215332296","name":"Montse Cabrejas","screen_name":"tecla2013","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":7,"listed_count":0,"favourites_count":21,"statuses_count":40,"created_at":"Tue Nov 26 08:09:38 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628100012451459072\/2QcsQ6jE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628100012451459072\/2QcsQ6jE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2215332296\/1438585718","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:19:30 +0000 2020","id":1270254175667060736,"id_str":"1270254175667060736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7350,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10031,"statuses_count":15320,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita\nhttps:\/\/t.co\/AZOI5wUbie https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZOI5wUbie","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actualidad\/canal\/2020\/junio\/IM_131375","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actua\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":9,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[77,89]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[90,98]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591770446676"}
{"created_at":"Wed Jun 10 06:31:02 +0000 2020","id":1270604368082059264,"id_str":"1270604368082059264","text":"RT @CentroCREER: \ud83d\udcfdDocumental \"Colectivo a la fuerza\" realizado por alumnos de Comunicaci\u00f3n Audiovisual de @UBUEstudiantes en el que colabor\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2215332296,"id_str":"2215332296","name":"Montse Cabrejas","screen_name":"tecla2013","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":7,"listed_count":0,"favourites_count":21,"statuses_count":41,"created_at":"Tue Nov 26 08:09:38 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628100012451459072\/2QcsQ6jE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628100012451459072\/2QcsQ6jE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2215332296\/1438585718","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 19:46:32 +0000 2020","id":1270442172748308482,"id_str":"1270442172748308482","text":"\ud83d\udcfdDocumental \"Colectivo a la fuerza\" realizado por alumnos de Comunicaci\u00f3n Audiovisual de @UBUEstudiantes en el que\u2026 https:\/\/t.co\/FXcep0cFO3","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7350,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10031,"statuses_count":15320,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcfdDocumental \"Colectivo a la fuerza\" realizado por alumnos de Comunicaci\u00f3n Audiovisual de @UBUEstudiantes en el que colaboran personas afectadas por #EnfermedadesRaras y Sonia Mart\u00ednez, Fisioterapeuta y Cristina P\u00e9rez, Psic\u00f3loga de @CentroCREER @Imserso https:\/\/t.co\/lSr3Xlw8B3","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[148,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lSr3Xlw8B3","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/5csw0hw60YI","display_url":"youtu.be\/5csw0hw60YI","indices":[253,276]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UBUEstudiantes","name":"Universidad Burgos","id":267749341,"id_str":"267749341","indices":[89,104]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[231,243]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[244,252]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FXcep0cFO3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270442172748308482","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UBUEstudiantes","name":"Universidad Burgos","id":267749341,"id_str":"267749341","indices":[89,104]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]},{"screen_name":"UBUEstudiantes","name":"Universidad Burgos","id":267749341,"id_str":"267749341","indices":[106,121]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591770662695"}
{"created_at":"Wed Jun 10 06:44:00 +0000 2020","id":1270607631820951553,"id_str":"1270607631820951553","text":"RT @SanofiES: \ud83d\ude4b\u200d\u2642Para l@s que conviven con patolog\u00edas cr\u00f3nicas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640Para l@s que conf\u00edan en las #vacunas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\u200dPara l@s que padecen #enfermedad\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":894443328942559233,"id_str":"894443328942559233","name":"Lilamin\ud83c\uddea\ud83c\uddf8\u2728","screen_name":"Antonio02816349","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":132,"friends_count":880,"listed_count":0,"favourites_count":8741,"statuses_count":13536,"created_at":"Mon Aug 07 06:21:22 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913851573159301121\/KOb88ksi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913851573159301121\/KOb88ksi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/894443328942559233\/1506714166","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu May 14 16:34:45 +0000 2020","id":1260971824411705347,"id_str":"1260971824411705347","text":"\ud83d\ude4b\u200d\u2642Para l@s que conviven con patolog\u00edas cr\u00f3nicas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640Para l@s que conf\u00edan en las #vacunas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\u200dPara l@s que padecen\u2026 https:\/\/t.co\/omdImsaYMP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ads-api.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Advertisers\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","name":"Sanofi Espa\u00f1a","screen_name":"SanofiES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.sanofi.es","description":"\u00a1Hola! Somos una compa\u00f1\u00eda biofarmac\u00e9utica centrada en mejorar la salud de las personas. T\u00e9rminos \u2192 http:\/\/bit.ly\/2BrnjcI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6236,"friends_count":1761,"listed_count":54,"favourites_count":2334,"statuses_count":2183,"created_at":"Mon Nov 13 15:51:45 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"525CA3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196460610583748608\/r0tyTR7m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196460610583748608\/r0tyTR7m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/930100881860767744\/1519202620","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude4b\u200d\u2642Para l@s que conviven con patolog\u00edas cr\u00f3nicas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640Para l@s que conf\u00edan en las #vacunas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\u200dPara l@s que padecen #enfermedadesraras\n\ud83d\udc81Para ti\n\ud83c\udf0dPara tod@s, @SanofiES\n\u00bfNos sigues?","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[80,88]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[114,132]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[155,164]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":3,"retweet_count":8,"favorite_count":48,"entities":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[80,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/omdImsaYMP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1260971824411705347","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"scopes":{"followers":false},"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[94,102]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591771440831"}
{"created_at":"Wed Jun 10 06:52:06 +0000 2020","id":1270609667392143361,"id_str":"1270609667392143361","text":"RT @RarasReales: En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causa\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1160656198334652416,"id_str":"1160656198334652416","name":"Inma Acero Palacios","screen_name":"inma_acero","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":33,"listed_count":0,"favourites_count":2,"statuses_count":4,"created_at":"Sun Aug 11 20:56:16 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1192540511560704001\/yfjKPeB6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1192540511560704001\/yfjKPeB6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1160656198334652416\/1573158727","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 17:15:11 +0000 2020","id":1270404086416977920,"id_str":"1270404086416977920","text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 la\u2026 https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8397,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29174,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causas de este retraso. @FEDER_ONG invita a todas las personas que lo deseen a colaborar en esta iniciativa.\nhttps:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/pacientes\/50-pacientes-enfermedades-tardado-ano-diagnosticado-feder_80483_102.html","display_url":"consalud.es\/pacientes\/50-p\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[141,151]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270404086416977920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[50,68]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591771926149"}
{"created_at":"Wed Jun 10 06:58:45 +0000 2020","id":1270611341288648704,"id_str":"1270611341288648704","text":"RT @Metabolicos_es: Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y revin\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1956373093,"id_str":"1956373093","name":"PlayLoter\u00edas","screen_name":"PlayLoteria","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.playloterias.com","description":"Ayudamos a ONGs a captar fondos y difundir sus causas a trav\u00e9s de los Juegos P\u00fablicos. No amontonarse que hay premios para tod@s. Canal Oficial de @LoteriasC3","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1217,"friends_count":501,"listed_count":10,"favourites_count":6571,"statuses_count":5564,"created_at":"Sat Oct 12 10:28:51 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145811721312964609\/4Ee9s9Bc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145811721312964609\/4Ee9s9Bc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1956373093\/1543280997","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 06:01:45 +0000 2020","id":1270596995980328961,"id_str":"1270596995980328961","text":"Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y r\u2026 https:\/\/t.co\/E946iXixv7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":886402171,"id_str":"886402171","name":"Metabolicos.es","screen_name":"Metabolicos_es","location":"Costa del Sol, 11, Madrid","url":"http:\/\/www.metabolicos.es","description":"Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enfermedades Metab\u00f3licas Hereditarias. Pensando en Metab\u00f3lico desde hace m\u00e1s de 25 a\u00f1os. #comermesaleporunpico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":727,"friends_count":404,"listed_count":14,"favourites_count":768,"statuses_count":1358,"created_at":"Wed Oct 17 08:37:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/886402171\/1591769135","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y revindicaciones d nuestro colectivo. Este mes, m\u00e1s que nunca, #piensaenmetabolico #ffpaciente #rararasnoinvisibles #enfermedadesraras\n\nhttps:\/\/t.co\/eZo06UDn39","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[30,37]},{"text":"piensaenmetabolico","indices":[176,195]},{"text":"ffpaciente","indices":[196,207]},{"text":"rararasnoinvisibles","indices":[208,228]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[229,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZo06UDn39","expanded_url":"https:\/\/metabolicos.es\/2020\/06\/manifiesto-metabolico\/","display_url":"metabolicos.es\/2020\/06\/manifi\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[30,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E946iXixv7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270596995980328961","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[50,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Metabolicos_es","name":"Metabolicos.es","id":886402171,"id_str":"886402171","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591772325237"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:00:36 +0000 2020","id":1270611809876291584,"id_str":"1270611809876291584","text":"Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles\u2026 https:\/\/t.co\/Hfv8xp8rL9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1270611807661690880,"in_reply_to_status_id_str":"1270611807661690880","in_reply_to_user_id":3308194033,"in_reply_to_user_id_str":"3308194033","in_reply_to_screen_name":"AngelaTourette","user":{"id":3308194033,"id_str":"3308194033","name":"\u00c1ngela, PedaladasporTourette","screen_name":"AngelaTourette","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/www.pedaladasporeltourette.es\/","description":"Handbiker, TES y Una madre, 2 enfermedades y un reto solidario. Encabezando la #mareanaranja http:\/\/www.facebook.com\/Pedaladasporelsindromedetourette","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":752,"friends_count":686,"listed_count":18,"favourites_count":6256,"statuses_count":9178,"created_at":"Thu Aug 06 21:15:26 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263130805590806528\/BuWoFbZw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263130805590806528\/BuWoFbZw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3308194033\/1489174398","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles @RarasReales @pacienteqcuenta #enfermedadesraras \n\nhttps:\/\/t.co\/Ks1exKHtlM","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[53,72]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[73,87]},{"text":"Tourette","indices":[88,97]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[142,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ks1exKHtlM","expanded_url":"https:\/\/www.change.org\/p\/asamblea-de-madrid-que-se-destinen-fondos-a-la-investigaci\u00f3n-del-s%C3%ADndrome-de-tourette?utm_source=grow_es","display_url":"change.org\/p\/asamblea-de-\u2026","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[98,111]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[112,124]},{"screen_name":"pacienteqcuenta","name":"Pacientesquecuentan","id":1001345075874615301,"id_str":"1001345075874615301","indices":[125,141]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[53,72]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[73,87]},{"text":"Tourette","indices":[88,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hfv8xp8rL9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270611809876291584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[98,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591772436957"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:05:13 +0000 2020","id":1270612967936143360,"id_str":"1270612967936143360","text":"RT @Metabolicos_es: Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y revin\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1252535808621449219,"id_str":"1252535808621449219","name":"Elena Merayo","screen_name":"elena_merayo","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":null,"description":"#CPKU \ud83e\uddec #TDAH\ud83d\udd38 Creando conciencia de las enfermedades raras, y en especial de los errores congenitos del metabolismo con dietas controladas en prote\u00ednas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":47,"listed_count":0,"favourites_count":20,"statuses_count":48,"created_at":"Tue Apr 21 09:53:28 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252549865214795780\/qoPooLaO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252549865214795780\/qoPooLaO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1252535808621449219\/1587466134","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 06:01:45 +0000 2020","id":1270596995980328961,"id_str":"1270596995980328961","text":"Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y r\u2026 https:\/\/t.co\/E946iXixv7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":886402171,"id_str":"886402171","name":"Metabolicos.es","screen_name":"Metabolicos_es","location":"Costa del Sol, 11, Madrid","url":"http:\/\/www.metabolicos.es","description":"Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enfermedades Metab\u00f3licas Hereditarias. Pensando en Metab\u00f3lico desde hace m\u00e1s de 25 a\u00f1os. #comermesaleporunpico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":727,"friends_count":404,"listed_count":14,"favourites_count":768,"statuses_count":1358,"created_at":"Wed Oct 17 08:37:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/886402171\/1591769135","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y revindicaciones d nuestro colectivo. Este mes, m\u00e1s que nunca, #piensaenmetabolico #ffpaciente #rararasnoinvisibles #enfermedadesraras\n\nhttps:\/\/t.co\/eZo06UDn39","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[30,37]},{"text":"piensaenmetabolico","indices":[176,195]},{"text":"ffpaciente","indices":[196,207]},{"text":"rararasnoinvisibles","indices":[208,228]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[229,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZo06UDn39","expanded_url":"https:\/\/metabolicos.es\/2020\/06\/manifiesto-metabolico\/","display_url":"metabolicos.es\/2020\/06\/manifi\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[30,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E946iXixv7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270596995980328961","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[50,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Metabolicos_es","name":"Metabolicos.es","id":886402171,"id_str":"886402171","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591772713060"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:14:58 +0000 2020","id":1270615424724619265,"id_str":"1270615424724619265","text":"RT @RarasReales: En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":897388987,"id_str":"897388987","name":"OADIS","screen_name":"OADIScapacidad","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.oadis.mscbs.gob.es\/","description":"Oficina de Atenci\u00f3n a la Discapacidad, dependiente de D.Gral Pol\u00edticas de Discapacidad del Ministerio de Derechos Sociales y Agenda 2030","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5397,"friends_count":640,"listed_count":165,"favourites_count":182,"statuses_count":10121,"created_at":"Mon Oct 22 11:40:13 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/676388978648576000\/0nrYKuIY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/676388978648576000\/0nrYKuIY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/897388987\/1386962619","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 17:15:11 +0000 2020","id":1270404086416977920,"id_str":"1270404086416977920","text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 la\u2026 https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8397,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29174,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causas de este retraso. @FEDER_ONG invita a todas las personas que lo deseen a colaborar en esta iniciativa.\nhttps:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/pacientes\/50-pacientes-enfermedades-tardado-ano-diagnosticado-feder_80483_102.html","display_url":"consalud.es\/pacientes\/50-p\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[141,151]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":8,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270404086416977920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[50,68]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591773298804"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:22:36 +0000 2020","id":1270617343580831744,"id_str":"1270617343580831744","text":"RT @RarasReales: La cooperativa @Cofares y Empresarios Farmac\u00e9uticos de Castilla-La Mancha @FEFCAMfarmacia se movilizan para proveer gratui\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1092902739175227394,"id_str":"1092902739175227394","name":"david hernandez","screen_name":"davidhe09433483","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":50,"listed_count":0,"favourites_count":468,"statuses_count":510,"created_at":"Tue Feb 05 21:48:12 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092904937560903680\/26BGpCkq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092904937560903680\/26BGpCkq_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 03 17:05:06 +0000 2020","id":1268227221145223169,"id_str":"1268227221145223169","text":"La cooperativa @Cofares y Empresarios Farmac\u00e9uticos de Castilla-La Mancha @FEFCAMfarmacia se movilizan para proveer\u2026 https:\/\/t.co\/bE6UlwKf8q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8397,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29174,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La cooperativa @Cofares y Empresarios Farmac\u00e9uticos de Castilla-La Mancha @FEFCAMfarmacia se movilizan para proveer gratuitamente material de protecci\u00f3n para pacientes con #EnfermedadesRaras durante la \u201cnueva normalidad\u201d\nhttps:\/\/t.co\/hyV1vU6Mg6","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[172,190]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hyV1vU6Mg6","expanded_url":"https:\/\/www.imfarmacias.es\/noticia\/20751\/material-de-proteccion-gratis-para-los-pacientes-con-enfermedades-rar","display_url":"imfarmacias.es\/noticia\/20751\/\u2026","indices":[221,244]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Cofares","name":"Cofares","id":188263516,"id_str":"188263516","indices":[15,23]},{"screen_name":"FEFCAMfarmacia","name":"FEFCAM","id":1125712867708346368,"id_str":"1125712867708346368","indices":[74,89]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bE6UlwKf8q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1268227221145223169","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Cofares","name":"Cofares","id":188263516,"id_str":"188263516","indices":[15,23]},{"screen_name":"FEFCAMfarmacia","name":"FEFCAM","id":1125712867708346368,"id_str":"1125712867708346368","indices":[74,89]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"Cofares","name":"Cofares","id":188263516,"id_str":"188263516","indices":[32,40]},{"screen_name":"FEFCAMfarmacia","name":"FEFCAM","id":1125712867708346368,"id_str":"1125712867708346368","indices":[91,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591773756295"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:24:47 +0000 2020","id":1270617892145553408,"id_str":"1270617892145553408","text":"RT @nh487: Autoregalo para cu\u00e1ndo acabe ex\u00e1menes \ud83e\udd1e\ud83c\udffc #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/cL42LVhGqj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2434,"friends_count":473,"listed_count":18,"favourites_count":25033,"statuses_count":12849,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 19:57:45 +0000 2020","id":1270444994604785665,"id_str":"1270444994604785665","text":"Autoregalo para cu\u00e1ndo acabe ex\u00e1menes \ud83e\udd1e\ud83c\udffc #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/cL42LVhGqj","display_text_range":[0,59],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2434,"friends_count":473,"listed_count":18,"favourites_count":25033,"statuses_count":12848,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[41,59]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270444983368155137,"id_str":"1270444983368155137","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaGG-zRWAAEOLXp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaGG-zRWAAEOLXp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cL42LVhGqj","display_url":"pic.twitter.com\/cL42LVhGqj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270444994604785665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270444983368155137,"id_str":"1270444983368155137","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaGG-zRWAAEOLXp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaGG-zRWAAEOLXp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cL42LVhGqj","display_url":"pic.twitter.com\/cL42LVhGqj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270444994604785665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1270444983376543744,"id_str":"1270444983376543744","indices":[60,83],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaGG-zTWAAAwHTJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaGG-zTWAAAwHTJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cL42LVhGqj","display_url":"pic.twitter.com\/cL42LVhGqj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270444994604785665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[52,70]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270444983368155137,"id_str":"1270444983368155137","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaGG-zRWAAEOLXp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaGG-zRWAAEOLXp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cL42LVhGqj","display_url":"pic.twitter.com\/cL42LVhGqj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270444994604785665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1270444994604785665,"source_status_id_str":"1270444994604785665","source_user_id":941374013179334659,"source_user_id_str":"941374013179334659"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270444983368155137,"id_str":"1270444983368155137","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaGG-zRWAAEOLXp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaGG-zRWAAEOLXp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cL42LVhGqj","display_url":"pic.twitter.com\/cL42LVhGqj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270444994604785665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}},"source_status_id":1270444994604785665,"source_status_id_str":"1270444994604785665","source_user_id":941374013179334659,"source_user_id_str":"941374013179334659"},{"id":1270444983376543744,"id_str":"1270444983376543744","indices":[71,94],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaGG-zTWAAAwHTJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaGG-zTWAAAwHTJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cL42LVhGqj","display_url":"pic.twitter.com\/cL42LVhGqj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270444994604785665\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}},"source_status_id":1270444994604785665,"source_status_id_str":"1270444994604785665","source_user_id":941374013179334659,"source_user_id_str":"941374013179334659"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591773887083"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:28:39 +0000 2020","id":1270618867442778114,"id_str":"1270618867442778114","text":"@pelendinez Como todos, pero guauuuuu una pasada tu trabajo por las #EnfermedadesRaras \ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c\ud83d\ude4c","display_text_range":[12,91],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1270614228945309699,"in_reply_to_status_id_str":"1270614228945309699","in_reply_to_user_id":576302294,"in_reply_to_user_id_str":"576302294","in_reply_to_screen_name":"pelendinez","user":{"id":428063557,"id_str":"428063557","name":"Ana Jos\u00e9 Bravo #PonteMascarilla","screen_name":"anajosebb","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/Akitabb","description":"TEL Hospital Ram\u00f3n y Cajal \ud83c\udfe5\ud83e\uddea\nTCAE con alma de Urgencias \ud83c\udfe5\ud83d\ude91 Mujer\ud83d\udc85 Madre\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67Doglover\ud83d\udc15\n\nPaciente con Quistes de Tarlov \ud83e\udde0\n\n\n@quistestarlov #quistestarlov","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1004,"friends_count":808,"listed_count":16,"favourites_count":22052,"statuses_count":9091,"created_at":"Sun Dec 04 09:08:17 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261179712925294592\/QU4IPb6c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1261179712925294592\/QU4IPb6c_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/428063557\/1584790156","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"dbf989427f114112","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/dbf989427f114112.json","place_type":"city","name":"Alcorc\u00f3n","full_name":"Alcorc\u00f3n, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.879085,40.324045],[-3.879085,40.402915],[-3.788113,40.402915],[-3.788113,40.324045]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[68,86]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pelendinez","name":"Pedro Lendinez","id":576302294,"id_str":"576302294","indices":[0,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591774119612"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:35:33 +0000 2020","id":1270620601418428416,"id_str":"1270620601418428416","text":"RT @AngelaTourette: Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles @RarasR\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":332187003,"id_str":"332187003","name":"Marga Peralta","screen_name":"mapeav75","location":null,"url":"http:\/\/milcosasquecontar.wordpress.com","description":"Ingeniera inform\u00e1tica un poco friki dando la lata para que se conozca el #ehlersdanlos\nColaborando con @ANSEDH y #Cronichat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":363,"friends_count":363,"listed_count":11,"favourites_count":10345,"statuses_count":5077,"created_at":"Sat Jul 09 10:59:43 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052796862879666176\/egYXZ5Is_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052796862879666176\/egYXZ5Is_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:00:36 +0000 2020","id":1270611809876291584,"id_str":"1270611809876291584","text":"Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles\u2026 https:\/\/t.co\/Hfv8xp8rL9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1270611807661690880,"in_reply_to_status_id_str":"1270611807661690880","in_reply_to_user_id":3308194033,"in_reply_to_user_id_str":"3308194033","in_reply_to_screen_name":"AngelaTourette","user":{"id":3308194033,"id_str":"3308194033","name":"\u00c1ngela, PedaladasporTourette","screen_name":"AngelaTourette","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/www.pedaladasporeltourette.es\/","description":"Handbiker, TES y Una madre, 2 enfermedades y un reto solidario. Encabezando la #mareanaranja http:\/\/www.facebook.com\/Pedaladasporelsindromedetourette","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":752,"friends_count":686,"listed_count":18,"favourites_count":6256,"statuses_count":9178,"created_at":"Thu Aug 06 21:15:26 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263130805590806528\/BuWoFbZw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263130805590806528\/BuWoFbZw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3308194033\/1489174398","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles @RarasReales @pacienteqcuenta #enfermedadesraras \n\nhttps:\/\/t.co\/Ks1exKHtlM","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[53,72]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[73,87]},{"text":"Tourette","indices":[88,97]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[142,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ks1exKHtlM","expanded_url":"https:\/\/www.change.org\/p\/asamblea-de-madrid-que-se-destinen-fondos-a-la-investigaci\u00f3n-del-s%C3%ADndrome-de-tourette?utm_source=grow_es","display_url":"change.org\/p\/asamblea-de-\u2026","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[98,111]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[112,124]},{"screen_name":"pacienteqcuenta","name":"Pacientesquecuentan","id":1001345075874615301,"id_str":"1001345075874615301","indices":[125,141]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[53,72]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[73,87]},{"text":"Tourette","indices":[88,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hfv8xp8rL9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270611809876291584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[98,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[73,92]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[93,107]},{"text":"Tourette","indices":[108,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelaTourette","name":"\u00c1ngela, PedaladasporTourette","id":3308194033,"id_str":"3308194033","indices":[3,18]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[118,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591774533024"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:39:05 +0000 2020","id":1270621491206533121,"id_str":"1270621491206533121","text":"El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada\u2026 https:\/\/t.co\/D2sFGZduTy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2875248921,"id_str":"2875248921","name":"Mercado del 13","screen_name":"mercadodel13","location":null,"url":"http:\/\/mercadodel13.com","description":"Para dar visibilidad a las #enfermedadesraras. Una vuelta de tuerca con 100% actitud  #arte #consumoresponsable #visibilidadER #EBC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1101,"friends_count":848,"listed_count":54,"favourites_count":4588,"statuses_count":2833,"created_at":"Thu Nov 13 16:37:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2875248921\/1550442421","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada https:\/\/t.co\/BkJMSG2ueb #wikiER13 #Chile #conexi\u00f3n #EnfermedadesRaras #visibilidadER https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_text_range":[0,190],"entities":{"hashtags":[{"text":"wikiER13","indices":[130,139]},{"text":"Chile","indices":[140,146]},{"text":"conexi\u00f3n","indices":[147,156]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[157,175]},{"text":"visibilidadER","indices":[176,190]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BkJMSG2ueb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2XPqObo","display_url":"bit.ly\/2XPqObo","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[94,105]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270619089900273664,"id_str":"1270619089900273664","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}},{"id":1270619158301085696,"id_str":"1270619158301085696","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270619089900273664,"id_str":"1270619089900273664","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}},{"id":1270619158301085696,"id_str":"1270619158301085696","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D2sFGZduTy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270621491206533121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[94,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591774745166"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:40:56 +0000 2020","id":1270621958917492736,"id_str":"1270621958917492736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/enriF9tRBS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2331800646,"id_str":"2331800646","name":"SerCuidadorA","screen_name":"SerCuidadorA","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www2.cruzroja.es","description":"Servicio de ayuda a personas cuidadoras no profesionales de Cruz Roja Espa\u00f1ola. \ud83d\udcde: 900 365 100 \ud83d\udce9 sercuidador@cruzroja.es http:\/\/sercuidadora.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3244,"friends_count":1052,"listed_count":71,"favourites_count":8504,"statuses_count":7085,"created_at":"Fri Feb 07 12:38:14 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269891717739819008\/KDegeE49_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269891717739819008\/KDegeE49_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2331800646\/1591600754","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0ab1cfe1d3945a22","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0ab1cfe1d3945a22.json","place_type":"city","name":"Las Rozas de Madrid","full_name":"Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.949580,40.475009],[-3.949580,40.574489],[-3.833190,40.574489],[-3.833190,40.475009]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1270254175667060736,"quoted_status_id_str":"1270254175667060736","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:19:30 +0000 2020","id":1270254175667060736,"id_str":"1270254175667060736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7350,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10031,"statuses_count":15321,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita\nhttps:\/\/t.co\/AZOI5wUbie https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZOI5wUbie","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actualidad\/canal\/2020\/junio\/IM_131375","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actua\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":9,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/2h8RiEC24t","expanded":"https:\/\/twitter.com\/centrocreer\/status\/1270254175667060736","display":"twitter.com\/centrocreer\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/enriF9tRBS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270621958917492736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591774856677"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:41:20 +0000 2020","id":1270622057873788931,"id_str":"1270622057873788931","text":"RT @SerCuidadorA: \ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":332187003,"id_str":"332187003","name":"Marga Peralta","screen_name":"mapeav75","location":null,"url":"http:\/\/milcosasquecontar.wordpress.com","description":"Ingeniera inform\u00e1tica un poco friki dando la lata para que se conozca el #ehlersdanlos\nColaborando con @ANSEDH y #Cronichat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":363,"friends_count":363,"listed_count":11,"favourites_count":10346,"statuses_count":5078,"created_at":"Sat Jul 09 10:59:43 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052796862879666176\/egYXZ5Is_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052796862879666176\/egYXZ5Is_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:40:56 +0000 2020","id":1270621958917492736,"id_str":"1270621958917492736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/enriF9tRBS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2331800646,"id_str":"2331800646","name":"SerCuidadorA","screen_name":"SerCuidadorA","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www2.cruzroja.es","description":"Servicio de ayuda a personas cuidadoras no profesionales de Cruz Roja Espa\u00f1ola. \ud83d\udcde: 900 365 100 \ud83d\udce9 sercuidador@cruzroja.es http:\/\/sercuidadora.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3244,"friends_count":1052,"listed_count":71,"favourites_count":8504,"statuses_count":7085,"created_at":"Fri Feb 07 12:38:14 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269891717739819008\/KDegeE49_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269891717739819008\/KDegeE49_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2331800646\/1591600754","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0ab1cfe1d3945a22","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0ab1cfe1d3945a22.json","place_type":"city","name":"Las Rozas de Madrid","full_name":"Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.949580,40.475009],[-3.949580,40.574489],[-3.833190,40.574489],[-3.833190,40.475009]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1270254175667060736,"quoted_status_id_str":"1270254175667060736","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:19:30 +0000 2020","id":1270254175667060736,"id_str":"1270254175667060736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7350,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10031,"statuses_count":15321,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita\nhttps:\/\/t.co\/AZOI5wUbie https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZOI5wUbie","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actualidad\/canal\/2020\/junio\/IM_131375","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actua\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":9,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/2h8RiEC24t","expanded":"https:\/\/twitter.com\/centrocreer\/status\/1270254175667060736","display":"twitter.com\/centrocreer\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita https:\/\/t.co\/2h8RiEC24t","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2h8RiEC24t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/centrocreer\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/centrocreer\/st\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/enriF9tRBS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270621958917492736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1270254175667060736,"quoted_status_id_str":"1270254175667060736","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:19:30 +0000 2020","id":1270254175667060736,"id_str":"1270254175667060736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7350,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10031,"statuses_count":15321,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita\nhttps:\/\/t.co\/AZOI5wUbie https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZOI5wUbie","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actualidad\/canal\/2020\/junio\/IM_131375","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actua\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":9,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/2h8RiEC24t","expanded":"https:\/\/twitter.com\/centrocreer\/status\/1270254175667060736","display":"twitter.com\/centrocreer\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SerCuidadorA","name":"SerCuidadorA","id":2331800646,"id_str":"2331800646","indices":[3,16]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[78,90]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[91,99]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591774880270"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:42:04 +0000 2020","id":1270622242318229507,"id_str":"1270622242318229507","text":"RT @mercadodel13: El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada https:\/\/t.co\/Bk\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1389099654,"id_str":"1389099654","name":"RarasNoInvisibles","screen_name":"NoInvisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.rarasperonoinvisibles.com","description":"Hablamos de salud, enfermedades raras, inclusion social y biomedicina. Escribe @Sombradoble Mas Informaci\u00f3n: hola@rarasperonoinvisibles.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47303,"friends_count":7936,"listed_count":833,"favourites_count":76001,"statuses_count":88915,"created_at":"Mon Apr 29 09:42:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269039575508430848\/uc8rbOie_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269039575508430848\/uc8rbOie_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1389099654\/1419421735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:39:05 +0000 2020","id":1270621491206533121,"id_str":"1270621491206533121","text":"El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada\u2026 https:\/\/t.co\/D2sFGZduTy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2875248921,"id_str":"2875248921","name":"Mercado del 13","screen_name":"mercadodel13","location":null,"url":"http:\/\/mercadodel13.com","description":"Para dar visibilidad a las #enfermedadesraras. Una vuelta de tuerca con 100% actitud  #arte #consumoresponsable #visibilidadER #EBC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1101,"friends_count":848,"listed_count":54,"favourites_count":4589,"statuses_count":2833,"created_at":"Thu Nov 13 16:37:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2875248921\/1550442421","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada https:\/\/t.co\/BkJMSG2ueb #wikiER13 #Chile #conexi\u00f3n #EnfermedadesRaras #visibilidadER https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_text_range":[0,190],"entities":{"hashtags":[{"text":"wikiER13","indices":[130,139]},{"text":"Chile","indices":[140,146]},{"text":"conexi\u00f3n","indices":[147,156]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[157,175]},{"text":"visibilidadER","indices":[176,190]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BkJMSG2ueb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2XPqObo","display_url":"bit.ly\/2XPqObo","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[94,105]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270619089900273664,"id_str":"1270619089900273664","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1270619158301085696,"id_str":"1270619158301085696","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270619089900273664,"id_str":"1270619089900273664","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1270619158301085696,"id_str":"1270619158301085696","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D2sFGZduTy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270621491206533121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[94,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mercadodel13","name":"Mercado del 13","id":2875248921,"id_str":"2875248921","indices":[3,16]},{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[112,123]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591774924245"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:43:50 +0000 2020","id":1270622686759305217,"id_str":"1270622686759305217","text":"RT @mercadodel13: El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada https:\/\/t.co\/Bk\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":608932081,"id_str":"608932081","name":"Eva del Ruste","screen_name":"EvadelRuste","location":"Zaragoza, Madrid Spain","url":"http:\/\/www.evadelruste.es","description":"Me gustan las personas, el arte y viajar. Creando @mercadodel13 para visibilizar las Enfermedades Raras #ER #visibilidadER porque la vida es...100% actitud.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2440,"friends_count":1622,"listed_count":154,"favourites_count":12030,"statuses_count":11086,"created_at":"Fri Jun 15 09:14:13 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964630080499707905\/UptsGtaS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964630080499707905\/UptsGtaS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/608932081\/1408260765","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:39:05 +0000 2020","id":1270621491206533121,"id_str":"1270621491206533121","text":"El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada\u2026 https:\/\/t.co\/D2sFGZduTy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2875248921,"id_str":"2875248921","name":"Mercado del 13","screen_name":"mercadodel13","location":null,"url":"http:\/\/mercadodel13.com","description":"Para dar visibilidad a las #enfermedadesraras. Una vuelta de tuerca con 100% actitud  #arte #consumoresponsable #visibilidadER #EBC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1101,"friends_count":848,"listed_count":54,"favourites_count":4589,"statuses_count":2833,"created_at":"Thu Nov 13 16:37:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2875248921\/1550442421","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada https:\/\/t.co\/BkJMSG2ueb #wikiER13 #Chile #conexi\u00f3n #EnfermedadesRaras #visibilidadER https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_text_range":[0,190],"entities":{"hashtags":[{"text":"wikiER13","indices":[130,139]},{"text":"Chile","indices":[140,146]},{"text":"conexi\u00f3n","indices":[147,156]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[157,175]},{"text":"visibilidadER","indices":[176,190]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BkJMSG2ueb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2XPqObo","display_url":"bit.ly\/2XPqObo","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[94,105]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270619089900273664,"id_str":"1270619089900273664","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1270619158301085696,"id_str":"1270619158301085696","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270619089900273664,"id_str":"1270619089900273664","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1270619158301085696,"id_str":"1270619158301085696","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D2sFGZduTy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270621491206533121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[94,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mercadodel13","name":"Mercado del 13","id":2875248921,"id_str":"2875248921","indices":[3,16]},{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[112,123]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591775030208"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:45:48 +0000 2020","id":1270623181028626432,"id_str":"1270623181028626432","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/YenDWCc79Z Thanks to @QimingVC @RareiTi @Veronic24762438 #raredisease #genetherapy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3843,"friends_count":3088,"listed_count":349,"favourites_count":653,"statuses_count":238890,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[98,110]},{"text":"genetherapy","indices":[111,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YenDWCc79Z","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=6560c300-aaee-11ea-be0f-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"QimingVC","name":"Qiming Venture Partners","id":551010478,"id_str":"551010478","indices":[62,71]},{"screen_name":"RareiTi","name":"RareiTi, Inc.","id":1260640282871238656,"id_str":"1260640282871238656","indices":[72,80]},{"screen_name":"Veronic24762438","name":"Veronica Chan","id":1249340641298894849,"id_str":"1249340641298894849","indices":[81,97]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1591775148051"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:46:34 +0000 2020","id":1270623375199801344,"id_str":"1270623375199801344","text":"RT @AngelaTourette: Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles @RarasR\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2386807497,"id_str":"2386807497","name":"\ud83d\udc9aSiniestra\ud83d\udc9a","screen_name":"siniestra79","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":280,"friends_count":1187,"listed_count":5,"favourites_count":942,"statuses_count":3982,"created_at":"Wed Mar 05 23:47:30 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264313106769096704\/yjSQNq8O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264313106769096704\/yjSQNq8O_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:00:36 +0000 2020","id":1270611809876291584,"id_str":"1270611809876291584","text":"Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles\u2026 https:\/\/t.co\/Hfv8xp8rL9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1270611807661690880,"in_reply_to_status_id_str":"1270611807661690880","in_reply_to_user_id":3308194033,"in_reply_to_user_id_str":"3308194033","in_reply_to_screen_name":"AngelaTourette","user":{"id":3308194033,"id_str":"3308194033","name":"\u00c1ngela, PedaladasporTourette","screen_name":"AngelaTourette","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/www.pedaladasporeltourette.es\/","description":"Handbiker, TES y Una madre, 2 enfermedades y un reto solidario. Encabezando la #mareanaranja http:\/\/www.facebook.com\/Pedaladasporelsindromedetourette","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":752,"friends_count":686,"listed_count":18,"favourites_count":6256,"statuses_count":9178,"created_at":"Thu Aug 06 21:15:26 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263130805590806528\/BuWoFbZw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263130805590806528\/BuWoFbZw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3308194033\/1489174398","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles @RarasReales @pacienteqcuenta #enfermedadesraras \n\nhttps:\/\/t.co\/Ks1exKHtlM","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[53,72]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[73,87]},{"text":"Tourette","indices":[88,97]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[142,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ks1exKHtlM","expanded_url":"https:\/\/www.change.org\/p\/asamblea-de-madrid-que-se-destinen-fondos-a-la-investigaci\u00f3n-del-s%C3%ADndrome-de-tourette?utm_source=grow_es","display_url":"change.org\/p\/asamblea-de-\u2026","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[98,111]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[112,124]},{"screen_name":"pacienteqcuenta","name":"Pacientesquecuentan","id":1001345075874615301,"id_str":"1001345075874615301","indices":[125,141]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[53,72]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[73,87]},{"text":"Tourette","indices":[88,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hfv8xp8rL9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270611809876291584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[98,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[73,92]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[93,107]},{"text":"Tourette","indices":[108,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelaTourette","name":"\u00c1ngela, PedaladasporTourette","id":3308194033,"id_str":"3308194033","indices":[3,18]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[118,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591775194345"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:49:00 +0000 2020","id":1270623987060490243,"id_str":"1270623987060490243","text":"Following on from my post, Why We Need to Support Rare Disease Day, I\u2019d like to support a few people who have rare\u2026 https:\/\/t.co\/lmtyCLGK0T","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1060542844220391425,"id_str":"1060542844220391425","name":"Despite Pain","screen_name":"DespitePainBlog","location":"Scotland, United Kingdom","url":"http:\/\/www.despitepain.com","description":"I live with chronic pain (mainly trigeminal neuralgia, back & rib pain from scoliosis) I still want to enjoy life. Please read my blog & follow me here & on fb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1625,"friends_count":1340,"listed_count":14,"favourites_count":2680,"statuses_count":4249,"created_at":"Thu Nov 08 14:41:32 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1060547345715216385\/NQzHhnPo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1060547345715216385\/NQzHhnPo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1060542844220391425\/1579120479","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Following on from my post, Why We Need to Support Rare Disease Day, I\u2019d like to support a few people who have rare diseases by sharing their stories.\nTelling their stories matters. Sharing matters.\n\n#RareDiseaseDay\nhttps:\/\/t.co\/WdiIfKSoaF","display_text_range":[0,238],"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[199,214]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WdiIfKSoaF","expanded_url":"https:\/\/despitepain.com\/2019\/02\/24\/supporting-people-on-rare-disease-day\/","display_url":"despitepain.com\/2019\/02\/24\/sup\u2026","indices":[215,238]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lmtyCLGK0T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270623987060490243","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1591775340224"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:50:07 +0000 2020","id":1270624270025195521,"id_str":"1270624270025195521","text":"RT @Chiesi_es: Uno de nuestros objetivos es promover la concienciaci\u00f3n sobre las #EnfermedadesRaras para diminuir el infradiagn\u00f3stico exist\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3077994758,"id_str":"3077994758","name":"Marta Menendez","screen_name":"MartaLazara","location":"Ferrol, Galicia","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":181,"friends_count":358,"listed_count":16,"favourites_count":2624,"statuses_count":2659,"created_at":"Fri Mar 13 20:06:49 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104782449479991296\/IctftAls_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104782449479991296\/IctftAls_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3077994758\/1552235835","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 08:49:00 +0000 2020","id":1270276698693496832,"id_str":"1270276698693496832","text":"Uno de nuestros objetivos es promover la concienciaci\u00f3n sobre las #EnfermedadesRaras para diminuir el infradiagn\u00f3st\u2026 https:\/\/t.co\/amAFudle73","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2425251847,"id_str":"2425251847","name":"Chiesi Espa\u00f1a","screen_name":"Chiesi_es","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.chiesi.es","description":"People and ideas for innovation in healthcare. #SomosChiesi #SomosBCorp  \n\nPara consultas sobre seguridad de nuestros medicamentos:  https:\/\/t.co\/gNgJ9G2Np9\u2026","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1277,"friends_count":774,"listed_count":31,"favourites_count":2229,"statuses_count":1827,"created_at":"Thu Apr 03 07:55:25 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845403241454211072\/hT1OaeW8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845403241454211072\/hT1OaeW8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2425251847\/1487606355","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Uno de nuestros objetivos es promover la concienciaci\u00f3n sobre las #EnfermedadesRaras para diminuir el infradiagn\u00f3stico existente. \n\n\u00a1Cuantos m\u00e1s seamos alzando la voz para dar a conocer estas patolog\u00edas, m\u00e1s alcance tendremos! #JuntosLoLogramos\n\nhttps:\/\/t.co\/SMHwlR1JYN https:\/\/t.co\/c2JzHNGLT2","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[66,84]},{"text":"JuntosLoLogramos","indices":[227,244]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SMHwlR1JYN","expanded_url":"https:\/\/www.chiesi.es\/enfermedades-raras","display_url":"chiesi.es\/enfermedades-r\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267553871636938753,"id_str":"1267553871636938753","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZdBh8yXQAETcEF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZdBh8yXQAETcEF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c2JzHNGLT2","display_url":"pic.twitter.com\/c2JzHNGLT2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chiesi_es\/status\/1270276698693496832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1040,"h":844,"resize":"fit"},"medium":{"w":1040,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267553871636938753,"id_str":"1267553871636938753","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZdBh8yXQAETcEF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZdBh8yXQAETcEF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c2JzHNGLT2","display_url":"pic.twitter.com\/c2JzHNGLT2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chiesi_es\/status\/1270276698693496832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1040,"h":844,"resize":"fit"},"medium":{"w":1040,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[66,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amAFudle73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270276698693496832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[81,99]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chiesi_es","name":"Chiesi Espa\u00f1a","id":2425251847,"id_str":"2425251847","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591775407688"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:53:02 +0000 2020","id":1270625001448800257,"id_str":"1270625001448800257","text":"RT @AranguenaJGA: Colabora con nosotros @Noonan2015 por  1 euro al mes. Es un proceso sencillo r\u00e1pido y seguro. \n#enfermedadesraras #noonan\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":863438476800385025,"id_str":"863438476800385025","name":"Jesus G Aranguena","screen_name":"AranguenaJGA","location":null,"url":null,"description":"Raising awareness about #noonansyndrome and #neurofibromatosis #endNF . No al cierre de CEE \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":84,"friends_count":395,"listed_count":0,"favourites_count":2841,"statuses_count":3036,"created_at":"Sat May 13 16:59:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095072710194065408\/ryz4SKTV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095072710194065408\/ryz4SKTV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/863438476800385025\/1500578098","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Feb 28 10:14:46 +0000 2019","id":1101063148491210752,"id_str":"1101063148491210752","text":"Colabora con nosotros @Noonan2015 por  1 euro al mes. Es un proceso sencillo r\u00e1pido y seguro. \n#enfermedadesraras\u2026 https:\/\/t.co\/1Z9k0aQeRC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":863438476800385025,"id_str":"863438476800385025","name":"Jesus G Aranguena","screen_name":"AranguenaJGA","location":null,"url":null,"description":"Raising awareness about #noonansyndrome and #neurofibromatosis #endNF . No al cierre de CEE \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":84,"friends_count":395,"listed_count":0,"favourites_count":2841,"statuses_count":3035,"created_at":"Sat May 13 16:59:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095072710194065408\/ryz4SKTV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095072710194065408\/ryz4SKTV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/863438476800385025\/1500578098","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Colabora con nosotros @Noonan2015 por  1 euro al mes. Es un proceso sencillo r\u00e1pido y seguro. \n#enfermedadesraras #noonan #sindromenoonan \nhttps:\/\/t.co\/AvU5wFMVda","display_text_range":[0,162],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[95,113]},{"text":"noonan","indices":[114,121]},{"text":"sindromenoonan","indices":[122,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AvU5wFMVda","expanded_url":"https:\/\/www.teaming.net\/asociacioncreciendoconnoonan?lang=es_ES","display_url":"teaming.net\/asociacioncrec\u2026","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Noonan2015","name":"Creciendo Con Noonan","id":3018823851,"id_str":"3018823851","indices":[22,33]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[95,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1Z9k0aQeRC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1101063148491210752","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Noonan2015","name":"Creciendo Con Noonan","id":3018823851,"id_str":"3018823851","indices":[22,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[113,131]},{"text":"noonan","indices":[132,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AranguenaJGA","name":"Jesus G Aranguena","id":863438476800385025,"id_str":"863438476800385025","indices":[3,16]},{"screen_name":"Noonan2015","name":"Creciendo Con Noonan","id":3018823851,"id_str":"3018823851","indices":[40,51]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591775582073"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:58:37 +0000 2020","id":1270626409606778880,"id_str":"1270626409606778880","text":"RT @AngelaTourette: Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles @RarasR\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":285779551,"id_str":"285779551","name":"Yurena \ud83c\uddee\ud83c\udde8","screen_name":"Yurena86","location":"tenerife","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":98,"friends_count":197,"listed_count":1,"favourites_count":2288,"statuses_count":628,"created_at":"Thu Apr 21 19:31:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234928208191139842\/nrQkJNp8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234928208191139842\/nrQkJNp8_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:00:36 +0000 2020","id":1270611809876291584,"id_str":"1270611809876291584","text":"Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles\u2026 https:\/\/t.co\/Hfv8xp8rL9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1270611807661690880,"in_reply_to_status_id_str":"1270611807661690880","in_reply_to_user_id":3308194033,"in_reply_to_user_id_str":"3308194033","in_reply_to_screen_name":"AngelaTourette","user":{"id":3308194033,"id_str":"3308194033","name":"\u00c1ngela, PedaladasporTourette","screen_name":"AngelaTourette","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/www.pedaladasporeltourette.es\/","description":"Handbiker, TES y Una madre, 2 enfermedades y un reto solidario. Encabezando la #mareanaranja http:\/\/www.facebook.com\/Pedaladasporelsindromedetourette","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":752,"friends_count":686,"listed_count":18,"favourites_count":6256,"statuses_count":9178,"created_at":"Thu Aug 06 21:15:26 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263130805590806528\/BuWoFbZw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263130805590806528\/BuWoFbZw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3308194033\/1489174398","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles @RarasReales @pacienteqcuenta #enfermedadesraras \n\nhttps:\/\/t.co\/Ks1exKHtlM","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[53,72]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[73,87]},{"text":"Tourette","indices":[88,97]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[142,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ks1exKHtlM","expanded_url":"https:\/\/www.change.org\/p\/asamblea-de-madrid-que-se-destinen-fondos-a-la-investigaci\u00f3n-del-s%C3%ADndrome-de-tourette?utm_source=grow_es","display_url":"change.org\/p\/asamblea-de-\u2026","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[98,111]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[112,124]},{"screen_name":"pacienteqcuenta","name":"Pacientesquecuentan","id":1001345075874615301,"id_str":"1001345075874615301","indices":[125,141]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[53,72]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[73,87]},{"text":"Tourette","indices":[88,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hfv8xp8rL9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270611809876291584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[98,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[73,92]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[93,107]},{"text":"Tourette","indices":[108,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelaTourette","name":"\u00c1ngela, PedaladasporTourette","id":3308194033,"id_str":"3308194033","indices":[3,18]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[118,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591775917804"}
{"created_at":"Wed Jun 10 07:59:38 +0000 2020","id":1270626664247111681,"id_str":"1270626664247111681","text":"RT @AngelaTourette: Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles @RarasR\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":781520699945021440,"id_str":"781520699945021440","name":"Marmota Enfurecida Desde Casa","screen_name":"tiposfera","location":"Madrid, alg\u00fan d\u00eda a la semana.","url":null,"description":"Mi superpoder es no discutir con idiotas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":94,"friends_count":217,"listed_count":1,"favourites_count":31607,"statuses_count":14603,"created_at":"Thu Sep 29 15:47:09 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068115604333301760\/yktn_dOH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1068115604333301760\/yktn_dOH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/781520699945021440\/1475164370","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:00:36 +0000 2020","id":1270611809876291584,"id_str":"1270611809876291584","text":"Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles\u2026 https:\/\/t.co\/Hfv8xp8rL9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1270611807661690880,"in_reply_to_status_id_str":"1270611807661690880","in_reply_to_user_id":3308194033,"in_reply_to_user_id_str":"3308194033","in_reply_to_screen_name":"AngelaTourette","user":{"id":3308194033,"id_str":"3308194033","name":"\u00c1ngela, PedaladasporTourette","screen_name":"AngelaTourette","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/www.pedaladasporeltourette.es\/","description":"Handbiker, TES y Una madre, 2 enfermedades y un reto solidario. Encabezando la #mareanaranja http:\/\/www.facebook.com\/Pedaladasporelsindromedetourette","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":752,"friends_count":686,"listed_count":18,"favourites_count":6256,"statuses_count":9178,"created_at":"Thu Aug 06 21:15:26 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263130805590806528\/BuWoFbZw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263130805590806528\/BuWoFbZw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3308194033\/1489174398","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles @RarasReales @pacienteqcuenta #enfermedadesraras \n\nhttps:\/\/t.co\/Ks1exKHtlM","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[53,72]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[73,87]},{"text":"Tourette","indices":[88,97]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[142,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ks1exKHtlM","expanded_url":"https:\/\/www.change.org\/p\/asamblea-de-madrid-que-se-destinen-fondos-a-la-investigaci\u00f3n-del-s%C3%ADndrome-de-tourette?utm_source=grow_es","display_url":"change.org\/p\/asamblea-de-\u2026","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[98,111]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[112,124]},{"screen_name":"pacienteqcuenta","name":"Pacientesquecuentan","id":1001345075874615301,"id_str":"1001345075874615301","indices":[125,141]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[53,72]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[73,87]},{"text":"Tourette","indices":[88,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hfv8xp8rL9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270611809876291584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[98,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[73,92]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[93,107]},{"text":"Tourette","indices":[108,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelaTourette","name":"\u00c1ngela, PedaladasporTourette","id":3308194033,"id_str":"3308194033","indices":[3,18]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[118,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591775978515"}
{"created_at":"Wed Jun 10 08:04:28 +0000 2020","id":1270627880142278656,"id_str":"1270627880142278656","text":"RT @DespitePainBlog: Without awareness, there is very little funding for these rare conditions. Without funding, there is little research b\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":204305198,"id_str":"204305198","name":"Hillary Vall\u00e9","screen_name":"Hillary2956","location":"Vale of Glamorgan","url":null,"description":"married to Dave, mum to Laura mother in law to Jamie (poor Boy). Proud bereaved mum of Samuel","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":34,"friends_count":35,"listed_count":0,"favourites_count":3663,"statuses_count":702,"created_at":"Mon Oct 18 12:08:00 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269371048929173506\/ugB1rQX4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269371048929173506\/ugB1rQX4_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 19:48:00 +0000 2020","id":1270442541654122502,"id_str":"1270442541654122502","text":"Without awareness, there is very little funding for these rare conditions. Without funding, there is little researc\u2026 https:\/\/t.co\/jUcf5Vjz2R","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1060542844220391425,"id_str":"1060542844220391425","name":"Despite Pain","screen_name":"DespitePainBlog","location":"Scotland, United Kingdom","url":"http:\/\/www.despitepain.com","description":"I live with chronic pain (mainly trigeminal neuralgia, back & rib pain from scoliosis) I still want to enjoy life. Please read my blog & follow me here & on fb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1625,"friends_count":1340,"listed_count":14,"favourites_count":2680,"statuses_count":4250,"created_at":"Thu Nov 08 14:41:32 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1060547345715216385\/NQzHhnPo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1060547345715216385\/NQzHhnPo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1060542844220391425\/1579120479","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Without awareness, there is very little funding for these rare conditions. Without funding, there is little research being done. Awareness ultimately leads to more medical research, better-informed doctors and greater support for patients.\n#RareDiseaseDay\nhttps:\/\/t.co\/fRWRIK4Xvo","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[240,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fRWRIK4Xvo","expanded_url":"https:\/\/despitepain.com\/2019\/02\/18\/why-we-need-to-support-rare-disease-day\/","display_url":"despitepain.com\/2019\/02\/18\/why\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jUcf5Vjz2R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270442541654122502","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DespitePainBlog","name":"Despite Pain","id":1060542844220391425,"id_str":"1060542844220391425","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1591776268407"}
{"created_at":"Wed Jun 10 08:35:03 +0000 2020","id":1270635576228749317,"id_str":"1270635576228749317","text":"La b\u00fasqueda de un diagn\u00f3stico y tratamiento de #EnfermedadesRaras hace fuertes a las familias y las convierte en ex\u2026 https:\/\/t.co\/CjPtGO0ylt","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8397,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29175,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La b\u00fasqueda de un diagn\u00f3stico y tratamiento de #EnfermedadesRaras hace fuertes a las familias y las convierte en expertas. Pero tambi\u00e9n las empobrece.\n\nCarmen L\u00f3pez, co-fundadora de la Federaci\u00f3n Galega de Enfermidades Raras e Cr\u00f3nicas @FEGEREC\n\nhttps:\/\/t.co\/XnGuuessqG https:\/\/t.co\/wAyDkJRZuN","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[47,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XnGuuessqG","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/pontevedra\/pontevedra\/2020\/02\/28\/enfermedades-raras-fuertes-familias-empobrecen\/0003_202002P28C2991.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/pontev\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEGEREC","name":"FEGEREC","id":447869665,"id_str":"447869665","indices":[236,244]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270635574995681280,"id_str":"1270635574995681280","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI0UsaXgAAXiLL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI0UsaXgAAXiLL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wAyDkJRZuN","display_url":"pic.twitter.com\/wAyDkJRZuN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270635576228749317\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1278,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270635574995681280,"id_str":"1270635574995681280","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI0UsaXgAAXiLL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI0UsaXgAAXiLL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wAyDkJRZuN","display_url":"pic.twitter.com\/wAyDkJRZuN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270635576228749317\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1278,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[47,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CjPtGO0ylt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270635576228749317","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591778103297"}
{"created_at":"Wed Jun 10 08:40:47 +0000 2020","id":1270637022005297152,"id_str":"1270637022005297152","text":"Identifican variaciones gen\u00e9ticas familiares que pueden ayudar a mejorar la medicina personalizada en s\u00edndrome hemo\u2026 https:\/\/t.co\/qtS8stZJ3n","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7351,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10031,"statuses_count":15324,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1270236193385521153,"quoted_status_id_str":"1270236193385521153","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 06:08:03 +0000 2020","id":1270236193385521153,"id_str":"1270236193385521153","text":"\ud83c\udd95Identifican variaciones #gen\u00e9ticas familiares que pueden ayudar a mejorar la medicina personalizada en aHUS\u2026 https:\/\/t.co\/MRQlSFIvWK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10548,"friends_count":211,"listed_count":233,"favourites_count":1368,"statuses_count":6563,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1590506877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udd95Identifican variaciones #gen\u00e9ticas familiares que pueden ayudar a mejorar la medicina personalizada en aHUS https:\/\/t.co\/qQZ4t9fott @CIB_CSIC https:\/\/t.co\/VFhhJXo60b","display_text_range":[0,142],"entities":{"hashtags":[{"text":"gen\u00e9ticas","indices":[25,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qQZ4t9fott","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/Dgm450A2yax","display_url":"ow.ly\/Dgm450A2yax","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIB_CSIC","name":"CIB Margarita Salas (CSIC)","id":2615690376,"id_str":"2615690376","indices":[133,142]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270236191842017280,"id_str":"1270236191842017280","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDJFiOWoAAXYbz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDJFiOWoAAXYbz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VFhhJXo60b","display_url":"pic.twitter.com\/VFhhJXo60b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1270236193385521153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270236191842017280,"id_str":"1270236191842017280","indices":[143,166],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDJFiOWoAAXYbz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDJFiOWoAAXYbz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VFhhJXo60b","display_url":"pic.twitter.com\/VFhhJXo60b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1270236193385521153\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"gen\u00e9ticas","indices":[25,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MRQlSFIvWK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270236193385521153","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/tB2pnFyCA6","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1270236193385521153","display":"twitter.com\/CIBERER\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Identifican variaciones gen\u00e9ticas familiares que pueden ayudar a mejorar la medicina personalizada en s\u00edndrome hemol\u00edtico ur\u00e9mico at\u00edpico (aHUS) #SHUa @ashua_spain #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,182],"entities":{"hashtags":[{"text":"SHUa","indices":[145,150]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[164,182]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ashua_spain","name":"ASHUA","id":910999489,"id_str":"910999489","indices":[151,163]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qtS8stZJ3n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270637022005297152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591778447997"}
{"created_at":"Wed Jun 10 08:45:15 +0000 2020","id":1270638144812199936,"id_str":"1270638144812199936","text":"RT @RarasReales: La b\u00fasqueda de un diagn\u00f3stico y tratamiento de #EnfermedadesRaras hace fuertes a las familias y las convierte en expertas.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1077609160420806656,"id_str":"1077609160420806656","name":"Bella Durmiente","screen_name":"BellaDu01289310","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":209,"listed_count":0,"favourites_count":3490,"statuses_count":1861,"created_at":"Tue Dec 25 16:56:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 08:35:03 +0000 2020","id":1270635576228749317,"id_str":"1270635576228749317","text":"La b\u00fasqueda de un diagn\u00f3stico y tratamiento de #EnfermedadesRaras hace fuertes a las familias y las convierte en ex\u2026 https:\/\/t.co\/CjPtGO0ylt","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8397,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29175,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La b\u00fasqueda de un diagn\u00f3stico y tratamiento de #EnfermedadesRaras hace fuertes a las familias y las convierte en expertas. Pero tambi\u00e9n las empobrece.\n\nCarmen L\u00f3pez, co-fundadora de la Federaci\u00f3n Galega de Enfermidades Raras e Cr\u00f3nicas @FEGEREC\n\nhttps:\/\/t.co\/XnGuuessqG https:\/\/t.co\/wAyDkJRZuN","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[47,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XnGuuessqG","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/pontevedra\/pontevedra\/2020\/02\/28\/enfermedades-raras-fuertes-familias-empobrecen\/0003_202002P28C2991.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/pontev\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEGEREC","name":"FEGEREC","id":447869665,"id_str":"447869665","indices":[236,244]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270635574995681280,"id_str":"1270635574995681280","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI0UsaXgAAXiLL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI0UsaXgAAXiLL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wAyDkJRZuN","display_url":"pic.twitter.com\/wAyDkJRZuN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270635576228749317\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1278,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270635574995681280,"id_str":"1270635574995681280","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI0UsaXgAAXiLL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI0UsaXgAAXiLL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wAyDkJRZuN","display_url":"pic.twitter.com\/wAyDkJRZuN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270635576228749317\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1278,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[47,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CjPtGO0ylt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270635576228749317","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[64,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591778715695"}
{"created_at":"Wed Jun 10 08:46:57 +0000 2020","id":1270638571003744258,"id_str":"1270638571003744258","text":"RT @mercadodel13: El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada https:\/\/t.co\/Bk\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":426569366,"id_str":"426569366","name":"Maite Pelacho","screen_name":"MaitePelacho","location":"Donostia-Zaragoza (Spain)","url":null,"description":"Educaci\u00f3n, ciencia, f\u00edsica, filosof\u00eda de la ciencia, fe y raz\u00f3n, DDHH, bio\u00e9tica, geo\u00e9tica, ciencia ciudadana, econom\u00eda bien com\u00fan","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":899,"friends_count":1287,"listed_count":60,"favourites_count":8341,"statuses_count":10554,"created_at":"Fri Dec 02 12:03:22 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1669509971\/careto_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1669509971\/careto_normal.JPG","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:39:05 +0000 2020","id":1270621491206533121,"id_str":"1270621491206533121","text":"El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada\u2026 https:\/\/t.co\/D2sFGZduTy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2875248921,"id_str":"2875248921","name":"Mercado del 13","screen_name":"mercadodel13","location":null,"url":"http:\/\/mercadodel13.com","description":"Para dar visibilidad a las #enfermedadesraras. Una vuelta de tuerca con 100% actitud  #arte #consumoresponsable #visibilidadER #EBC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1101,"friends_count":849,"listed_count":54,"favourites_count":4593,"statuses_count":2835,"created_at":"Thu Nov 13 16:37:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2875248921\/1550442421","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada https:\/\/t.co\/BkJMSG2ueb #wikiER13 #Chile #conexi\u00f3n #EnfermedadesRaras #visibilidadER https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_text_range":[0,190],"entities":{"hashtags":[{"text":"wikiER13","indices":[130,139]},{"text":"Chile","indices":[140,146]},{"text":"conexi\u00f3n","indices":[147,156]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[157,175]},{"text":"visibilidadER","indices":[176,190]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BkJMSG2ueb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2XPqObo","display_url":"bit.ly\/2XPqObo","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[94,105]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270619089900273664,"id_str":"1270619089900273664","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1270619158301085696,"id_str":"1270619158301085696","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270619089900273664,"id_str":"1270619089900273664","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1270619158301085696,"id_str":"1270619158301085696","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D2sFGZduTy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270621491206533121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[94,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mercadodel13","name":"Mercado del 13","id":2875248921,"id_str":"2875248921","indices":[3,16]},{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[112,123]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591778817307"}
{"created_at":"Wed Jun 10 08:52:46 +0000 2020","id":1270640034060910592,"id_str":"1270640034060910592","text":"Os compartimos la entrevista que el pasado 28 de febrero, #D\u00edaMundialEnfermedadesMinoritarias le hicieron a la secr\u2026 https:\/\/t.co\/ZxRmbsulCB","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1270639210022817792,"in_reply_to_status_id_str":"1270639210022817792","in_reply_to_user_id":1883050784,"in_reply_to_user_id_str":"1883050784","in_reply_to_screen_name":"plataformamm","user":{"id":1883050784,"id_str":"1883050784","name":"Plataforma MM","screen_name":"plataformamm","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":"http:\/\/www.malaltiesminoritaries.org","description":"Contribuir al desenvolupament professional i les organitzacions, en l'\u00e0mbit de les ci\u00e8ncies de la salut i de la vida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":571,"friends_count":669,"listed_count":13,"favourites_count":3035,"statuses_count":1202,"created_at":"Thu Sep 19 12:46:09 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"73005A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"73005A","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204020958685749249\/fC1mH307_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204020958685749249\/fC1mH307_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1883050784\/1590145278","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Os compartimos la entrevista que el pasado 28 de febrero, #D\u00edaMundialEnfermedadesMinoritarias le hicieron a la secretaria de @AndradeBaleares. La isla de Mallorca est\u00e1 considerada el quinto foco mundial en prevalencia de esta patolog\u00eda. https:\/\/t.co\/mUoRYU0fi3 #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialEnfermedadesMinoritarias","indices":[58,93]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[261,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mUoRYU0fi3","expanded_url":"https:\/\/www.cope.es\/emisoras\/illes-balears\/baleares\/mallorca\/noticias\/mallorca-foco-mundial-enfermedad-andrade-20200228_633568","display_url":"cope.es\/emisoras\/illes\u2026","indices":[237,260]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AndradeBaleares","name":"Asociaci\u00f3n Balear de la Enfermedad de Andrade","id":1137790251852861441,"id_str":"1137790251852861441","indices":[125,141]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialEnfermedadesMinoritarias","indices":[58,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZxRmbsulCB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270640034060910592","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591779166127"}
{"created_at":"Wed Jun 10 09:00:30 +0000 2020","id":1270641981392289792,"id_str":"1270641981392289792","text":"Mar\u00eda Lesaca, madre de Markel con #GNAO1, nos cuenta c\u00f3mo ha sido el el d\u00eda a d\u00eda del confinamiento al cuidado de u\u2026 https:\/\/t.co\/uJEMFV39Au","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7351,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10031,"statuses_count":15325,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mar\u00eda Lesaca, madre de Markel con #GNAO1, nos cuenta c\u00f3mo ha sido el el d\u00eda a d\u00eda del confinamiento al cuidado de un ni\u00f1o con necesidades especiales. Adem\u00e1s de una situaci\u00f3n econ\u00f3mica compleja\n#EnfermedadesRaras #COVID19 \nhttps:\/\/t.co\/GMWXgfqdZZ","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"GNAO1","indices":[34,40]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[193,211]},{"text":"COVID19","indices":[212,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GMWXgfqdZZ","expanded_url":"https:\/\/www.eitb.eus\/es\/television\/programas\/360-grados\/videos\/detalle\/7271600\/maria-lesaca-madre-markel-confinamiento\/","display_url":"eitb.eus\/es\/television\/\u2026","indices":[222,245]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GNAO1","indices":[34,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uJEMFV39Au","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270641981392289792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591779630407"}
{"created_at":"Wed Jun 10 09:03:58 +0000 2020","id":1270642852498989056,"id_str":"1270642852498989056","text":"Mar\u00eda Lesaca, madre de Markel con #GNAO1, nos cuenta c\u00f3mo ha sido el el d\u00eda a d\u00eda del confinamiento al cuidado de u\u2026 https:\/\/t.co\/XPLrnBHMsv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7351,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10031,"statuses_count":15325,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mar\u00eda Lesaca, madre de Markel con #GNAO1, nos cuenta c\u00f3mo ha sido el el d\u00eda a d\u00eda del confinamiento al cuidado de un ni\u00f1o con necesidades especiales. Adem\u00e1s de una situaci\u00f3n econ\u00f3mica compleja\n#EnfermedadesRaras #COVID19 en @eitbeus \nhttps:\/\/t.co\/GMWXgfqdZZ","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"GNAO1","indices":[34,40]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[193,211]},{"text":"COVID19","indices":[212,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GMWXgfqdZZ","expanded_url":"https:\/\/www.eitb.eus\/es\/television\/programas\/360-grados\/videos\/detalle\/7271600\/maria-lesaca-madre-markel-confinamiento\/","display_url":"eitb.eus\/es\/television\/\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[{"screen_name":"eitbeus","name":"eitb.eus","id":122017893,"id_str":"122017893","indices":[224,232]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GNAO1","indices":[34,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XPLrnBHMsv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270642852498989056","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591779838095"}
{"created_at":"Wed Jun 10 09:05:04 +0000 2020","id":1270643130371620865,"id_str":"1270643130371620865","text":"#EnfermedadesRaras #EERR #YoMeQuedoEnCasa @FEDER_ONG\n\nhttps:\/\/t.co\/3UqndZMlft","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":483104994,"id_str":"483104994","name":"Nutricia Espa\u00f1a","screen_name":"Nutricia_es","location":null,"url":"http:\/\/www.nutricia.es","description":"Informaci\u00f3n corporativa sobre la empresa Nutricia Advanced Medical Nutrition, Spain. Ning\u00fan contenido debe ser entendido como recomendaci\u00f3n de car\u00e1cter m\u00e9dico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1740,"friends_count":781,"listed_count":43,"favourites_count":787,"statuses_count":6535,"created_at":"Sat Feb 04 17:02:51 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E9E4F7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"431845","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233364752421789698\/nR2j6OAa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233364752421789698\/nR2j6OAa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/483104994\/1584975968","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1266752728400826368,"quoted_status_id_str":"1266752728400826368","quoted_status":{"created_at":"Sat May 30 15:26:00 +0000 2020","id":1266752728400826368,"id_str":"1266752728400826368","text":"\u2757\ufe0f El 94% de familias con #enfermedadesraras en #Espa\u00f1a han visto interrumpida la atenci\u00f3n de su patolog\u00eda con moti\u2026 https:\/\/t.co\/dnAfptNKsa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32289,"friends_count":8895,"listed_count":824,"favourites_count":3783,"statuses_count":67975,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2757\ufe0f El 94% de familias con #enfermedadesraras en #Espa\u00f1a han visto interrumpida la atenci\u00f3n de su patolog\u00eda con motivo de la pandemia \n\n\ud83d\udd39 Conoce m\u00e1s aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/1XRLlAdSYx https:\/\/t.co\/ycRzEKTEtI","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[26,44]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[48,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1XRLlAdSYx","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ybyhdpch","display_url":"tinyurl.com\/ybyhdpch","indices":[154,177]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1266340116634775553,"id_str":"1266340116634775553","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZLxoHDXsAEwaMz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZLxoHDXsAEwaMz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ycRzEKTEtI","display_url":"pic.twitter.com\/ycRzEKTEtI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1266752728400826368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1266340116634775553,"id_str":"1266340116634775553","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZLxoHDXsAEwaMz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZLxoHDXsAEwaMz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ycRzEKTEtI","display_url":"pic.twitter.com\/ycRzEKTEtI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1266752728400826368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":11,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[26,44]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[48,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dnAfptNKsa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1266752728400826368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/3UqndZMlft","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1266752728400826368","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"EERR","indices":[19,24]},{"text":"YoMeQuedoEnCasa","indices":[25,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3UqndZMlft","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1266752728400826368","display_url":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026","indices":[54,77]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[42,52]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1591779904345"}
{"created_at":"Wed Jun 10 09:07:20 +0000 2020","id":1270643700230733829,"id_str":"1270643700230733829","text":"Hoy 10 de junio es el D\u00eda Mundial de la Enfermedad de Andrade \n#D\u00edaMundialEnfermedadAndrade #EnfermedadesRaras","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7351,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10031,"statuses_count":15326,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1270620885268017152,"quoted_status_id_str":"1270620885268017152","quoted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:36:40 +0000 2020","id":1270620885268017152,"id_str":"1270620885268017152","text":"\ud83d\uddd3Hoy celebramos el D\u00eda Mundial de la Enfermedad de Andrade (AhTTR) y para ello seguimos con la campa\u00f1a de sensibili\u2026 https:\/\/t.co\/qqbqX9qIYo","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1137790251852861441,"id_str":"1137790251852861441","name":"Asociaci\u00f3n Balear de la Enfermedad de Andrade","screen_name":"AndradeBaleares","location":null,"url":null,"description":"ABEA es una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro que lucha por los derechos y por una mejor calidad de vida de las personas afectadas por la enfermedad de Andrade.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":105,"friends_count":171,"listed_count":1,"favourites_count":425,"statuses_count":100,"created_at":"Sun Jun 09 18:35:09 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137790684562362371\/3AbPZNAK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137790684562362371\/3AbPZNAK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1137790251852861441\/1560105745","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\uddd3Hoy celebramos el D\u00eda Mundial de la Enfermedad de Andrade (AhTTR) y para ello seguimos con la campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n en RRSS.\n\n\ud83d\udc49\u00bfSab\u00edas qu\u00e9?\ud83d\udc48\n\n\ud83d\udce2Antiguamente era conocida como \u201cDoenza dos pezinhos\u201d\n\n#D\u00edaMundialEnfermedadAndrade\n\n@FEDER_ONG @pfizer_spain https:\/\/t.co\/y6CpK8lq6F","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialEnfermedadAndrade","indices":[203,231]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[233,243]},{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[244,257]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270620874769600514,"id_str":"1270620874769600514","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIm9BzWkAIGcDp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIm9BzWkAIGcDp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y6CpK8lq6F","display_url":"pic.twitter.com\/y6CpK8lq6F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AndradeBaleares\/status\/1270620885268017152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":429,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":757,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1072,"h":1700,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270620874769600514,"id_str":"1270620874769600514","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIm9BzWkAIGcDp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIm9BzWkAIGcDp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y6CpK8lq6F","display_url":"pic.twitter.com\/y6CpK8lq6F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AndradeBaleares\/status\/1270620885268017152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":429,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":757,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1072,"h":1700,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qqbqX9qIYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270620885268017152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/DBiPaDpTNV","expanded":"https:\/\/twitter.com\/AndradeBaleares\/status\/1270620885268017152","display":"twitter.com\/AndradeBaleare\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialEnfermedadAndrade","indices":[63,91]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[92,110]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591780040210"}
{"created_at":"Wed Jun 10 09:07:56 +0000 2020","id":1270643852966313984,"id_str":"1270643852966313984","text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercu\u2026 https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10548,"friends_count":211,"listed_count":233,"favourites_count":1368,"statuses_count":6564,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1590506877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercusi\u00f3n social y familiar\u201d https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW v\u00eda #Orphanet @FEDER_ONG @CentroCREER","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]},{"text":"Orphanet","indices":[167,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zn0350A3InD","display_url":"ow.ly\/zn0350A3InD","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[177,187]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[188,200]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270643852966313984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591780076625"}
{"created_at":"Wed Jun 10 09:12:43 +0000 2020","id":1270645057062830080,"id_str":"1270645057062830080","text":"RT @CIBERER: \ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercusi\u00f3n social\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32289,"friends_count":8895,"listed_count":824,"favourites_count":3784,"statuses_count":67976,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:07:56 +0000 2020","id":1270643852966313984,"id_str":"1270643852966313984","text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercu\u2026 https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10548,"friends_count":211,"listed_count":233,"favourites_count":1368,"statuses_count":6564,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1590506877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercusi\u00f3n social y familiar\u201d https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW v\u00eda #Orphanet @FEDER_ONG @CentroCREER","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]},{"text":"Orphanet","indices":[167,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zn0350A3InD","display_url":"ow.ly\/zn0350A3InD","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[177,187]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[188,200]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270643852966313984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[91,109]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591780363704"}
{"created_at":"Wed Jun 10 09:13:30 +0000 2020","id":1270645252064411648,"id_str":"1270645252064411648","text":"RT @SerCuidadorA: \ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1187325024774041601,"id_str":"1187325024774041601","name":"Vicky","screen_name":"Vicky03697861","location":"Arganda del Rey, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/maria.covington","description":"Voluntaria y Vicepresidenta Cruz Roja Comarca del Taju\u00f1a, Madrid.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":126,"friends_count":595,"listed_count":1,"favourites_count":1228,"statuses_count":883,"created_at":"Thu Oct 24 11:08:58 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262110188477300736\/mY_jqcEx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262110188477300736\/mY_jqcEx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1187325024774041601\/1586714751","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:40:56 +0000 2020","id":1270621958917492736,"id_str":"1270621958917492736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/enriF9tRBS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2331800646,"id_str":"2331800646","name":"SerCuidadorA","screen_name":"SerCuidadorA","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www2.cruzroja.es","description":"Servicio de ayuda a personas cuidadoras no profesionales de Cruz Roja Espa\u00f1ola. \ud83d\udcde: 900 365 100 \ud83d\udce9 sercuidador@cruzroja.es http:\/\/sercuidadora.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3245,"friends_count":1052,"listed_count":71,"favourites_count":8504,"statuses_count":7085,"created_at":"Fri Feb 07 12:38:14 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269891717739819008\/KDegeE49_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269891717739819008\/KDegeE49_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2331800646\/1591600754","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0ab1cfe1d3945a22","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0ab1cfe1d3945a22.json","place_type":"city","name":"Las Rozas de Madrid","full_name":"Las Rozas de Madrid, Spain","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.949580,40.475009],[-3.949580,40.574489],[-3.833190,40.574489],[-3.833190,40.475009]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1270254175667060736,"quoted_status_id_str":"1270254175667060736","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:19:30 +0000 2020","id":1270254175667060736,"id_str":"1270254175667060736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7351,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10032,"statuses_count":15326,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita\nhttps:\/\/t.co\/AZOI5wUbie https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZOI5wUbie","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actualidad\/canal\/2020\/junio\/IM_131375","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actua\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":9,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/2h8RiEC24t","expanded":"https:\/\/twitter.com\/centrocreer\/status\/1270254175667060736","display":"twitter.com\/centrocreer\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/enriF9tRBS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270621958917492736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1270254175667060736,"quoted_status_id_str":"1270254175667060736","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:19:30 +0000 2020","id":1270254175667060736,"id_str":"1270254175667060736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7351,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10032,"statuses_count":15326,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita\nhttps:\/\/t.co\/AZOI5wUbie https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZOI5wUbie","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actualidad\/canal\/2020\/junio\/IM_131375","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actua\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":9,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/2h8RiEC24t","expanded":"https:\/\/twitter.com\/centrocreer\/status\/1270254175667060736","display":"twitter.com\/centrocreer\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SerCuidadorA","name":"SerCuidadorA","id":2331800646,"id_str":"2331800646","indices":[3,16]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[78,90]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[91,99]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591780410196"}
{"created_at":"Wed Jun 10 09:16:40 +0000 2020","id":1270646050504802309,"id_str":"1270646050504802309","text":"RT @CIBERER: \ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercusi\u00f3n social\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":286738380,"id_str":"286738380","name":"Mito_guerrera","screen_name":"Nerea_mine","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/elretodesermitoguerrera.blogspot.com.es","description":"Optimista y luchadora incansable Malague\u00f1a salerosa\nGuerrera contra las enfermedades mitocondriales y resto de EERR\nAnimalista\n@FFPaciente\n@tuvidasindolor","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1286,"friends_count":2731,"listed_count":68,"favourites_count":23455,"statuses_count":15706,"created_at":"Sat Apr 23 16:05:12 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110556792218701825\/4Ciby-dn_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110556792218701825\/4Ciby-dn_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/286738380\/1452468502","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:07:56 +0000 2020","id":1270643852966313984,"id_str":"1270643852966313984","text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercu\u2026 https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10548,"friends_count":211,"listed_count":233,"favourites_count":1368,"statuses_count":6564,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1590506877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercusi\u00f3n social y familiar\u201d https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW v\u00eda #Orphanet @FEDER_ONG @CentroCREER","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]},{"text":"Orphanet","indices":[167,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zn0350A3InD","display_url":"ow.ly\/zn0350A3InD","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[177,187]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[188,200]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270643852966313984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[91,109]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591780600559"}
{"created_at":"Wed Jun 10 09:24:53 +0000 2020","id":1270648119252877312,"id_str":"1270648119252877312","text":"RT @RarasReales: En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":526717827,"id_str":"526717827","name":"Andone","screen_name":"Gamero65","location":null,"url":null,"description":"La fibromialgia existe","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":498,"friends_count":1593,"listed_count":16,"favourites_count":19781,"statuses_count":6145,"created_at":"Fri Mar 16 19:28:42 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189684330051907584\/c4wwxufJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1189684330051907584\/c4wwxufJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/526717827\/1572477821","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 17:15:11 +0000 2020","id":1270404086416977920,"id_str":"1270404086416977920","text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 la\u2026 https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8397,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29175,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causas de este retraso. @FEDER_ONG invita a todas las personas que lo deseen a colaborar en esta iniciativa.\nhttps:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/pacientes\/50-pacientes-enfermedades-tardado-ano-diagnosticado-feder_80483_102.html","display_url":"consalud.es\/pacientes\/50-p\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[141,151]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":9,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270404086416977920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[50,68]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591781093787"}
{"created_at":"Wed Jun 10 09:25:04 +0000 2020","id":1270648163095937024,"id_str":"1270648163095937024","text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familia\u2026 https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8397,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29176,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familiares\n\n\ud83d\udc49+50% vieron cirug\u00eda\/trasplantes programados cancelados o postpuestos\n\ud83d\udc4980% en el caso de sus citas para terapias de rehabilitaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/oYDyLk89RO https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oYDyLk89RO","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13926-9-de-cada-10-personas-con-er-han-sufrido-la-paralizaci%C3%B3n-en-la-atenci%C3%B3n-debido-al-covid-19","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270648163095937024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591781104240"}
{"created_at":"Wed Jun 10 09:25:32 +0000 2020","id":1270648280607862789,"id_str":"1270648280607862789","text":"RT @RarasReales: Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familiares\n\n\ud83d\udc49+\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":853189874,"id_str":"853189874","name":"jessie #QuedateEnCasa","screen_name":"jessieholaya","location":"Madrid","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":138,"friends_count":315,"listed_count":0,"favourites_count":1092,"statuses_count":1197,"created_at":"Sat Sep 29 16:31:21 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128741872782934017\/bu1AyQwE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128741872782934017\/bu1AyQwE_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:25:04 +0000 2020","id":1270648163095937024,"id_str":"1270648163095937024","text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familia\u2026 https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8397,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29176,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familiares\n\n\ud83d\udc49+50% vieron cirug\u00eda\/trasplantes programados cancelados o postpuestos\n\ud83d\udc4980% en el caso de sus citas para terapias de rehabilitaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/oYDyLk89RO https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oYDyLk89RO","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13926-9-de-cada-10-personas-con-er-han-sufrido-la-paralizaci%C3%B3n-en-la-atenci%C3%B3n-debido-al-covid-19","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270648163095937024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[78,86]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[104,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591781132257"}
{"created_at":"Wed Jun 10 09:39:42 +0000 2020","id":1270651844977713152,"id_str":"1270651844977713152","text":"RT @RarasReales: Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familiares\n\n\ud83d\udc49+\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":139765056,"id_str":"139765056","name":"Federaci\u00f3n ASEM","screen_name":"Federacion_ASEM","location":null,"url":"http:\/\/www.asem-esp.org","description":"Entidad sin \u00e1nimo de lucro. Trabajamos para mejorar la calidad de vida de personas que conviven con enfermedad neuromuscular. #ASEM #ColoniasASEM #DELAMANO15N","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7771,"friends_count":5345,"listed_count":249,"favourites_count":6778,"statuses_count":8895,"created_at":"Mon May 03 16:21:44 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"029A67","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"065C3E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"90BDA2","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1134019488796594176\/TrNPzY6p_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1134019488796594176\/TrNPzY6p_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/139765056\/1580303202","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:25:04 +0000 2020","id":1270648163095937024,"id_str":"1270648163095937024","text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familia\u2026 https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8397,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29176,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familiares\n\n\ud83d\udc49+50% vieron cirug\u00eda\/trasplantes programados cancelados o postpuestos\n\ud83d\udc4980% en el caso de sus citas para terapias de rehabilitaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/oYDyLk89RO https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oYDyLk89RO","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13926-9-de-cada-10-personas-con-er-han-sufrido-la-paralizaci%C3%B3n-en-la-atenci%C3%B3n-debido-al-covid-19","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270648163095937024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[78,86]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[104,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591781982069"}
{"created_at":"Wed Jun 10 09:54:06 +0000 2020","id":1270655472706748417,"id_str":"1270655472706748417","text":"Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2433,"friends_count":473,"listed_count":18,"favourites_count":25038,"statuses_count":12853,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591782846987"}
{"created_at":"Wed Jun 10 09:56:46 +0000 2020","id":1270656140645412865,"id_str":"1270656140645412865","text":"RT @RarasReales: En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":601057008,"id_str":"601057008","name":"Emilia Arrighi","screen_name":"EmiliaArrighi","location":null,"url":null,"description":"Patient Advocacy & Health Literacy expert - ESCUELA DE PACIENTES #healthliteracy #healthcoaching #patientadvocacy","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1125,"friends_count":3155,"listed_count":74,"favourites_count":2893,"statuses_count":6176,"created_at":"Wed Jun 06 13:36:28 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724252206464159744\/6-9fBaOv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/724252206464159744\/6-9fBaOv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/601057008\/1471270012","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 17:15:11 +0000 2020","id":1270404086416977920,"id_str":"1270404086416977920","text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 la\u2026 https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8397,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29176,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causas de este retraso. @FEDER_ONG invita a todas las personas que lo deseen a colaborar en esta iniciativa.\nhttps:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/pacientes\/50-pacientes-enfermedades-tardado-ano-diagnosticado-feder_80483_102.html","display_url":"consalud.es\/pacientes\/50-p\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[141,151]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":10,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270404086416977920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[50,68]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591783006236"}
{"created_at":"Wed Jun 10 09:57:08 +0000 2020","id":1270656233746378765,"id_str":"1270656233746378765","text":"RT @nh487: Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/G\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":936358576926461954,"id_str":"936358576926461954","name":"ecografiafacil.com","screen_name":"ecografiafacil","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ecografiafacil.com","description":"Blog de Ecograf\u00eda - http:\/\/linkedin.com\/in\/antonio-lanzas-carmona-1b459738. mail: ecografiafacil.com@gmail.com - T\u00e9cnico de Radiolog\u00eda #TER #TSID","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1591,"friends_count":42,"listed_count":8,"favourites_count":599,"statuses_count":1029,"created_at":"Thu Nov 30 22:17:36 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104166511361564672\/HPLGx1kq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104166511361564672\/HPLGx1kq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/936358576926461954\/1573256782","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:54:06 +0000 2020","id":1270655472706748417,"id_str":"1270655472706748417","text":"Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2433,"friends_count":473,"listed_count":18,"favourites_count":25039,"statuses_count":12853,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591783028433"}
{"created_at":"Wed Jun 10 10:03:16 +0000 2020","id":1270657776667316224,"id_str":"1270657776667316224","text":"RT @pelendinez: Muy #buenosdias cargados de correos positivos que te hacen levantarte alegre. \n#Agradecido por la respuesta al webinar sobr\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":485941059,"id_str":"485941059","name":"Mjose","screen_name":"kiamjmg1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":84,"listed_count":0,"favourites_count":76,"statuses_count":100,"created_at":"Tue Feb 07 18:58:57 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868793431044366336\/Y0363lxw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868793431044366336\/Y0363lxw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/485941059\/1496417201","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 06:24:40 +0000 2020","id":1270602764402528256,"id_str":"1270602764402528256","text":"Muy #buenosdias cargados de correos positivos que te hacen levantarte alegre. \n#Agradecido por la respuesta al webi\u2026 https:\/\/t.co\/QAFZ3FB4z5","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2767,"friends_count":1693,"listed_count":171,"favourites_count":20468,"statuses_count":32286,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Muy #buenosdias cargados de correos positivos que te hacen levantarte alegre. \n#Agradecido por la respuesta al webinar sobre #AvancesEIM y como siempre motivado para seguir trabajando por y para las #EnfermedadesRaras. \n#366DiasdeEERR #masvisibles pronto traer\u00e1 nuevas noticias. https:\/\/t.co\/df11sysWrY","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"buenosdias","indices":[4,15]},{"text":"Agradecido","indices":[79,90]},{"text":"AvancesEIM","indices":[125,136]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[199,217]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[220,234]},{"text":"masvisibles","indices":[235,247]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270602754411696128,"id_str":"1270602754411696128","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIWeSNXkAA98is.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIWeSNXkAA98is.jpg","url":"https:\/\/t.co\/df11sysWrY","display_url":"pic.twitter.com\/df11sysWrY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270602764402528256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270602754411696128,"id_str":"1270602754411696128","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIWeSNXkAA98is.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIWeSNXkAA98is.jpg","url":"https:\/\/t.co\/df11sysWrY","display_url":"pic.twitter.com\/df11sysWrY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270602764402528256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":480,"h":600,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":3,"retweet_count":1,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[{"text":"buenosdias","indices":[4,15]},{"text":"Agradecido","indices":[79,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QAFZ3FB4z5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270602764402528256","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"buenosdias","indices":[20,31]},{"text":"Agradecido","indices":[95,106]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pelendinez","name":"Pedro Lendinez","id":576302294,"id_str":"576302294","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591783396294"}
{"created_at":"Wed Jun 10 10:05:05 +0000 2020","id":1270658236044247042,"id_str":"1270658236044247042","text":"Pensando en #metab\u00f3licos #pku","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":485941059,"id_str":"485941059","name":"Mjose","screen_name":"kiamjmg1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":84,"listed_count":0,"favourites_count":76,"statuses_count":101,"created_at":"Tue Feb 07 18:58:57 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868793431044366336\/Y0363lxw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/868793431044366336\/Y0363lxw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/485941059\/1496417201","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"071a52d3a927a1b8","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/071a52d3a927a1b8.json","place_type":"city","name":"Valencia","full_name":"Valencia, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.432545,39.278381],[-0.432545,39.566588],[-0.272513,39.566588],[-0.272513,39.278381]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1270596995980328961,"quoted_status_id_str":"1270596995980328961","quoted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 06:01:45 +0000 2020","id":1270596995980328961,"id_str":"1270596995980328961","text":"Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y r\u2026 https:\/\/t.co\/E946iXixv7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":886402171,"id_str":"886402171","name":"Metabolicos.es","screen_name":"Metabolicos_es","location":"Costa del Sol, 11, Madrid","url":"http:\/\/www.metabolicos.es","description":"Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enfermedades Metab\u00f3licas Hereditarias. Pensando en Metab\u00f3lico desde hace m\u00e1s de 25 a\u00f1os. #comermesaleporunpico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":727,"friends_count":404,"listed_count":14,"favourites_count":768,"statuses_count":1358,"created_at":"Wed Oct 17 08:37:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/886402171\/1591769135","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y revindicaciones d nuestro colectivo. Este mes, m\u00e1s que nunca, #piensaenmetabolico #ffpaciente #rararasnoinvisibles #enfermedadesraras\n\nhttps:\/\/t.co\/eZo06UDn39","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[30,37]},{"text":"piensaenmetabolico","indices":[176,195]},{"text":"ffpaciente","indices":[196,207]},{"text":"rararasnoinvisibles","indices":[208,228]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[229,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZo06UDn39","expanded_url":"https:\/\/metabolicos.es\/2020\/06\/manifiesto-metabolico\/","display_url":"metabolicos.es\/2020\/06\/manifi\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[30,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E946iXixv7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270596995980328961","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/lzmU5E2VsP","expanded":"https:\/\/twitter.com\/metabolicos_es\/status\/1270596995980328961","display":"twitter.com\/metabolicos_es\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"metab\u00f3licos","indices":[12,24]},{"text":"pku","indices":[25,29]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591783505818"}
{"created_at":"Wed Jun 10 10:09:08 +0000 2020","id":1270659254744203264,"id_str":"1270659254744203264","text":"RT @nh487: Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/G\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3329590587,"id_str":"3329590587","name":"Maria Antonia Paniag\ud83d\udc9a","screen_name":"marianpmalbires","location":null,"url":null,"description":"TSID","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75,"friends_count":76,"listed_count":4,"favourites_count":14527,"statuses_count":6344,"created_at":"Tue Jun 16 15:13:00 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/612007684221571072\/zfK3HT3i_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/612007684221571072\/zfK3HT3i_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:54:06 +0000 2020","id":1270655472706748417,"id_str":"1270655472706748417","text":"Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2433,"friends_count":473,"listed_count":18,"favourites_count":25040,"statuses_count":12853,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591783748695"}
{"created_at":"Wed Jun 10 10:12:20 +0000 2020","id":1270660060843249665,"id_str":"1270660060843249665","text":"RT @nh487: Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/G\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":416515036,"id_str":"416515036","name":"Rafael V\u00e1zquez Manrique","screen_name":"monkeyplatillos","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.iislafe.es\/es\/investigacion\/the-wormlab\/","description":"Research in Huntington's disease.\nWorm breeder. \nANIH suporter.\nThe opinions expressed here are exclusively mine.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":261,"friends_count":519,"listed_count":5,"favourites_count":9915,"statuses_count":10173,"created_at":"Sat Nov 19 20:05:15 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097397421796151296\/MTpy62h6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097397421796151296\/MTpy62h6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/416515036\/1584881896","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:54:06 +0000 2020","id":1270655472706748417,"id_str":"1270655472706748417","text":"Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2433,"friends_count":473,"listed_count":18,"favourites_count":25040,"statuses_count":12853,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591783940884"}
{"created_at":"Wed Jun 10 10:20:14 +0000 2020","id":1270662046150004737,"id_str":"1270662046150004737","text":"RT @CentroCREER: \ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4832550737,"id_str":"4832550737","name":"ASEMgalicia","screen_name":"AseMgalicia","location":"Galicia, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.asemgalicia.com","description":"La Asociaci\u00f3n Gallega contra las Enfermedades Neuromusculares atiende las necesidades de las personas afectadas por estas enfermedades raras y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":535,"friends_count":613,"listed_count":22,"favourites_count":1298,"statuses_count":1257,"created_at":"Thu Jan 21 11:39:11 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185481711070695424\/2MzdcEmF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185481711070695424\/2MzdcEmF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4832550737\/1571475838","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:19:30 +0000 2020","id":1270254175667060736,"id_str":"1270254175667060736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7351,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10032,"statuses_count":15326,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita\nhttps:\/\/t.co\/AZOI5wUbie https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZOI5wUbie","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actualidad\/canal\/2020\/junio\/IM_131375","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actua\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":10,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[77,89]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[90,98]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591784414218"}
{"created_at":"Wed Jun 10 10:21:35 +0000 2020","id":1270662389080428547,"id_str":"1270662389080428547","text":"RT @nh487: Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/G\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2433,"friends_count":473,"listed_count":18,"favourites_count":25040,"statuses_count":12854,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:54:06 +0000 2020","id":1270655472706748417,"id_str":"1270655472706748417","text":"Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2433,"friends_count":473,"listed_count":18,"favourites_count":25040,"statuses_count":12853,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591784495979"}
{"created_at":"Wed Jun 10 10:22:55 +0000 2020","id":1270662723538477057,"id_str":"1270662723538477057","text":"RT @RarasReales: Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familiares\n\n\ud83d\udc49+\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":875269368271314944,"id_str":"875269368271314944","name":"REACTIVESPORT","screen_name":"reactivesport_","location":"Punta Umbr\u00eda (Huelva)","url":"http:\/\/www.reactivesport.es","description":"\"La recuperaci\u00f3n del deportista de \u00e9lite a tu alcance\" \nAv Alan Brace, Local 8 (Zona Hoteles Barcel\u00f3)\nEmail: info@reactivesport.es\nTfno: 607086755 \/ 959374735","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":642,"friends_count":786,"listed_count":4,"favourites_count":29388,"statuses_count":30192,"created_at":"Thu Jun 15 08:30:53 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269656764598956033\/qqKdXm_3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269656764598956033\/qqKdXm_3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/875269368271314944\/1503263929","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:25:04 +0000 2020","id":1270648163095937024,"id_str":"1270648163095937024","text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familia\u2026 https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8397,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29176,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familiares\n\n\ud83d\udc49+50% vieron cirug\u00eda\/trasplantes programados cancelados o postpuestos\n\ud83d\udc4980% en el caso de sus citas para terapias de rehabilitaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/oYDyLk89RO https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oYDyLk89RO","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13926-9-de-cada-10-personas-con-er-han-sufrido-la-paralizaci%C3%B3n-en-la-atenci%C3%B3n-debido-al-covid-19","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270648163095937024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[78,86]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[104,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591784575720"}
{"created_at":"Wed Jun 10 10:28:19 +0000 2020","id":1270664079938670592,"id_str":"1270664079938670592","text":"RT @RarasReales: La b\u00fasqueda de un diagn\u00f3stico y tratamiento de #EnfermedadesRaras hace fuertes a las familias y las convierte en expertas.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":875269368271314944,"id_str":"875269368271314944","name":"REACTIVESPORT","screen_name":"reactivesport_","location":"Punta Umbr\u00eda (Huelva)","url":"http:\/\/www.reactivesport.es","description":"\"La recuperaci\u00f3n del deportista de \u00e9lite a tu alcance\" \nAv Alan Brace, Local 8 (Zona Hoteles Barcel\u00f3)\nEmail: info@reactivesport.es\nTfno: 607086755 \/ 959374735","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":642,"friends_count":786,"listed_count":4,"favourites_count":29415,"statuses_count":30222,"created_at":"Thu Jun 15 08:30:53 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269656764598956033\/qqKdXm_3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269656764598956033\/qqKdXm_3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/875269368271314944\/1503263929","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 08:35:03 +0000 2020","id":1270635576228749317,"id_str":"1270635576228749317","text":"La b\u00fasqueda de un diagn\u00f3stico y tratamiento de #EnfermedadesRaras hace fuertes a las familias y las convierte en ex\u2026 https:\/\/t.co\/CjPtGO0ylt","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8398,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29176,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La b\u00fasqueda de un diagn\u00f3stico y tratamiento de #EnfermedadesRaras hace fuertes a las familias y las convierte en expertas. Pero tambi\u00e9n las empobrece.\n\nCarmen L\u00f3pez, co-fundadora de la Federaci\u00f3n Galega de Enfermidades Raras e Cr\u00f3nicas @FEGEREC\n\nhttps:\/\/t.co\/XnGuuessqG https:\/\/t.co\/wAyDkJRZuN","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[47,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XnGuuessqG","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/pontevedra\/pontevedra\/2020\/02\/28\/enfermedades-raras-fuertes-familias-empobrecen\/0003_202002P28C2991.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/pontev\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEGEREC","name":"FEGEREC","id":447869665,"id_str":"447869665","indices":[236,244]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270635574995681280,"id_str":"1270635574995681280","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI0UsaXgAAXiLL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI0UsaXgAAXiLL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wAyDkJRZuN","display_url":"pic.twitter.com\/wAyDkJRZuN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270635576228749317\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1278,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270635574995681280,"id_str":"1270635574995681280","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI0UsaXgAAXiLL.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI0UsaXgAAXiLL.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wAyDkJRZuN","display_url":"pic.twitter.com\/wAyDkJRZuN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270635576228749317\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1278,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[47,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CjPtGO0ylt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270635576228749317","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[64,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591784899111"}
{"created_at":"Wed Jun 10 10:28:35 +0000 2020","id":1270664147274018817,"id_str":"1270664147274018817","text":"RT @RarasReales: En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":854628997543669760,"id_str":"854628997543669760","name":"Fran Franco","screen_name":"FJFrancoF","location":"Madrid","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/franfranco\/","description":"Global Pharmaceutical Industry. Healthcare policy. Government Affairs. EU Affairs. My views here are my own. Retweets \u2260 endorsement.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":326,"friends_count":829,"listed_count":4,"favourites_count":6939,"statuses_count":5960,"created_at":"Wed Apr 19 09:33:26 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252584361532116992\/OteC5AgC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252584361532116992\/OteC5AgC_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 17:15:11 +0000 2020","id":1270404086416977920,"id_str":"1270404086416977920","text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 la\u2026 https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8398,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29176,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causas de este retraso. @FEDER_ONG invita a todas las personas que lo deseen a colaborar en esta iniciativa.\nhttps:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/pacientes\/50-pacientes-enfermedades-tardado-ano-diagnosticado-feder_80483_102.html","display_url":"consalud.es\/pacientes\/50-p\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[141,151]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":11,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270404086416977920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[50,68]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591784915165"}
{"created_at":"Wed Jun 10 10:30:13 +0000 2020","id":1270664559414706178,"id_str":"1270664559414706178","text":"La C\u00e1tedra CeI Caja Rural selecciona siete proyectos para investigar el impacto de la pandemia en Soria, uno de los\u2026 https:\/\/t.co\/IAnuefDIPF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7351,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10032,"statuses_count":15327,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La C\u00e1tedra CeI Caja Rural selecciona siete proyectos para investigar el impacto de la pandemia en Soria, uno de los \ncuales est\u00e1 dirigido a las #enfermedadesraras.\nhttps:\/\/t.co\/dOZHyevtpP","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[144,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dOZHyevtpP","expanded_url":"https:\/\/www.desdesoria.es\/2020\/06\/09\/la-catedra-cei-caja-rural-selecciona-siete-proyectos-para-investigar-el-impacto-de-la-pandemia-en-soria\/","display_url":"desdesoria.es\/2020\/06\/09\/la-\u2026","indices":[164,187]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IAnuefDIPF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270664559414706178","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591785013427"}
{"created_at":"Wed Jun 10 10:43:00 +0000 2020","id":1270667778660409345,"id_str":"1270667778660409345","text":"RT @Metabolicos_es: Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y revin\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":940715295370563585,"id_str":"940715295370563585","name":"Familias GA","screen_name":"GA1Familia","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.familiasga.com","description":"Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro de familiares, amigos y pacientes con Aciduria glut\u00e1rica tipo I y 2","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":193,"friends_count":458,"listed_count":4,"favourites_count":4400,"statuses_count":2498,"created_at":"Tue Dec 12 22:49:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237391669793701889\/PGNHuklg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237391669793701889\/PGNHuklg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/940715295370563585\/1583852137","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 06:01:45 +0000 2020","id":1270596995980328961,"id_str":"1270596995980328961","text":"Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y r\u2026 https:\/\/t.co\/E946iXixv7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":886402171,"id_str":"886402171","name":"Metabolicos.es","screen_name":"Metabolicos_es","location":"Costa del Sol, 11, Madrid","url":"http:\/\/www.metabolicos.es","description":"Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enfermedades Metab\u00f3licas Hereditarias. Pensando en Metab\u00f3lico desde hace m\u00e1s de 25 a\u00f1os. #comermesaleporunpico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":727,"friends_count":404,"listed_count":14,"favourites_count":768,"statuses_count":1358,"created_at":"Wed Oct 17 08:37:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/886402171\/1591769135","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y revindicaciones d nuestro colectivo. Este mes, m\u00e1s que nunca, #piensaenmetabolico #ffpaciente #rararasnoinvisibles #enfermedadesraras\n\nhttps:\/\/t.co\/eZo06UDn39","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[30,37]},{"text":"piensaenmetabolico","indices":[176,195]},{"text":"ffpaciente","indices":[196,207]},{"text":"rararasnoinvisibles","indices":[208,228]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[229,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZo06UDn39","expanded_url":"https:\/\/metabolicos.es\/2020\/06\/manifiesto-metabolico\/","display_url":"metabolicos.es\/2020\/06\/manifi\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[30,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E946iXixv7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270596995980328961","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[50,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Metabolicos_es","name":"Metabolicos.es","id":886402171,"id_str":"886402171","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591785780955"}
{"created_at":"Wed Jun 10 10:56:25 +0000 2020","id":1270671152139157505,"id_str":"1270671152139157505","text":"RT @Chiesi_es: Uno de nuestros objetivos es promover la concienciaci\u00f3n sobre las #EnfermedadesRaras para diminuir el infradiagn\u00f3stico exist\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4871488679,"id_str":"4871488679","name":"Anna Ma. Boada","screen_name":"AnnaMariaBoada","location":"Girona","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":109,"friends_count":496,"listed_count":1,"favourites_count":1990,"statuses_count":1695,"created_at":"Tue Feb 02 10:49:27 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/700658037720117249\/SbsuaEdi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/700658037720117249\/SbsuaEdi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4871488679\/1509660230","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 08:49:00 +0000 2020","id":1270276698693496832,"id_str":"1270276698693496832","text":"Uno de nuestros objetivos es promover la concienciaci\u00f3n sobre las #EnfermedadesRaras para diminuir el infradiagn\u00f3st\u2026 https:\/\/t.co\/amAFudle73","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2425251847,"id_str":"2425251847","name":"Chiesi Espa\u00f1a","screen_name":"Chiesi_es","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.chiesi.es","description":"People and ideas for innovation in healthcare. #SomosChiesi #SomosBCorp  \n\nPara consultas sobre seguridad de nuestros medicamentos:  https:\/\/t.co\/gNgJ9G2Np9\u2026","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1277,"friends_count":774,"listed_count":31,"favourites_count":2230,"statuses_count":1828,"created_at":"Thu Apr 03 07:55:25 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845403241454211072\/hT1OaeW8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845403241454211072\/hT1OaeW8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2425251847\/1487606355","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Uno de nuestros objetivos es promover la concienciaci\u00f3n sobre las #EnfermedadesRaras para diminuir el infradiagn\u00f3stico existente. \n\n\u00a1Cuantos m\u00e1s seamos alzando la voz para dar a conocer estas patolog\u00edas, m\u00e1s alcance tendremos! #JuntosLoLogramos\n\nhttps:\/\/t.co\/SMHwlR1JYN https:\/\/t.co\/c2JzHNGLT2","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[66,84]},{"text":"JuntosLoLogramos","indices":[227,244]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SMHwlR1JYN","expanded_url":"https:\/\/www.chiesi.es\/enfermedades-raras","display_url":"chiesi.es\/enfermedades-r\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1267553871636938753,"id_str":"1267553871636938753","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZdBh8yXQAETcEF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZdBh8yXQAETcEF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c2JzHNGLT2","display_url":"pic.twitter.com\/c2JzHNGLT2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chiesi_es\/status\/1270276698693496832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1040,"h":844,"resize":"fit"},"medium":{"w":1040,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1267553871636938753,"id_str":"1267553871636938753","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZdBh8yXQAETcEF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZdBh8yXQAETcEF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/c2JzHNGLT2","display_url":"pic.twitter.com\/c2JzHNGLT2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Chiesi_es\/status\/1270276698693496832\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1040,"h":844,"resize":"fit"},"medium":{"w":1040,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":552,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[66,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/amAFudle73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270276698693496832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[81,99]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chiesi_es","name":"Chiesi Espa\u00f1a","id":2425251847,"id_str":"2425251847","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591786585255"}
{"created_at":"Wed Jun 10 10:57:10 +0000 2020","id":1270671342044614656,"id_str":"1270671342044614656","text":"Y en #enfermedadesraras... El #coronavirus tambi\u00e9n frena investigaci\u00f3n, terapias habituales para mejorar la calidad\u2026 https:\/\/t.co\/INw12U3GCy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":589370427,"id_str":"589370427","name":"AEFAT","screen_name":"AEF_AT","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.aefat.es","description":"AEFAT es la asociaci\u00f3n de familias afectadas con ataxia telangiectasia en Espa\u00f1a. La AT es una enfermedad rara y neurodegenerativa que a\u00fan no tiene cura.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":985,"friends_count":1026,"listed_count":34,"favourites_count":3026,"statuses_count":3584,"created_at":"Thu May 24 17:33:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1269590307810795528,"quoted_status_id_str":"1269590307810795528","quoted_status":{"created_at":"Sun Jun 07 11:21:31 +0000 2020","id":1269590307810795528,"id_str":"1269590307810795528","text":"El #coronavirus deja en el limbo los planes en salud mental y cuidados paliativos. Por @NievesSalinas https:\/\/t.co\/OphtHyhyZ2","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":368889720,"id_str":"368889720","name":"Vozp\u00f3puli","screen_name":"voz_populi","location":null,"url":"http:\/\/www.vozpopuli.com","description":"Peri\u00f3dico digital en espa\u00f1ol. Si quiere hacernos llegar cualquier informaci\u00f3n o una pista para que la investiguemos, puede escribirnos a vozpopuli@vozpopuli.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":118384,"friends_count":1375,"listed_count":2735,"favourites_count":13395,"statuses_count":299295,"created_at":"Tue Sep 06 12:03:38 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"BBF0DB","profile_text_color":"0D000D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1006562248830144512\/xFizZY0L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1006562248830144512\/xFizZY0L_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/368889720\/1583346612","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[3,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OphtHyhyZ2","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2Y8xnop","display_url":"buff.ly\/2Y8xnop","indices":[102,125]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NievesSalinas","name":"Nieves Salinas","id":535322636,"id_str":"535322636","indices":[87,101]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/d8JJ2MeVqF","expanded":"https:\/\/twitter.com\/voz_populi\/status\/1269590307810795528","display":"twitter.com\/voz_populi\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Y en #enfermedadesraras... El #coronavirus tambi\u00e9n frena investigaci\u00f3n, terapias habituales para mejorar la calidad de vida de los afectados, tratamientos, ensayos cl\u00ednicos... Como ocurre con la nuestra, la ataxia telangiectasia, con m\u00e1s de 30 ni\u00f1os y j\u00f3venes afectados en Espa\u00f1a","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[5,23]},{"text":"coronavirus","indices":[30,42]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[5,23]},{"text":"coronavirus","indices":[30,42]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/INw12U3GCy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270671342044614656","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591786630532"}
{"created_at":"Wed Jun 10 11:06:35 +0000 2020","id":1270673710895292417,"id_str":"1270673710895292417","text":"@ALymphsLife Visto en publi de tw\nhttps:\/\/t.co\/4N0woUEa5y","display_text_range":[13,57],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":1269904399859699712,"in_reply_to_status_id_str":"1269904399859699712","in_reply_to_user_id":1227963074,"in_reply_to_user_id_str":"1227963074","in_reply_to_screen_name":"ALymphsLife","user":{"id":174246434,"id_str":"174246434","name":"Tonid-19 2\ufe0f\u20e3","screen_name":"lluquino","location":"Princeton-Plainsboro\nHospital","url":null,"description":"Caf\u00e9 y cigarro: Pablo Casado\n- En esta cuenta se stanea a Hedy Lamarr\n- Vegano y Maric\u00f3n - Eivissenc perdut per Salamanca -\ud83c\udf97\ufe0f- \ud83e\udda6 & \ud83d\udc08","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":235,"friends_count":220,"listed_count":0,"favourites_count":27634,"statuses_count":18643,"created_at":"Tue Aug 03 13:21:44 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269024212125208577\/_6RtS66__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269024212125208577\/_6RtS66__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/174246434\/1591706257","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1269902008141611008,"quoted_status_id_str":"1269902008141611008","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 08 08:00:07 +0000 2020","id":1269902008141611008,"id_str":"1269902008141611008","text":"Amaurosis cong\u00e9nita de Leber,  Retinosis pigmentaria y  Retinopat\u00eda del Prematuro son algunas #EnfermedadesRaras de\u2026 https:\/\/t.co\/ohhwqIwLgp","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.salesforce.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSalesforce - Social Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3241830466,"id_str":"3241830466","name":"T\u00fa cuentas mucho","screen_name":"tucuentasmucho","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Iniciativa de Novartis Espa\u00f1a para educar en salud y acompa\u00f1ar a pacientes y asociaciones. Informaci\u00f3n para mejorar tu calidad de vida. http:\/\/ow.ly\/qu8330gx8vX","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5738,"friends_count":652,"listed_count":34,"favourites_count":2011,"statuses_count":3721,"created_at":"Fri May 08 11:20:34 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082304201198366720\/MgraiX-w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082304201198366720\/MgraiX-w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3241830466\/1588072674","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Amaurosis cong\u00e9nita de Leber,  Retinosis pigmentaria y  Retinopat\u00eda del Prematuro son algunas #EnfermedadesRaras de la visi\u00f3n.\n\nEn este art\u00edculo te explicamos por qu\u00e9 la terapia g\u00e9nica es tan importante en estos casos: https:\/\/t.co\/TJtfmZMiFd https:\/\/t.co\/0pY6n819lP","display_text_range":[0,242],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[94,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TJtfmZMiFd","expanded_url":"https:\/\/bddy.me\/2zc7Lys","display_url":"bddy.me\/2zc7Lys","indices":[219,242]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1269902002139607040,"id_str":"1269902002139607040","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZ-ZJIkWsAAeV9g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZ-ZJIkWsAAeV9g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0pY6n819lP","display_url":"pic.twitter.com\/0pY6n819lP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tucuentasmucho\/status\/1269902008141611008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1269902002139607040,"id_str":"1269902002139607040","indices":[243,266],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZ-ZJIkWsAAeV9g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZ-ZJIkWsAAeV9g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0pY6n819lP","display_url":"pic.twitter.com\/0pY6n819lP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tucuentasmucho\/status\/1269902008141611008\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[94,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ohhwqIwLgp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1269902008141611008","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/4N0woUEa5y","expanded":"https:\/\/twitter.com\/tucuentasmucho\/status\/1269902008141611008?s=19","display":"twitter.com\/tucuentasmucho\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4N0woUEa5y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tucuentasmucho\/status\/1269902008141611008?s=19","display_url":"twitter.com\/tucuentasmucho\u2026","indices":[34,57]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ALymphsLife","name":"A Lymph's Life","id":1227963074,"id_str":"1227963074","indices":[0,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591787195310"}
{"created_at":"Wed Jun 10 11:07:13 +0000 2020","id":1270673871746842624,"id_str":"1270673871746842624","text":"#piensaSHUa #salvarVIDAS #SHUa #aHUS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":910999489,"id_str":"910999489","name":"ASHUA","screen_name":"ashua_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/ashua.es","description":"Asociaci\u00f3n S\u00edndrome Hemol\u00edtico Ur\u00e9mico At\u00edpico en Espa\u00f1a ... porque un rapido diagnostico con el tratamiento eficaz puede dar la vida. Utiliza #shua24sept","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":791,"friends_count":292,"listed_count":37,"favourites_count":4482,"statuses_count":3986,"created_at":"Sun Oct 28 19:52:48 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DD2E44","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033783151137570818\/MIVUgh-v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033783151137570818\/MIVUgh-v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/910999489\/1475441065","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"dd396b3b6eeec796","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/dd396b3b6eeec796.json","place_type":"city","name":"Burriana","full_name":"Burriana, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.137768,39.841929],[-0.137768,39.932681],[-0.011538,39.932681],[-0.011538,39.841929]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1270637022005297152,"quoted_status_id_str":"1270637022005297152","quoted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 08:40:47 +0000 2020","id":1270637022005297152,"id_str":"1270637022005297152","text":"Identifican variaciones gen\u00e9ticas familiares que pueden ayudar a mejorar la medicina personalizada en s\u00edndrome hemo\u2026 https:\/\/t.co\/qtS8stZJ3n","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7351,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10032,"statuses_count":15327,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265927436707004417\/GVIVOJB-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1270236193385521153,"quoted_status_id_str":"1270236193385521153","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Identifican variaciones gen\u00e9ticas familiares que pueden ayudar a mejorar la medicina personalizada en s\u00edndrome hemol\u00edtico ur\u00e9mico at\u00edpico (aHUS) #SHUa @ashua_spain #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,182],"entities":{"hashtags":[{"text":"SHUa","indices":[145,150]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[164,182]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ashua_spain","name":"ASHUA","id":910999489,"id_str":"910999489","indices":[151,163]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qtS8stZJ3n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270637022005297152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Z8Q6yXH1i6","expanded":"https:\/\/twitter.com\/centrocreer\/status\/1270637022005297152","display":"twitter.com\/centrocreer\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"piensaSHUa","indices":[0,11]},{"text":"salvarVIDAS","indices":[12,24]},{"text":"SHUa","indices":[25,30]},{"text":"aHUS","indices":[31,36]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1591787233660"}
{"created_at":"Wed Jun 10 11:18:52 +0000 2020","id":1270676804076859392,"id_str":"1270676804076859392","text":"RT @kathryncroker: Something I dont talk about but it was #henochschonleinpurpura that caused my kidneys to fail. It was thought that #plas\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1230891795791241216,"id_str":"1230891795791241216","name":"\u0639\u064a\u062f\u064a \u0627\u0636\u062d\u0649","screen_name":"AdhaFx","location":"Brunei Darussalam","url":null,"description":"Forex trader. \ud83c\udde7\ud83c\uddf3.\nAKU FOLLOW DOCTOR SAJA. #JanganJealous #SilaMeninggal #CakapSorangDiri #HenochSchonleinPurpura \nSiapa follow aku, aku block!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":12,"listed_count":0,"favourites_count":164,"statuses_count":1004,"created_at":"Fri Feb 21 16:28:22 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270278888334061568\/03cefwDT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270278888334061568\/03cefwDT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1230891795791241216\/1591733425","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Feb 28 19:25:00 +0000 2019","id":1101201622804426752,"id_str":"1101201622804426752","text":"Something I dont talk about but it was #henochschonleinpurpura that caused my kidneys to fail. It was thought that\u2026 https:\/\/t.co\/946LBkUC6g","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":150011800,"id_str":"150011800","name":"Kathryn","screen_name":"kathryncroker","location":"Kettering,Northants","url":null,"description":"Kidney Transplant from my amazing Dad 09.05.2013\ud83d\udc9e Volunteer for @Kidney_Research\ud83d\udc9c Part of the @share_wishes team\ud83d\udc96\nProud supporter of @NHSOrganDonor \ud83d\udc96","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":248,"friends_count":624,"listed_count":0,"favourites_count":4052,"statuses_count":1631,"created_at":"Sun May 30 20:54:23 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085508521934966784\/gN0_3O-D_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085508521934966784\/gN0_3O-D_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/150011800\/1383338772","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Something I dont talk about but it was #henochschonleinpurpura that caused my kidneys to fail. It was thought that #plasmaexchange @GreatOrmondSt eradicated it from my body but it's now known it lies dormant. I was so poorly, in agony &amp;  bed bound for months #RareDiseaseDay https:\/\/t.co\/0abXBV4v6d","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"henochschonleinpurpura","indices":[39,62]},{"text":"plasmaexchange","indices":[115,130]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[263,278]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GreatOrmondSt","name":"Great Ormond Street Hospital","id":786227731167981568,"id_str":"786227731167981568","indices":[131,145]}],"symbols":[],"media":[{"id":1101201598997499904,"id_str":"1101201598997499904","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D0hBBRZWkAAkA82.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D0hBBRZWkAAkA82.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0abXBV4v6d","display_url":"pic.twitter.com\/0abXBV4v6d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/xxKat24xx\/status\/1101201622804426752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":584,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":331,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":996,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1101201598997499904,"id_str":"1101201598997499904","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D0hBBRZWkAAkA82.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/D0hBBRZWkAAkA82.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0abXBV4v6d","display_url":"pic.twitter.com\/0abXBV4v6d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/xxKat24xx\/status\/1101201622804426752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":584,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":331,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":996,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"henochschonleinpurpura","indices":[39,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/946LBkUC6g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1101201622804426752","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"henochschonleinpurpura","indices":[58,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"kathryncroker","name":"Kathryn","id":150011800,"id_str":"150011800","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1591787932782"}
{"created_at":"Wed Jun 10 11:34:08 +0000 2020","id":1270680643731685377,"id_str":"1270680643731685377","text":"RT @nh487: Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/G\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1701856237,"id_str":"1701856237","name":"Elba","screen_name":"Elba_99","location":"A Coru\u00f1a; O Temple","url":"http:\/\/instagram.com\/elbaforjan_","description":"Las locuras de hoy ser\u00e1n los recuerdos de ma\u00f1ana","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":509,"friends_count":431,"listed_count":2,"favourites_count":8464,"statuses_count":7221,"created_at":"Mon Aug 26 12:41:39 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033361516366622720\/bza7aPI2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1033361516366622720\/bza7aPI2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1701856237\/1535207559","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:54:06 +0000 2020","id":1270655472706748417,"id_str":"1270655472706748417","text":"Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2433,"friends_count":473,"listed_count":17,"favourites_count":25043,"statuses_count":12856,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591788848227"}
{"created_at":"Wed Jun 10 11:37:36 +0000 2020","id":1270681515689758721,"id_str":"1270681515689758721","text":"Formaci\u00f3n de profesionales sanitarios!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":879663255685345280,"id_str":"879663255685345280","name":"Jorge Lumbreras","screen_name":"jlumbreras13","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Enamorado de mi profesi\u00f3n y con ganas de seguir form\u00e1ndome en las diferentes patolog\u00edas!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":55,"friends_count":116,"listed_count":1,"favourites_count":1603,"statuses_count":696,"created_at":"Tue Jun 27 11:30:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242421250917629960\/-GlAvgWK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242421250917629960\/-GlAvgWK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/879663255685345280\/1585299631","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1270352011691724801,"quoted_status_id_str":"1270352011691724801","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 13:48:16 +0000 2020","id":1270352011691724801,"id_str":"1270352011691724801","text":"La @sehh_es lanza #PREDIGA para mejorar el dign\u00f3stico de 2\u20e3 #EnfermedadesRaras: la #EnfermedadDeGaucher y el #ASMD.\u2026 https:\/\/t.co\/c7zd5pM3WN","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","name":"Sanofi Espa\u00f1a","screen_name":"SanofiES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.sanofi.es","description":"\u00a1Hola! Somos una compa\u00f1\u00eda biofarmac\u00e9utica centrada en mejorar la salud de las personas. T\u00e9rminos \u2192 http:\/\/bit.ly\/2BrnjcI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6244,"friends_count":1761,"listed_count":54,"favourites_count":2336,"statuses_count":2185,"created_at":"Mon Nov 13 15:51:45 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"525CA3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196460610583748608\/r0tyTR7m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196460610583748608\/r0tyTR7m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/930100881860767744\/1519202620","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1270316640270508033,"quoted_status_id_str":"1270316640270508033","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La @sehh_es lanza #PREDIGA para mejorar el dign\u00f3stico de 2\u20e3 #EnfermedadesRaras: la #EnfermedadDeGaucher y el #ASMD. \n\nPara ello, cuenta con 2\u20e3 vertientes: identificaci\u00f3n de pacientes no diagnosticados y formaci\u00f3n de profesionales sanitarios.\n\nM\u00e1s \u2b07\n\n#SanofiEsEnfermedadesRaras","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"PREDIGA","indices":[18,26]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"EnfermedadDeGaucher","indices":[83,103]},{"text":"ASMD","indices":[109,114]},{"text":"SanofiEsEnfermedadesRaras","indices":[250,276]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[3,11]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"PREDIGA","indices":[18,26]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"EnfermedadDeGaucher","indices":[83,103]},{"text":"ASMD","indices":[109,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c7zd5pM3WN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270352011691724801","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/PAwhHqeKzs","expanded":"https:\/\/twitter.com\/sanofies\/status\/1270352011691724801","display":"twitter.com\/sanofies\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591789056118"}
{"created_at":"Wed Jun 10 11:41:37 +0000 2020","id":1270682526663704577,"id_str":"1270682526663704577","text":"Se avanza en los ensayos cl\u00ednicos para desarrollar un f\u00e1rmaco para el posible tratamiento de la ataxia de Friedreic\u2026 https:\/\/t.co\/aEuqF3F5wW","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1003,"friends_count":908,"listed_count":39,"favourites_count":1953,"statuses_count":4386,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1588098320","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Se avanza en los ensayos cl\u00ednicos para desarrollar un f\u00e1rmaco para el posible tratamiento de la ataxia de Friedreich. #RareDisease #ataxia #AtaxiaDeFriedreich #enfermedadesraras #SinInvestigaci\u00f3nnohayfuturo\nhttps:\/\/t.co\/xDhUw6f401 https:\/\/t.co\/G9zS76ekjM","display_text_range":[0,230],"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDisease","indices":[118,130]},{"text":"ataxia","indices":[131,138]},{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[139,158]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[159,177]},{"text":"SinInvestigaci\u00f3nnohayfuturo","indices":[178,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xDhUw6f401","expanded_url":"https:\/\/fedaes.org\/dosis-unica-ascendente-de-cti-1601-en-sujetos-con-ataxia-de-friedreich\/","display_url":"fedaes.org\/dosis-unica-as\u2026","indices":[207,230]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270681747940925440,"id_str":"1270681747940925440","indices":[231,254],"description":"Ensayo cl\u00ednico Dosis \u00fanica ascendente de CTI-1601 en sujetos con ataxia de Friedreich","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJeUUCXYAAbWdq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJeUUCXYAAbWdq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G9zS76ekjM","display_url":"pic.twitter.com\/G9zS76ekjM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDAES\/status\/1270682526663704577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":302,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270681747940925440,"id_str":"1270681747940925440","indices":[231,254],"description":"Ensayo cl\u00ednico Dosis \u00fanica ascendente de CTI-1601 en sujetos con ataxia de Friedreich","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJeUUCXYAAbWdq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJeUUCXYAAbWdq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G9zS76ekjM","display_url":"pic.twitter.com\/G9zS76ekjM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDAES\/status\/1270682526663704577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":302,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":480,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":480,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aEuqF3F5wW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270682526663704577","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591789297153"}
{"created_at":"Wed Jun 10 11:42:39 +0000 2020","id":1270682786073137154,"id_str":"1270682786073137154","text":"RT @FEDAES: Se avanza en los ensayos cl\u00ednicos para desarrollar un f\u00e1rmaco para el posible tratamiento de la ataxia de Friedreich. #RareDise\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3331146669,"id_str":"3331146669","name":"Asociaci\u00f3n Abaimar","screen_name":"abaimar","location":"Palma, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.asociacionabaimar.es","description":"Asociaci\u00f3n Balear de ni\u00f1os con enfermedades raras. Apoyamos a las familias que sufren una enfermedad de baja prevalencia #FebreroRaro2020 #Cronichat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":600,"friends_count":0,"listed_count":27,"favourites_count":0,"statuses_count":1976,"created_at":"Wed Jun 17 10:46:10 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666956592961712129\/dl29DqI__normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666956592961712129\/dl29DqI__normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3331146669\/1581559373","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 11:41:37 +0000 2020","id":1270682526663704577,"id_str":"1270682526663704577","text":"Se avanza en los ensayos cl\u00ednicos para desarrollar un f\u00e1rmaco para el posible tratamiento de la ataxia de Friedreic\u2026 https:\/\/t.co\/aEuqF3F5wW","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1003,"friends_count":908,"listed_count":39,"favourites_count":1953,"statuses_count":4386,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1588098320","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Se avanza en los ensayos cl\u00ednicos para desarrollar un f\u00e1rmaco para el posible tratamiento de la ataxia de Friedreich. #RareDisease #ataxia #AtaxiaDeFriedreich #enfermedadesraras #SinInvestigaci\u00f3nnohayfuturo\nhttps:\/\/t.co\/xDhUw6f401 https:\/\/t.co\/G9zS76ekjM","display_text_range":[0,230],"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDisease","indices":[118,130]},{"text":"ataxia","indices":[131,138]},{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[139,158]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[159,177]},{"text":"SinInvestigaci\u00f3nnohayfuturo","indices":[178,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xDhUw6f401","expanded_url":"https:\/\/fedaes.org\/dosis-unica-ascendente-de-cti-1601-en-sujetos-con-ataxia-de-friedreich\/","display_url":"fedaes.org\/dosis-unica-as\u2026","indices":[207,230]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270681747940925440,"id_str":"1270681747940925440","indices":[231,254],"description":"Ensayo cl\u00ednico Dosis \u00fanica ascendente de CTI-1601 en sujetos con ataxia de Friedreich","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJeUUCXYAAbWdq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJeUUCXYAAbWdq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G9zS76ekjM","display_url":"pic.twitter.com\/G9zS76ekjM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDAES\/status\/1270682526663704577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":302,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270681747940925440,"id_str":"1270681747940925440","indices":[231,254],"description":"Ensayo cl\u00ednico Dosis \u00fanica ascendente de CTI-1601 en sujetos con ataxia de Friedreich","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJeUUCXYAAbWdq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJeUUCXYAAbWdq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/G9zS76ekjM","display_url":"pic.twitter.com\/G9zS76ekjM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDAES\/status\/1270682526663704577\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":302,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aEuqF3F5wW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270682526663704577","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDAES","name":"FEDAES","id":1464563383,"id_str":"1464563383","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591789359001"}
{"created_at":"Wed Jun 10 11:42:52 +0000 2020","id":1270682842608087047,"id_str":"1270682842608087047","text":"RT @RarasReales: Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familiares\n\n\ud83d\udc49+\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3331146669,"id_str":"3331146669","name":"Asociaci\u00f3n Abaimar","screen_name":"abaimar","location":"Palma, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.asociacionabaimar.es","description":"Asociaci\u00f3n Balear de ni\u00f1os con enfermedades raras. Apoyamos a las familias que sufren una enfermedad de baja prevalencia #FebreroRaro2020 #Cronichat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":600,"friends_count":0,"listed_count":27,"favourites_count":0,"statuses_count":1977,"created_at":"Wed Jun 17 10:46:10 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666956592961712129\/dl29DqI__normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/666956592961712129\/dl29DqI__normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3331146669\/1581559373","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:25:04 +0000 2020","id":1270648163095937024,"id_str":"1270648163095937024","text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familia\u2026 https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8398,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29177,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familiares\n\n\ud83d\udc49+50% vieron cirug\u00eda\/trasplantes programados cancelados o postpuestos\n\ud83d\udc4980% en el caso de sus citas para terapias de rehabilitaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/oYDyLk89RO https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oYDyLk89RO","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13926-9-de-cada-10-personas-con-er-han-sufrido-la-paralizaci%C3%B3n-en-la-atenci%C3%B3n-debido-al-covid-19","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270648163095937024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[78,86]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[104,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591789372480"}
{"created_at":"Wed Jun 10 12:13:00 +0000 2020","id":1270690424810807297,"id_str":"1270690424810807297","text":"\ud83c\udf40 \u00a1A\u00fan estas a tiempo de apuntarte al curso online de intervenci\u00f3n logop\u00e9dica en #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd38 Est\u00e1 desti\u2026 https:\/\/t.co\/f1J4n7UECP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32290,"friends_count":8895,"listed_count":824,"favourites_count":3785,"statuses_count":67979,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 \u00a1A\u00fan estas a tiempo de apuntarte al curso online de intervenci\u00f3n logop\u00e9dica en #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd38 Est\u00e1 destinado para logopedas o estudiantes del \u00faltimo curso del grado universitario.\n\nConoce m\u00e1s aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/zKgxZvzY8U https:\/\/t.co\/JQzChvMRVi","display_text_range":[0,232],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[81,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zKgxZvzY8U","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/y7azppml","display_url":"tinyurl.com\/y7azppml","indices":[209,232]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1262712863665393664,"id_str":"1262712863665393664","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYYOqMwXkAAAlIQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYYOqMwXkAAAlIQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JQzChvMRVi","display_url":"pic.twitter.com\/JQzChvMRVi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1270690424810807297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1262712863665393664,"id_str":"1262712863665393664","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYYOqMwXkAAAlIQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYYOqMwXkAAAlIQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JQzChvMRVi","display_url":"pic.twitter.com\/JQzChvMRVi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1270690424810807297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[81,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/f1J4n7UECP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270690424810807297","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591791180218"}
{"created_at":"Wed Jun 10 12:20:44 +0000 2020","id":1270692373891350529,"id_str":"1270692373891350529","text":"RT @RarasReales: Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familiares\n\n\ud83d\udc49+\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2925032413,"id_str":"2925032413","name":"Acci\u00f3n Tay-Sachs","screen_name":"ACTAYS","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.actays.org","description":"Acci\u00f3n y Cura para Tay-Sachs y Sandhoff. Apoyamos la investigaci\u00f3n cient\u00edfica y a las familias afectadas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":594,"friends_count":383,"listed_count":35,"favourites_count":860,"statuses_count":2095,"created_at":"Wed Dec 10 02:13:04 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197110935049195520\/hAWqPzNr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197110935049195520\/hAWqPzNr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2925032413\/1590582112","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:25:04 +0000 2020","id":1270648163095937024,"id_str":"1270648163095937024","text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familia\u2026 https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8398,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29178,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familiares\n\n\ud83d\udc49+50% vieron cirug\u00eda\/trasplantes programados cancelados o postpuestos\n\ud83d\udc4980% en el caso de sus citas para terapias de rehabilitaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/oYDyLk89RO https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oYDyLk89RO","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13926-9-de-cada-10-personas-con-er-han-sufrido-la-paralizaci%C3%B3n-en-la-atenci%C3%B3n-debido-al-covid-19","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270648163095937024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[78,86]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[104,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591791644915"}
{"created_at":"Wed Jun 10 12:31:59 +0000 2020","id":1270695204283179009,"id_str":"1270695204283179009","text":"S\u00ed, el pez cebra.","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":976862304078835712,"id_str":"976862304078835712","name":"Conociendo a Wally","screen_name":"ConociendoaWall","location":"Rosario, Argentina","url":null,"description":"Wally es rosarino, y uno de los 150 pacientes del mundo con S\u00edndrome de Cant\u00fa. Su historia de vida es maravillosa e inspiradora para todos. Conocelo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1307,"friends_count":4992,"listed_count":0,"favourites_count":4135,"statuses_count":1223,"created_at":"Thu Mar 22 16:44:57 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025524533405642752\/CWZzZ2w__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025524533405642752\/CWZzZ2w__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/976862304078835712\/1575850087","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1270285773410091010,"quoted_status_id_str":"1270285773410091010","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 09:25:03 +0000 2020","id":1270285773410091010,"id_str":"1270285773410091010","text":"\u00bfSab\u00edas que los peces cebra son usados en investigaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras? Si se sospecha de una mutaci\u00f3n, los\u2026 https:\/\/t.co\/oWIOlzT6iq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8398,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29178,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfSab\u00edas que los peces cebra son usados en investigaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras? Si se sospecha de una mutaci\u00f3n, los cient\u00edficos la reproducen en este tipo de pez. Si observan los mismos s\u00edntomas que en el paciente, se confirma que esta es la responsable.\nhttps:\/\/t.co\/Yep28ZPAsG","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[59,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Yep28ZPAsG","expanded_url":"https:\/\/blogs.publico.es\/otrasmiradas\/31777\/un-pez-que-salva-vidas\/","display_url":"blogs.publico.es\/otrasmiradas\/3\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[59,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oWIOlzT6iq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270285773410091010","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/q8m96QkUOJ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270285773410091010","display":"twitter.com\/RarasReales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591792319733"}
{"created_at":"Wed Jun 10 12:41:07 +0000 2020","id":1270697503105716225,"id_str":"1270697503105716225","text":"RT @RarasReales: Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familiares\n\n\ud83d\udc49+\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":579086847,"id_str":"579086847","name":"Roc\u00edo Requena","screen_name":"RolaRequena","location":null,"url":null,"description":"madre,hija,hermana,amiga,novia,PT,ILSE,Aux enfermer\u00eda,y FELIZ","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":162,"friends_count":141,"listed_count":3,"favourites_count":2351,"statuses_count":2354,"created_at":"Sun May 13 14:33:55 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2216109135\/SDC18309_normal.JPG","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2216109135\/SDC18309_normal.JPG","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/579086847\/1588268891","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:25:04 +0000 2020","id":1270648163095937024,"id_str":"1270648163095937024","text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familia\u2026 https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8398,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29178,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familiares\n\n\ud83d\udc49+50% vieron cirug\u00eda\/trasplantes programados cancelados o postpuestos\n\ud83d\udc4980% en el caso de sus citas para terapias de rehabilitaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/oYDyLk89RO https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oYDyLk89RO","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13926-9-de-cada-10-personas-con-er-han-sufrido-la-paralizaci%C3%B3n-en-la-atenci%C3%B3n-debido-al-covid-19","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270648163095937024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[78,86]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[104,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591792867815"}
{"created_at":"Wed Jun 10 12:42:38 +0000 2020","id":1270697885160673281,"id_str":"1270697885160673281","text":"RT @mercadodel13: El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada https:\/\/t.co\/Bk\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":434352100,"id_str":"434352100","name":"Antonieta","screen_name":"emequijada","location":null,"url":null,"description":"Orgullosa Madre y Esposa, Amo el Trabajo Social, Feliz con mi Trabajo, es un privilegio tener la posibilidad de ense\u00f1ar. Me gusta bailar y la m\u00fasica de los 80s","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":219,"friends_count":877,"listed_count":0,"favourites_count":2499,"statuses_count":7234,"created_at":"Sun Dec 11 19:09:40 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1730839237\/27209_101378669900550_100000852516063_35987_7850011_n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1730839237\/27209_101378669900550_100000852516063_35987_7850011_n_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:39:05 +0000 2020","id":1270621491206533121,"id_str":"1270621491206533121","text":"El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada\u2026 https:\/\/t.co\/D2sFGZduTy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2875248921,"id_str":"2875248921","name":"Mercado del 13","screen_name":"mercadodel13","location":null,"url":"http:\/\/mercadodel13.com","description":"Para dar visibilidad a las #enfermedadesraras. Una vuelta de tuerca con 100% actitud  #arte #consumoresponsable #visibilidadER #EBC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1100,"friends_count":848,"listed_count":54,"favourites_count":4593,"statuses_count":2835,"created_at":"Thu Nov 13 16:37:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2875248921\/1550442421","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada https:\/\/t.co\/BkJMSG2ueb #wikiER13 #Chile #conexi\u00f3n #EnfermedadesRaras #visibilidadER https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_text_range":[0,190],"entities":{"hashtags":[{"text":"wikiER13","indices":[130,139]},{"text":"Chile","indices":[140,146]},{"text":"conexi\u00f3n","indices":[147,156]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[157,175]},{"text":"visibilidadER","indices":[176,190]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BkJMSG2ueb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2XPqObo","display_url":"bit.ly\/2XPqObo","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[94,105]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270619089900273664,"id_str":"1270619089900273664","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1270619158301085696,"id_str":"1270619158301085696","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270619089900273664,"id_str":"1270619089900273664","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1270619158301085696,"id_str":"1270619158301085696","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D2sFGZduTy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270621491206533121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[94,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mercadodel13","name":"Mercado del 13","id":2875248921,"id_str":"2875248921","indices":[3,16]},{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[112,123]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591792958904"}
{"created_at":"Wed Jun 10 12:42:46 +0000 2020","id":1270697915703574531,"id_str":"1270697915703574531","text":"RT @nh487: Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/G\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":788805471218065408,"id_str":"788805471218065408","name":"MJ Rodrigo","screen_name":"MaitriRodrigo","location":null,"url":null,"description":"El major tresor \u00e9s tindre una ment en calma","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":96,"friends_count":530,"listed_count":0,"favourites_count":22588,"statuses_count":20666,"created_at":"Wed Oct 19 18:14:14 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/788832412130275328\/RyslyT7E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/788832412130275328\/RyslyT7E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/788805471218065408\/1476907276","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:54:06 +0000 2020","id":1270655472706748417,"id_str":"1270655472706748417","text":"Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2433,"friends_count":473,"listed_count":17,"favourites_count":25043,"statuses_count":12856,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591792966186"}
{"created_at":"Wed Jun 10 12:47:06 +0000 2020","id":1270699009125027842,"id_str":"1270699009125027842","text":"RT @nh487: Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/G\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1052515775842521088,"id_str":"1052515775842521088","name":"P a u l i \ud83e\udd8b","screen_name":"pauligomez_23","location":"Vila -real","url":null,"description":"al servicio de la vida \ud83d\udc9a\nmed in progres \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\nVillarreal CF \ud83d\udc9b\ud83d\udc99 #EnfermedesRaras #ECM\ud83d\udcaa\ud83c\udffb #Epilepsia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":145,"friends_count":632,"listed_count":0,"favourites_count":7121,"statuses_count":5100,"created_at":"Wed Oct 17 11:04:50 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234105290586497024\/UI-5M1nD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234105290586497024\/UI-5M1nD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1052515775842521088\/1575188445","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:54:06 +0000 2020","id":1270655472706748417,"id_str":"1270655472706748417","text":"Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2433,"friends_count":473,"listed_count":17,"favourites_count":25043,"statuses_count":12856,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":28,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591793226878"}
{"created_at":"Wed Jun 10 12:52:07 +0000 2020","id":1270700271170203649,"id_str":"1270700271170203649","text":"RT @Juanaloca2002: La esperanza de encontrar la cura para #EnfermedadesRaras nos ayuda a trabajar muy duro todos los dias #DiaMundialEnferm\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":285169049,"id_str":"285169049","name":"FESOCE Sordoceguera \u2b55\ufe0f\ud83d\udd34\u2b55\ufe0f\ud83d\udd34","screen_name":"FESOCE","location":"Spain","url":"http:\/\/www.fesoce.org\/","description":"Somos la Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Sordoceguera. Atendemos a las personas con #sordoceguera. Miembro de @Deafblindness y @DeafblindInt.\n #bast\u00f3nblancoyrojo \u2b55\ufe0f\ud83d\udd34\u2b55\ufe0f\ud83d\udd34","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3181,"friends_count":1257,"listed_count":84,"favourites_count":1140,"statuses_count":2834,"created_at":"Wed Apr 20 17:12:53 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"315691","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463990554867429376\/O2GP0zMK_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463990554867429376\/O2GP0zMK_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/285169049\/1589273521","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 09:57:43 +0000 2020","id":1233692817723138049,"id_str":"1233692817723138049","text":"La esperanza de encontrar la cura para #EnfermedadesRaras nos ayuda a trabajar muy duro todos los dias\u2026 https:\/\/t.co\/AWcWc8MEWc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":246450669,"id_str":"246450669","name":"Marina Garc\u00eda Macia","screen_name":"Juanaloca2002","location":"Gij\u00f3n","url":null,"description":"Intent\u00e9 ser azote de los malos...pero me qued\u00e9 a medio camino!!Todavia se podr\u00e1 poner un granito de arena,no?","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1208,"friends_count":2042,"listed_count":13,"favourites_count":18891,"statuses_count":33274,"created_at":"Wed Feb 02 20:24:34 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1043412134070308864\/DiHf1YHW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1043412134070308864\/DiHf1YHW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/246450669\/1412613995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1233678294010064896,"quoted_status_id_str":"1233678294010064896","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 09:00:00 +0000 2020","id":1233678294010064896,"id_str":"1233678294010064896","text":"En el #D\u00edaMundialEnfermedadesRaras apoyamos la lucha contra estas enfermedades, que sufren 300 millones de personas\u2026 https:\/\/t.co\/WfB6D1OPRo","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3166047705,"id_str":"3166047705","name":"Caixaciencia","screen_name":"CaixaCiencia","location":null,"url":"http:\/\/blog.caixaciencia.com","description":"Investigaci\u00f3n, innovaci\u00f3n y talento para construir el mundo que imaginamos. Tambi\u00e9n en @CaixaCienciaCAT.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8818,"friends_count":1407,"listed_count":171,"favourites_count":5081,"statuses_count":10617,"created_at":"Tue Apr 14 14:44:01 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242389758032166912\/ll0Pq7Sm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242389758032166912\/ll0Pq7Sm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3166047705\/1586351350","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En el #D\u00edaMundialEnfermedadesRaras apoyamos la lucha contra estas enfermedades, que sufren 300 millones de personas en el mundo.\n\nGracias a la investigaci\u00f3n, la cura de algunas de ellas est\u00e1 cada d\u00eda m\u00e1s cerca. \n\n\u00a1Comparte para dar a conocer este proyecto! https:\/\/t.co\/6IplHU2a6B","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialEnfermedadesRaras","indices":[6,34]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1233068027761119233,"id_str":"1233068027761119233","indices":[257,280],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1233068027761119233\/img\/eGtAK-hwt7DIbz9T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1233068027761119233\/img\/eGtAK-hwt7DIbz9T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6IplHU2a6B","display_url":"pic.twitter.com\/6IplHU2a6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CaixaCiencia\/status\/1233678294010064896\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[5,4],"duration_millis":57920,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/vid\/336x270\/pcgalWcsSn-OI7vx.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/vid\/900x720\/VYykYF4ePcMm_YZd.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/vid\/450x360\/WWyS8UC48vqf33LV.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/pl\/0N9Yr6NYuB1yY8Z0.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":544,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1233068027761119233,"id_str":"1233068027761119233","indices":[257,280],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1233068027761119233\/img\/eGtAK-hwt7DIbz9T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1233068027761119233\/img\/eGtAK-hwt7DIbz9T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6IplHU2a6B","display_url":"pic.twitter.com\/6IplHU2a6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CaixaCiencia\/status\/1233678294010064896\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[5,4],"duration_millis":57920,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/vid\/336x270\/pcgalWcsSn-OI7vx.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/vid\/900x720\/VYykYF4ePcMm_YZd.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/vid\/450x360\/WWyS8UC48vqf33LV.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/pl\/0N9Yr6NYuB1yY8Z0.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":544,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":16,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialEnfermedadesRaras","indices":[6,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WfB6D1OPRo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1233678294010064896","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/0yCPkUoU8u","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CaixaCiencia\/status\/1233678294010064896","display":"twitter.com\/CaixaCiencia\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La esperanza de encontrar la cura para #EnfermedadesRaras nos ayuda a trabajar muy duro todos los dias #DiaMundialEnfermedadesRaras #RareDiseaseDay #BattenDisease https:\/\/t.co\/0yCPkUoU8u","display_text_range":[0,162],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[39,57]},{"text":"DiaMundialEnfermedadesRaras","indices":[103,131]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[132,147]},{"text":"BattenDisease","indices":[148,162]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0yCPkUoU8u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CaixaCiencia\/status\/1233678294010064896","display_url":"twitter.com\/CaixaCiencia\/s\u2026","indices":[163,186]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[39,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AWcWc8MEWc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1233692817723138049","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1233678294010064896,"quoted_status_id_str":"1233678294010064896","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 09:00:00 +0000 2020","id":1233678294010064896,"id_str":"1233678294010064896","text":"En el #D\u00edaMundialEnfermedadesRaras apoyamos la lucha contra estas enfermedades, que sufren 300 millones de personas\u2026 https:\/\/t.co\/WfB6D1OPRo","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/studio.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Media Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3166047705,"id_str":"3166047705","name":"Caixaciencia","screen_name":"CaixaCiencia","location":null,"url":"http:\/\/blog.caixaciencia.com","description":"Investigaci\u00f3n, innovaci\u00f3n y talento para construir el mundo que imaginamos. Tambi\u00e9n en @CaixaCienciaCAT.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8818,"friends_count":1407,"listed_count":171,"favourites_count":5081,"statuses_count":10617,"created_at":"Tue Apr 14 14:44:01 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242389758032166912\/ll0Pq7Sm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242389758032166912\/ll0Pq7Sm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3166047705\/1586351350","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En el #D\u00edaMundialEnfermedadesRaras apoyamos la lucha contra estas enfermedades, que sufren 300 millones de personas en el mundo.\n\nGracias a la investigaci\u00f3n, la cura de algunas de ellas est\u00e1 cada d\u00eda m\u00e1s cerca. \n\n\u00a1Comparte para dar a conocer este proyecto! https:\/\/t.co\/6IplHU2a6B","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialEnfermedadesRaras","indices":[6,34]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1233068027761119233,"id_str":"1233068027761119233","indices":[257,280],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1233068027761119233\/img\/eGtAK-hwt7DIbz9T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1233068027761119233\/img\/eGtAK-hwt7DIbz9T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6IplHU2a6B","display_url":"pic.twitter.com\/6IplHU2a6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CaixaCiencia\/status\/1233678294010064896\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[5,4],"duration_millis":57920,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/vid\/336x270\/pcgalWcsSn-OI7vx.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/vid\/900x720\/VYykYF4ePcMm_YZd.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/vid\/450x360\/WWyS8UC48vqf33LV.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/pl\/0N9Yr6NYuB1yY8Z0.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":544,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1233068027761119233,"id_str":"1233068027761119233","indices":[257,280],"additional_media_info":{"title":"","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1233068027761119233\/img\/eGtAK-hwt7DIbz9T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/amplify_video_thumb\/1233068027761119233\/img\/eGtAK-hwt7DIbz9T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6IplHU2a6B","display_url":"pic.twitter.com\/6IplHU2a6B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CaixaCiencia\/status\/1233678294010064896\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[5,4],"duration_millis":57920,"variants":[{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/vid\/336x270\/pcgalWcsSn-OI7vx.mp4?tag=13"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/vid\/900x720\/VYykYF4ePcMm_YZd.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/vid\/450x360\/WWyS8UC48vqf33LV.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1233068027761119233\/pl\/0N9Yr6NYuB1yY8Z0.m3u8?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":720,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":544,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":16,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialEnfermedadesRaras","indices":[6,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WfB6D1OPRo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1233678294010064896","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/0yCPkUoU8u","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CaixaCiencia\/status\/1233678294010064896","display":"twitter.com\/CaixaCiencia\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[58,76]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Juanaloca2002","name":"Marina Garc\u00eda Macia","id":246450669,"id_str":"246450669","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591793527773"}
{"created_at":"Wed Jun 10 13:05:40 +0000 2020","id":1270703681164492800,"id_str":"1270703681164492800","text":"La Fundaci\u00f3n Poco Frecuente present\u00f3 una Convocatoria de Ayudas a familias con #EnfermedadesRaras afectadas por el\u2026 https:\/\/t.co\/P4rhCr7yAv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8400,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29179,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La Fundaci\u00f3n Poco Frecuente present\u00f3 una Convocatoria de Ayudas a familias con #EnfermedadesRaras afectadas por el #COVID19. Se valorar\u00e1 especialmente el alcance esperado con el presupuesto planteado (n\u00ba de beneficiarios previsto, de actividades, etc.)\n\nhttps:\/\/t.co\/VHAA3eKwG8 https:\/\/t.co\/y5VTGg9DTj","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[79,97]},{"text":"COVID19","indices":[115,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VHAA3eKwG8","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/actualidad-movimiento-asociativo\/13855-la-fundaci%C3%B3n-poco-frecuente-presenta-una-convocatoria-de-ayudas-a-familias-con-er-afectadas-por-el-covid-19","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270703680090759168,"id_str":"1270703680090759168","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJyQ7qXYAAxjtU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJyQ7qXYAAxjtU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y5VTGg9DTj","display_url":"pic.twitter.com\/y5VTGg9DTj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270703681164492800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270703680090759168,"id_str":"1270703680090759168","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJyQ7qXYAAxjtU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJyQ7qXYAAxjtU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y5VTGg9DTj","display_url":"pic.twitter.com\/y5VTGg9DTj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270703681164492800\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[79,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P4rhCr7yAv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270703681164492800","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591794340779"}
{"created_at":"Wed Jun 10 13:10:51 +0000 2020","id":1270704982489214976,"id_str":"1270704982489214976","text":"RT @mercadodel13: El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada https:\/\/t.co\/Bk\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1425610566,"id_str":"1425610566","name":"Mariola Garc\u00eda Uceda","screen_name":"mariolaespe","location":null,"url":"http:\/\/dirygess.unizar.es","description":"Directora @dirygess. Motivadora de sue\u00f1os con alma.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":711,"friends_count":486,"listed_count":31,"favourites_count":2864,"statuses_count":3671,"created_at":"Mon May 13 14:31:01 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/531017400301662208\/EEsmjY7p_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/531017400301662208\/EEsmjY7p_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1425610566\/1374957699","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:39:05 +0000 2020","id":1270621491206533121,"id_str":"1270621491206533121","text":"El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada\u2026 https:\/\/t.co\/D2sFGZduTy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2875248921,"id_str":"2875248921","name":"Mercado del 13","screen_name":"mercadodel13","location":null,"url":"http:\/\/mercadodel13.com","description":"Para dar visibilidad a las #enfermedadesraras. Una vuelta de tuerca con 100% actitud  #arte #consumoresponsable #visibilidadER #EBC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1100,"friends_count":848,"listed_count":54,"favourites_count":4593,"statuses_count":2835,"created_at":"Thu Nov 13 16:37:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2875248921\/1550442421","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada https:\/\/t.co\/BkJMSG2ueb #wikiER13 #Chile #conexi\u00f3n #EnfermedadesRaras #visibilidadER https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_text_range":[0,190],"entities":{"hashtags":[{"text":"wikiER13","indices":[130,139]},{"text":"Chile","indices":[140,146]},{"text":"conexi\u00f3n","indices":[147,156]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[157,175]},{"text":"visibilidadER","indices":[176,190]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BkJMSG2ueb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2XPqObo","display_url":"bit.ly\/2XPqObo","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[94,105]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270619089900273664,"id_str":"1270619089900273664","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1270619158301085696,"id_str":"1270619158301085696","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270619089900273664,"id_str":"1270619089900273664","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1270619158301085696,"id_str":"1270619158301085696","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D2sFGZduTy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270621491206533121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[94,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mercadodel13","name":"Mercado del 13","id":2875248921,"id_str":"2875248921","indices":[3,16]},{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[112,123]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591794651039"}
{"created_at":"Wed Jun 10 13:21:06 +0000 2020","id":1270707561986240513,"id_str":"1270707561986240513","text":"RT @nh487: Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/G\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":11439002,"id_str":"11439002","name":"Isabel Mar\u00eda Glez","screen_name":"isahuelva5","location":"Huelva","url":null,"description":"Mi familia ante todo!!! Socia del Recreativo de Huelva! Hdad de la lanzada. Carnaval y Semana Santa como modo de vida. Enamorada de C\u00e1diz. MANUEL CARRASCO.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":328,"friends_count":702,"listed_count":2,"favourites_count":3586,"statuses_count":13677,"created_at":"Sat Dec 22 20:08:51 +0000 2007","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"DBE9ED","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171188155598417921\/IXaIS4wL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171188155598417921\/IXaIS4wL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/11439002\/1375894995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:54:06 +0000 2020","id":1270655472706748417,"id_str":"1270655472706748417","text":"Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2433,"friends_count":473,"listed_count":17,"favourites_count":25043,"statuses_count":12856,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591795266039"}
{"created_at":"Wed Jun 10 13:25:52 +0000 2020","id":1270708762387656705,"id_str":"1270708762387656705","text":"RT @tucuentasmucho: Los genes, que se encuentran en nuestras c\u00e9lulas, juegan un papel muy importante en nuestra salud.\n\nEn este art\u00edculo ha\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":67407394,"id_str":"67407394","name":"Sharif Laibe","screen_name":"Sharif_Laibe","location":"Providencia, Chile","url":"http:\/\/www.origolab.cl","description":"Vegano, Running, Innovaci\u00f3n, MMA, Emprendimiento, Libros","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9955,"friends_count":214,"listed_count":45,"favourites_count":1652,"statuses_count":8311,"created_at":"Thu Aug 20 19:57:33 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253424246107197449\/IyY_KqD0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253424246107197449\/IyY_KqD0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/67407394\/1572965375","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jun 04 16:30:57 +0000 2020","id":1268581013808128000,"id_str":"1268581013808128000","text":"Los genes, que se encuentran en nuestras c\u00e9lulas, juegan un papel muy importante en nuestra salud.\n\nEn este art\u00edcul\u2026 https:\/\/t.co\/NNdxJ8l11q","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.salesforce.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSalesforce - Social Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3241830466,"id_str":"3241830466","name":"T\u00fa cuentas mucho","screen_name":"tucuentasmucho","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Iniciativa de Novartis Espa\u00f1a para educar en salud y acompa\u00f1ar a pacientes y asociaciones. Informaci\u00f3n para mejorar tu calidad de vida. http:\/\/ow.ly\/qu8330gx8vX","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5740,"friends_count":652,"listed_count":34,"favourites_count":2011,"statuses_count":3722,"created_at":"Fri May 08 11:20:34 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082304201198366720\/MgraiX-w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082304201198366720\/MgraiX-w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3241830466\/1588072674","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Los genes, que se encuentran en nuestras c\u00e9lulas, juegan un papel muy importante en nuestra salud.\n\nEn este art\u00edculo hablamos de #innovaci\u00f3n a trav\u00e9s de las terapias g\u00e9nicas y su importancia en el tratamiento de #EnfermedadesRaras de la visi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/fncSFz9w3U https:\/\/t.co\/DKh4EL9vii","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"innovaci\u00f3n","indices":[129,140]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[212,230]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fncSFz9w3U","expanded_url":"https:\/\/www.tucuentasmucho.com\/informacion\/la-terapia-genica-en-las-enfermedades-oculares\/","display_url":"tucuentasmucho.com\/informacion\/la\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1268581006602383362,"id_str":"1268581006602383362","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZrntEtXsAIkOMT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZrntEtXsAIkOMT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DKh4EL9vii","display_url":"pic.twitter.com\/DKh4EL9vii","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tucuentasmucho\/status\/1268581013808128000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1268581006602383362,"id_str":"1268581006602383362","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZrntEtXsAIkOMT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZrntEtXsAIkOMT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DKh4EL9vii","display_url":"pic.twitter.com\/DKh4EL9vii","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tucuentasmucho\/status\/1268581013808128000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NNdxJ8l11q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1268581013808128000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tucuentasmucho","name":"T\u00fa cuentas mucho","id":3241830466,"id_str":"3241830466","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591795552237"}
{"created_at":"Wed Jun 10 13:31:16 +0000 2020","id":1270710122373775361,"id_str":"1270710122373775361","text":"RT @STOP_FMF: Un a\u00f1o m\u00e1s la @plataformamm realiza el #SummerSchoolSpanishEdition.\nEste a\u00f1o @STOP_FMF vuelve a esta formaci\u00f3n. \nGracias a to\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1722615594,"id_str":"1722615594","name":"Lliga Reumatol\u00f2gica","screen_name":"llrcat","location":"Barcelona","url":"https:\/\/lligareumatologica.org\/celebrem-els-30-anys-de-la-lliga\/","description":"Associaci\u00f3 que treballa des de fa 30 anys per millorar la qualitat de vida de persones que conviuen amb una malaltia reum\u00e0tica, els seus familiars i amics.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":581,"friends_count":578,"listed_count":26,"favourites_count":407,"statuses_count":1253,"created_at":"Mon Sep 02 15:24:38 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1220320230024589317\/FCCtjZDK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1220320230024589317\/FCCtjZDK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1722615594\/1573127522","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 21:06:15 +0000 2020","id":1270462234263719947,"id_str":"1270462234263719947","text":"Un a\u00f1o m\u00e1s la @plataformamm realiza el #SummerSchoolSpanishEdition.\nEste a\u00f1o @STOP_FMF vuelve a esta formaci\u00f3n. \nGr\u2026 https:\/\/t.co\/JXFLsnpUqO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","screen_name":"STOP_FMF","location":" Rocafort, Valencia. Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fmf.org.es\/","description":"Cuenta oficial de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fiebre Mediterr\u00e1nea Familiar y S\u00edndromes Autoinflamatorios.\ncontacto@fmf.org.es\n661286891","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":339,"friends_count":579,"listed_count":13,"favourites_count":1184,"statuses_count":897,"created_at":"Wed May 18 19:55:14 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E48312","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974290758508470273\/I8woEIcy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974290758508470273\/I8woEIcy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/733023155980275712\/1569148598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1263893989343846400,"quoted_status_id_str":"1263893989343846400","quoted_status":{"created_at":"Fri May 22 18:06:23 +0000 2020","id":1263893989343846400,"id_str":"1263893989343846400","text":"\ud83d\udccc#SummerSchoolSpanishEdition ONLINE!! \nDirigido a #investigadores y representantes de #pacientes que est\u00e9n interesa\u2026 https:\/\/t.co\/lZEZNjyJ0Y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1883050784,"id_str":"1883050784","name":"Plataforma MM","screen_name":"plataformamm","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":"http:\/\/www.malaltiesminoritaries.org","description":"Contribuir al desenvolupament professional i les organitzacions, en l'\u00e0mbit de les ci\u00e8ncies de la salut i de la vida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":571,"friends_count":669,"listed_count":13,"favourites_count":3035,"statuses_count":1202,"created_at":"Thu Sep 19 12:46:09 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"73005A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"73005A","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204020958685749249\/fC1mH307_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204020958685749249\/fC1mH307_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1883050784\/1590145278","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udccc#SummerSchoolSpanishEdition ONLINE!! \nDirigido a #investigadores y representantes de #pacientes que est\u00e9n interesados en participar activamente en Comit\u00e9s de Armonizaci\u00f3n Terap\u00e9utica, Comit\u00e9s de \u00c9tica o en incentivar proyectos de investigaci\u00f3n.  #SSSE2020  #Formaci\u00f3nCl\u00ednica https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[1,28]},{"text":"investigadores","indices":[50,65]},{"text":"pacientes","indices":[86,96]},{"text":"SSSE2020","indices":[247,256]},{"text":"Formaci\u00f3nCl\u00ednica","indices":[258,275]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1263890139736092673,"id_str":"1263890139736092673","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_url":"pic.twitter.com\/v1HDSVDyZX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":259,"resize":"fit"},"large":{"w":1717,"h":655,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1263890139736092673,"id_str":"1263890139736092673","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_url":"pic.twitter.com\/v1HDSVDyZX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":259,"resize":"fit"},"large":{"w":1717,"h":655,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[1,28]},{"text":"investigadores","indices":[50,65]},{"text":"pacientes","indices":[86,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZEZNjyJ0Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1263893989343846400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/eb1XBAhUnn","expanded":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400","display":"twitter.com\/plataformamm\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Un a\u00f1o m\u00e1s la @plataformamm realiza el #SummerSchoolSpanishEdition.\nEste a\u00f1o @STOP_FMF vuelve a esta formaci\u00f3n. \nGracias a todos los profesionales por compartir vuestro conocimiento y a la @plataformamm por la organizaci\u00f3n.\n\n#FMF #Autoinflamatorios #StopFMF\n#EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/eb1XBAhUnn","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[39,66]},{"text":"FMF","indices":[225,229]},{"text":"Autoinflamatorios","indices":[230,248]},{"text":"StopFMF","indices":[249,257]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[258,276]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eb1XBAhUnn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400","display_url":"twitter.com\/plataformamm\/s\u2026","indices":[277,300]}],"user_mentions":[{"screen_name":"plataformamm","name":"Plataforma MM","id":1883050784,"id_str":"1883050784","indices":[14,27]},{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[77,86]},{"screen_name":"plataformamm","name":"Plataforma MM","id":1883050784,"id_str":"1883050784","indices":[189,202]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[39,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JXFLsnpUqO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270462234263719947","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"plataformamm","name":"Plataforma MM","id":1883050784,"id_str":"1883050784","indices":[14,27]},{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[77,86]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1263893989343846400,"quoted_status_id_str":"1263893989343846400","quoted_status":{"created_at":"Fri May 22 18:06:23 +0000 2020","id":1263893989343846400,"id_str":"1263893989343846400","text":"\ud83d\udccc#SummerSchoolSpanishEdition ONLINE!! \nDirigido a #investigadores y representantes de #pacientes que est\u00e9n interesa\u2026 https:\/\/t.co\/lZEZNjyJ0Y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1883050784,"id_str":"1883050784","name":"Plataforma MM","screen_name":"plataformamm","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":"http:\/\/www.malaltiesminoritaries.org","description":"Contribuir al desenvolupament professional i les organitzacions, en l'\u00e0mbit de les ci\u00e8ncies de la salut i de la vida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":571,"friends_count":669,"listed_count":13,"favourites_count":3035,"statuses_count":1202,"created_at":"Thu Sep 19 12:46:09 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"73005A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"73005A","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204020958685749249\/fC1mH307_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204020958685749249\/fC1mH307_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1883050784\/1590145278","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udccc#SummerSchoolSpanishEdition ONLINE!! \nDirigido a #investigadores y representantes de #pacientes que est\u00e9n interesados en participar activamente en Comit\u00e9s de Armonizaci\u00f3n Terap\u00e9utica, Comit\u00e9s de \u00c9tica o en incentivar proyectos de investigaci\u00f3n.  #SSSE2020  #Formaci\u00f3nCl\u00ednica https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[1,28]},{"text":"investigadores","indices":[50,65]},{"text":"pacientes","indices":[86,96]},{"text":"SSSE2020","indices":[247,256]},{"text":"Formaci\u00f3nCl\u00ednica","indices":[258,275]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1263890139736092673,"id_str":"1263890139736092673","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_url":"pic.twitter.com\/v1HDSVDyZX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":259,"resize":"fit"},"large":{"w":1717,"h":655,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1263890139736092673,"id_str":"1263890139736092673","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_url":"pic.twitter.com\/v1HDSVDyZX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":259,"resize":"fit"},"large":{"w":1717,"h":655,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[1,28]},{"text":"investigadores","indices":[50,65]},{"text":"pacientes","indices":[86,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZEZNjyJ0Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1263893989343846400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/eb1XBAhUnn","expanded":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400","display":"twitter.com\/plataformamm\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[53,80]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[3,12]},{"screen_name":"plataformamm","name":"Plataforma MM","id":1883050784,"id_str":"1883050784","indices":[28,41]},{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[91,100]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591795876483"}
{"created_at":"Wed Jun 10 13:31:53 +0000 2020","id":1270710277705621506,"id_str":"1270710277705621506","text":"\u00bfCu\u00e1nto se tarda en diagnosticar las #EnfermedadesRaras?\n\n\u27a1La @FEDER_ONG, junto con otras entidades, investigar\u00e1 po\u2026 https:\/\/t.co\/jHWG91Xs1u","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","name":"Sanofi Espa\u00f1a","screen_name":"SanofiES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.sanofi.es","description":"\u00a1Hola! Somos una compa\u00f1\u00eda biofarmac\u00e9utica centrada en mejorar la salud de las personas. T\u00e9rminos \u2192 http:\/\/bit.ly\/2BrnjcI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6251,"friends_count":1761,"listed_count":54,"favourites_count":2336,"statuses_count":2186,"created_at":"Mon Nov 13 15:51:45 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"525CA3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196460610583748608\/r0tyTR7m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196460610583748608\/r0tyTR7m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/930100881860767744\/1519202620","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1270404086416977920,"quoted_status_id_str":"1270404086416977920","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 17:15:11 +0000 2020","id":1270404086416977920,"id_str":"1270404086416977920","text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 la\u2026 https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8400,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29179,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causas de este retraso. @FEDER_ONG invita a todas las personas que lo deseen a colaborar en esta iniciativa.\nhttps:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/pacientes\/50-pacientes-enfermedades-tardado-ano-diagnosticado-feder_80483_102.html","display_url":"consalud.es\/pacientes\/50-p\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[141,151]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":11,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270404086416977920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RqHmOrBhcZ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270404086416977920","display":"twitter.com\/RarasReales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfCu\u00e1nto se tarda en diagnosticar las #EnfermedadesRaras?\n\n\u27a1La @FEDER_ONG, junto con otras entidades, investigar\u00e1 por qu\u00e9 el 50% de l@s espa\u00f1ol@s afectad@s por una patolog\u00eda minoritaria han tardado 1\u20e3 a\u00f1o en conocer su realidad.\n\n#SanofiEsEnfermedadesRaras","display_text_range":[0,255],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[37,55]},{"text":"SanofiEsEnfermedadesRaras","indices":[229,255]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[62,72]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[37,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jHWG91Xs1u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270710277705621506","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[62,72]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591795913517"}
{"created_at":"Wed Jun 10 13:35:13 +0000 2020","id":1270711114943344641,"id_str":"1270711114943344641","text":"RT @STOP_FMF: Un a\u00f1o m\u00e1s la @plataformamm realiza el #SummerSchoolSpanishEdition.\nEste a\u00f1o @STOP_FMF vuelve a esta formaci\u00f3n. \nGracias a to\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2538166057,"id_str":"2538166057","name":"Elisenda de la Torre","screen_name":"DeElisenda","location":"Barcelona","url":null,"description":"Antes que nada, persona","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":266,"friends_count":375,"listed_count":34,"favourites_count":2063,"statuses_count":5350,"created_at":"Sat May 31 20:05:47 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"6B00B3","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1111737798762078208\/gpqvSiTG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1111737798762078208\/gpqvSiTG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2538166057\/1401569466","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 21:06:15 +0000 2020","id":1270462234263719947,"id_str":"1270462234263719947","text":"Un a\u00f1o m\u00e1s la @plataformamm realiza el #SummerSchoolSpanishEdition.\nEste a\u00f1o @STOP_FMF vuelve a esta formaci\u00f3n. \nGr\u2026 https:\/\/t.co\/JXFLsnpUqO","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","screen_name":"STOP_FMF","location":" Rocafort, Valencia. Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fmf.org.es\/","description":"Cuenta oficial de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fiebre Mediterr\u00e1nea Familiar y S\u00edndromes Autoinflamatorios.\ncontacto@fmf.org.es\n661286891","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":339,"friends_count":579,"listed_count":13,"favourites_count":1184,"statuses_count":897,"created_at":"Wed May 18 19:55:14 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E48312","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974290758508470273\/I8woEIcy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974290758508470273\/I8woEIcy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/733023155980275712\/1569148598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1263893989343846400,"quoted_status_id_str":"1263893989343846400","quoted_status":{"created_at":"Fri May 22 18:06:23 +0000 2020","id":1263893989343846400,"id_str":"1263893989343846400","text":"\ud83d\udccc#SummerSchoolSpanishEdition ONLINE!! \nDirigido a #investigadores y representantes de #pacientes que est\u00e9n interesa\u2026 https:\/\/t.co\/lZEZNjyJ0Y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1883050784,"id_str":"1883050784","name":"Plataforma MM","screen_name":"plataformamm","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":"http:\/\/www.malaltiesminoritaries.org","description":"Contribuir al desenvolupament professional i les organitzacions, en l'\u00e0mbit de les ci\u00e8ncies de la salut i de la vida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":571,"friends_count":669,"listed_count":13,"favourites_count":3035,"statuses_count":1202,"created_at":"Thu Sep 19 12:46:09 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"73005A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"73005A","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204020958685749249\/fC1mH307_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204020958685749249\/fC1mH307_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1883050784\/1590145278","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udccc#SummerSchoolSpanishEdition ONLINE!! \nDirigido a #investigadores y representantes de #pacientes que est\u00e9n interesados en participar activamente en Comit\u00e9s de Armonizaci\u00f3n Terap\u00e9utica, Comit\u00e9s de \u00c9tica o en incentivar proyectos de investigaci\u00f3n.  #SSSE2020  #Formaci\u00f3nCl\u00ednica https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[1,28]},{"text":"investigadores","indices":[50,65]},{"text":"pacientes","indices":[86,96]},{"text":"SSSE2020","indices":[247,256]},{"text":"Formaci\u00f3nCl\u00ednica","indices":[258,275]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1263890139736092673,"id_str":"1263890139736092673","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_url":"pic.twitter.com\/v1HDSVDyZX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":259,"resize":"fit"},"large":{"w":1717,"h":655,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1263890139736092673,"id_str":"1263890139736092673","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_url":"pic.twitter.com\/v1HDSVDyZX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":259,"resize":"fit"},"large":{"w":1717,"h":655,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[1,28]},{"text":"investigadores","indices":[50,65]},{"text":"pacientes","indices":[86,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZEZNjyJ0Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1263893989343846400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/eb1XBAhUnn","expanded":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400","display":"twitter.com\/plataformamm\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Un a\u00f1o m\u00e1s la @plataformamm realiza el #SummerSchoolSpanishEdition.\nEste a\u00f1o @STOP_FMF vuelve a esta formaci\u00f3n. \nGracias a todos los profesionales por compartir vuestro conocimiento y a la @plataformamm por la organizaci\u00f3n.\n\n#FMF #Autoinflamatorios #StopFMF\n#EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[39,66]},{"text":"FMF","indices":[225,229]},{"text":"Autoinflamatorios","indices":[230,248]},{"text":"StopFMF","indices":[249,257]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[258,276]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"plataformamm","name":"Plataforma MM","id":1883050784,"id_str":"1883050784","indices":[14,27]},{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[77,86]},{"screen_name":"plataformamm","name":"Plataforma MM","id":1883050784,"id_str":"1883050784","indices":[189,202]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[39,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JXFLsnpUqO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270462234263719947","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"plataformamm","name":"Plataforma MM","id":1883050784,"id_str":"1883050784","indices":[14,27]},{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[77,86]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1263893989343846400,"quoted_status_id_str":"1263893989343846400","quoted_status":{"created_at":"Fri May 22 18:06:23 +0000 2020","id":1263893989343846400,"id_str":"1263893989343846400","text":"\ud83d\udccc#SummerSchoolSpanishEdition ONLINE!! \nDirigido a #investigadores y representantes de #pacientes que est\u00e9n interesa\u2026 https:\/\/t.co\/lZEZNjyJ0Y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1883050784,"id_str":"1883050784","name":"Plataforma MM","screen_name":"plataformamm","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":"http:\/\/www.malaltiesminoritaries.org","description":"Contribuir al desenvolupament professional i les organitzacions, en l'\u00e0mbit de les ci\u00e8ncies de la salut i de la vida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":571,"friends_count":669,"listed_count":13,"favourites_count":3035,"statuses_count":1202,"created_at":"Thu Sep 19 12:46:09 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"73005A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"73005A","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204020958685749249\/fC1mH307_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204020958685749249\/fC1mH307_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1883050784\/1590145278","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udccc#SummerSchoolSpanishEdition ONLINE!! \nDirigido a #investigadores y representantes de #pacientes que est\u00e9n interesados en participar activamente en Comit\u00e9s de Armonizaci\u00f3n Terap\u00e9utica, Comit\u00e9s de \u00c9tica o en incentivar proyectos de investigaci\u00f3n.  #SSSE2020  #Formaci\u00f3nCl\u00ednica https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[1,28]},{"text":"investigadores","indices":[50,65]},{"text":"pacientes","indices":[86,96]},{"text":"SSSE2020","indices":[247,256]},{"text":"Formaci\u00f3nCl\u00ednica","indices":[258,275]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1263890139736092673,"id_str":"1263890139736092673","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_url":"pic.twitter.com\/v1HDSVDyZX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":259,"resize":"fit"},"large":{"w":1717,"h":655,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1263890139736092673,"id_str":"1263890139736092673","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_url":"pic.twitter.com\/v1HDSVDyZX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":259,"resize":"fit"},"large":{"w":1717,"h":655,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[1,28]},{"text":"investigadores","indices":[50,65]},{"text":"pacientes","indices":[86,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZEZNjyJ0Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1263893989343846400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/eb1XBAhUnn","expanded":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400","display":"twitter.com\/plataformamm\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[53,80]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[3,12]},{"screen_name":"plataformamm","name":"Plataforma MM","id":1883050784,"id_str":"1883050784","indices":[28,41]},{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[91,100]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591796113130"}
{"created_at":"Wed Jun 10 13:56:39 +0000 2020","id":1270716508830707712,"id_str":"1270716508830707712","text":"Queremos agradecer a @la_rubia_mariquilla de @farmaciajulianpalmer por los dibujos qu\u00e9 les ha hecho a Luc\u00eda y Marti\u2026 https:\/\/t.co\/M3opPFGqDt","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1170407266320887808,"id_str":"1170407266320887808","name":"La valent\u00eda de Martina","screen_name":"valentia_de","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/lavalentiademartina.blogspot.com","description":"Esta cuenta se crea para dar visibilidad a la lucha de nuestra peque\u00f1a Martina afectada con una enfermedad rara.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18,"friends_count":42,"listed_count":0,"favourites_count":56,"statuses_count":120,"created_at":"Sat Sep 07 18:43:56 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170407736078741504\/PQ-cGz-N_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1170407736078741504\/PQ-cGz-N_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1170407266320887808\/1567883388","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Queremos agradecer a @la_rubia_mariquilla de @farmaciajulianpalmer por los dibujos qu\u00e9 les ha hecho a Luc\u00eda y Martina con todo su cari\u00f1o. Gracias por este regalo y por tener ofrecernos siempre tu mejor sonrisa.\ud83e\udd70#detallesquelleganalcoraz\u00f3n #enfermedadesraras #2q332_2q34 https:\/\/t.co\/tNnJeV1YJs","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"detallesquelleganalcoraz\u00f3n","indices":[211,238]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[239,257]},{"text":"2q332_2q34","indices":[258,269]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270716499410345987,"id_str":"1270716499410345987","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJ97HWU4AM9ktJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJ97HWU4AM9ktJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tNnJeV1YJs","display_url":"pic.twitter.com\/tNnJeV1YJs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/valentia_de\/status\/1270716508830707712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":828,"h":828,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":828,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270716499410345987,"id_str":"1270716499410345987","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJ97HWU4AM9ktJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJ97HWU4AM9ktJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tNnJeV1YJs","display_url":"pic.twitter.com\/tNnJeV1YJs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/valentia_de\/status\/1270716508830707712\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":828,"h":828,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":828,"h":828,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/M3opPFGqDt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270716508830707712","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591797399133"}
{"created_at":"Wed Jun 10 14:06:02 +0000 2020","id":1270718870089691136,"id_str":"1270718870089691136","text":"RT @nh487: Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/G\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3260480650,"id_str":"3260480650","name":"Daniel Prados Ruiz","screen_name":"pradossruiz","location":"Ciudadano del mundo (aunque la foto es de un castillo de una isla balear). \u00bfadivinais donde y porque?","url":null,"description":"La vida es muy sencilla.La complicamos las personas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":273,"friends_count":1984,"listed_count":0,"favourites_count":8808,"statuses_count":12898,"created_at":"Sat May 16 11:09:36 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901709155756539904\/09ZokwMQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/901709155756539904\/09ZokwMQ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:54:06 +0000 2020","id":1270655472706748417,"id_str":"1270655472706748417","text":"Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2417,"friends_count":473,"listed_count":17,"favourites_count":25043,"statuses_count":12856,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":39,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591797962101"}
{"created_at":"Wed Jun 10 14:10:15 +0000 2020","id":1270719934419488768,"id_str":"1270719934419488768","text":"RT @CIBERER: \ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercusi\u00f3n social\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1253347485403267075,"id_str":"1253347485403267075","name":"BANDAGE_BCN","screen_name":"bandage_bcn","location":"Barcelona","url":null,"description":"BArcelona Neurodevelopmental DiseAses Genetics. Research group focused on neurodevelopment #rarediseases.\nWe are part of @CIBERER, @GeneticsUB and @SJDbarcelona","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37,"friends_count":109,"listed_count":1,"favourites_count":73,"statuses_count":73,"created_at":"Thu Apr 23 15:38:32 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253347895425802243\/mwjQoB4v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253347895425802243\/mwjQoB4v_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:07:56 +0000 2020","id":1270643852966313984,"id_str":"1270643852966313984","text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercu\u2026 https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10548,"friends_count":211,"listed_count":233,"favourites_count":1368,"statuses_count":6564,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1590506877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercusi\u00f3n social y familiar\u201d https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW v\u00eda #Orphanet @FEDER_ONG @CentroCREER","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]},{"text":"Orphanet","indices":[167,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zn0350A3InD","display_url":"ow.ly\/zn0350A3InD","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[177,187]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[188,200]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270643852966313984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[91,109]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591798215857"}
{"created_at":"Wed Jun 10 14:13:38 +0000 2020","id":1270720785947045888,"id_str":"1270720785947045888","text":"MENSAJES PARA VISIBILIZACI\u00d3N DE LAS ENFERMEDADES CR\u00d3NICAS INVISIBLES\n1 - LAS APARIENCIAS ENGA\u00d1AN\u2026 https:\/\/t.co\/5FZKSvtKav","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","screen_name":"CEnfermedad","location":"Spain","url":"https:\/\/www.cronicasdelaenfermedad.com\/","description":"Sanitaria Enferma Cr\u00f3nica Blog: #EnfermedadCr\u00f3nica #EM #FM #SQM #DolorCronico #EnfermedadesRaras #ChronicDisease #ME #MillonsMissing #MillonesAusentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":166,"friends_count":663,"listed_count":3,"favourites_count":1506,"statuses_count":2206,"created_at":"Sun Feb 16 11:40:46 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1229007473203388417\/1591282754","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"MENSAJES PARA VISIBILIZACI\u00d3N DE LAS ENFERMEDADES CR\u00d3NICAS INVISIBLES\n1 - LAS APARIENCIAS ENGA\u00d1AN\n#CronicasdelaEnfermedad\n#EncefalomielitisMialgica\n#EM #pwME\n#MillonesAusentes\n#EnfermedadCr\u00f3nica\n#Fibromialgia\n#SQM #DolorCronico #EnfermedadesRaras\n\nhttps:\/\/t.co\/Ob3ISRPFUt","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"CronicasdelaEnfermedad","indices":[97,120]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[121,146]},{"text":"EM","indices":[147,150]},{"text":"pwME","indices":[151,156]},{"text":"MillonesAusentes","indices":[157,174]},{"text":"EnfermedadCr\u00f3nica","indices":[175,193]},{"text":"Fibromialgia","indices":[194,207]},{"text":"SQM","indices":[208,212]},{"text":"DolorCronico","indices":[213,226]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[227,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ob3ISRPFUt","expanded_url":"https:\/\/www.cronicasdelaenfermedad.com\/mensajes\/","display_url":"cronicasdelaenfermedad.com\/mensajes\/","indices":[247,270]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5FZKSvtKav","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270720785947045888","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591798418877"}
{"created_at":"Wed Jun 10 14:14:43 +0000 2020","id":1270721058341965825,"id_str":"1270721058341965825","text":"RT @AngelaTourette: Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles @RarasR\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618463545,"id_str":"2618463545","name":"Mar Alonso Hoyas","screen_name":"MarMarhoyas","location":null,"url":"http:\/\/vivanlosnenes.blogspot.com.es","description":"Neurobi\u00f3loga y psic\u00f3loga colegiada con habilitaci\u00f3n sanitaria. Psicolog\u00eda Infantil. Mail: marhoyas@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3835,"friends_count":3948,"listed_count":148,"favourites_count":4885,"statuses_count":56534,"created_at":"Tue Jun 17 21:59:45 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1143590244643684355\/5aon6naL_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1143590244643684355\/5aon6naL_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618463545\/1541101768","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:00:36 +0000 2020","id":1270611809876291584,"id_str":"1270611809876291584","text":"Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles\u2026 https:\/\/t.co\/Hfv8xp8rL9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1270611807661690880,"in_reply_to_status_id_str":"1270611807661690880","in_reply_to_user_id":3308194033,"in_reply_to_user_id_str":"3308194033","in_reply_to_screen_name":"AngelaTourette","user":{"id":3308194033,"id_str":"3308194033","name":"\u00c1ngela, PedaladasporTourette","screen_name":"AngelaTourette","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/www.pedaladasporeltourette.es\/","description":"Handbiker, TES y Una madre, 2 enfermedades y un reto solidario. Encabezando la #mareanaranja http:\/\/www.facebook.com\/Pedaladasporelsindromedetourette","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":752,"friends_count":686,"listed_count":18,"favourites_count":6256,"statuses_count":9178,"created_at":"Thu Aug 06 21:15:26 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263130805590806528\/BuWoFbZw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263130805590806528\/BuWoFbZw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3308194033\/1489174398","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles @RarasReales @pacienteqcuenta #enfermedadesraras \n\nhttps:\/\/t.co\/Ks1exKHtlM","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[53,72]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[73,87]},{"text":"Tourette","indices":[88,97]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[142,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ks1exKHtlM","expanded_url":"https:\/\/www.change.org\/p\/asamblea-de-madrid-que-se-destinen-fondos-a-la-investigaci\u00f3n-del-s%C3%ADndrome-de-tourette?utm_source=grow_es","display_url":"change.org\/p\/asamblea-de-\u2026","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[98,111]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[112,124]},{"screen_name":"pacienteqcuenta","name":"Pacientesquecuentan","id":1001345075874615301,"id_str":"1001345075874615301","indices":[125,141]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[53,72]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[73,87]},{"text":"Tourette","indices":[88,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hfv8xp8rL9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270611809876291584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[98,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[73,92]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[93,107]},{"text":"Tourette","indices":[108,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelaTourette","name":"\u00c1ngela, PedaladasporTourette","id":3308194033,"id_str":"3308194033","indices":[3,18]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[118,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591798483821"}
{"created_at":"Wed Jun 10 14:30:58 +0000 2020","id":1270725147452862464,"id_str":"1270725147452862464","text":"RT @nh487: Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/G\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4676065520,"id_str":"4676065520","name":"Dr. Robert Miranda","screen_name":"Rob_miranda2787","location":"Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal","url":null,"description":"Trabaje 4 a\u00f1os como medico sonografista en Ciudad de Mexico, actualmente sobrevivo como MR de imagenologia ggg","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":191,"friends_count":501,"listed_count":18,"favourites_count":8344,"statuses_count":5967,"created_at":"Wed Dec 30 03:33:50 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117537486736187392\/xa90Slux_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1117537486736187392\/xa90Slux_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4676065520\/1473353903","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:54:06 +0000 2020","id":1270655472706748417,"id_str":"1270655472706748417","text":"Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2417,"friends_count":473,"listed_count":17,"favourites_count":25043,"statuses_count":12856,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":11,"favorite_count":43,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591799458741"}
{"created_at":"Wed Jun 10 14:47:26 +0000 2020","id":1270729290435440640,"id_str":"1270729290435440640","text":"\u00bfConoces el s\u00edndrome de Schaaf-Yang? #MAGEL2 #SYS #EnfermedadesRaras #RareDiseases https:\/\/t.co\/vbE5KUyU38","source":"\u003ca href=\"http:\/\/publicize.wp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWordPress.com\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":569,"friends_count":549,"listed_count":52,"favourites_count":12391,"statuses_count":9500,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MAGEL2","indices":[37,44]},{"text":"SYS","indices":[45,49]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[50,68]},{"text":"RareDiseases","indices":[69,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vbE5KUyU38","expanded_url":"https:\/\/scienceandspice.wordpress.com\/2020\/06\/10\/magel2-y-el-sindrome-de-schaaf-yang\/","display_url":"scienceandspice.wordpress.com\/2020\/06\/10\/mag\u2026","indices":[83,106]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1591800446505"}
{"created_at":"Wed Jun 10 14:47:26 +0000 2020","id":1270729292415225862,"id_str":"1270729292415225862","text":"\u00bfConoces el s\u00edndrome de Schaaf-Yang? #MAGEL2 #SYS #EnfermedadesRaras #RareDiseases https:\/\/t.co\/fqN5csrOA1","source":"\u003ca href=\"http:\/\/publicize.wp.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eWordPress.com\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1253347485403267075,"id_str":"1253347485403267075","name":"BANDAGE_BCN","screen_name":"bandage_bcn","location":"Barcelona","url":null,"description":"BArcelona Neurodevelopmental DiseAses Genetics. Research group focused on neurodevelopment #rarediseases.\nWe are part of @CIBERER, @GeneticsUB and @SJDbarcelona","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":37,"friends_count":115,"listed_count":1,"favourites_count":75,"statuses_count":81,"created_at":"Thu Apr 23 15:38:32 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253347895425802243\/mwjQoB4v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253347895425802243\/mwjQoB4v_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MAGEL2","indices":[37,44]},{"text":"SYS","indices":[45,49]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[50,68]},{"text":"RareDiseases","indices":[69,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fqN5csrOA1","expanded_url":"https:\/\/scienceandspice.wordpress.com\/2020\/06\/10\/magel2-y-el-sindrome-de-schaaf-yang\/","display_url":"scienceandspice.wordpress.com\/2020\/06\/10\/mag\u2026","indices":[83,106]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca","timestamp_ms":"1591800446977"}
{"created_at":"Wed Jun 10 14:50:00 +0000 2020","id":1270729935213203457,"id_str":"1270729935213203457","text":"#MovimientoAsociativo C\u00f3mo afecta la desinfecci\u00f3n para el coronavirus a las #enfermedadesraras  como la Sensibilida\u2026 https:\/\/t.co\/LALixPoBS1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32292,"friends_count":8895,"listed_count":824,"favourites_count":3785,"statuses_count":67979,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#MovimientoAsociativo C\u00f3mo afecta la desinfecci\u00f3n para el coronavirus a las #enfermedadesraras  como la Sensibilidad Qu\u00edmica Multiple \n\n \ud83d\udd39 Conoce m\u00e1s aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/uOqT3tHdq1 https:\/\/t.co\/HwI052Pdhk","display_text_range":[0,179],"entities":{"hashtags":[{"text":"MovimientoAsociativo","indices":[0,21]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uOqT3tHdq1","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/y7asm2l6","display_url":"tinyurl.com\/y7asm2l6","indices":[156,179]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270694604652908544,"id_str":"1270694604652908544","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJqArBXkAArw3t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJqArBXkAArw3t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HwI052Pdhk","display_url":"pic.twitter.com\/HwI052Pdhk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1270729935213203457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":200,"h":150,"resize":"fit"},"medium":{"w":200,"h":150,"resize":"fit"},"large":{"w":200,"h":150,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270694604652908544,"id_str":"1270694604652908544","indices":[180,203],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJqArBXkAArw3t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJqArBXkAArw3t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HwI052Pdhk","display_url":"pic.twitter.com\/HwI052Pdhk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1270729935213203457\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":200,"h":150,"resize":"fit"},"medium":{"w":200,"h":150,"resize":"fit"},"large":{"w":200,"h":150,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MovimientoAsociativo","indices":[0,21]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LALixPoBS1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270729935213203457","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591800600232"}
{"created_at":"Wed Jun 10 16:03:21 +0000 2020","id":1270748395997671424,"id_str":"1270748395997671424","text":"RT @DrLitos: Hoy os voy a hacer algo de propaganda, relacionada con #enfermedadesraras, biomedicina y estudios de m\u00e1ster. Se trata de un m\u00f3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":57692449,"id_str":"57692449","name":"Elena Avanzas","screen_name":"ElenaAvanzas","location":"Asturias\/The UK","url":"http:\/\/www.elenaavanzas.com","description":"Dra (PhD). Traductora m\u00e9dica (EN-ES) y comunicaci\u00f3n en el \u00e1mbito sanitario. Prof. @uniovi_info: Literatura, Humanidades m\u00e9dicas, Medicina narrativa, Ingl\u00e9s.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2315,"friends_count":1592,"listed_count":73,"favourites_count":56149,"statuses_count":37912,"created_at":"Fri Jul 17 16:52:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FAFAFA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91E9E9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765550379090243585\/3vQFDv3L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/765550379090243585\/3vQFDv3L_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/57692449\/1566157056","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 15:32:05 +0000 2020","id":1270740528255176705,"id_str":"1270740528255176705","text":"Hoy os voy a hacer algo de propaganda, relacionada con #enfermedadesraras, biomedicina y estudios de m\u00e1ster. Se tra\u2026 https:\/\/t.co\/H8R7p0xIpY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80032826,"id_str":"80032826","name":"Dr. Litos","screen_name":"DrLitos","location":"Valencia, Spain","url":"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Carlos_Roma-Mateo","description":"Investigador en enfermedades raras y profe en @medicina_uv. Redactor en @Principia_io y guionista de @theOOBIK. Blog: \u00a1Jindetr\u00e9s, sal! (https:\/\/t.co\/CG3ldsjdPb)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8216,"friends_count":879,"listed_count":241,"favourites_count":21810,"statuses_count":37279,"created_at":"Mon Oct 05 14:05:36 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0464C4","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"003596","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113432351869157376\/s7-Q2jDv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113432351869157376\/s7-Q2jDv_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80032826\/1570780799","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy os voy a hacer algo de propaganda, relacionada con #enfermedadesraras, biomedicina y estudios de m\u00e1ster. Se trata de un m\u00f3dulo sobre fisiopatolog\u00eda de las enfermedades raras que coordina un servidor y en el que participan algunos de mis compa\u00f1eros m\u00e1s \"raros\". Me explico:\ud83d\udc47","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[55,73]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[55,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H8R7p0xIpY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270740528255176705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[68,86]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrLitos","name":"Dr. Litos","id":80032826,"id_str":"80032826","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591805001626"}
{"created_at":"Wed Jun 10 17:00:08 +0000 2020","id":1270762685987262465,"id_str":"1270762685987262465","text":"RT @STOP_FMF: Un a\u00f1o m\u00e1s la @plataformamm realiza el #SummerSchoolSpanishEdition.\nEste a\u00f1o @STOP_FMF vuelve a esta formaci\u00f3n. \nGracias a to\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3073925751,"id_str":"3073925751","name":"Montserrat Garc\u00eda","screen_name":"m_garciablasco","location":"Barcelona","url":null,"description":"Derechos humanos y dise\u00f1o para la diversidad. Persona, m\u00e1s que paciente. Ut\u00f3pica pr\u00e1ctica. @f_v_i_d @entitatecom @llrcat @transportpublic","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":616,"friends_count":949,"listed_count":31,"favourites_count":7732,"statuses_count":5700,"created_at":"Fri Mar 06 02:02:59 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260159877885898755\/NjdvhRmD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260159877885898755\/NjdvhRmD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3073925751\/1589280507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 21:06:15 +0000 2020","id":1270462234263719947,"id_str":"1270462234263719947","text":"Un a\u00f1o m\u00e1s la @plataformamm realiza el #SummerSchoolSpanishEdition.\nEste a\u00f1o @STOP_FMF vuelve a esta formaci\u00f3n. \nGr\u2026 https:\/\/t.co\/JXFLsnpUqO","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","screen_name":"STOP_FMF","location":" Rocafort, Valencia. Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fmf.org.es\/","description":"Cuenta oficial de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fiebre Mediterr\u00e1nea Familiar y S\u00edndromes Autoinflamatorios.\ncontacto@fmf.org.es\n661286891","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":339,"friends_count":579,"listed_count":13,"favourites_count":1184,"statuses_count":897,"created_at":"Wed May 18 19:55:14 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E48312","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974290758508470273\/I8woEIcy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974290758508470273\/I8woEIcy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/733023155980275712\/1569148598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1263893989343846400,"quoted_status_id_str":"1263893989343846400","quoted_status":{"created_at":"Fri May 22 18:06:23 +0000 2020","id":1263893989343846400,"id_str":"1263893989343846400","text":"\ud83d\udccc#SummerSchoolSpanishEdition ONLINE!! \nDirigido a #investigadores y representantes de #pacientes que est\u00e9n interesa\u2026 https:\/\/t.co\/lZEZNjyJ0Y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1883050784,"id_str":"1883050784","name":"Plataforma MM","screen_name":"plataformamm","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":"http:\/\/www.malaltiesminoritaries.org","description":"Contribuir al desenvolupament professional i les organitzacions, en l'\u00e0mbit de les ci\u00e8ncies de la salut i de la vida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":571,"friends_count":669,"listed_count":13,"favourites_count":3035,"statuses_count":1202,"created_at":"Thu Sep 19 12:46:09 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"73005A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"73005A","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204020958685749249\/fC1mH307_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204020958685749249\/fC1mH307_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1883050784\/1590145278","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udccc#SummerSchoolSpanishEdition ONLINE!! \nDirigido a #investigadores y representantes de #pacientes que est\u00e9n interesados en participar activamente en Comit\u00e9s de Armonizaci\u00f3n Terap\u00e9utica, Comit\u00e9s de \u00c9tica o en incentivar proyectos de investigaci\u00f3n.  #SSSE2020  #Formaci\u00f3nCl\u00ednica https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[1,28]},{"text":"investigadores","indices":[50,65]},{"text":"pacientes","indices":[86,96]},{"text":"SSSE2020","indices":[247,256]},{"text":"Formaci\u00f3nCl\u00ednica","indices":[258,275]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1263890139736092673,"id_str":"1263890139736092673","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_url":"pic.twitter.com\/v1HDSVDyZX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":259,"resize":"fit"},"large":{"w":1717,"h":655,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1263890139736092673,"id_str":"1263890139736092673","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_url":"pic.twitter.com\/v1HDSVDyZX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":259,"resize":"fit"},"large":{"w":1717,"h":655,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[1,28]},{"text":"investigadores","indices":[50,65]},{"text":"pacientes","indices":[86,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZEZNjyJ0Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1263893989343846400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/eb1XBAhUnn","expanded":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400","display":"twitter.com\/plataformamm\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Un a\u00f1o m\u00e1s la @plataformamm realiza el #SummerSchoolSpanishEdition.\nEste a\u00f1o @STOP_FMF vuelve a esta formaci\u00f3n. \nGracias a todos los profesionales por compartir vuestro conocimiento y a la @plataformamm por la organizaci\u00f3n.\n\n#FMF #Autoinflamatorios #StopFMF\n#EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[39,66]},{"text":"FMF","indices":[225,229]},{"text":"Autoinflamatorios","indices":[230,248]},{"text":"StopFMF","indices":[249,257]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[258,276]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"plataformamm","name":"Plataforma MM","id":1883050784,"id_str":"1883050784","indices":[14,27]},{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[77,86]},{"screen_name":"plataformamm","name":"Plataforma MM","id":1883050784,"id_str":"1883050784","indices":[189,202]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[39,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JXFLsnpUqO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270462234263719947","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"plataformamm","name":"Plataforma MM","id":1883050784,"id_str":"1883050784","indices":[14,27]},{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[77,86]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1263893989343846400,"quoted_status_id_str":"1263893989343846400","quoted_status":{"created_at":"Fri May 22 18:06:23 +0000 2020","id":1263893989343846400,"id_str":"1263893989343846400","text":"\ud83d\udccc#SummerSchoolSpanishEdition ONLINE!! \nDirigido a #investigadores y representantes de #pacientes que est\u00e9n interesa\u2026 https:\/\/t.co\/lZEZNjyJ0Y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1883050784,"id_str":"1883050784","name":"Plataforma MM","screen_name":"plataformamm","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":"http:\/\/www.malaltiesminoritaries.org","description":"Contribuir al desenvolupament professional i les organitzacions, en l'\u00e0mbit de les ci\u00e8ncies de la salut i de la vida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":571,"friends_count":669,"listed_count":13,"favourites_count":3035,"statuses_count":1202,"created_at":"Thu Sep 19 12:46:09 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"73005A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"73005A","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204020958685749249\/fC1mH307_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204020958685749249\/fC1mH307_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1883050784\/1590145278","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udccc#SummerSchoolSpanishEdition ONLINE!! \nDirigido a #investigadores y representantes de #pacientes que est\u00e9n interesados en participar activamente en Comit\u00e9s de Armonizaci\u00f3n Terap\u00e9utica, Comit\u00e9s de \u00c9tica o en incentivar proyectos de investigaci\u00f3n.  #SSSE2020  #Formaci\u00f3nCl\u00ednica https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[1,28]},{"text":"investigadores","indices":[50,65]},{"text":"pacientes","indices":[86,96]},{"text":"SSSE2020","indices":[247,256]},{"text":"Formaci\u00f3nCl\u00ednica","indices":[258,275]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1263890139736092673,"id_str":"1263890139736092673","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_url":"pic.twitter.com\/v1HDSVDyZX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":259,"resize":"fit"},"large":{"w":1717,"h":655,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1263890139736092673,"id_str":"1263890139736092673","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EYo9Yr4WsAElGsM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/v1HDSVDyZX","display_url":"pic.twitter.com\/v1HDSVDyZX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":458,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":259,"resize":"fit"},"large":{"w":1717,"h":655,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[1,28]},{"text":"investigadores","indices":[50,65]},{"text":"pacientes","indices":[86,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lZEZNjyJ0Y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1263893989343846400","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/eb1XBAhUnn","expanded":"https:\/\/twitter.com\/plataformamm\/status\/1263893989343846400","display":"twitter.com\/plataformamm\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SummerSchoolSpanishEdition","indices":[53,80]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[3,12]},{"screen_name":"plataformamm","name":"Plataforma MM","id":1883050784,"id_str":"1883050784","indices":[28,41]},{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[91,100]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591808408625"}
{"created_at":"Wed Jun 10 17:01:03 +0000 2020","id":1270762917055651841,"id_str":"1270762917055651841","text":"MENSAJES PARA VISIBILIZACI\u00d3N DE LAS ENFERMEDADES CR\u00d3NICAS INVISIBLES\n1 - LAS APARIENCIAS ENGA\u00d1AN\u2026 https:\/\/t.co\/5ssm6odz0y","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","screen_name":"CEnfermedad","location":"Spain","url":"https:\/\/www.cronicasdelaenfermedad.com\/","description":"Sanitaria Enferma Cr\u00f3nica Blog: #EnfermedadCr\u00f3nica #EM #FM #SQM #DolorCronico #EnfermedadesRaras #ChronicDisease #ME #MillonsMissing #MillonesAusentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":166,"friends_count":663,"listed_count":3,"favourites_count":1506,"statuses_count":2210,"created_at":"Sun Feb 16 11:40:46 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1229007473203388417\/1591282754","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"MENSAJES PARA VISIBILIZACI\u00d3N DE LAS ENFERMEDADES CR\u00d3NICAS INVISIBLES\n1 - LAS APARIENCIAS ENGA\u00d1AN\n#CronicasdelaEnfermedad\n#EncefalomielitisMialgica\n#EM #pwME\n#MillonesAusentes\n#EnfermedadCr\u00f3nica\n#Fibromialgia\n#SQM #DolorCronico #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"CronicasdelaEnfermedad","indices":[97,120]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[121,146]},{"text":"EM","indices":[147,150]},{"text":"pwME","indices":[151,156]},{"text":"MillonesAusentes","indices":[157,174]},{"text":"EnfermedadCr\u00f3nica","indices":[175,193]},{"text":"Fibromialgia","indices":[194,207]},{"text":"SQM","indices":[208,212]},{"text":"DolorCronico","indices":[213,226]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[227,245]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ssm6odz0y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270762917055651841","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591808463716"}
{"created_at":"Wed Jun 10 17:03:39 +0000 2020","id":1270763572004519936,"id_str":"1270763572004519936","text":"Este jueves nuestro presidente D. Lorenzo Perez participar\u00e1 en el programa #enfermedadesraras de @LibertadFMradio r\u2026 https:\/\/t.co\/Ko3y6MCX0J","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1234427950080106497,"id_str":"1234427950080106497","name":"Fidelitis","screen_name":"fidelitis_es","location":"calle La Ba\u00f1eza 11 posterior","url":"http:\/\/fidelitis.es","description":"L\u00edderes en Espa\u00f1a en tramitaci\u00f3n y obtenci\u00f3n de pensiones por incapacidad laboral. consultas@fidelitis.es \ud83d\udcde 911453232","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":297,"listed_count":0,"favourites_count":15,"statuses_count":73,"created_at":"Mon Mar 02 10:39:17 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234428800789774336\/cKk9-9-k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234428800789774336\/cKk9-9-k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1234427950080106497\/1583145705","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Este jueves nuestro presidente D. Lorenzo Perez participar\u00e1 en el programa #enfermedadesraras de @LibertadFMradio respondiendo preguntas c\u00f3mo esta: \n\u00bf existe alguna protecci\u00f3n legal, tipo permiso remunerado, en mi caso siendo sanitario y teniendo un hijo con una enfermedad grave? https:\/\/t.co\/YzHmrcwbo2","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[75,93]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LibertadFMradio","name":"Libertad FM \ud83d\udd0a","id":1071825770664902656,"id_str":"1071825770664902656","indices":[97,113]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270763570649804801,"id_str":"1270763570649804801","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaKovBYWsAEb6b1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaKovBYWsAEb6b1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YzHmrcwbo2","display_url":"pic.twitter.com\/YzHmrcwbo2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fidelitis_es\/status\/1270763572004519936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":566,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":566,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270763570649804801,"id_str":"1270763570649804801","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaKovBYWsAEb6b1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaKovBYWsAEb6b1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YzHmrcwbo2","display_url":"pic.twitter.com\/YzHmrcwbo2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fidelitis_es\/status\/1270763572004519936\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1080,"h":566,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":566,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ko3y6MCX0J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270763572004519936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LibertadFMradio","name":"Libertad FM \ud83d\udd0a","id":1071825770664902656,"id_str":"1071825770664902656","indices":[97,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591808619868"}
{"created_at":"Wed Jun 10 17:05:59 +0000 2020","id":1270764158821244928,"id_str":"1270764158821244928","text":"RT @AngelaTourette: Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles @RarasR\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1001345075874615301,"id_str":"1001345075874615301","name":"Pacientesquecuentan","screen_name":"pacienteqcuenta","location":null,"url":"https:\/\/pacientesquecuentan.com","description":"Un punto de encuentro para los #Pacientesquecuentan #SiempreAdelante \ud83d\ude18\ud83d\ude18\ud83c\udf4f\ud83c\udf4f","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1874,"friends_count":790,"listed_count":28,"favourites_count":17941,"statuses_count":13340,"created_at":"Tue May 29 06:10:44 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"49127E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191607898012618753\/Je-hAyFO_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191607898012618753\/Je-hAyFO_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1001345075874615301\/1546979392","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:00:36 +0000 2020","id":1270611809876291584,"id_str":"1270611809876291584","text":"Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles\u2026 https:\/\/t.co\/Hfv8xp8rL9","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1270611807661690880,"in_reply_to_status_id_str":"1270611807661690880","in_reply_to_user_id":3308194033,"in_reply_to_user_id_str":"3308194033","in_reply_to_screen_name":"AngelaTourette","user":{"id":3308194033,"id_str":"3308194033","name":"\u00c1ngela, PedaladasporTourette","screen_name":"AngelaTourette","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"https:\/\/www.pedaladasporeltourette.es\/","description":"Handbiker, TES y Una madre, 2 enfermedades y un reto solidario. Encabezando la #mareanaranja http:\/\/www.facebook.com\/Pedaladasporelsindromedetourette","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":751,"friends_count":686,"listed_count":18,"favourites_count":6256,"statuses_count":9178,"created_at":"Thu Aug 06 21:15:26 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263130805590806528\/BuWoFbZw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263130805590806528\/BuWoFbZw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3308194033\/1489174398","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana quiz\u00e1s necesites tu mi apoyo para tu hijo\/a.\n\n#SindromedeTourette #MesdeDifusion #Tourette @NoInvisibles @RarasReales @pacienteqcuenta #enfermedadesraras \n\nhttps:\/\/t.co\/Ks1exKHtlM","display_text_range":[0,186],"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[53,72]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[73,87]},{"text":"Tourette","indices":[88,97]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[142,160]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Ks1exKHtlM","expanded_url":"https:\/\/www.change.org\/p\/asamblea-de-madrid-que-se-destinen-fondos-a-la-investigaci\u00f3n-del-s%C3%ADndrome-de-tourette?utm_source=grow_es","display_url":"change.org\/p\/asamblea-de-\u2026","indices":[163,186]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[98,111]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[112,124]},{"screen_name":"pacienteqcuenta","name":"Pacientesquecuentan","id":1001345075874615301,"id_str":"1001345075874615301","indices":[125,141]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[53,72]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[73,87]},{"text":"Tourette","indices":[88,97]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hfv8xp8rL9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270611809876291584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[98,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeTourette","indices":[73,92]},{"text":"MesdeDifusion","indices":[93,107]},{"text":"Tourette","indices":[108,117]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AngelaTourette","name":"\u00c1ngela, PedaladasporTourette","id":3308194033,"id_str":"3308194033","indices":[3,18]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[118,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591808759776"}
{"created_at":"Wed Jun 10 17:13:00 +0000 2020","id":1270765924178710529,"id_str":"1270765924178710529","text":"RT @DrLitos: Hoy os voy a hacer algo de propaganda, relacionada con #enfermedadesraras, biomedicina y estudios de m\u00e1ster. Se trata de un m\u00f3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":307885219,"id_str":"307885219","name":"Daniel Pellicer Roig","screen_name":"Dani_Pellicer","location":"Espa\u00f1a, Valencia","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC4q_UrVxJb8czlOQbz7zJEg","description":"La juventud se malgasta en los j\u00f3venes es la cita que trato de tumbar.\nBiotec, biomed y quasidoctor en fisiolog\u00eda. \nAhora tambi\u00e9n divulgo #FameLab2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":438,"friends_count":263,"listed_count":5,"favourites_count":1229,"statuses_count":1981,"created_at":"Mon May 30 13:24:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099356818323787776\/fRGUQaqU_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099356818323787776\/fRGUQaqU_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/307885219\/1554847700","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 15:32:05 +0000 2020","id":1270740528255176705,"id_str":"1270740528255176705","text":"Hoy os voy a hacer algo de propaganda, relacionada con #enfermedadesraras, biomedicina y estudios de m\u00e1ster. Se tra\u2026 https:\/\/t.co\/H8R7p0xIpY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80032826,"id_str":"80032826","name":"Dr. Litos","screen_name":"DrLitos","location":"Valencia, Spain","url":"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Carlos_Roma-Mateo","description":"Investigador en enfermedades raras y profe en @medicina_uv. Redactor en @Principia_io y guionista de @theOOBIK. Blog: \u00a1Jindetr\u00e9s, sal! (https:\/\/t.co\/CG3ldsjdPb)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8216,"friends_count":879,"listed_count":241,"favourites_count":21811,"statuses_count":37280,"created_at":"Mon Oct 05 14:05:36 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0464C4","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"003596","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113432351869157376\/s7-Q2jDv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113432351869157376\/s7-Q2jDv_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80032826\/1570780799","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy os voy a hacer algo de propaganda, relacionada con #enfermedadesraras, biomedicina y estudios de m\u00e1ster. Se trata de un m\u00f3dulo sobre fisiopatolog\u00eda de las enfermedades raras que coordina un servidor y en el que participan algunos de mis compa\u00f1eros m\u00e1s \"raros\". Me explico:\ud83d\udc47","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[55,73]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[55,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H8R7p0xIpY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270740528255176705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[68,86]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrLitos","name":"Dr. Litos","id":80032826,"id_str":"80032826","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591809180670"}
{"created_at":"Wed Jun 10 17:23:49 +0000 2020","id":1270768645552115712,"id_str":"1270768645552115712","text":"RT @nh487: Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/G\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2434,"friends_count":473,"listed_count":17,"favourites_count":25045,"statuses_count":12859,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:54:06 +0000 2020","id":1270655472706748417,"id_str":"1270655472706748417","text":"Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2434,"friends_count":473,"listed_count":17,"favourites_count":25045,"statuses_count":12858,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":11,"favorite_count":48,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591809829496"}
{"created_at":"Wed Jun 10 17:36:10 +0000 2020","id":1270771754810703872,"id_str":"1270771754810703872","text":"RT @RarasReales: En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3043358051,"id_str":"3043358051","name":"FMF ESPA\u00d1A","screen_name":"FMFSPAIN","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fmfspain.com","description":"Cuenta oficial de la Asociaci\u00f3n de Fiebre Mediterr\u00e1nea Familiar y S\u00edndromes Autoinflamatorios de Espa\u00f1a: FMF ESPA\u00d1A","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1199,"friends_count":5000,"listed_count":17,"favourites_count":652,"statuses_count":833,"created_at":"Tue Feb 17 18:59:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567761729942073344\/dKT_U9dN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567761729942073344\/dKT_U9dN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3043358051\/1476812846","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 17:15:11 +0000 2020","id":1270404086416977920,"id_str":"1270404086416977920","text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 la\u2026 https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8400,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29183,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causas de este retraso. @FEDER_ONG invita a todas las personas que lo deseen a colaborar en esta iniciativa.\nhttps:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/pacientes\/50-pacientes-enfermedades-tardado-ano-diagnosticado-feder_80483_102.html","display_url":"consalud.es\/pacientes\/50-p\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[141,151]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":12,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270404086416977920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[50,68]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591810570801"}
{"created_at":"Wed Jun 10 17:40:17 +0000 2020","id":1270772787968425985,"id_str":"1270772787968425985","text":"RT @CentroCREER: Hoy 10 de junio es el D\u00eda Mundial de la Enfermedad de Andrade \n#D\u00edaMundialEnfermedadAndrade #EnfermedadesRaras","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1498063933,"id_str":"1498063933","name":"Conselleria de Salut i Consum","screen_name":"SalutGOIB","location":"Palma, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/bit.ly\/qjW8Cm","description":"Perfil oficial de la Conselleria de Salut i Consum del @goib\nInfo http:\/\/coronavirus.caib.es \n#061SalutRespon","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7771,"friends_count":3010,"listed_count":112,"favourites_count":15136,"statuses_count":15969,"created_at":"Mon Jun 10 11:24:52 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269892434995052549\/N25Co6BK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269892434995052549\/N25Co6BK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1498063933\/1591696493","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:07:20 +0000 2020","id":1270643700230733829,"id_str":"1270643700230733829","text":"Hoy 10 de junio es el D\u00eda Mundial de la Enfermedad de Andrade \n#D\u00edaMundialEnfermedadAndrade #EnfermedadesRaras","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7355,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10038,"statuses_count":15332,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1270620885268017152,"quoted_status_id_str":"1270620885268017152","quoted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:36:40 +0000 2020","id":1270620885268017152,"id_str":"1270620885268017152","text":"\ud83d\uddd3Hoy celebramos el D\u00eda Mundial de la Enfermedad de Andrade (AhTTR) y para ello seguimos con la campa\u00f1a de sensibili\u2026 https:\/\/t.co\/qqbqX9qIYo","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1137790251852861441,"id_str":"1137790251852861441","name":"Asociaci\u00f3n Balear de la Enfermedad de Andrade","screen_name":"AndradeBaleares","location":null,"url":null,"description":"ABEA es una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro que lucha por los derechos y por una mejor calidad de vida de las personas afectadas por la enfermedad de Andrade.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":107,"friends_count":175,"listed_count":1,"favourites_count":441,"statuses_count":103,"created_at":"Sun Jun 09 18:35:09 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137790684562362371\/3AbPZNAK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137790684562362371\/3AbPZNAK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1137790251852861441\/1560105745","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\uddd3Hoy celebramos el D\u00eda Mundial de la Enfermedad de Andrade (AhTTR) y para ello seguimos con la campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n en RRSS.\n\n\ud83d\udc49\u00bfSab\u00edas qu\u00e9?\ud83d\udc48\n\n\ud83d\udce2Antiguamente era conocida como \u201cDoenza dos pezinhos\u201d\n\n#D\u00edaMundialEnfermedadAndrade\n\n@FEDER_ONG @pfizer_spain https:\/\/t.co\/y6CpK8lq6F","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialEnfermedadAndrade","indices":[203,231]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[233,243]},{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[244,257]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270620874769600514,"id_str":"1270620874769600514","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIm9BzWkAIGcDp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIm9BzWkAIGcDp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y6CpK8lq6F","display_url":"pic.twitter.com\/y6CpK8lq6F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AndradeBaleares\/status\/1270620885268017152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":429,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":757,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1072,"h":1700,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270620874769600514,"id_str":"1270620874769600514","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIm9BzWkAIGcDp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIm9BzWkAIGcDp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y6CpK8lq6F","display_url":"pic.twitter.com\/y6CpK8lq6F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AndradeBaleares\/status\/1270620885268017152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":429,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":757,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1072,"h":1700,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qqbqX9qIYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270620885268017152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/DBiPaDpTNV","expanded":"https:\/\/twitter.com\/AndradeBaleares\/status\/1270620885268017152","display":"twitter.com\/AndradeBaleare\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialEnfermedadAndrade","indices":[63,91]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[92,110]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1270620885268017152,"quoted_status_id_str":"1270620885268017152","quoted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:36:40 +0000 2020","id":1270620885268017152,"id_str":"1270620885268017152","text":"\ud83d\uddd3Hoy celebramos el D\u00eda Mundial de la Enfermedad de Andrade (AhTTR) y para ello seguimos con la campa\u00f1a de sensibili\u2026 https:\/\/t.co\/qqbqX9qIYo","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1137790251852861441,"id_str":"1137790251852861441","name":"Asociaci\u00f3n Balear de la Enfermedad de Andrade","screen_name":"AndradeBaleares","location":null,"url":null,"description":"ABEA es una organizaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro que lucha por los derechos y por una mejor calidad de vida de las personas afectadas por la enfermedad de Andrade.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":107,"friends_count":175,"listed_count":1,"favourites_count":441,"statuses_count":103,"created_at":"Sun Jun 09 18:35:09 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137790684562362371\/3AbPZNAK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137790684562362371\/3AbPZNAK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1137790251852861441\/1560105745","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\uddd3Hoy celebramos el D\u00eda Mundial de la Enfermedad de Andrade (AhTTR) y para ello seguimos con la campa\u00f1a de sensibilizaci\u00f3n en RRSS.\n\n\ud83d\udc49\u00bfSab\u00edas qu\u00e9?\ud83d\udc48\n\n\ud83d\udce2Antiguamente era conocida como \u201cDoenza dos pezinhos\u201d\n\n#D\u00edaMundialEnfermedadAndrade\n\n@FEDER_ONG @pfizer_spain https:\/\/t.co\/y6CpK8lq6F","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialEnfermedadAndrade","indices":[203,231]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[233,243]},{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[244,257]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270620874769600514,"id_str":"1270620874769600514","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIm9BzWkAIGcDp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIm9BzWkAIGcDp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y6CpK8lq6F","display_url":"pic.twitter.com\/y6CpK8lq6F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AndradeBaleares\/status\/1270620885268017152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":429,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":757,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1072,"h":1700,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270620874769600514,"id_str":"1270620874769600514","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIm9BzWkAIGcDp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIm9BzWkAIGcDp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y6CpK8lq6F","display_url":"pic.twitter.com\/y6CpK8lq6F","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AndradeBaleares\/status\/1270620885268017152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":429,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":757,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1072,"h":1700,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qqbqX9qIYo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270620885268017152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/DBiPaDpTNV","expanded":"https:\/\/twitter.com\/AndradeBaleares\/status\/1270620885268017152","display":"twitter.com\/AndradeBaleare\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaMundialEnfermedadAndrade","indices":[80,108]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[109,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591810817125"}
{"created_at":"Wed Jun 10 17:41:36 +0000 2020","id":1270773119507148800,"id_str":"1270773119507148800","text":"RT @CentroCREER: La @sehh_es ha puesto en marcha el proyecto Prediga (Proyecto Educacional y Diagn\u00f3stico Gaucher y ASMD), para diagnosticar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1389099654,"id_str":"1389099654","name":"RarasNoInvisibles","screen_name":"NoInvisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.rarasperonoinvisibles.com","description":"Hablamos de salud, enfermedades raras, inclusion social y biomedicina. Escribe @Sombradoble Mas Informaci\u00f3n: hola@rarasperonoinvisibles.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47311,"friends_count":7949,"listed_count":833,"favourites_count":76032,"statuses_count":88944,"created_at":"Mon Apr 29 09:42:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269039575508430848\/uc8rbOie_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269039575508430848\/uc8rbOie_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1389099654\/1419421735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 15:00:50 +0000 2020","id":1270732661846429702,"id_str":"1270732661846429702","text":"La @sehh_es ha puesto en marcha el proyecto Prediga (Proyecto Educacional y Diagn\u00f3stico Gaucher y ASMD), para diagn\u2026 https:\/\/t.co\/N6TXZcsmjG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7355,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10038,"statuses_count":15332,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1270355635616583680,"quoted_status_id_str":"1270355635616583680","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 14:02:40 +0000 2020","id":1270355635616583680,"id_str":"1270355635616583680","text":"#destacadoSEHH Iniciamos nuestro proyecto #Prediga para el diagn\u00f3stico de 2 enfermedades https:\/\/t.co\/SAaIOcsArI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3253853525,"id_str":"3253853525","name":"@sehh_es","screen_name":"sehh_es","location":"Madrid","url":null,"description":"Twitter oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola de #Hematolog\u00eda y #Hemoterapia (SEHH) para la promoci\u00f3n y divulgaci\u00f3n de la integridad y el contenido de la especialidad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7355,"friends_count":3195,"listed_count":121,"favourites_count":9456,"statuses_count":11480,"created_at":"Thu May 14 13:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2A9DE8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3253853525\/1572529322","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"destacadoSEHH","indices":[0,14]},{"text":"Prediga","indices":[42,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SAaIOcsArI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/hematologia-y-hemoterapia\/la-sehh-inicia-su-proyecto-prediga-para-el-diagnostico-de-2-enfermedades-6483","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/hema\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/PHz6wi9iAS","expanded":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1270355635616583680","display":"twitter.com\/sehh_es\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"La @sehh_es ha puesto en marcha el proyecto Prediga (Proyecto Educacional y Diagn\u00f3stico Gaucher y ASMD), para diagnosticar estas dos enfermedades: D\u00e9ficit de esfingomielinasa \u00e1cida (#ASMD) y enfermedad de #Gaucher. #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"ASMD","indices":[182,187]},{"text":"Gaucher","indices":[205,213]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[215,233]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[3,11]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N6TXZcsmjG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270732661846429702","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1270355635616583680,"quoted_status_id_str":"1270355635616583680","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 14:02:40 +0000 2020","id":1270355635616583680,"id_str":"1270355635616583680","text":"#destacadoSEHH Iniciamos nuestro proyecto #Prediga para el diagn\u00f3stico de 2 enfermedades https:\/\/t.co\/SAaIOcsArI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3253853525,"id_str":"3253853525","name":"@sehh_es","screen_name":"sehh_es","location":"Madrid","url":null,"description":"Twitter oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola de #Hematolog\u00eda y #Hemoterapia (SEHH) para la promoci\u00f3n y divulgaci\u00f3n de la integridad y el contenido de la especialidad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7355,"friends_count":3195,"listed_count":121,"favourites_count":9456,"statuses_count":11480,"created_at":"Thu May 14 13:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2A9DE8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3253853525\/1572529322","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"destacadoSEHH","indices":[0,14]},{"text":"Prediga","indices":[42,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SAaIOcsArI","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/hematologia-y-hemoterapia\/la-sehh-inicia-su-proyecto-prediga-para-el-diagnostico-de-2-enfermedades-6483","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/hema\u2026","indices":[89,112]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/PHz6wi9iAS","expanded":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1270355635616583680","display":"twitter.com\/sehh_es\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]},{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[20,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591810896170"}
{"created_at":"Wed Jun 10 17:48:54 +0000 2020","id":1270774959787425795,"id_str":"1270774959787425795","text":"RT @nh487: Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/G\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":29949324,"id_str":"29949324","name":"Patri \ufe3d\u2735\ufe3d","screen_name":"patri_ad84","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":673,"friends_count":2338,"listed_count":6,"favourites_count":37011,"statuses_count":16910,"created_at":"Thu Apr 09 08:48:04 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"E4D498","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153384343500447747\/caaqQR3L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1153384343500447747\/caaqQR3L_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/29949324\/1427726285","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:54:06 +0000 2020","id":1270655472706748417,"id_str":"1270655472706748417","text":"Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2434,"friends_count":473,"listed_count":17,"favourites_count":25045,"statuses_count":12859,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":50,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591811334927"}
{"created_at":"Wed Jun 10 17:54:37 +0000 2020","id":1270776395615154176,"id_str":"1270776395615154176","text":"RT @CEnfermedad: MENSAJES PARA VISIBILIZACI\u00d3N DE LAS ENFERMEDADES CR\u00d3NICAS INVISIBLES\n1 - LAS APARIENCIAS ENGA\u00d1AN\n#CronicasdelaEnfermedad\n#\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","screen_name":"CEnfermedad","location":"Spain","url":"https:\/\/www.cronicasdelaenfermedad.com\/","description":"Sanitaria Enferma Cr\u00f3nica Blog: #EnfermedadCr\u00f3nica #EM #FM #SQM #DolorCronico #EnfermedadesRaras #ChronicDisease #ME #MillonsMissing #MillonesAusentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":166,"friends_count":663,"listed_count":3,"favourites_count":1516,"statuses_count":2219,"created_at":"Sun Feb 16 11:40:46 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1229007473203388417\/1591282754","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 17:01:03 +0000 2020","id":1270762917055651841,"id_str":"1270762917055651841","text":"MENSAJES PARA VISIBILIZACI\u00d3N DE LAS ENFERMEDADES CR\u00d3NICAS INVISIBLES\n1 - LAS APARIENCIAS ENGA\u00d1AN\u2026 https:\/\/t.co\/5ssm6odz0y","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","screen_name":"CEnfermedad","location":"Spain","url":"https:\/\/www.cronicasdelaenfermedad.com\/","description":"Sanitaria Enferma Cr\u00f3nica Blog: #EnfermedadCr\u00f3nica #EM #FM #SQM #DolorCronico #EnfermedadesRaras #ChronicDisease #ME #MillonsMissing #MillonesAusentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":166,"friends_count":663,"listed_count":3,"favourites_count":1516,"statuses_count":2218,"created_at":"Sun Feb 16 11:40:46 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1229007473203388417\/1591282754","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"MENSAJES PARA VISIBILIZACI\u00d3N DE LAS ENFERMEDADES CR\u00d3NICAS INVISIBLES\n1 - LAS APARIENCIAS ENGA\u00d1AN\n#CronicasdelaEnfermedad\n#EncefalomielitisMialgica\n#EM #pwME\n#MillonesAusentes\n#EnfermedadCr\u00f3nica\n#Fibromialgia\n#SQM #DolorCronico #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,245],"entities":{"hashtags":[{"text":"CronicasdelaEnfermedad","indices":[97,120]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[121,146]},{"text":"EM","indices":[147,150]},{"text":"pwME","indices":[151,156]},{"text":"MillonesAusentes","indices":[157,174]},{"text":"EnfermedadCr\u00f3nica","indices":[175,193]},{"text":"Fibromialgia","indices":[194,207]},{"text":"SQM","indices":[208,212]},{"text":"DolorCronico","indices":[213,226]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[227,245]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5ssm6odz0y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270762917055651841","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CronicasdelaEnfermedad","indices":[114,137]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CEnfermedad","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591811677255"}
{"created_at":"Wed Jun 10 18:08:11 +0000 2020","id":1270779809073893377,"id_str":"1270779809073893377","text":"\u00a1El peri\u00f3dico de las Enfermedades Raras est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/LUJzr0lOhh Gracias a @FEDAES @bandage_bcn\u2026 https:\/\/t.co\/LQA4PeqXZt","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3305988346,"id_str":"3305988346","name":"Asociaci\u00f3n GERNA","screen_name":"GernaInfo","location":"Navarra","url":"http:\/\/www.enfermedadespocofrecuentes.org\/","description":"Somos un grupo sin \u00e1nimo de lucro que luchamos por la gente que sufre enfermedades poco frecuentes. Estamos empezando nuestra andadura con mucho \u00e1nimo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":873,"friends_count":807,"listed_count":25,"favourites_count":72,"statuses_count":4614,"created_at":"Mon Jun 01 20:07:51 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702536525146431489\/Nwc7AiHX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702536525146431489\/Nwc7AiHX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3305988346\/1433190017","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1El peri\u00f3dico de las Enfermedades Raras est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/LUJzr0lOhh Gracias a @FEDAES @bandage_bcn @FundacionDravet #enfermedadesraras #movimientoasociativo","display_text_range":[0,169],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[129,147]},{"text":"movimientoasociativo","indices":[148,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LUJzr0lOhh","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/GernaInfo\/1433192637?edition_id=56196760-ab45-11ea-8b33-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/GernaInfo\/1433\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDAES","name":"FEDAES","id":1464563383,"id_str":"1464563383","indices":[91,98]},{"screen_name":"bandage_bcn","name":"BANDAGE_BCN","id":1253347485403267075,"id_str":"1253347485403267075","indices":[99,111]},{"screen_name":"FundacionDravet","name":"Fundaci\u00f3n Dravet","id":1432746548,"id_str":"1432746548","indices":[112,128]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LUJzr0lOhh","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/GernaInfo\/1433192637?edition_id=56196760-ab45-11ea-8b33-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/GernaInfo\/1433\u2026","indices":[57,80]},{"url":"https:\/\/t.co\/LQA4PeqXZt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270779809073893377","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDAES","name":"FEDAES","id":1464563383,"id_str":"1464563383","indices":[91,98]},{"screen_name":"bandage_bcn","name":"BANDAGE_BCN","id":1253347485403267075,"id_str":"1253347485403267075","indices":[99,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591812491087"}
{"created_at":"Wed Jun 10 18:33:51 +0000 2020","id":1270786268683698181,"id_str":"1270786268683698181","text":"RT @SerCuidadorA: \ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":264529969,"id_str":"264529969","name":"Mary Carmen Porres #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"LaPorres","location":"Espa\u00f1a Madrid - Chile ","url":"https:\/\/www.alzheimeruniversal.eu\/","description":"#UComplutenseMadrid\/#UdeChile #Enfermera\/#ClinicoMadrid\/ Administracion @alzuniversal #Cuidadora #Alzheimer #AloisGan\u00f3 #Ap\u00e1 y #Am\u00e1 #DEP \ud83d\udc9c #Espa\u00f1ola #Donosti","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7355,"friends_count":4814,"listed_count":297,"favourites_count":490406,"statuses_count":195482,"created_at":"Sat Mar 12 02:01:06 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269125914631254017\/PoE0wlUQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269125914631254017\/PoE0wlUQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/264529969\/1577728966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:40:56 +0000 2020","id":1270621958917492736,"id_str":"1270621958917492736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/enriF9tRBS","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2331800646,"id_str":"2331800646","name":"SerCuidadorA","screen_name":"SerCuidadorA","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www2.cruzroja.es","description":"Servicio de ayuda a personas cuidadoras no profesionales de Cruz Roja Espa\u00f1ola. \ud83d\udcde: 900 365 100 \ud83d\udce9 sercuidador@cruzroja.es http:\/\/sercuidadora.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":3245,"friends_count":1052,"listed_count":71,"favourites_count":8511,"statuses_count":7089,"created_at":"Fri Feb 07 12:38:14 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269891717739819008\/KDegeE49_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269891717739819008\/KDegeE49_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2331800646\/1591600754","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"0ab1cfe1d3945a22","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/0ab1cfe1d3945a22.json","place_type":"city","name":"Las Rozas de Madrid","full_name":"Las Rozas de Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.949580,40.475009],[-3.949580,40.574489],[-3.833190,40.574489],[-3.833190,40.475009]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1270254175667060736,"quoted_status_id_str":"1270254175667060736","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:19:30 +0000 2020","id":1270254175667060736,"id_str":"1270254175667060736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7356,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10039,"statuses_count":15332,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita\nhttps:\/\/t.co\/AZOI5wUbie https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZOI5wUbie","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actualidad\/canal\/2020\/junio\/IM_131375","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actua\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":10,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/2h8RiEC24t","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736","display":"twitter.com\/CentroCREER\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/enriF9tRBS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270621958917492736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1270254175667060736,"quoted_status_id_str":"1270254175667060736","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:19:30 +0000 2020","id":1270254175667060736,"id_str":"1270254175667060736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7356,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10039,"statuses_count":15332,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita\nhttps:\/\/t.co\/AZOI5wUbie https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZOI5wUbie","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actualidad\/canal\/2020\/junio\/IM_131375","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actua\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":10,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/2h8RiEC24t","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736","display":"twitter.com\/CentroCREER\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SerCuidadorA","name":"SerCuidadorA","id":2331800646,"id_str":"2331800646","indices":[3,16]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[78,90]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[91,99]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591814031178"}
{"created_at":"Wed Jun 10 18:42:03 +0000 2020","id":1270788332159729672,"id_str":"1270788332159729672","text":"RT @CIBERER: \ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercusi\u00f3n social\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":264529969,"id_str":"264529969","name":"Mary Carmen Porres #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"LaPorres","location":"Espa\u00f1a Madrid - Chile ","url":"https:\/\/www.alzheimeruniversal.eu\/","description":"#UComplutenseMadrid\/#UdeChile #Enfermera\/#ClinicoMadrid\/ Administracion @alzuniversal #Cuidadora #Alzheimer #AloisGan\u00f3 #Ap\u00e1 y #Am\u00e1 #DEP \ud83d\udc9c #Espa\u00f1ola #Donosti","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7355,"friends_count":4815,"listed_count":297,"favourites_count":490434,"statuses_count":195511,"created_at":"Sat Mar 12 02:01:06 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269125914631254017\/PoE0wlUQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269125914631254017\/PoE0wlUQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/264529969\/1577728966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:07:56 +0000 2020","id":1270643852966313984,"id_str":"1270643852966313984","text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercu\u2026 https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10551,"friends_count":211,"listed_count":233,"favourites_count":1368,"statuses_count":6564,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1590506877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercusi\u00f3n social y familiar\u201d https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW v\u00eda #Orphanet @FEDER_ONG @CentroCREER","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]},{"text":"Orphanet","indices":[167,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zn0350A3InD","display_url":"ow.ly\/zn0350A3InD","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[177,187]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[188,200]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270643852966313984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[91,109]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591814523149"}
{"created_at":"Wed Jun 10 19:03:33 +0000 2020","id":1270793746234343431,"id_str":"1270793746234343431","text":"Te invitamos a visitar la gu\u00eda definitiva para vivir mejor con un S\u00edndrome Autoinflamatorio @FEDER_ONG #CAPS #TRAPS\u2026 https:\/\/t.co\/hwuQleLPxO","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3043358051,"id_str":"3043358051","name":"FMF ESPA\u00d1A","screen_name":"FMFSPAIN","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fmfspain.com","description":"Cuenta oficial de la Asociaci\u00f3n de Fiebre Mediterr\u00e1nea Familiar y S\u00edndromes Autoinflamatorios de Espa\u00f1a: FMF ESPA\u00d1A","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1199,"friends_count":5000,"listed_count":17,"favourites_count":653,"statuses_count":834,"created_at":"Tue Feb 17 18:59:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567761729942073344\/dKT_U9dN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567761729942073344\/dKT_U9dN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3043358051\/1476812846","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Te invitamos a visitar la gu\u00eda definitiva para vivir mejor con un S\u00edndrome Autoinflamatorio @FEDER_ONG #CAPS #TRAPS #PFAPA #HIDS #CRMO #NLRP12 #FMF #FiebreMediterraneaFamiliar\n#Autoinflamatorios #Autoinflammatory\n#FMFSPAIN #FFpaciente\n#EnfermedadesRaras\nhttps:\/\/t.co\/CohLP4IDT1","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"CAPS","indices":[103,108]},{"text":"TRAPS","indices":[109,115]},{"text":"PFAPA","indices":[116,122]},{"text":"HIDS","indices":[123,128]},{"text":"CRMO","indices":[129,134]},{"text":"NLRP12","indices":[135,142]},{"text":"FMF","indices":[143,147]},{"text":"FiebreMediterraneaFamiliar","indices":[148,175]},{"text":"Autoinflamatorios","indices":[176,194]},{"text":"Autoinflammatory","indices":[195,212]},{"text":"FMFSPAIN","indices":[213,222]},{"text":"FFpaciente","indices":[223,234]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[235,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CohLP4IDT1","expanded_url":"http:\/\/www.fmfspain.com\/guia-de-sindromes-autoinflamatorios\/","display_url":"fmfspain.com\/guia-de-sindro\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[92,102]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CAPS","indices":[103,108]},{"text":"TRAPS","indices":[109,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hwuQleLPxO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270793746234343431","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[92,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591815813965"}
{"created_at":"Wed Jun 10 19:07:13 +0000 2020","id":1270794668079448071,"id_str":"1270794668079448071","text":"RT @mercadodel13: El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada https:\/\/t.co\/Bk\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2741860765,"id_str":"2741860765","name":"Ricardo De Miguel","screen_name":"rickydrawback","location":"Zaragoza, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ricardodemiguelmarketing.com","description":"Marketing online. Google adwords. SEM y SEO. Dise\u00f1o en WordPress. Community management. Licenciado en derecho. Ex-escritor @_roadandmud y alumno @aulacm","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":462,"friends_count":1446,"listed_count":32,"favourites_count":7006,"statuses_count":3724,"created_at":"Mon Aug 18 10:34:25 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263350025154891776\/Ov0s_nSK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263350025154891776\/Ov0s_nSK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2741860765\/1530806102","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 07:39:05 +0000 2020","id":1270621491206533121,"id_str":"1270621491206533121","text":"El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada\u2026 https:\/\/t.co\/D2sFGZduTy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2875248921,"id_str":"2875248921","name":"Mercado del 13","screen_name":"mercadodel13","location":null,"url":"http:\/\/mercadodel13.com","description":"Para dar visibilidad a las #enfermedadesraras. Una vuelta de tuerca con 100% actitud  #arte #consumoresponsable #visibilidadER #EBC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1100,"friends_count":848,"listed_count":54,"favourites_count":4593,"statuses_count":2835,"created_at":"Thu Nov 13 16:37:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2875248921\/1550442421","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El 11 de junio a las 15:00h (Espa\u00f1a) os presentaremos en Instagram a una persona muy especial @emequijada https:\/\/t.co\/BkJMSG2ueb #wikiER13 #Chile #conexi\u00f3n #EnfermedadesRaras #visibilidadER https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_text_range":[0,190],"entities":{"hashtags":[{"text":"wikiER13","indices":[130,139]},{"text":"Chile","indices":[140,146]},{"text":"conexi\u00f3n","indices":[147,156]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[157,175]},{"text":"visibilidadER","indices":[176,190]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BkJMSG2ueb","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2XPqObo","display_url":"bit.ly\/2XPqObo","indices":[106,129]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[94,105]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270619089900273664,"id_str":"1270619089900273664","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1270619158301085696,"id_str":"1270619158301085696","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270619089900273664,"id_str":"1270619089900273664","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlVIpWAAAOuor.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1270619158301085696,"id_str":"1270619158301085696","indices":[191,214],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaIlZHdXkAAkGvl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/J0Ri7Oa4S3","display_url":"pic.twitter.com\/J0Ri7Oa4S3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1270621491206533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"},"medium":{"w":433,"h":342,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D2sFGZduTy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270621491206533121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[94,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mercadodel13","name":"Mercado del 13","id":2875248921,"id_str":"2875248921","indices":[3,16]},{"screen_name":"emequijada","name":"Antonieta","id":434352100,"id_str":"434352100","indices":[112,123]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591816033750"}
{"created_at":"Wed Jun 10 19:10:06 +0000 2020","id":1270795392192479232,"id_str":"1270795392192479232","text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/AdcyAwGngF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8402,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29184,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9rico. @CIBERER y @incliva_iis investigan biomarcador para su diagn\u00f3stico precoz y medicina de precisi\u00f3n en #EnfermedadesRaras neurol\u00f3gica.\nhttps:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","expanded_url":"https:\/\/www.infosalus.com\/salud-investigacion\/noticia-avanzan-diagnostico-temprano-ataxia-friedreich-20200602110008.html","display_url":"infosalus.com\/salud-investig\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[121,129]},{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[132,144]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AdcyAwGngF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270795392192479232","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591816206392"}
{"created_at":"Wed Jun 10 19:30:31 +0000 2020","id":1270800532618297347,"id_str":"1270800532618297347","text":"Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\u2026 https:\/\/t.co\/fXpZ58ywq3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","screen_name":"CEnfermedad","location":"Spain","url":"https:\/\/www.cronicasdelaenfermedad.com\/","description":"Sanitaria Enferma Cr\u00f3nica Blog: #EnfermedadCr\u00f3nica #EM #FM #SQM #DolorCronico #EnfermedadesRaras #ChronicDisease #ME #MillonsMissing #MillonesAusentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":166,"friends_count":663,"listed_count":3,"favourites_count":1520,"statuses_count":2231,"created_at":"Sun Feb 16 11:40:46 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1229007473203388417\/1591282754","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\n#millonesausentes\n#CronicasdelaEnfermedad\n#millonsmissing\n#EnfermedadesRaras\n#MillionsMissing\n#MeAction\n#MillonesAusentes https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_text_range":[0,221],"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[24,40]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[41,59]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[60,85]},{"text":"Discapacidad","indices":[86,99]},{"text":"millonesausentes","indices":[100,117]},{"text":"CronicasdelaEnfermedad","indices":[118,141]},{"text":"millonsmissing","indices":[142,157]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[158,176]},{"text":"MillionsMissing","indices":[177,193]},{"text":"MeAction","indices":[194,203]},{"text":"MillonesAusentes","indices":[204,221]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270800531158716416,"id_str":"1270800531158716416","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_url":"pic.twitter.com\/cEya87V3nr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEnfermedad\/status\/1270800532618297347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"medium":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270800531158716416,"id_str":"1270800531158716416","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_url":"pic.twitter.com\/cEya87V3nr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEnfermedad\/status\/1270800532618297347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"medium":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[24,40]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[41,59]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[60,85]},{"text":"Discapacidad","indices":[86,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXpZ58ywq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270800532618297347","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591817431965"}
{"created_at":"Wed Jun 10 19:33:23 +0000 2020","id":1270801252750888962,"id_str":"1270801252750888962","text":"RT @CEnfermedad: Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\n#millonesausentes\n#Cro\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":900300323474067456,"id_str":"900300323474067456","name":"Ken","screen_name":"KenSmithNC","location":"USA","url":null,"description":"#MyalgicEncephalomyelitis #ChronicFatigueSyndrome #SystemicExertionIntoleranceDisease #Fibromyalgia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":404,"friends_count":573,"listed_count":1,"favourites_count":18109,"statuses_count":4665,"created_at":"Wed Aug 23 10:14:58 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246865827443376133\/NGSLqi67_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246865827443376133\/NGSLqi67_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/900300323474067456\/1586129053","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 19:30:31 +0000 2020","id":1270800532618297347,"id_str":"1270800532618297347","text":"Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\u2026 https:\/\/t.co\/fXpZ58ywq3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","screen_name":"CEnfermedad","location":"Spain","url":"https:\/\/www.cronicasdelaenfermedad.com\/","description":"Sanitaria Enferma Cr\u00f3nica Blog: #EnfermedadCr\u00f3nica #EM #FM #SQM #DolorCronico #EnfermedadesRaras #ChronicDisease #ME #MillonsMissing #MillonesAusentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":166,"friends_count":663,"listed_count":3,"favourites_count":1528,"statuses_count":2239,"created_at":"Sun Feb 16 11:40:46 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1229007473203388417\/1591282754","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\n#millonesausentes\n#CronicasdelaEnfermedad\n#millonsmissing\n#EnfermedadesRaras\n#MillionsMissing\n#MeAction\n#MillonesAusentes https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_text_range":[0,221],"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[24,40]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[41,59]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[60,85]},{"text":"Discapacidad","indices":[86,99]},{"text":"millonesausentes","indices":[100,117]},{"text":"CronicasdelaEnfermedad","indices":[118,141]},{"text":"millonsmissing","indices":[142,157]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[158,176]},{"text":"MillionsMissing","indices":[177,193]},{"text":"MeAction","indices":[194,203]},{"text":"MillonesAusentes","indices":[204,221]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270800531158716416,"id_str":"1270800531158716416","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_url":"pic.twitter.com\/cEya87V3nr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEnfermedad\/status\/1270800532618297347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"small":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270800531158716416,"id_str":"1270800531158716416","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_url":"pic.twitter.com\/cEya87V3nr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEnfermedad\/status\/1270800532618297347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"small":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[24,40]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[41,59]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[60,85]},{"text":"Discapacidad","indices":[86,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXpZ58ywq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270800532618297347","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[41,57]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[58,76]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[77,102]},{"text":"Discapacidad","indices":[103,116]},{"text":"millonesausentes","indices":[117,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CEnfermedad","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591817603658"}
{"created_at":"Wed Jun 10 19:36:32 +0000 2020","id":1270802043851214848,"id_str":"1270802043851214848","text":"RT @tucuentasmucho: Los genes, que se encuentran en nuestras c\u00e9lulas, juegan un papel muy importante en nuestra salud.\n\nEn este art\u00edculo ha\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1303884583,"id_str":"1303884583","name":"Antonio Bermejo \ud83c\uddea\ud83c\uddfa\ud83c\uddea\ud83c\udde6\ud83d\udef0\ufe0f\ud83d\udd2c\u2697\ufe0f\u2699\ufe0f","screen_name":"BermeFer","location":"Planeta tierra 40\u00b026\u2032 N 3\u00b041\u2032 ","url":null,"description":"Anarcotabernario del PVT CJ (partido del vino tinto con jam\u00f3n) Abad\u00e9s y ciudadano del mundo El que no quiera que no mire, pero que no complique","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":693,"friends_count":974,"listed_count":57,"favourites_count":81559,"statuses_count":120659,"created_at":"Tue Mar 26 12:38:45 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264901017868677120\/MKRDWoqS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264901017868677120\/MKRDWoqS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1303884583\/1412283146","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jun 04 16:30:57 +0000 2020","id":1268581013808128000,"id_str":"1268581013808128000","text":"Los genes, que se encuentran en nuestras c\u00e9lulas, juegan un papel muy importante en nuestra salud.\n\nEn este art\u00edcul\u2026 https:\/\/t.co\/NNdxJ8l11q","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.salesforce.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSalesforce - Social Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3241830466,"id_str":"3241830466","name":"T\u00fa cuentas mucho","screen_name":"tucuentasmucho","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Iniciativa de Novartis Espa\u00f1a para educar en salud y acompa\u00f1ar a pacientes y asociaciones. Informaci\u00f3n para mejorar tu calidad de vida. http:\/\/ow.ly\/qu8330gx8vX","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5740,"friends_count":652,"listed_count":34,"favourites_count":2011,"statuses_count":3723,"created_at":"Fri May 08 11:20:34 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082304201198366720\/MgraiX-w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1082304201198366720\/MgraiX-w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3241830466\/1588072674","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Los genes, que se encuentran en nuestras c\u00e9lulas, juegan un papel muy importante en nuestra salud.\n\nEn este art\u00edculo hablamos de #innovaci\u00f3n a trav\u00e9s de las terapias g\u00e9nicas y su importancia en el tratamiento de #EnfermedadesRaras de la visi\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/fncSFz9w3U https:\/\/t.co\/DKh4EL9vii","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"innovaci\u00f3n","indices":[129,140]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[212,230]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fncSFz9w3U","expanded_url":"https:\/\/www.tucuentasmucho.com\/informacion\/la-terapia-genica-en-las-enfermedades-oculares\/","display_url":"tucuentasmucho.com\/informacion\/la\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1268581006602383362,"id_str":"1268581006602383362","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZrntEtXsAIkOMT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZrntEtXsAIkOMT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DKh4EL9vii","display_url":"pic.twitter.com\/DKh4EL9vii","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tucuentasmucho\/status\/1268581013808128000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1268581006602383362,"id_str":"1268581006602383362","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZrntEtXsAIkOMT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZrntEtXsAIkOMT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DKh4EL9vii","display_url":"pic.twitter.com\/DKh4EL9vii","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/tucuentasmucho\/status\/1268581013808128000\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":28,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NNdxJ8l11q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1268581013808128000","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"tucuentasmucho","name":"T\u00fa cuentas mucho","id":3241830466,"id_str":"3241830466","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591817792271"}
{"created_at":"Wed Jun 10 19:36:48 +0000 2020","id":1270802112486801417,"id_str":"1270802112486801417","text":"RT @FMFSPAIN: Te invitamos a visitar la gu\u00eda definitiva para vivir mejor con un S\u00edndrome Autoinflamatorio @FEDER_ONG #CAPS #TRAPS #PFAPA #H\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":873819235818012672,"id_str":"873819235818012672","name":"Pepi Guerrero","screen_name":"PepiGLupus","location":null,"url":null,"description":"Presidenta Asociaci\u00f3n Lupus M\u00e1laga y Autoinmunes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":370,"friends_count":454,"listed_count":3,"favourites_count":6092,"statuses_count":2355,"created_at":"Sun Jun 11 08:28:35 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/971403821493772288\/2Wd7KxrL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/971403821493772288\/2Wd7KxrL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/873819235818012672\/1520436152","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 19:03:33 +0000 2020","id":1270793746234343431,"id_str":"1270793746234343431","text":"Te invitamos a visitar la gu\u00eda definitiva para vivir mejor con un S\u00edndrome Autoinflamatorio @FEDER_ONG #CAPS #TRAPS\u2026 https:\/\/t.co\/hwuQleLPxO","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3043358051,"id_str":"3043358051","name":"FMF ESPA\u00d1A","screen_name":"FMFSPAIN","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fmfspain.com","description":"Cuenta oficial de la Asociaci\u00f3n de Fiebre Mediterr\u00e1nea Familiar y S\u00edndromes Autoinflamatorios de Espa\u00f1a: FMF ESPA\u00d1A","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1199,"friends_count":5001,"listed_count":17,"favourites_count":654,"statuses_count":835,"created_at":"Tue Feb 17 18:59:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567761729942073344\/dKT_U9dN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567761729942073344\/dKT_U9dN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3043358051\/1476812846","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Te invitamos a visitar la gu\u00eda definitiva para vivir mejor con un S\u00edndrome Autoinflamatorio @FEDER_ONG #CAPS #TRAPS #PFAPA #HIDS #CRMO #NLRP12 #FMF #FiebreMediterraneaFamiliar\n#Autoinflamatorios #Autoinflammatory\n#FMFSPAIN #FFpaciente\n#EnfermedadesRaras\nhttps:\/\/t.co\/CohLP4IDT1","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"CAPS","indices":[103,108]},{"text":"TRAPS","indices":[109,115]},{"text":"PFAPA","indices":[116,122]},{"text":"HIDS","indices":[123,128]},{"text":"CRMO","indices":[129,134]},{"text":"NLRP12","indices":[135,142]},{"text":"FMF","indices":[143,147]},{"text":"FiebreMediterraneaFamiliar","indices":[148,175]},{"text":"Autoinflamatorios","indices":[176,194]},{"text":"Autoinflammatory","indices":[195,212]},{"text":"FMFSPAIN","indices":[213,222]},{"text":"FFpaciente","indices":[223,234]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[235,253]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CohLP4IDT1","expanded_url":"http:\/\/www.fmfspain.com\/guia-de-sindromes-autoinflamatorios\/","display_url":"fmfspain.com\/guia-de-sindro\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[92,102]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"CAPS","indices":[103,108]},{"text":"TRAPS","indices":[109,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hwuQleLPxO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270793746234343431","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[92,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"CAPS","indices":[117,122]},{"text":"TRAPS","indices":[123,129]},{"text":"PFAPA","indices":[130,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FMFSPAIN","name":"FMF ESPA\u00d1A","id":3043358051,"id_str":"3043358051","indices":[3,12]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[106,116]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591817808635"}
{"created_at":"Wed Jun 10 19:44:43 +0000 2020","id":1270804102285529089,"id_str":"1270804102285529089","text":"RT @Fundpfizer_ES: Abierto el plazo para presentar candidaturas al desaf\u00edo #eDeaSalud2020. \nEl reto de esta cuarta edici\u00f3n es reducir los t\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":926942287204093952,"id_str":"926942287204093952","name":"Agata","screen_name":"AgataTenaTena","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Mis opiniones son m\u00edas y no representan a nadie m\u00e1s","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20,"friends_count":39,"listed_count":0,"favourites_count":87,"statuses_count":67,"created_at":"Sat Nov 04 22:40:37 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/984638051472330752\/Lz9HkwBF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/984638051472330752\/Lz9HkwBF_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 09:00:00 +0000 2020","id":1270279468666552321,"id_str":"1270279468666552321","text":"Abierto el plazo para presentar candidaturas al desaf\u00edo #eDeaSalud2020. \nEl reto de esta cuarta edici\u00f3n es reducir\u2026 https:\/\/t.co\/9iCPWfEbt9","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2479569530,"id_str":"2479569530","name":"Fundaci\u00f3n Pfizer ESP","screen_name":"Fundpfizer_ES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fundacionpfizer.org","description":"Impulsamos la #innovaci\u00f3n cient\u00edfica, social y tecnol\u00f3gica como motor de avance en la mejora de la #salud","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1856,"friends_count":665,"listed_count":86,"favourites_count":1256,"statuses_count":4264,"created_at":"Tue May 06 09:45:44 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268863394276347908\/y8sSlDMW_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268863394276347908\/y8sSlDMW_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2479569530\/1591291027","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Abierto el plazo para presentar candidaturas al desaf\u00edo #eDeaSalud2020. \nEl reto de esta cuarta edici\u00f3n es reducir los tiempos de #diagn\u00f3stico de las #EnfermedadesRaras. \nBases e Inscripciones en: https:\/\/t.co\/FmQ0Ps9g6c https:\/\/t.co\/LKR0SUSRs1","display_text_range":[0,220],"entities":{"hashtags":[{"text":"eDeaSalud2020","indices":[56,70]},{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[130,142]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[150,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FmQ0Ps9g6c","expanded_url":"https:\/\/www.fundacionpfizer.org\/e-deasalud2020\/","display_url":"fundacionpfizer.org\/e-deasalud2020\/","indices":[197,220]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1268865479499755528,"id_str":"1268865479499755528","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZvqbk1WsAgorWQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZvqbk1WsAgorWQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LKR0SUSRs1","display_url":"pic.twitter.com\/LKR0SUSRs1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Fundpfizer_ES\/status\/1270279468666552321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":340,"h":270,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":340,"h":270,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1268865479499755528,"id_str":"1268865479499755528","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZvqbk1WsAgorWQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EZvqbk1WsAgorWQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LKR0SUSRs1","display_url":"pic.twitter.com\/LKR0SUSRs1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Fundpfizer_ES\/status\/1270279468666552321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":340,"h":270,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":270,"resize":"fit"},"large":{"w":340,"h":270,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"eDeaSalud2020","indices":[56,70]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9iCPWfEbt9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270279468666552321","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"eDeaSalud2020","indices":[75,89]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Fundpfizer_ES","name":"Fundaci\u00f3n Pfizer ESP","id":2479569530,"id_str":"2479569530","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591818283040"}
{"created_at":"Wed Jun 10 19:45:26 +0000 2020","id":1270804285127905280,"id_str":"1270804285127905280","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/pK0oRuuLIK Thanks to @ESC_Journals @rdmd #raredisease #research","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3846,"friends_count":3088,"listed_count":349,"favourites_count":653,"statuses_count":238900,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[82,94]},{"text":"research","indices":[95,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pK0oRuuLIK","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=ecc1e720-ab52-11ea-be0f-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ESC_Journals","name":"European Society of Cardiology Journals","id":907540136765902850,"id_str":"907540136765902850","indices":[62,75]},{"screen_name":"rdmd","name":"RDMD","id":889865010767200257,"id_str":"889865010767200257","indices":[76,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1591818326633"}
{"created_at":"Wed Jun 10 19:47:17 +0000 2020","id":1270804748330053632,"id_str":"1270804748330053632","text":"RT @CEnfermedad: Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\n#millonesausentes\n#Cro\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1389099654,"id_str":"1389099654","name":"RarasNoInvisibles","screen_name":"NoInvisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.rarasperonoinvisibles.com","description":"Hablamos de salud, enfermedades raras, inclusion social y biomedicina. Escribe @Sombradoble Mas Informaci\u00f3n: hola@rarasperonoinvisibles.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47315,"friends_count":7952,"listed_count":833,"favourites_count":76048,"statuses_count":88959,"created_at":"Mon Apr 29 09:42:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269039575508430848\/uc8rbOie_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269039575508430848\/uc8rbOie_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1389099654\/1419421735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 19:30:31 +0000 2020","id":1270800532618297347,"id_str":"1270800532618297347","text":"Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\u2026 https:\/\/t.co\/fXpZ58ywq3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","screen_name":"CEnfermedad","location":"Spain","url":"https:\/\/www.cronicasdelaenfermedad.com\/","description":"Sanitaria Enferma Cr\u00f3nica Blog: #EnfermedadCr\u00f3nica #EM #FM #SQM #DolorCronico #EnfermedadesRaras #ChronicDisease #ME #MillonsMissing #MillonesAusentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":166,"friends_count":663,"listed_count":3,"favourites_count":1533,"statuses_count":2245,"created_at":"Sun Feb 16 11:40:46 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1229007473203388417\/1591282754","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\n#millonesausentes\n#CronicasdelaEnfermedad\n#millonsmissing\n#EnfermedadesRaras\n#MillionsMissing\n#MeAction\n#MillonesAusentes https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_text_range":[0,221],"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[24,40]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[41,59]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[60,85]},{"text":"Discapacidad","indices":[86,99]},{"text":"millonesausentes","indices":[100,117]},{"text":"CronicasdelaEnfermedad","indices":[118,141]},{"text":"millonsmissing","indices":[142,157]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[158,176]},{"text":"MillionsMissing","indices":[177,193]},{"text":"MeAction","indices":[194,203]},{"text":"MillonesAusentes","indices":[204,221]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270800531158716416,"id_str":"1270800531158716416","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_url":"pic.twitter.com\/cEya87V3nr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEnfermedad\/status\/1270800532618297347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"small":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270800531158716416,"id_str":"1270800531158716416","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_url":"pic.twitter.com\/cEya87V3nr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEnfermedad\/status\/1270800532618297347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"small":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[24,40]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[41,59]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[60,85]},{"text":"Discapacidad","indices":[86,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXpZ58ywq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270800532618297347","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[41,57]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[58,76]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[77,102]},{"text":"Discapacidad","indices":[103,116]},{"text":"millonesausentes","indices":[117,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CEnfermedad","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591818437069"}
{"created_at":"Wed Jun 10 19:48:19 +0000 2020","id":1270805010025263105,"id_str":"1270805010025263105","text":"RT @CEnfermedad: Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\n#millonesausentes\n#Cro\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2172824312,"id_str":"2172824312","name":"La Bloody En Casa \ud83c\udfe1\ud83c\udfe1","screen_name":"Bloodymariann","location":"A bordo de El Rayo","url":null,"description":"Ca\u00f3sgena y terrarredondista. Pucher\u00f3fila. Lo cuqui no me sale natural and proud of it.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":249,"friends_count":422,"listed_count":8,"favourites_count":53286,"statuses_count":39073,"created_at":"Sun Nov 03 21:13:23 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1266376750344241158\/htLAjT5U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1266376750344241158\/htLAjT5U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2172824312\/1579034517","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 19:30:31 +0000 2020","id":1270800532618297347,"id_str":"1270800532618297347","text":"Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\u2026 https:\/\/t.co\/fXpZ58ywq3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","screen_name":"CEnfermedad","location":"Spain","url":"https:\/\/www.cronicasdelaenfermedad.com\/","description":"Sanitaria Enferma Cr\u00f3nica Blog: #EnfermedadCr\u00f3nica #EM #FM #SQM #DolorCronico #EnfermedadesRaras #ChronicDisease #ME #MillonsMissing #MillonesAusentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":166,"friends_count":663,"listed_count":3,"favourites_count":1533,"statuses_count":2245,"created_at":"Sun Feb 16 11:40:46 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1229007473203388417\/1591282754","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\n#millonesausentes\n#CronicasdelaEnfermedad\n#millonsmissing\n#EnfermedadesRaras\n#MillionsMissing\n#MeAction\n#MillonesAusentes https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_text_range":[0,221],"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[24,40]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[41,59]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[60,85]},{"text":"Discapacidad","indices":[86,99]},{"text":"millonesausentes","indices":[100,117]},{"text":"CronicasdelaEnfermedad","indices":[118,141]},{"text":"millonsmissing","indices":[142,157]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[158,176]},{"text":"MillionsMissing","indices":[177,193]},{"text":"MeAction","indices":[194,203]},{"text":"MillonesAusentes","indices":[204,221]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270800531158716416,"id_str":"1270800531158716416","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_url":"pic.twitter.com\/cEya87V3nr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEnfermedad\/status\/1270800532618297347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"small":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270800531158716416,"id_str":"1270800531158716416","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_url":"pic.twitter.com\/cEya87V3nr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEnfermedad\/status\/1270800532618297347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"small":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[24,40]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[41,59]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[60,85]},{"text":"Discapacidad","indices":[86,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXpZ58ywq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270800532618297347","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[41,57]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[58,76]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[77,102]},{"text":"Discapacidad","indices":[103,116]},{"text":"millonesausentes","indices":[117,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CEnfermedad","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591818499462"}
{"created_at":"Wed Jun 10 19:57:55 +0000 2020","id":1270807427831783424,"id_str":"1270807427831783424","text":"RT @CEnfermedad: Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\n#millonesausentes\n#Cro\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":266655733,"id_str":"266655733","name":"Siempre Informada (lo intento...)\ud83d\udc9c\ud83d\udcaa\ud83d\udc99","screen_name":"SInformada","location":null,"url":null,"description":"Madre,feminista, siempre en la izquierda y desde hace 4 a\u00f1os sobreviviendo a la EM\/sfc #lowBatteryWoman #MillonesAusentes #SinCienciaNoHayFuturo #SanidadP\u00fablica","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":111,"friends_count":535,"listed_count":2,"favourites_count":14524,"statuses_count":7628,"created_at":"Tue Mar 15 15:46:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237432450462232577\/2a484FtX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237432450462232577\/2a484FtX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/266655733\/1583861862","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 19:30:31 +0000 2020","id":1270800532618297347,"id_str":"1270800532618297347","text":"Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\u2026 https:\/\/t.co\/fXpZ58ywq3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","screen_name":"CEnfermedad","location":"Spain","url":"https:\/\/www.cronicasdelaenfermedad.com\/","description":"Sanitaria Enferma Cr\u00f3nica Blog: #EnfermedadCr\u00f3nica #EM #FM #SQM #DolorCronico #EnfermedadesRaras #ChronicDisease #ME #MillonsMissing #MillonesAusentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":166,"friends_count":663,"listed_count":3,"favourites_count":1533,"statuses_count":2245,"created_at":"Sun Feb 16 11:40:46 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1229007473203388417\/1591282754","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\n#millonesausentes\n#CronicasdelaEnfermedad\n#millonsmissing\n#EnfermedadesRaras\n#MillionsMissing\n#MeAction\n#MillonesAusentes https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_text_range":[0,221],"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[24,40]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[41,59]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[60,85]},{"text":"Discapacidad","indices":[86,99]},{"text":"millonesausentes","indices":[100,117]},{"text":"CronicasdelaEnfermedad","indices":[118,141]},{"text":"millonsmissing","indices":[142,157]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[158,176]},{"text":"MillionsMissing","indices":[177,193]},{"text":"MeAction","indices":[194,203]},{"text":"MillonesAusentes","indices":[204,221]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270800531158716416,"id_str":"1270800531158716416","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_url":"pic.twitter.com\/cEya87V3nr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEnfermedad\/status\/1270800532618297347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"small":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270800531158716416,"id_str":"1270800531158716416","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_url":"pic.twitter.com\/cEya87V3nr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEnfermedad\/status\/1270800532618297347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"small":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[24,40]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[41,59]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[60,85]},{"text":"Discapacidad","indices":[86,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXpZ58ywq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270800532618297347","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[41,57]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[58,76]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[77,102]},{"text":"Discapacidad","indices":[103,116]},{"text":"millonesausentes","indices":[117,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CEnfermedad","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591819075912"}
{"created_at":"Wed Jun 10 20:06:56 +0000 2020","id":1270809694727221249,"id_str":"1270809694727221249","text":"RT @RarasReales: En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causa\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":107783727,"id_str":"107783727","name":"ACIC","screen_name":"aciccat","location":"Catalunya","url":"http:\/\/www.webacic.cat","description":"Associaci\u00f3 Catalana per a la Integraci\u00f3 del Cec. 25 anys proposant millores per a la integraci\u00f3 de les persones cegues","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":926,"friends_count":490,"listed_count":69,"favourites_count":552,"statuses_count":25347,"created_at":"Sat Jan 23 18:34:05 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970576736646819841\/89E6T8zj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970576736646819841\/89E6T8zj_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 17:15:11 +0000 2020","id":1270404086416977920,"id_str":"1270404086416977920","text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 la\u2026 https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8403,"friends_count":2693,"listed_count":159,"favourites_count":4987,"statuses_count":29184,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causas de este retraso. @FEDER_ONG invita a todas las personas que lo deseen a colaborar en esta iniciativa.\nhttps:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/pacientes\/50-pacientes-enfermedades-tardado-ano-diagnosticado-feder_80483_102.html","display_url":"consalud.es\/pacientes\/50-p\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[141,151]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":13,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ft7m1IR2DF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270404086416977920","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[50,68]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591819616382"}
{"created_at":"Wed Jun 10 20:09:27 +0000 2020","id":1270810329283473408,"id_str":"1270810329283473408","text":"RT @DrLitos: Hoy os voy a hacer algo de propaganda, relacionada con #enfermedadesraras, biomedicina y estudios de m\u00e1ster. Se trata de un m\u00f3\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":262835280,"id_str":"262835280","name":"Hablando de Ciencia","screen_name":"HdCiencia","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.hablandodeciencia.com","description":"Somos una asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro cuyo objetivo es la divulgaci\u00f3n cient\u00edfica. Documentales, art\u00edculos y mucho m\u00e1s en esta odisea de saber. \u00a1Hazte socio!\ud83d\udcc7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42711,"friends_count":1102,"listed_count":989,"favourites_count":8409,"statuses_count":25830,"created_at":"Tue Mar 08 21:23:28 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576402936923701248\/IggUVHIY_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/576402936923701248\/IggUVHIY_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/262835280\/1431961963","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 15:32:05 +0000 2020","id":1270740528255176705,"id_str":"1270740528255176705","text":"Hoy os voy a hacer algo de propaganda, relacionada con #enfermedadesraras, biomedicina y estudios de m\u00e1ster. Se tra\u2026 https:\/\/t.co\/H8R7p0xIpY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80032826,"id_str":"80032826","name":"Dr. Litos","screen_name":"DrLitos","location":"Valencia, Spain","url":"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Carlos_Roma-Mateo","description":"Investigador en enfermedades raras y profe en @medicina_uv. Redactor en @Principia_io y guionista de @theOOBIK. Blog: \u00a1Jindetr\u00e9s, sal! (https:\/\/t.co\/CG3ldsjdPb)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8216,"friends_count":879,"listed_count":241,"favourites_count":21820,"statuses_count":37280,"created_at":"Mon Oct 05 14:05:36 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0464C4","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"003596","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113432351869157376\/s7-Q2jDv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113432351869157376\/s7-Q2jDv_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80032826\/1570780799","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy os voy a hacer algo de propaganda, relacionada con #enfermedadesraras, biomedicina y estudios de m\u00e1ster. Se trata de un m\u00f3dulo sobre fisiopatolog\u00eda de las enfermedades raras que coordina un servidor y en el que participan algunos de mis compa\u00f1eros m\u00e1s \"raros\". Me explico:\ud83d\udc47","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[55,73]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[55,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H8R7p0xIpY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270740528255176705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[68,86]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrLitos","name":"Dr. Litos","id":80032826,"id_str":"80032826","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591819767672"}
{"created_at":"Wed Jun 10 20:12:57 +0000 2020","id":1270811208350945281,"id_str":"1270811208350945281","text":"RT @DrLitos: Hoy os voy a hacer algo de propaganda, relacionada con #enfermedadesraras, biomedicina y estudios de m\u00e1ster. Se trata de un m\u00f3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1198538096792481792,"id_str":"1198538096792481792","name":"Eulacdiaz","screen_name":"EulaliaCarrasc4","location":null,"url":null,"description":"Viajar, leer y estar con mi familia y amigos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":175,"listed_count":1,"favourites_count":1260,"statuses_count":510,"created_at":"Sun Nov 24 09:45:44 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198538484392353794\/LXFZFzoO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1198538484392353794\/LXFZFzoO_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 15:32:05 +0000 2020","id":1270740528255176705,"id_str":"1270740528255176705","text":"Hoy os voy a hacer algo de propaganda, relacionada con #enfermedadesraras, biomedicina y estudios de m\u00e1ster. Se tra\u2026 https:\/\/t.co\/H8R7p0xIpY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80032826,"id_str":"80032826","name":"Dr. Litos","screen_name":"DrLitos","location":"Valencia, Spain","url":"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Carlos_Roma-Mateo","description":"Investigador en enfermedades raras y profe en @medicina_uv. Redactor en @Principia_io y guionista de @theOOBIK. Blog: \u00a1Jindetr\u00e9s, sal! (https:\/\/t.co\/CG3ldsjdPb)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8216,"friends_count":879,"listed_count":241,"favourites_count":21820,"statuses_count":37280,"created_at":"Mon Oct 05 14:05:36 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0464C4","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"003596","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113432351869157376\/s7-Q2jDv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113432351869157376\/s7-Q2jDv_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80032826\/1570780799","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy os voy a hacer algo de propaganda, relacionada con #enfermedadesraras, biomedicina y estudios de m\u00e1ster. Se trata de un m\u00f3dulo sobre fisiopatolog\u00eda de las enfermedades raras que coordina un servidor y en el que participan algunos de mis compa\u00f1eros m\u00e1s \"raros\". Me explico:\ud83d\udc47","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[55,73]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[55,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H8R7p0xIpY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270740528255176705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[68,86]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrLitos","name":"Dr. Litos","id":80032826,"id_str":"80032826","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591819977258"}
{"created_at":"Wed Jun 10 20:13:08 +0000 2020","id":1270811257432662016,"id_str":"1270811257432662016","text":"RT @CentroCREER: Mar\u00eda Lesaca, madre de Markel con #GNAO1, nos cuenta c\u00f3mo ha sido el el d\u00eda a d\u00eda del confinamiento al cuidado de un ni\u00f1o\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2215332296,"id_str":"2215332296","name":"Montse Cabrejas","screen_name":"tecla2013","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":7,"listed_count":0,"favourites_count":21,"statuses_count":42,"created_at":"Tue Nov 26 08:09:38 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628100012451459072\/2QcsQ6jE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/628100012451459072\/2QcsQ6jE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2215332296\/1438585718","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:03:58 +0000 2020","id":1270642852498989056,"id_str":"1270642852498989056","text":"Mar\u00eda Lesaca, madre de Markel con #GNAO1, nos cuenta c\u00f3mo ha sido el el d\u00eda a d\u00eda del confinamiento al cuidado de u\u2026 https:\/\/t.co\/XPLrnBHMsv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7356,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10039,"statuses_count":15332,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mar\u00eda Lesaca, madre de Markel con #GNAO1, nos cuenta c\u00f3mo ha sido el el d\u00eda a d\u00eda del confinamiento al cuidado de un ni\u00f1o con necesidades especiales. Adem\u00e1s de una situaci\u00f3n econ\u00f3mica compleja\n#EnfermedadesRaras #COVID19 en @eitbeus \nhttps:\/\/t.co\/GMWXgfqdZZ","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"GNAO1","indices":[34,40]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[193,211]},{"text":"COVID19","indices":[212,220]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GMWXgfqdZZ","expanded_url":"https:\/\/www.eitb.eus\/es\/television\/programas\/360-grados\/videos\/detalle\/7271600\/maria-lesaca-madre-markel-confinamiento\/","display_url":"eitb.eus\/es\/television\/\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[{"screen_name":"eitbeus","name":"eitb.eus","id":122017893,"id_str":"122017893","indices":[224,232]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GNAO1","indices":[34,40]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XPLrnBHMsv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270642852498989056","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"GNAO1","indices":[51,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591819988960"}
{"created_at":"Wed Jun 10 20:14:00 +0000 2020","id":1270811474827587584,"id_str":"1270811474827587584","text":"RT @CEnfermedad: Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\n#millonesausentes\n#Cro\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":122103152,"id_str":"122103152","name":"Matahari","screen_name":"MatahariLM","location":null,"url":null,"description":"#MillonesAusentes #EMsfc #encefalomielitismi\u00e1lgica #sindromedefatigacronica #noesfatiganoesvida #meaction #fibromialgia #noseVeseSiente #CIE10_G_93_3","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":116,"friends_count":252,"listed_count":6,"favourites_count":451,"statuses_count":16715,"created_at":"Thu Mar 11 16:07:11 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185965533969162240\/qXWxKCVt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1185965533969162240\/qXWxKCVt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/122103152\/1398253435","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 19:30:31 +0000 2020","id":1270800532618297347,"id_str":"1270800532618297347","text":"Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\u2026 https:\/\/t.co\/fXpZ58ywq3","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","screen_name":"CEnfermedad","location":"Spain","url":"https:\/\/www.cronicasdelaenfermedad.com\/","description":"Sanitaria Enferma Cr\u00f3nica Blog: #EnfermedadCr\u00f3nica #EM #FM #SQM #DolorCronico #EnfermedadesRaras #ChronicDisease #ME #MillonsMissing #MillonesAusentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":166,"friends_count":663,"listed_count":3,"favourites_count":1533,"statuses_count":2245,"created_at":"Sun Feb 16 11:40:46 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1229007473203388417\/1591282754","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Enfermedades Invisibles\n#MeAwarenessHour\n#EnfermedadCronica\n#EncefalomielitisMialgica\n#Discapacidad\n#millonesausentes\n#CronicasdelaEnfermedad\n#millonsmissing\n#EnfermedadesRaras\n#MillionsMissing\n#MeAction\n#MillonesAusentes https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_text_range":[0,221],"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[24,40]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[41,59]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[60,85]},{"text":"Discapacidad","indices":[86,99]},{"text":"millonesausentes","indices":[100,117]},{"text":"CronicasdelaEnfermedad","indices":[118,141]},{"text":"millonsmissing","indices":[142,157]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[158,176]},{"text":"MillionsMissing","indices":[177,193]},{"text":"MeAction","indices":[194,203]},{"text":"MillonesAusentes","indices":[204,221]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270800531158716416,"id_str":"1270800531158716416","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_url":"pic.twitter.com\/cEya87V3nr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEnfermedad\/status\/1270800532618297347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"small":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270800531158716416,"id_str":"1270800531158716416","indices":[222,245],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaLKWaAX0AALCSH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/cEya87V3nr","display_url":"pic.twitter.com\/cEya87V3nr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CEnfermedad\/status\/1270800532618297347\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"},"small":{"w":603,"h":506,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[24,40]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[41,59]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[60,85]},{"text":"Discapacidad","indices":[86,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fXpZ58ywq3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270800532618297347","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MeAwarenessHour","indices":[41,57]},{"text":"EnfermedadCronica","indices":[58,76]},{"text":"EncefalomielitisMialgica","indices":[77,102]},{"text":"Discapacidad","indices":[103,116]},{"text":"millonesausentes","indices":[117,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CEnfermedad","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591820040791"}
{"created_at":"Wed Jun 10 20:20:55 +0000 2020","id":1270813215396704256,"id_str":"1270813215396704256","text":"RT @CIBERER: \ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercusi\u00f3n social\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14281,"friends_count":1037,"listed_count":257,"favourites_count":47354,"statuses_count":31012,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1591434053","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:07:56 +0000 2020","id":1270643852966313984,"id_str":"1270643852966313984","text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercu\u2026 https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10552,"friends_count":211,"listed_count":233,"favourites_count":1368,"statuses_count":6564,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1590506877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercusi\u00f3n social y familiar\u201d https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW v\u00eda #Orphanet @FEDER_ONG @CentroCREER","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]},{"text":"Orphanet","indices":[167,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zn0350A3InD","display_url":"ow.ly\/zn0350A3InD","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[177,187]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[188,200]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270643852966313984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[91,109]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591820455775"}
{"created_at":"Wed Jun 10 20:31:18 +0000 2020","id":1270815827802152963,"id_str":"1270815827802152963","text":"RT @CIBERER: \ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercusi\u00f3n social\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3395443095,"id_str":"3395443095","name":"Luzma \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a","screen_name":"Luzma_gp","location":null,"url":null,"description":"Mam\u00e1 de Paula, feminista, gestora de I+D y transferencia del conocimiento en Biomedicina. Narradora oral e improvisadora teatral. Viajera empedernida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":233,"friends_count":252,"listed_count":7,"favourites_count":4510,"statuses_count":3427,"created_at":"Thu Jul 30 12:34:13 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065564134803234817\/7iZOyWWq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065564134803234817\/7iZOyWWq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3395443095\/1532644340","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:07:56 +0000 2020","id":1270643852966313984,"id_str":"1270643852966313984","text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercu\u2026 https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10552,"friends_count":211,"listed_count":233,"favourites_count":1368,"statuses_count":6564,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1590506877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercusi\u00f3n social y familiar\u201d https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW v\u00eda #Orphanet @FEDER_ONG @CentroCREER","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]},{"text":"Orphanet","indices":[167,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zn0350A3InD","display_url":"ow.ly\/zn0350A3InD","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[177,187]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[188,200]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270643852966313984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[91,109]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591821078621"}
{"created_at":"Wed Jun 10 20:45:17 +0000 2020","id":1270819344268787714,"id_str":"1270819344268787714","text":"RT @nh487: Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/G\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":192868705,"id_str":"192868705","name":"Amaya Navarro","screen_name":"AmayaNavarroR","location":"NAVARRA","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":128,"friends_count":520,"listed_count":1,"favourites_count":9867,"statuses_count":3532,"created_at":"Mon Sep 20 11:25:11 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230066897108033537\/vQswncrY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230066897108033537\/vQswncrY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/192868705\/1582106026","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:54:06 +0000 2020","id":1270655472706748417,"id_str":"1270655472706748417","text":"Han sido tantas las hostias, que aprend\u00ed, que el suelo, a veces, tambi\u00e9n era sitio para vivir. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2434,"friends_count":473,"listed_count":17,"favourites_count":25046,"statuses_count":12859,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":54,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270655465484148736,"id_str":"1270655465484148736","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaJGaeQXYAA1MLy.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GqyMBFNDt1","display_url":"pic.twitter.com\/GqyMBFNDt1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1270655472706748417\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2047,"h":2047,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591821917012"}
{"created_at":"Wed Jun 10 21:01:15 +0000 2020","id":1270823364681256962,"id_str":"1270823364681256962","text":"RT @Metabolicos_es: Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y revin\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":847398195848110080,"id_str":"847398195848110080","name":"ACAEMI","screen_name":"ACA_EMI","location":"Cantabria, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.acaemi.es","description":"Asociaci\u00f3n C\u00e1ntabra de Afectados por Enfermedades Metab\u00f3licas Innatas PKU y OTM Cantabria","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":102,"friends_count":70,"listed_count":0,"favourites_count":261,"statuses_count":296,"created_at":"Thu Mar 30 10:40:48 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847401904267083776\/Gb3zcRB9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/847401904267083776\/Gb3zcRB9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/847398195848110080\/1492035926","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 06:01:45 +0000 2020","id":1270596995980328961,"id_str":"1270596995980328961","text":"Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y r\u2026 https:\/\/t.co\/E946iXixv7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":886402171,"id_str":"886402171","name":"Metabolicos.es","screen_name":"Metabolicos_es","location":"Costa del Sol, 11, Madrid","url":"http:\/\/www.metabolicos.es","description":"Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enfermedades Metab\u00f3licas Hereditarias. Pensando en Metab\u00f3lico desde hace m\u00e1s de 25 a\u00f1os. #comermesaleporunpico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":729,"friends_count":404,"listed_count":14,"favourites_count":768,"statuses_count":1362,"created_at":"Wed Oct 17 08:37:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/886402171\/1591769135","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Con motivo del d\u00eda metab\u00f3lico #PKUDay presentamos el siguiente manifiesto metab\u00f3lico que resume las necesidades y revindicaciones d nuestro colectivo. Este mes, m\u00e1s que nunca, #piensaenmetabolico #ffpaciente #rararasnoinvisibles #enfermedadesraras\n\nhttps:\/\/t.co\/eZo06UDn39","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[30,37]},{"text":"piensaenmetabolico","indices":[176,195]},{"text":"ffpaciente","indices":[196,207]},{"text":"rararasnoinvisibles","indices":[208,228]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[229,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eZo06UDn39","expanded_url":"https:\/\/metabolicos.es\/2020\/06\/manifiesto-metabolico\/","display_url":"metabolicos.es\/2020\/06\/manifi\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[30,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E946iXixv7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270596995980328961","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PKUDay","indices":[50,57]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Metabolicos_es","name":"Metabolicos.es","id":886402171,"id_str":"886402171","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591822875553"}
{"created_at":"Wed Jun 10 21:24:07 +0000 2020","id":1270829117315985410,"id_str":"1270829117315985410","text":"RT @CIBERER: \ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercusi\u00f3n social\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2211454038,"id_str":"2211454038","name":"Cesar Cobaleda","screen_name":"CJCHCM","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.cbm.uam.es\/ccobaleda","description":"Biologist. Scientist. Curious. Researcher in rare diseases, cancer, hematopoiesis, epigenetics and bioinformatics, at CBMSO (CSIC)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":103,"friends_count":72,"listed_count":1,"favourites_count":138,"statuses_count":614,"created_at":"Sat Nov 23 22:46:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091355446970105856\/wKmPX_AM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1091355446970105856\/wKmPX_AM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2211454038\/1549034055","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:07:56 +0000 2020","id":1270643852966313984,"id_str":"1270643852966313984","text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercu\u2026 https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10552,"friends_count":211,"listed_count":233,"favourites_count":1368,"statuses_count":6564,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1590506877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc49Estudio \u201cDeterminantes del retraso diagn\u00f3stico en las personas afectadas por #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a: repercusi\u00f3n social y familiar\u201d https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW v\u00eda #Orphanet @FEDER_ONG @CentroCREER","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]},{"text":"Orphanet","indices":[167,176]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9iJhzZSUhW","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/zn0350A3InD","display_url":"ow.ly\/zn0350A3InD","indices":[139,162]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[177,187]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[188,200]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kt8d1iwKjF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270643852966313984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[91,109]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1591824247088"}
