{"created_at":"Wed Apr 22 22:09:14 +0000 2020","id":1253083465844736008,"id_str":"1253083465844736008","text":"RT @Share4Rare_es: \u00a1Apunta la fecha! \ud83d\udcdd Caf\u00e9 virtual sobre diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras con los investigadores @GMarfanyN y @L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":985558639770562560,"id_str":"985558639770562560","name":"AHC Spain","screen_name":"aesha_ahcspain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/aesha.org","description":"Spanish Association of Alternating Hemiplegia, an ultra-rare neurological disorder affecting one in a million.\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/AHCSpain\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47,"friends_count":119,"listed_count":0,"favourites_count":129,"statuses_count":178,"created_at":"Sun Apr 15 16:41:05 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032937589593071616\/Z204O_Pl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032937589593071616\/Z204O_Pl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/985558639770562560\/1583012569","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 14:57:32 +0000 2020","id":1252974827511713792,"id_str":"1252974827511713792","text":"\u00a1Apunta la fecha! \ud83d\udcdd Caf\u00e9 virtual sobre diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras con los investigadores @GMarfanyN\u2026 https:\/\/t.co\/GcmlVWMJ3I","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1916,"friends_count":933,"listed_count":97,"favourites_count":2585,"statuses_count":6696,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Apunta la fecha! \ud83d\udcdd Caf\u00e9 virtual sobre diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras con los investigadores @GMarfanyN y @LluisMontoliu  \n\n\ud83d\udcc6 Martes, 5 de Mayo\n\u23f3 17:00 CET\n\nInscr\u00edbete aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/ZRHRGsCxjY #Share4Rare #Share4Research https:\/\/t.co\/yK88szdOxR","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[63,81]},{"text":"Share4Rare","indices":[212,223]},{"text":"Share4Research","indices":[224,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZRHRGsCxjY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eNFK0n","display_url":"bit.ly\/3eNFK0n","indices":[188,211]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[105,115]},{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[118,132]}],"symbols":[],"media":[{"id":1252971771831214080,"id_str":"1252971771831214080","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yK88szdOxR","display_url":"pic.twitter.com\/yK88szdOxR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1252974827511713792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252971771831214080,"id_str":"1252971771831214080","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yK88szdOxR","display_url":"pic.twitter.com\/yK88szdOxR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1252974827511713792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":11,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[63,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GcmlVWMJ3I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252974827511713792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[105,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[82,100]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[3,17]},{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[124,134]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587593354079"}
{"created_at":"Wed Apr 22 22:25:05 +0000 2020","id":1253087458453008392,"id_str":"1253087458453008392","text":"RT @AEF_AT: \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffcReto de los 26 pasos superado por nuestro Jos\u00e9, de Sevilla! Nuestros ni\u00f1os se esfuerzan mucho... Y t\u00fa... Te unes al reto #2\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3309469913,"id_str":"3309469913","name":"Vicente Cancio","screen_name":"VicenteCancio","location":"Spain","url":null,"description":"Opiniones personales","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":503,"friends_count":83,"listed_count":8,"favourites_count":212,"statuses_count":165,"created_at":"Fri Jun 05 16:48:16 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687991832446431233\/T18bmWFj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687991832446431233\/T18bmWFj_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 19:49:59 +0000 2020","id":1253048425060450305,"id_str":"1253048425060450305","text":"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffcReto de los 26 pasos superado por nuestro Jos\u00e9, de Sevilla! Nuestros ni\u00f1os se esfuerzan mucho... Y t\u00fa... Te une\u2026 https:\/\/t.co\/BqN7lVx2Ck","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":589370427,"id_str":"589370427","name":"AEFAT","screen_name":"AEF_AT","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.aefat.es","description":"AEFAT es la asociaci\u00f3n de familias afectadas con ataxia telangiectasia en Espa\u00f1a. La AT es una enfermedad rara y neurodegenerativa que a\u00fan no tiene cura.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":978,"friends_count":1003,"listed_count":34,"favourites_count":2898,"statuses_count":3480,"created_at":"Thu May 24 17:33:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udcaa\ud83c\udffcReto de los 26 pasos superado por nuestro Jos\u00e9, de Sevilla! Nuestros ni\u00f1os se esfuerzan mucho... Y t\u00fa... Te unes al reto #26steps4AT\u2753 Reto internacional por la #investigaci\u00f3n de la #ataxiatelangiectasia ante la crisis del #Covid19. https:\/\/t.co\/ZQ9uDh7KBH #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/7xjiq6vXDS","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"26steps4AT","indices":[125,136]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[164,178]},{"text":"ataxiatelangiectasia","indices":[185,206]},{"text":"Covid19","indices":[226,234]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[260,278]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZQ9uDh7KBH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3axVzF7","display_url":"bit.ly\/3axVzF7","indices":[236,259]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253048295561273344,"id_str":"1253048295561273344","indices":[279,302],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1253048295561273344\/pu\/img\/-i_h0wAGI6luNINR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1253048295561273344\/pu\/img\/-i_h0wAGI6luNINR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7xjiq6vXDS","display_url":"pic.twitter.com\/7xjiq6vXDS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AEF_AT\/status\/1253048425060450305\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":41100,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1253048295561273344\/pu\/vid\/480x480\/4yZ-bdY9EgjVthwX.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1253048295561273344\/pu\/pl\/fiR3j7Po1sqxlJqO.m3u8?tag=10"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1253048295561273344\/pu\/vid\/320x320\/zim01OLKb8Ir5R4d.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253048295561273344,"id_str":"1253048295561273344","indices":[279,302],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1253048295561273344\/pu\/img\/-i_h0wAGI6luNINR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1253048295561273344\/pu\/img\/-i_h0wAGI6luNINR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/7xjiq6vXDS","display_url":"pic.twitter.com\/7xjiq6vXDS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AEF_AT\/status\/1253048425060450305\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":41100,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1253048295561273344\/pu\/vid\/480x480\/4yZ-bdY9EgjVthwX.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1253048295561273344\/pu\/pl\/fiR3j7Po1sqxlJqO.m3u8?tag=10"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1253048295561273344\/pu\/vid\/320x320\/zim01OLKb8Ir5R4d.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BqN7lVx2Ck","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253048425060450305","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEF_AT","name":"AEFAT","id":589370427,"id_str":"589370427","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587594305991"}
{"created_at":"Wed Apr 22 22:26:32 +0000 2020","id":1253087819767197700,"id_str":"1253087819767197700","text":"RT @mjcupido: Bravo Patricia !! eres la Number One \ud83e\udd47","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3309469913,"id_str":"3309469913","name":"Vicente Cancio","screen_name":"VicenteCancio","location":"Spain","url":null,"description":"Opiniones personales","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":503,"friends_count":83,"listed_count":8,"favourites_count":213,"statuses_count":166,"created_at":"Fri Jun 05 16:48:16 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687991832446431233\/T18bmWFj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/687991832446431233\/T18bmWFj_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 19:42:12 +0000 2020","id":1253046464776937473,"id_str":"1253046464776937473","text":"Bravo Patricia !! eres la Number One \ud83e\udd47","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123376362,"id_str":"123376362","name":"mjcupido","screen_name":"mjcupido","location":"Sevilla","url":null,"description":"me gusta verte sonre\u00edr! ;)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":102,"friends_count":264,"listed_count":5,"favourites_count":3101,"statuses_count":1806,"created_at":"Mon Mar 15 22:26:30 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/455297592201850880\/8L-19YuE_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/455297592201850880\/8L-19YuE_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123376362\/1462450342","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1252938520555028480,"quoted_status_id_str":"1252938520555028480","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 12:33:16 +0000 2020","id":1252938520555028480,"id_str":"1252938520555028480","text":"\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffcTe unes al reto #26steps4AT\u2753 Reto internacional por la #investigaci\u00f3n de la #ataxiatelangiectasia ante la crisi\u2026 https:\/\/t.co\/qsfT5WPkm2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":589370427,"id_str":"589370427","name":"AEFAT","screen_name":"AEF_AT","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.aefat.es","description":"AEFAT es la asociaci\u00f3n de familias afectadas con ataxia telangiectasia en Espa\u00f1a. La AT es una enfermedad rara y neurodegenerativa que a\u00fan no tiene cura.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":978,"friends_count":1003,"listed_count":34,"favourites_count":2898,"statuses_count":3480,"created_at":"Thu May 24 17:33:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffcTe unes al reto #26steps4AT\u2753 Reto internacional por la #investigaci\u00f3n de la #ataxiatelangiectasia ante la crisis del #Covid19. Nuestra Patricia, de Lal\u00edn, Pontevedra, lo ha conseguido!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbhttps:\/\/t.co\/ZQ9uDh7KBH #enfermedadesraras #retosolidario https:\/\/t.co\/hGX7ieovMQ","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[{"text":"26steps4AT","indices":[20,31]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[59,73]},{"text":"ataxiatelangiectasia","indices":[80,101]},{"text":"Covid19","indices":[121,129]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[218,236]},{"text":"retosolidario","indices":[237,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZQ9uDh7KBH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3axVzF7","display_url":"bit.ly\/3axVzF7","indices":[194,217]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1252938399893331968,"id_str":"1252938399893331968","indices":[252,275],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1252938399893331968\/pu\/img\/96petTr9ZevFe1e_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1252938399893331968\/pu\/img\/96petTr9ZevFe1e_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hGX7ieovMQ","display_url":"pic.twitter.com\/hGX7ieovMQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AEF_AT\/status\/1252938520555028480\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":36410,"variants":[{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252938399893331968\/pu\/vid\/320x320\/D9LiLWBvRAM2kJfo.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252938399893331968\/pu\/vid\/480x480\/9hCsLNvzguvRzSlG.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252938399893331968\/pu\/pl\/HCEUk3u4tuPOObSh.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252938399893331968,"id_str":"1252938399893331968","indices":[252,275],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1252938399893331968\/pu\/img\/96petTr9ZevFe1e_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1252938399893331968\/pu\/img\/96petTr9ZevFe1e_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hGX7ieovMQ","display_url":"pic.twitter.com\/hGX7ieovMQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AEF_AT\/status\/1252938520555028480\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":36410,"variants":[{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252938399893331968\/pu\/vid\/320x320\/D9LiLWBvRAM2kJfo.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252938399893331968\/pu\/vid\/480x480\/9hCsLNvzguvRzSlG.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252938399893331968\/pu\/pl\/HCEUk3u4tuPOObSh.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"26steps4AT","indices":[20,31]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[59,73]},{"text":"ataxiatelangiectasia","indices":[80,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qsfT5WPkm2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252938520555028480","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/I9DM9buW9x","expanded":"https:\/\/twitter.com\/aef_at\/status\/1252938520555028480","display":"twitter.com\/aef_at\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"it"},"quoted_status_id":1252938520555028480,"quoted_status_id_str":"1252938520555028480","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 12:33:16 +0000 2020","id":1252938520555028480,"id_str":"1252938520555028480","text":"\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffcTe unes al reto #26steps4AT\u2753 Reto internacional por la #investigaci\u00f3n de la #ataxiatelangiectasia ante la crisi\u2026 https:\/\/t.co\/qsfT5WPkm2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":589370427,"id_str":"589370427","name":"AEFAT","screen_name":"AEF_AT","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.aefat.es","description":"AEFAT es la asociaci\u00f3n de familias afectadas con ataxia telangiectasia en Espa\u00f1a. La AT es una enfermedad rara y neurodegenerativa que a\u00fan no tiene cura.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":978,"friends_count":1003,"listed_count":34,"favourites_count":2898,"statuses_count":3480,"created_at":"Thu May 24 17:33:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udcaa\ud83c\udffcTe unes al reto #26steps4AT\u2753 Reto internacional por la #investigaci\u00f3n de la #ataxiatelangiectasia ante la crisis del #Covid19. Nuestra Patricia, de Lal\u00edn, Pontevedra, lo ha conseguido!! \ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffbhttps:\/\/t.co\/ZQ9uDh7KBH #enfermedadesraras #retosolidario https:\/\/t.co\/hGX7ieovMQ","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[{"text":"26steps4AT","indices":[20,31]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[59,73]},{"text":"ataxiatelangiectasia","indices":[80,101]},{"text":"Covid19","indices":[121,129]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[218,236]},{"text":"retosolidario","indices":[237,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZQ9uDh7KBH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3axVzF7","display_url":"bit.ly\/3axVzF7","indices":[194,217]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1252938399893331968,"id_str":"1252938399893331968","indices":[252,275],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1252938399893331968\/pu\/img\/96petTr9ZevFe1e_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1252938399893331968\/pu\/img\/96petTr9ZevFe1e_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hGX7ieovMQ","display_url":"pic.twitter.com\/hGX7ieovMQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AEF_AT\/status\/1252938520555028480\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":36410,"variants":[{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252938399893331968\/pu\/vid\/320x320\/D9LiLWBvRAM2kJfo.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252938399893331968\/pu\/vid\/480x480\/9hCsLNvzguvRzSlG.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252938399893331968\/pu\/pl\/HCEUk3u4tuPOObSh.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252938399893331968,"id_str":"1252938399893331968","indices":[252,275],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1252938399893331968\/pu\/img\/96petTr9ZevFe1e_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1252938399893331968\/pu\/img\/96petTr9ZevFe1e_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hGX7ieovMQ","display_url":"pic.twitter.com\/hGX7ieovMQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AEF_AT\/status\/1252938520555028480\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":36410,"variants":[{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252938399893331968\/pu\/vid\/320x320\/D9LiLWBvRAM2kJfo.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252938399893331968\/pu\/vid\/480x480\/9hCsLNvzguvRzSlG.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252938399893331968\/pu\/pl\/HCEUk3u4tuPOObSh.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"small":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":480,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"26steps4AT","indices":[20,31]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[59,73]},{"text":"ataxiatelangiectasia","indices":[80,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qsfT5WPkm2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252938520555028480","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/I9DM9buW9x","expanded":"https:\/\/twitter.com\/aef_at\/status\/1252938520555028480","display":"twitter.com\/aef_at\/status\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mjcupido","name":"mjcupido","id":123376362,"id_str":"123376362","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"it","timestamp_ms":"1587594392135"}
{"created_at":"Wed Apr 22 22:32:46 +0000 2020","id":1253089388004859906,"id_str":"1253089388004859906","text":"RT @legadomaria: Una imagen para definir el momento. \n\nCuidar de nuestros enfermos es siempre, en tiempos de #Covid_19 o de #enfermedadesra\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":232886185,"id_str":"232886185","name":"Nacho Gutierrez","screen_name":"capucheras","location":"Rivas","url":null,"description":"Comunicaci\u00f3n, producci\u00f3n","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":482,"friends_count":802,"listed_count":16,"favourites_count":6768,"statuses_count":7905,"created_at":"Sat Jan 01 16:49:15 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2170664795\/123chachacha_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2170664795\/123chachacha_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/232886185\/1364854910","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 16:42:58 +0000 2020","id":1253001359294705666,"id_str":"1253001359294705666","text":"Una imagen para definir el momento. \n\nCuidar de nuestros enfermos es siempre, en tiempos de #Covid_19 o de\u2026 https:\/\/t.co\/Q6W0zOql6l","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2519627813,"id_str":"2519627813","name":"Legado Maria Villota","screen_name":"legadomaria","location":null,"url":"http:\/\/www.mariadevillota.es","description":"Iniciativa que fomenta los valores de alegr\u00eda, optimismo, superaci\u00f3n, solidaridad y perseverancia. @FundacionACDM","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2246,"friends_count":1156,"listed_count":13,"favourites_count":1522,"statuses_count":2410,"created_at":"Wed Apr 30 19:20:51 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463962104093884416\/BhXlzJGF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463962104093884416\/BhXlzJGF_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2519627813\/1432283228","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Una imagen para definir el momento. \n\nCuidar de nuestros enfermos es siempre, en tiempos de #Covid_19 o de #enfermedadesraras.\n\nTodo nuestro reconocimiento. https:\/\/t.co\/CLk5K5LScr","display_text_range":[0,156],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[92,101]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[107,125]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253001351862370304,"id_str":"1253001351862370304","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOOF0DXQAADZPM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOOF0DXQAADZPM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CLk5K5LScr","display_url":"pic.twitter.com\/CLk5K5LScr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/legadomaria\/status\/1253001359294705666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1038,"h":627,"resize":"fit"},"large":{"w":1038,"h":627,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":411,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253001351862370304,"id_str":"1253001351862370304","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOOF0DXQAADZPM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOOF0DXQAADZPM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CLk5K5LScr","display_url":"pic.twitter.com\/CLk5K5LScr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/legadomaria\/status\/1253001359294705666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1038,"h":627,"resize":"fit"},"large":{"w":1038,"h":627,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":411,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":20,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[92,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q6W0zOql6l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253001359294705666","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"legadomaria","name":"Legado Maria Villota","id":2519627813,"id_str":"2519627813","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587594766032"}
{"created_at":"Wed Apr 22 22:37:14 +0000 2020","id":1253090515446304770,"id_str":"1253090515446304770","text":"RT @legadomaria: Una imagen para definir el momento. \n\nCuidar de nuestros enfermos es siempre, en tiempos de #Covid_19 o de #enfermedadesra\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":531902914,"id_str":"531902914","name":"Oscar Terroso","screen_name":"OTerroso82","location":"Comunidad de Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":73,"friends_count":142,"listed_count":1,"favourites_count":39062,"statuses_count":12316,"created_at":"Wed Mar 21 04:03:55 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119000238772183041\/MZIz_Ajj_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119000238772183041\/MZIz_Ajj_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/531902914\/1539498972","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 16:42:58 +0000 2020","id":1253001359294705666,"id_str":"1253001359294705666","text":"Una imagen para definir el momento. \n\nCuidar de nuestros enfermos es siempre, en tiempos de #Covid_19 o de\u2026 https:\/\/t.co\/Q6W0zOql6l","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2519627813,"id_str":"2519627813","name":"Legado Maria Villota","screen_name":"legadomaria","location":null,"url":"http:\/\/www.mariadevillota.es","description":"Iniciativa que fomenta los valores de alegr\u00eda, optimismo, superaci\u00f3n, solidaridad y perseverancia. @FundacionACDM","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2246,"friends_count":1156,"listed_count":13,"favourites_count":1522,"statuses_count":2410,"created_at":"Wed Apr 30 19:20:51 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463962104093884416\/BhXlzJGF_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/463962104093884416\/BhXlzJGF_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2519627813\/1432283228","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Una imagen para definir el momento. \n\nCuidar de nuestros enfermos es siempre, en tiempos de #Covid_19 o de #enfermedadesraras.\n\nTodo nuestro reconocimiento. https:\/\/t.co\/CLk5K5LScr","display_text_range":[0,156],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[92,101]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[107,125]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253001351862370304,"id_str":"1253001351862370304","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOOF0DXQAADZPM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOOF0DXQAADZPM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CLk5K5LScr","display_url":"pic.twitter.com\/CLk5K5LScr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/legadomaria\/status\/1253001359294705666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1038,"h":627,"resize":"fit"},"large":{"w":1038,"h":627,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":411,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253001351862370304,"id_str":"1253001351862370304","indices":[157,180],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOOF0DXQAADZPM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOOF0DXQAADZPM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CLk5K5LScr","display_url":"pic.twitter.com\/CLk5K5LScr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/legadomaria\/status\/1253001359294705666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1038,"h":627,"resize":"fit"},"large":{"w":1038,"h":627,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":411,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[92,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q6W0zOql6l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253001359294705666","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid_19","indices":[109,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"legadomaria","name":"Legado Maria Villota","id":2519627813,"id_str":"2519627813","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587595034835"}
{"created_at":"Wed Apr 22 22:42:40 +0000 2020","id":1253091883066294272,"id_str":"1253091883066294272","text":"Soy una an\u00f3nima voz nada influencer, ojal\u00e1 me diera la vida para swe activa en redes sociales #isabelgemio s\u00e9 nuest\u2026 https:\/\/t.co\/TM51Zhlh7u","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1253091880411299842,"in_reply_to_status_id_str":"1253091880411299842","in_reply_to_user_id":325761944,"in_reply_to_user_id_str":"325761944","in_reply_to_screen_name":"cosmosypsique","user":{"id":325761944,"id_str":"325761944","name":"@cosmosypsique","screen_name":"cosmosypsique","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Esc\u00e9ptica desde 1974","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":25,"listed_count":0,"favourites_count":17,"statuses_count":40,"created_at":"Tue Jun 28 20:39:20 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"990000","profile_sidebar_border_color":"DFDFDF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012315648180006912\/XATLd4EI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012315648180006912\/XATLd4EI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/325761944\/1530189894","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Soy una an\u00f3nima voz nada influencer, ojal\u00e1 me diera la vida para swe activa en redes sociales #isabelgemio s\u00e9 nuestra voz. Amplifica nuestro grito de socorro por favor.... #EnfermedadesRaras #","display_text_range":[0,192],"entities":{"hashtags":[{"text":"isabelgemio","indices":[94,106]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[172,190]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"isabelgemio","indices":[94,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TM51Zhlh7u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253091883066294272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587595360901"}
{"created_at":"Wed Apr 22 22:54:18 +0000 2020","id":1253094809482539017,"id_str":"1253094809482539017","text":"Totalmente de acuerdo amigo m\u00edo.","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1023298468721377280,"id_str":"1023298468721377280","name":"Ainhoa Notario Fern\u00e1ndez","screen_name":"AinhoaNotarioF","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"Agente de viajes GCT \ud83d\udee9\nCoordinadora de @AsociaAeryoh \n\ud83c\udf3e \u201cAquel que procura asegurar el bienestar ajeno ya tiene asegurado el propio\u201d.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":39,"friends_count":136,"listed_count":0,"favourites_count":681,"statuses_count":682,"created_at":"Sat Jul 28 20:05:41 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215574471458852869\/IDtwZF0D_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215574471458852869\/IDtwZF0D_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1023298468721377280\/1532808641","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1252921128198291456,"quoted_status_id_str":"1252921128198291456","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 11:24:09 +0000 2020","id":1252921128198291456,"id_str":"1252921128198291456","text":"Hoy quiero recorda me que es el d\u00eda mundial de la tierra. Tenemos que cuidarla, nos ha dado un buen aviso\u2026 https:\/\/t.co\/VsUnmOJGnE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":600882001,"id_str":"600882001","name":"CAMURATI ENGELMAN","screen_name":"CAMURATI_ONG","location":"Barcelona","url":"http:\/\/camurati.org","description":"1\u00aaAsociacion Espa\u00f1ola de sindrome Camurati Engelmann ER que afecta a los huesos. Divulgamos entre Sanitarios y la sociedad las Enfermedades raras","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":335,"friends_count":918,"listed_count":9,"favourites_count":881,"statuses_count":1921,"created_at":"Wed Jun 06 11:03:17 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233729083437146112\/4Atpvcap_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233729083437146112\/4Atpvcap_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/600882001\/1582440865","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy quiero recorda me que es el d\u00eda mundial de la tierra. Tenemos que cuidarla, nos ha dado un buen aviso @maria5sentidos @ffpaciente @pelendinez #raras #enfermedadesraras","display_text_range":[0,171],"entities":{"hashtags":[{"text":"raras","indices":[146,152]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[153,171]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"maria5sentidos","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","id":3073857904,"id_str":"3073857904","indices":[106,121]},{"screen_name":"ffpaciente","name":"#FFPaciente","id":3964381883,"id_str":"3964381883","indices":[122,133]},{"screen_name":"pelendinez","name":"Pedro Lendinez","id":576302294,"id_str":"576302294","indices":[134,145]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VsUnmOJGnE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252921128198291456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/wJVNgQ6qrc","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CAMURATI_ONG\/status\/1252921128198291456","display":"twitter.com\/CAMURATI_ONG\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587596058613"}
{"created_at":"Wed Apr 22 23:40:18 +0000 2020","id":1253106385543405569,"id_str":"1253106385543405569","text":"RT @STOP_FMF: En estos tiempos complicados comparte unos minutos con otros pacientes y familiares de #FMF y #Autoinflamatorios  \nInscr\u00edbete\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":620858559,"id_str":"620858559","name":"mismamente","screen_name":"mismamente2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":549,"listed_count":5,"favourites_count":207,"statuses_count":1872,"created_at":"Thu Jun 28 08:15:50 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"221470","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1A2778","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/620858559\/1386536452","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 18:04:42 +0000 2020","id":1253021926903230464,"id_str":"1253021926903230464","text":"En estos tiempos complicados comparte unos minutos con otros pacientes y familiares de #FMF y #Autoinflamatorios\u2026 https:\/\/t.co\/BLs9luIFpn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","screen_name":"STOP_FMF","location":" Rocafort, Valencia. Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fmf.org.es\/","description":"Cuenta oficial de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fiebre Mediterr\u00e1nea Familiar y S\u00edndromes Autoinflamatorios.\ncontacto@fmf.org.es\n661286891","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":327,"friends_count":573,"listed_count":13,"favourites_count":1148,"statuses_count":878,"created_at":"Wed May 18 19:55:14 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E48312","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974290758508470273\/I8woEIcy_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974290758508470273\/I8woEIcy_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/733023155980275712\/1569148598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En estos tiempos complicados comparte unos minutos con otros pacientes y familiares de #FMF y #Autoinflamatorios  \nInscr\u00edbete en el taller #Asociacionismo y #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/AwPSAqJTOK \nhttps:\/\/t.co\/zT1Rl0TgJ3","display_text_range":[0,224],"entities":{"hashtags":[{"text":"FMF","indices":[87,91]},{"text":"Autoinflamatorios","indices":[94,112]},{"text":"Asociacionismo","indices":[139,154]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[157,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AwPSAqJTOK","expanded_url":"https:\/\/forms.gle\/p95MxGXAPWzjuPBe7","display_url":"forms.gle\/p95MxGXAPWzjuP\u2026","indices":[176,199]},{"url":"https:\/\/t.co\/zT1Rl0TgJ3","expanded_url":"https:\/\/fmf.org.es\/taller-online-asociacionismo-y-enfermedades-raras\/","display_url":"fmf.org.es\/taller-online-\u2026","indices":[201,224]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"FMF","indices":[87,91]},{"text":"Autoinflamatorios","indices":[94,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BLs9luIFpn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253021926903230464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FMF","indices":[101,105]},{"text":"Autoinflamatorios","indices":[108,126]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"STOP_FMF","name":"Asociaci\u00f3n STOP FMF","id":733023155980275712,"id_str":"733023155980275712","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587598818561"}
{"created_at":"Wed Apr 22 23:44:48 +0000 2020","id":1253107517908975622,"id_str":"1253107517908975622","text":"RT @CentroCREER: Cuestionario para cuidadores para recabar informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n en la que se encuentran las familias con personas\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":620858559,"id_str":"620858559","name":"mismamente","screen_name":"mismamente2","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":56,"friends_count":549,"listed_count":5,"favourites_count":207,"statuses_count":1873,"created_at":"Thu Jun 28 08:15:50 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"221470","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1A2778","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/620858559\/1386536452","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 21 19:44:13 +0000 2020","id":1252684584308953088,"id_str":"1252684584308953088","text":"Cuestionario para cuidadores para recabar informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n en la que se encuentran las familias con p\u2026 https:\/\/t.co\/draQN69QWd","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7291,"friends_count":1507,"listed_count":207,"favourites_count":9721,"statuses_count":15072,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215578360623091715\/jZrzao3U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215578360623091715\/jZrzao3U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Cuestionario para cuidadores para recabar informaci\u00f3n sobre la situaci\u00f3n en la que se encuentran las familias con personas afectadas por #enfermedadesraras realizado por investigadores de @unisevilla, @UVA_es\n y @SAMFyC #COVID19 https:\/\/t.co\/Wmj3YRxY6L https:\/\/t.co\/ayOuLYqEfx","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[137,155]},{"text":"COVID19","indices":[220,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wmj3YRxY6L","expanded_url":"https:\/\/encuestas.samfyc.aswolfram.org\/survey\/start\/cuestionario-para-cuidadores-3","display_url":"encuestas.samfyc.aswolfram.org\/survey\/start\/c\u2026","indices":[229,252]}],"user_mentions":[{"screen_name":"unisevilla","name":"unisevilla","id":63421692,"id_str":"63421692","indices":[188,199]},{"screen_name":"UVa_es","name":"Gabinete de Comunicaci\u00f3n Universidad de Valladolid","id":385843469,"id_str":"385843469","indices":[201,208]},{"screen_name":"SAMFyC","name":"SAMFyC","id":280619019,"id_str":"280619019","indices":[212,219]}],"symbols":[],"media":[{"id":1252683453524557834,"id_str":"1252683453524557834","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWJs9sdXQAo8TqT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWJs9sdXQAo8TqT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ayOuLYqEfx","display_url":"pic.twitter.com\/ayOuLYqEfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1252684584308953088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1043,"h":532,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":347,"resize":"fit"},"medium":{"w":1043,"h":532,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252683453524557834,"id_str":"1252683453524557834","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWJs9sdXQAo8TqT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWJs9sdXQAo8TqT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ayOuLYqEfx","display_url":"pic.twitter.com\/ayOuLYqEfx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1252684584308953088\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1043,"h":532,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":347,"resize":"fit"},"medium":{"w":1043,"h":532,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/draQN69QWd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252684584308953088","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587599088538"}
{"created_at":"Thu Apr 23 00:06:25 +0000 2020","id":1253112959330549760,"id_str":"1253112959330549760","text":"\u15f0\u15e9GI\u15e9 \u146d\u144c\u1587\u15e9.\ud83d\udcab\ud83e\uddff\n\n...\n\n#danisswan #gaucherdisease #gaucher #raredisease #enfermedadesraras #enfermedadeslisosomales\u2026 https:\/\/t.co\/xXgTffcUt2","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":124216404,"id_str":"124216404","name":"danis.swan","screen_name":"danisswan","location":"M\u00e9xico","url":"https:\/\/danisswangaucher.wixsite.com\/danisswan","description":"#DANISSWAN\n#CDMX\n#Ser #Creer y #Crear\n#gauchersdisease\nMember of rare diseases of M\u00e9xico.\nMember of the Gaucher Association of M\u00e9xico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":142,"friends_count":174,"listed_count":4,"favourites_count":1236,"statuses_count":1721,"created_at":"Thu Mar 18 17:01:10 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237039411361185793\/SowR3fyD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237039411361185793\/SowR3fyD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/124216404\/1515455648","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":{"type":"Point","coordinates":[19.4326,-99.1332]},"coordinates":{"type":"Point","coordinates":[-99.1332,19.4326]},"place":{"id":"bfc35dcc7e63252a","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/bfc35dcc7e63252a.json","place_type":"city","name":"Cuauht\u00e9moc","full_name":"Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.184350,19.399835],[-99.184350,19.465837],[-99.122382,19.465837],[-99.122382,19.399835]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u15f0\u15e9GI\u15e9 \u146d\u144c\u1587\u15e9.\ud83d\udcab\ud83e\uddff\n\n...\n\n#danisswan #gaucherdisease #gaucher #raredisease #enfermedadesraras #enfermedadeslisosomales #minimalfeed\u00a0 #minimal #simple #style #mood #inspiracion #instamood #ootd #post #myownstyle\u2026 https:\/\/t.co\/QtNAKdy5lU","display_text_range":[0,229],"entities":{"hashtags":[{"text":"danisswan","indices":[20,30]},{"text":"gaucherdisease","indices":[31,46]},{"text":"gaucher","indices":[47,55]},{"text":"raredisease","indices":[56,68]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[69,87]},{"text":"enfermedadeslisosomales","indices":[88,112]},{"text":"minimalfeed","indices":[113,125]},{"text":"minimal","indices":[127,135]},{"text":"simple","indices":[136,143]},{"text":"style","indices":[144,150]},{"text":"mood","indices":[151,156]},{"text":"inspiracion","indices":[157,169]},{"text":"instamood","indices":[170,180]},{"text":"ootd","indices":[181,186]},{"text":"post","indices":[187,192]},{"text":"myownstyle","indices":[193,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QtNAKdy5lU","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B_TXqPxDnI8\/?igshid=r2rddataq68v","display_url":"instagram.com\/p\/B_TXqPxDnI8\/\u2026","indices":[206,229]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"danisswan","indices":[20,30]},{"text":"gaucherdisease","indices":[31,46]},{"text":"gaucher","indices":[47,55]},{"text":"raredisease","indices":[56,68]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[69,87]},{"text":"enfermedadeslisosomales","indices":[88,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xXgTffcUt2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253112959330549760","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1587600385874"}
{"created_at":"Thu Apr 23 00:10:10 +0000 2020","id":1253113901811720192,"id_str":"1253113901811720192","text":"RT @AEF_AT: \ud83d\ude0d\ud83d\ude02 Gracias @salvareinachuki por sumarte al reto internacional  #26steps4AT por la #investigaci\u00f3n de la #ataxiatelangiectasia an\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397831665,"id_str":"397831665","name":"Mar\u00eda Jes\u00fas Gp","screen_name":"MariaJGuil","location":"M\u00e1laga, Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":69,"listed_count":1,"favourites_count":6486,"statuses_count":3289,"created_at":"Tue Oct 25 06:38:56 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229211557885808641\/plWrpBlK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229211557885808641\/plWrpBlK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397831665\/1574452206","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 13:07:20 +0000 2020","id":1252947095604072448,"id_str":"1252947095604072448","text":"\ud83d\ude0d\ud83d\ude02 Gracias @salvareinachuki por sumarte al reto internacional  #26steps4AT por la #investigaci\u00f3n de la\u2026 https:\/\/t.co\/TOsU5V2Opv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":589370427,"id_str":"589370427","name":"AEFAT","screen_name":"AEF_AT","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.aefat.es","description":"AEFAT es la asociaci\u00f3n de familias afectadas con ataxia telangiectasia en Espa\u00f1a. La AT es una enfermedad rara y neurodegenerativa que a\u00fan no tiene cura.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":978,"friends_count":1003,"listed_count":34,"favourites_count":2898,"statuses_count":3480,"created_at":"Thu May 24 17:33:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude0d\ud83d\ude02 Gracias @salvareinachuki por sumarte al reto internacional  #26steps4AT por la #investigaci\u00f3n de la #ataxiatelangiectasia ante la crisis del #Covid19. Y con humor! Participa t\u00fa tambi\u00e9n, comparte y dona, por favor https:\/\/t.co\/ZQ9uDh7KBH #enfermedadesraras @ActionforAT https:\/\/t.co\/5W9DDtLAWd","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"26steps4AT","indices":[63,74]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[82,96]},{"text":"ataxiatelangiectasia","indices":[103,124]},{"text":"Covid19","indices":[144,152]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[240,258]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZQ9uDh7KBH","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/3axVzF7","display_url":"bit.ly\/3axVzF7","indices":[216,239]}],"user_mentions":[{"screen_name":"salvareinachuki","name":"salva reina","id":315212562,"id_str":"315212562","indices":[11,27]},{"screen_name":"ActionforAT","name":"Action for A-T","id":469511905,"id_str":"469511905","indices":[259,271]}],"symbols":[],"media":[{"id":1252946947557789698,"id_str":"1252946947557789698","indices":[272,295],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1252946947557789698\/pu\/img\/ngtzm3502adPsRi-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1252946947557789698\/pu\/img\/ngtzm3502adPsRi-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5W9DDtLAWd","display_url":"pic.twitter.com\/5W9DDtLAWd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AEF_AT\/status\/1252947095604072448\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":44949,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252946947557789698\/pu\/pl\/fvoKRgPYb13X1A0_.m3u8?tag=10"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252946947557789698\/pu\/vid\/640x640\/8bbOhMWT3SfljqBv.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252946947557789698\/pu\/vid\/480x480\/kbe2boyirOIMEizb.mp4?tag=10"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252946947557789698\/pu\/vid\/320x320\/IyetVnqibP3Je-jO.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252946947557789698,"id_str":"1252946947557789698","indices":[272,295],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1252946947557789698\/pu\/img\/ngtzm3502adPsRi-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1252946947557789698\/pu\/img\/ngtzm3502adPsRi-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5W9DDtLAWd","display_url":"pic.twitter.com\/5W9DDtLAWd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AEF_AT\/status\/1252947095604072448\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[1,1],"duration_millis":44949,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252946947557789698\/pu\/pl\/fvoKRgPYb13X1A0_.m3u8?tag=10"},{"bitrate":1280000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252946947557789698\/pu\/vid\/640x640\/8bbOhMWT3SfljqBv.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252946947557789698\/pu\/vid\/480x480\/kbe2boyirOIMEizb.mp4?tag=10"},{"bitrate":432000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1252946947557789698\/pu\/vid\/320x320\/IyetVnqibP3Je-jO.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"medium":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":640,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":3,"retweet_count":7,"favorite_count":32,"entities":{"hashtags":[{"text":"26steps4AT","indices":[63,74]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[82,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TOsU5V2Opv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252947095604072448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[{"screen_name":"salvareinachuki","name":"salva reina","id":315212562,"id_str":"315212562","indices":[11,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"26steps4AT","indices":[75,86]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[94,108]},{"text":"ataxiatelangiectasia","indices":[115,136]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEF_AT","name":"AEFAT","id":589370427,"id_str":"589370427","indices":[3,10]},{"screen_name":"salvareinachuki","name":"salva reina","id":315212562,"id_str":"315212562","indices":[23,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587600610579"}
{"created_at":"Thu Apr 23 00:12:02 +0000 2020","id":1253114373125668878,"id_str":"1253114373125668878","text":"RT @FEDER_ONG: Hoy cumplimos 21 a\u00f1os, m\u00e1s de dos d\u00e9cadas dando voz a los m\u00e1s de tres millones de personas que conviven en Espa\u00f1a con alguna\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1110897728320663559,"id_str":"1110897728320663559","name":"Catiruli","screen_name":"Catiruli1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12,"friends_count":39,"listed_count":0,"favourites_count":170,"statuses_count":104,"created_at":"Wed Mar 27 13:33:52 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110898299022831616\/y8zMNo8c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1110898299022831616\/y8zMNo8c_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Apr 17 11:47:23 +0000 2020","id":1251115035029618690,"id_str":"1251115035029618690","text":"Hoy cumplimos 21 a\u00f1os, m\u00e1s de dos d\u00e9cadas dando voz a los m\u00e1s de tres millones de personas que conviven en Espa\u00f1a c\u2026 https:\/\/t.co\/FaSnPZlYQy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32131,"friends_count":8900,"listed_count":846,"favourites_count":3572,"statuses_count":67518,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy cumplimos 21 a\u00f1os, m\u00e1s de dos d\u00e9cadas dando voz a los m\u00e1s de tres millones de personas que conviven en Espa\u00f1a con alguna #enfermedadrara y todo lo logrado ha sido gracias a ti.  \u00a1MILLONES DE GRACIAS POR ESTAR A NUESTRO LADO!  #somosFEDER","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadrara","indices":[125,140]},{"text":"somosFEDER","indices":[230,241]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":6,"reply_count":9,"retweet_count":21,"favorite_count":87,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FaSnPZlYQy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1251115035029618690","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587600722949"}
{"created_at":"Thu Apr 23 00:41:47 +0000 2020","id":1253121858750332931,"id_str":"1253121858750332931","text":"RT @MeBOResearch: Join #RareConnect Trimethylaminuria Community https:\/\/t.co\/90E35rlXF0 #eurordis #nord #raredisease #rarediseaseday","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3115966904,"id_str":"3115966904","name":"The Gut War","screen_name":"TheGutWar","location":null,"url":"https:\/\/youtu.be\/InsMNrXvzDw","description":"TMAU is a disease that causes UBO (Uncontrollable Body Odor). There is no \"medical cure\" for it. However, some people have been able to cure themselves...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":81,"friends_count":41,"listed_count":1,"favourites_count":3334,"statuses_count":105,"created_at":"Sun Mar 29 23:11:09 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233942753815474176\/ZXUsFERw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233942753815474176\/ZXUsFERw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3115966904\/1583029853","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 16:08:24 +0000 2020","id":1252992660643725313,"id_str":"1252992660643725313","text":"Join #RareConnect Trimethylaminuria Community https:\/\/t.co\/90E35rlXF0 #eurordis #nord #raredisease #rarediseaseday","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.google.com\/\" rel=\"nofollow\"\u003eGoogle\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":60447355,"id_str":"60447355","name":"MEBO Research","screen_name":"MeBOResearch","location":"USA & UK","url":"http:\/\/www.meboresearch.org","description":"Public Charity 501c3; research genetic & acquired diseases, ie,TMAU, resulting in malodor; volunteer administration international testing & research. services.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":164,"friends_count":75,"listed_count":9,"favourites_count":3,"statuses_count":1186,"created_at":"Mon Jul 27 01:17:49 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2043905559\/mebo-logo-big_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2043905559\/mebo-logo-big_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareConnect","indices":[5,17]},{"text":"eurordis","indices":[70,79]},{"text":"nord","indices":[80,85]},{"text":"raredisease","indices":[86,98]},{"text":"rarediseaseday","indices":[99,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/90E35rlXF0","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/fb\/aeLS5y","display_url":"goo.gl\/fb\/aeLS5y","indices":[46,69]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareConnect","indices":[23,35]},{"text":"eurordis","indices":[88,97]},{"text":"nord","indices":[98,103]},{"text":"raredisease","indices":[104,116]},{"text":"rarediseaseday","indices":[117,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/90E35rlXF0","expanded_url":"https:\/\/goo.gl\/fb\/aeLS5y","display_url":"goo.gl\/fb\/aeLS5y","indices":[64,87]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MeBOResearch","name":"MEBO Research","id":60447355,"id_str":"60447355","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1587602507661"}
{"created_at":"Thu Apr 23 01:30:57 +0000 2020","id":1253134232702115841,"id_str":"1253134232702115841","text":"RT @djavierreh: ENHORABUENA!!! a @dgenesmurcia junto con @AEEPompe por su Programa de atenci\u00f3n especializada de fisioterapia a domicilio en\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":872336105202429952,"id_str":"872336105202429952","name":"Manu Pompe","screen_name":"Aguazulpompe","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":171,"listed_count":1,"favourites_count":1210,"statuses_count":1322,"created_at":"Wed Jun 07 06:15:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872376181164789760\/BtSgevbC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/872376181164789760\/BtSgevbC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 19:03:49 +0000 2020","id":1253036804502159369,"id_str":"1253036804502159369","text":"ENHORABUENA!!! a @dgenesmurcia junto con @AEEPompe por su Programa de atenci\u00f3n especializada de fisioterapia a domi\u2026 https:\/\/t.co\/Zx0ckh4wyE","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":405770831,"id_str":"405770831","name":"David Javierre","screen_name":"djavierreh","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"National Public Affairs & Advocacy Rare Disease and Rare Blood Disorders #EnfermedadesRaras #SomosPocosNoMenos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":409,"friends_count":182,"listed_count":18,"favourites_count":54,"statuses_count":3479,"created_at":"Sat Nov 05 19:33:59 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"4671B0","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1010247355113918464\/K8M37lLq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1010247355113918464\/K8M37lLq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/405770831\/1529695837","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"ENHORABUENA!!! a @dgenesmurcia junto con @AEEPompe por su Programa de atenci\u00f3n especializada de fisioterapia a domicilio en enfermos de #Pompe, #EnfermedadesRaras @RarasReales @SanofiES https:\/\/t.co\/RHvlx6Magt","display_text_range":[0,185],"entities":{"hashtags":[{"text":"Pompe","indices":[136,142]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[144,162]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[17,30]},{"screen_name":"AEEPompe","name":"AEEPompe - Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enfermos Pompe","id":976550074720444418,"id_str":"976550074720444418","indices":[41,50]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[163,175]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[176,185]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253036733077368839,"id_str":"1253036733077368839","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOuRRWXsAcXGJK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOuRRWXsAcXGJK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RHvlx6Magt","display_url":"pic.twitter.com\/RHvlx6Magt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/djavierreh\/status\/1253036804502159369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253036733077368839,"id_str":"1253036733077368839","indices":[186,209],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOuRRWXsAcXGJK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOuRRWXsAcXGJK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RHvlx6Magt","display_url":"pic.twitter.com\/RHvlx6Magt","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/djavierreh\/status\/1253036804502159369\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Zx0ckh4wyE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253036804502159369","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[17,30]},{"screen_name":"AEEPompe","name":"AEEPompe - Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enfermos Pompe","id":976550074720444418,"id_str":"976550074720444418","indices":[41,50]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"djavierreh","name":"David Javierre","id":405770831,"id_str":"405770831","indices":[3,14]},{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[33,46]},{"screen_name":"AEEPompe","name":"AEEPompe - Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enfermos Pompe","id":976550074720444418,"id_str":"976550074720444418","indices":[57,66]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587605457841"}
{"created_at":"Thu Apr 23 01:39:23 +0000 2020","id":1253136355137327106,"id_str":"1253136355137327106","text":"@MargaritaRepo Hay pacientes que necesitan de su Odontologo para tener calidad de vida y alimentacion saludable\u2026 https:\/\/t.co\/dad4HT5ORW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":593765767,"in_reply_to_user_id_str":"593765767","in_reply_to_screen_name":"MargaritaRepo","user":{"id":896651562,"id_str":"896651562","name":"Eliana Ortiz","screen_name":"Eliana_org","location":"Fusagasug\u00e1, Colombia","url":null,"description":"Que la lucha contra el #COVID19 no nos permita retroceder en la visibilizacion y reconocimiento de las Enfermedades Hu\u00e9rfanas. #EnfermedadesRaras","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20,"friends_count":468,"listed_count":0,"favourites_count":157,"statuses_count":75,"created_at":"Mon Oct 22 03:30:43 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1235547205039280128\/oOvR3o9q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1235547205039280128\/oOvR3o9q_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1253107835443073025,"quoted_status_id_str":"1253107835443073025","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 23:46:04 +0000 2020","id":1253107835443073025,"id_str":"1253107835443073025","text":"Mi solidaridad con los profesionales de la odontolog\u00eda qui\u00e9nes no podr\u00e1n atender pacientes en mucho tiempo, pues el\u2026 https:\/\/t.co\/j5r73VMsEw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":593765767,"id_str":"593765767","name":"Margarita Restrepo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","screen_name":"MargaritaRepo","location":"Medell\u00edn, Colombia","url":"http:\/\/www.margaritarestrepo.com\/","description":"Integro la Comisi\u00f3n Primera del Congreso de la Rep\u00fablica. Soy mujer, madre, esposa y amiga. Soy Centro Democr\u00e1tico \u261d\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":71801,"friends_count":2984,"listed_count":221,"favourites_count":34368,"statuses_count":73734,"created_at":"Tue May 29 14:42:39 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054215887572615169\/PAB2T7Vn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054215887572615169\/PAB2T7Vn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/593765767\/1586883785","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mi solidaridad con los profesionales de la odontolog\u00eda qui\u00e9nes no podr\u00e1n atender pacientes en mucho tiempo, pues el contacto de ellos con las secreciones bucales de sus pacientes, los pone en un delicado estado de vulnerabilidad. #SoyOdontologo","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[{"text":"SoyOdontologo","indices":[230,244]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":17,"favorite_count":33,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j5r73VMsEw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253107835443073025","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/zxAdyZ3uZR","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MargaritaRepo\/status\/1253107835443073025","display":"twitter.com\/MargaritaRepo\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"@MargaritaRepo Hay pacientes que necesitan de su Odontologo para tener calidad de vida y alimentacion saludable #EnfermedadesRaras estan relacionadas con salud bucal. @odpdh @ColegioMedicoCo @Pacientesco @EHuerfanasCo @MinSaludCol @pediatraencasa @FerSuarezMD @GeneticaPUJ","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[112,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MargaritaRepo","name":"Margarita Restrepo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":593765767,"id_str":"593765767","indices":[0,14]},{"screen_name":"odpdh","name":"Organizaci\u00f3n Defensa Del Paciente","id":853282207607267330,"id_str":"853282207607267330","indices":[167,173]},{"screen_name":"ColegioMedicoCo","name":"Colegio M\u00e9dico Col","id":897463070448111617,"id_str":"897463070448111617","indices":[174,190]},{"screen_name":"Pacientesco","name":"Pacientes Colombia","id":321596714,"id_str":"321596714","indices":[191,203]},{"screen_name":"EHuerfanasCo","name":"Enf. Hu\u00e9rfanas","id":3045396261,"id_str":"3045396261","indices":[204,217]},{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[218,230]},{"screen_name":"pediatraencasa","name":"Dr. (Sin) Barbuchas","id":266873370,"id_str":"266873370","indices":[231,246]},{"screen_name":"FerSuarezMD","name":"Fernando Su\u00e1rez-Obando MD.","id":930513440287985665,"id_str":"930513440287985665","indices":[247,259]},{"screen_name":"GeneticaPUJ","name":"Gen\u00e9tica Humana PUJ","id":4819759431,"id_str":"4819759431","indices":[260,272]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dad4HT5ORW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253136355137327106","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MargaritaRepo","name":"Margarita Restrepo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":593765767,"id_str":"593765767","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587605963869"}
{"created_at":"Thu Apr 23 03:10:18 +0000 2020","id":1253159231777357824,"id_str":"1253159231777357824","text":"RT @Eliana_org: @MargaritaRepo Hay pacientes que necesitan de su Odontologo para tener calidad de vida y alimentacion saludable #Enfermedad\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":930513440287985665,"id_str":"930513440287985665","name":"Fernando Su\u00e1rez-Obando MD.","screen_name":"FerSuarezMD","location":"Bojaca - Cundinamarca","url":"http:\/\/casoscolombia.com","description":"Director @GeneticaPUJ Genetista. Epidemi\u00f3logo \"La ciencia no solo es compatible con la espiritualidad, es una profunda fuente de espiritualidad\" C. Sagan","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":858,"friends_count":1142,"listed_count":9,"favourites_count":13354,"statuses_count":5866,"created_at":"Tue Nov 14 19:11:07 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202708105479540743\/tsXyzlbc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1202708105479540743\/tsXyzlbc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/930513440287985665\/1578807952","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 01:39:23 +0000 2020","id":1253136355137327106,"id_str":"1253136355137327106","text":"@MargaritaRepo Hay pacientes que necesitan de su Odontologo para tener calidad de vida y alimentacion saludable\u2026 https:\/\/t.co\/dad4HT5ORW","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":593765767,"in_reply_to_user_id_str":"593765767","in_reply_to_screen_name":"MargaritaRepo","user":{"id":896651562,"id_str":"896651562","name":"Eliana Ortiz","screen_name":"Eliana_org","location":"Fusagasug\u00e1, Colombia","url":null,"description":"Que la lucha contra el #COVID19 no nos permita retroceder en la visibilizacion y reconocimiento de las Enfermedades Hu\u00e9rfanas. #EnfermedadesRaras","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20,"friends_count":468,"listed_count":0,"favourites_count":157,"statuses_count":75,"created_at":"Mon Oct 22 03:30:43 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"91D2FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1235547205039280128\/oOvR3o9q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1235547205039280128\/oOvR3o9q_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1253107835443073025,"quoted_status_id_str":"1253107835443073025","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 23:46:04 +0000 2020","id":1253107835443073025,"id_str":"1253107835443073025","text":"Mi solidaridad con los profesionales de la odontolog\u00eda qui\u00e9nes no podr\u00e1n atender pacientes en mucho tiempo, pues el\u2026 https:\/\/t.co\/j5r73VMsEw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":593765767,"id_str":"593765767","name":"Margarita Restrepo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","screen_name":"MargaritaRepo","location":"Medell\u00edn, Colombia","url":"http:\/\/www.margaritarestrepo.com\/","description":"Integro la Comisi\u00f3n Primera del Congreso de la Rep\u00fablica. Soy mujer, madre, esposa y amiga. Soy Centro Democr\u00e1tico \u261d\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":71802,"friends_count":2984,"listed_count":221,"favourites_count":34368,"statuses_count":73735,"created_at":"Tue May 29 14:42:39 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054215887572615169\/PAB2T7Vn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054215887572615169\/PAB2T7Vn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/593765767\/1586883785","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mi solidaridad con los profesionales de la odontolog\u00eda qui\u00e9nes no podr\u00e1n atender pacientes en mucho tiempo, pues el contacto de ellos con las secreciones bucales de sus pacientes, los pone en un delicado estado de vulnerabilidad. #SoyOdontologo","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[{"text":"SoyOdontologo","indices":[230,244]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":24,"favorite_count":44,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j5r73VMsEw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253107835443073025","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/zxAdyZ3uZR","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MargaritaRepo\/status\/1253107835443073025","display":"twitter.com\/MargaritaRepo\/\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"@MargaritaRepo Hay pacientes que necesitan de su Odontologo para tener calidad de vida y alimentacion saludable #EnfermedadesRaras estan relacionadas con salud bucal. @odpdh @ColegioMedicoCo @Pacientesco @EHuerfanasCo @MinSaludCol @pediatraencasa @FerSuarezMD @GeneticaPUJ","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[112,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MargaritaRepo","name":"Margarita Restrepo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":593765767,"id_str":"593765767","indices":[0,14]},{"screen_name":"odpdh","name":"Organizaci\u00f3n Defensa Del Paciente","id":853282207607267330,"id_str":"853282207607267330","indices":[167,173]},{"screen_name":"ColegioMedicoCo","name":"Colegio M\u00e9dico Col","id":897463070448111617,"id_str":"897463070448111617","indices":[174,190]},{"screen_name":"Pacientesco","name":"Pacientes Colombia","id":321596714,"id_str":"321596714","indices":[191,203]},{"screen_name":"EHuerfanasCo","name":"Enf. Hu\u00e9rfanas","id":3045396261,"id_str":"3045396261","indices":[204,217]},{"screen_name":"MinSaludCol","name":"MinSaludCol","id":371797057,"id_str":"371797057","indices":[218,230]},{"screen_name":"pediatraencasa","name":"Dr. (Sin) Barbuchas","id":266873370,"id_str":"266873370","indices":[231,246]},{"screen_name":"FerSuarezMD","name":"Fernando Su\u00e1rez-Obando MD.","id":930513440287985665,"id_str":"930513440287985665","indices":[247,259]},{"screen_name":"GeneticaPUJ","name":"Gen\u00e9tica Humana PUJ","id":4819759431,"id_str":"4819759431","indices":[260,272]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dad4HT5ORW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253136355137327106","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MargaritaRepo","name":"Margarita Restrepo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":593765767,"id_str":"593765767","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1253107835443073025,"quoted_status_id_str":"1253107835443073025","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 23:46:04 +0000 2020","id":1253107835443073025,"id_str":"1253107835443073025","text":"Mi solidaridad con los profesionales de la odontolog\u00eda qui\u00e9nes no podr\u00e1n atender pacientes en mucho tiempo, pues el\u2026 https:\/\/t.co\/j5r73VMsEw","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":593765767,"id_str":"593765767","name":"Margarita Restrepo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","screen_name":"MargaritaRepo","location":"Medell\u00edn, Colombia","url":"http:\/\/www.margaritarestrepo.com\/","description":"Integro la Comisi\u00f3n Primera del Congreso de la Rep\u00fablica. Soy mujer, madre, esposa y amiga. Soy Centro Democr\u00e1tico \u261d\ufe0f\ud83c\udde8\ud83c\uddf4","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":71802,"friends_count":2984,"listed_count":221,"favourites_count":34368,"statuses_count":73735,"created_at":"Tue May 29 14:42:39 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054215887572615169\/PAB2T7Vn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054215887572615169\/PAB2T7Vn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/593765767\/1586883785","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mi solidaridad con los profesionales de la odontolog\u00eda qui\u00e9nes no podr\u00e1n atender pacientes en mucho tiempo, pues el contacto de ellos con las secreciones bucales de sus pacientes, los pone en un delicado estado de vulnerabilidad. #SoyOdontologo","display_text_range":[0,244],"entities":{"hashtags":[{"text":"SoyOdontologo","indices":[230,244]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":2,"retweet_count":24,"favorite_count":44,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/j5r73VMsEw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253107835443073025","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/zxAdyZ3uZR","expanded":"https:\/\/twitter.com\/MargaritaRepo\/status\/1253107835443073025","display":"twitter.com\/MargaritaRepo\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Eliana_org","name":"Eliana Ortiz","id":896651562,"id_str":"896651562","indices":[3,14]},{"screen_name":"MargaritaRepo","name":"Margarita Restrepo \ud83c\udde8\ud83c\uddf4","id":593765767,"id_str":"593765767","indices":[16,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587611418085"}
{"created_at":"Thu Apr 23 05:27:53 +0000 2020","id":1253193856054681600,"id_str":"1253193856054681600","text":"\u00a1Asanhemo news est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/5KC2gdqvve Gracias a @SJDmetabolicas @Sobi_Iberia @HPE_ORG #enfermedadesraras #enfermedadrara","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":935432671,"id_str":"935432671","name":"Asociaci\u00f3n Andaluza de Hemofilia (ASANHEMO)","screen_name":"asanhemo","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.asanhemo.org","description":"Somos una entidad sin \u00e1nimo de lucro cuyo fin es mejorar la calidad de vida de las personas afectadas de hemofilia,otras coagulopat\u00edas cong\u00e9nitas y portadoras.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":833,"friends_count":398,"listed_count":24,"favourites_count":227,"statuses_count":2685,"created_at":"Thu Nov 08 21:02:04 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240623724983922689\/7GoYAzMW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240623724983922689\/7GoYAzMW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/935432671\/1586770598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[104,122]},{"text":"enfermedadrara","indices":[123,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5KC2gdqvve","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/asanhemo\/1353273816?edition_id=2d3159e0-8523-11ea-bd2a-0cc47a0d164b","display_url":"paper.li\/asanhemo\/13532\u2026","indices":[32,55]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SJDmetabolicas","name":"Gu\u00eda metab\u00f3lica","id":125602318,"id_str":"125602318","indices":[66,81]},{"screen_name":"Sobi_Iberia","name":"Sobi","id":1126803959954460672,"id_str":"1126803959954460672","indices":[82,94]},{"screen_name":"HPE_ORG","name":"HPEspa\u00f1a","id":745682817250656256,"id_str":"745682817250656256","indices":[95,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587619673156"}
{"created_at":"Thu Apr 23 05:31:15 +0000 2020","id":1253194705854255104,"id_str":"1253194705854255104","text":"RT @Share4Rare_es: \u00a1Apunta la fecha! \ud83d\udcdd Caf\u00e9 virtual sobre diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras con los investigadores @GMarfanyN y @L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1234140916753018880,"id_str":"1234140916753018880","name":"rosa","screen_name":"rosadomenech51","location":"Badalona, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3,"friends_count":16,"listed_count":0,"favourites_count":31,"statuses_count":35,"created_at":"Sun Mar 01 15:38:43 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234886777942532096\/A-AKHszE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234886777942532096\/A-AKHszE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1234140916753018880\/1583259180","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 14:57:32 +0000 2020","id":1252974827511713792,"id_str":"1252974827511713792","text":"\u00a1Apunta la fecha! \ud83d\udcdd Caf\u00e9 virtual sobre diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras con los investigadores @GMarfanyN\u2026 https:\/\/t.co\/GcmlVWMJ3I","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1916,"friends_count":933,"listed_count":97,"favourites_count":2585,"statuses_count":6696,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Apunta la fecha! \ud83d\udcdd Caf\u00e9 virtual sobre diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras con los investigadores @GMarfanyN y @LluisMontoliu  \n\n\ud83d\udcc6 Martes, 5 de Mayo\n\u23f3 17:00 CET\n\nInscr\u00edbete aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/ZRHRGsCxjY #Share4Rare #Share4Research https:\/\/t.co\/yK88szdOxR","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[63,81]},{"text":"Share4Rare","indices":[212,223]},{"text":"Share4Research","indices":[224,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZRHRGsCxjY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eNFK0n","display_url":"bit.ly\/3eNFK0n","indices":[188,211]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[105,115]},{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[118,132]}],"symbols":[],"media":[{"id":1252971771831214080,"id_str":"1252971771831214080","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yK88szdOxR","display_url":"pic.twitter.com\/yK88szdOxR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1252974827511713792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252971771831214080,"id_str":"1252971771831214080","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yK88szdOxR","display_url":"pic.twitter.com\/yK88szdOxR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1252974827511713792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[63,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GcmlVWMJ3I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252974827511713792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[105,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[82,100]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[3,17]},{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[124,134]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587619875764"}
{"created_at":"Thu Apr 23 06:26:38 +0000 2020","id":1253208642549145601,"id_str":"1253208642549145601","text":"RT @RetoDravet: iencia\nPara unirme a la lucha \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc9c @fundaciondravet @retodravet @dravetsyndromefoundation @rarediseasedayofficial .\n#dravet\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1287103280,"id_str":"1287103280","name":"lucasarbosa@gmail.com","screen_name":"lucasarbosa","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":628,"friends_count":805,"listed_count":13,"favourites_count":25170,"statuses_count":11915,"created_at":"Thu Mar 21 22:15:20 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245261317113511937\/9nG0x3Yz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245261317113511937\/9nG0x3Yz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1287103280\/1536352288","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 18:00:37 +0000 2020","id":1253020903006502915,"id_str":"1253020903006502915","text":"iencia\nPara unirme a la lucha \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc9c @fundaciondravet @retodravet @dravetsyndromefoundation @rarediseasedayofficial .\u2026 https:\/\/t.co\/wFJlMWQMTf","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3320679891,"id_str":"3320679891","name":"RetoDravet","screen_name":"RetoDravet","location":null,"url":"http:\/\/www.retodravet.com","description":"Somos el equipo de corredores solidario m\u00e1s grande del mundo. \u00bfQuieres correr por una cura para el s\u00edndrome de Dravet? Preg\u00fantamos c\u00f3mo, somos @FundacionDravet","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2113,"friends_count":1748,"listed_count":24,"favourites_count":12859,"statuses_count":12231,"created_at":"Fri Jun 12 10:53:48 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183750383073681409\/p4f8Guxo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183750383073681409\/p4f8Guxo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3320679891\/1434111310","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"iencia\nPara unirme a la lucha \ud83d\udcaa\ud83c\udffc\ud83d\udc9c @fundaciondravet @retodravet @dravetsyndromefoundation @rarediseasedayofficial .\n#dravet #dravetsyndrome #sindromededravet #dravetsyndromeawareness #dravetwarrior #rarediseaseday #rarediseaseawareness #rarediseases #RetoDravetencasa https:\/\/t.co\/1cvlbGOJbJ","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[{"text":"dravet","indices":[115,122]},{"text":"dravetsyndrome","indices":[123,138]},{"text":"sindromededravet","indices":[139,156]},{"text":"dravetsyndromeawareness","indices":[157,181]},{"text":"dravetwarrior","indices":[182,196]},{"text":"rarediseaseday","indices":[197,212]},{"text":"rarediseaseawareness","indices":[213,234]},{"text":"rarediseases","indices":[235,248]},{"text":"RetoDravetencasa","indices":[249,266]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionDravet","name":"Fundaci\u00f3n Dravet","id":1432746548,"id_str":"1432746548","indices":[34,50]},{"screen_name":"RetoDravet","name":"RetoDravet","id":3320679891,"id_str":"3320679891","indices":[51,62]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253020897428082688,"id_str":"1253020897428082688","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOf3g9XkAAmlu7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOf3g9XkAAmlu7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1cvlbGOJbJ","display_url":"pic.twitter.com\/1cvlbGOJbJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RetoDravet\/status\/1253020903006502915\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1077,"h":1077,"resize":"fit"},"large":{"w":1077,"h":1077,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253020897428082688,"id_str":"1253020897428082688","indices":[267,290],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOf3g9XkAAmlu7.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOf3g9XkAAmlu7.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1cvlbGOJbJ","display_url":"pic.twitter.com\/1cvlbGOJbJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RetoDravet\/status\/1253020903006502915\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1077,"h":1077,"resize":"fit"},"large":{"w":1077,"h":1077,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wFJlMWQMTf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253020903006502915","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionDravet","name":"Fundaci\u00f3n Dravet","id":1432746548,"id_str":"1432746548","indices":[34,50]},{"screen_name":"RetoDravet","name":"RetoDravet","id":3320679891,"id_str":"3320679891","indices":[51,62]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RetoDravet","name":"RetoDravet","id":3320679891,"id_str":"3320679891","indices":[3,14]},{"screen_name":"FundacionDravet","name":"Fundaci\u00f3n Dravet","id":1432746548,"id_str":"1432746548","indices":[50,66]},{"screen_name":"RetoDravet","name":"RetoDravet","id":3320679891,"id_str":"3320679891","indices":[67,78]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587623198531"}
{"created_at":"Thu Apr 23 06:33:46 +0000 2020","id":1253210435567919104,"id_str":"1253210435567919104","text":"RT @AGarciaCazorla: C\u00f3mo afecta la restricci\u00f3n proteica al desarrollo cerebral en #enfermedadesmetab\u00f3licas. Tema poco explorado. El papel d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2722,"friends_count":1693,"listed_count":171,"favourites_count":18979,"statuses_count":31410,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234035593463631873\/nt3e2qFO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 19:14:00 +0000 2020","id":1253039368022953989,"id_str":"1253039368022953989","text":"C\u00f3mo afecta la restricci\u00f3n proteica al desarrollo cerebral en #enfermedadesmetab\u00f3licas. Tema poco explorado. El pap\u2026 https:\/\/t.co\/AlbFa5BvOi","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3057338326,"id_str":"3057338326","name":"Dra A. Garc\u00eda-Cazorla","screen_name":"AGarciaCazorla","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.connectingthegrowingbrain.com\/es\/","description":"Child Neurologist and Researcher Neurometabolism-Synaptic Metabolism Lab. Director of Research in #Neuropediatrics @SJDbarcelona_es Prof at UB. Tweets my own","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1386,"friends_count":1531,"listed_count":44,"favourites_count":1852,"statuses_count":2962,"created_at":"Mon Feb 23 21:43:45 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020946217830944768\/NEFnjTg1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020946217830944768\/NEFnjTg1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3057338326\/1462467310","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"801117f099b1b389","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/801117f099b1b389.json","place_type":"city","name":"Esplugues de Llobregat","full_name":"Esplugues de Llobregat, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.074665,41.365949],[2.074665,41.394295],[2.103438,41.394295],[2.103438,41.365949]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1253016977188294659,"quoted_status_id_str":"1253016977188294659","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 17:45:01 +0000 2020","id":1253016977188294659,"id_str":"1253016977188294659","text":"Las dietas de los ni\u00f1os y ni\u00f1as con #enfermedadesraras, \u00bfcausan a largo plazo alg\u00fan efecto neurol\u00f3gico en el \ud83e\udde0 cere\u2026 https:\/\/t.co\/K20PMKNz3E","source":"\u003ca href=\"https:\/\/socialelephants.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSocialElephants\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":125602318,"id_str":"125602318","name":"Gu\u00eda metab\u00f3lica","screen_name":"SJDmetabolicas","location":"Barcelona","url":"https:\/\/metabolicas.sjdhospitalbarcelona.org","description":"Portal promovido por Hospital Sant Joan de D\u00e9u Barcelona (@SJDbarcelona_es), espacio para profesionales, familiares y pacientes con ECM.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1321,"friends_count":64,"listed_count":54,"favourites_count":255,"statuses_count":1333,"created_at":"Tue Mar 23 09:02:34 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E0CFCE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"781478","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F5DBA6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234411180321648641\/IlFVeHFV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234411180321648641\/IlFVeHFV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/125602318\/1583141337","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las dietas de los ni\u00f1os y ni\u00f1as con #enfermedadesraras, \u00bfcausan a largo plazo alg\u00fan efecto neurol\u00f3gico en el \ud83e\udde0 cerebro? @AGarciaCazorla trat\u00f3 este tema en el Congreso del #SSIEM. Lee la 1\u00aa parte de su \ud83d\udd1d conferencia: La nutrici\u00f3n y el desarrolllo cerebral https:\/\/t.co\/vg9wcwaEdG","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[36,54]},{"text":"SSIEM","indices":[171,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vg9wcwaEdG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/Metab\u00f3licasRepercusi\u00f3nNeurol\u00f3gicaI","display_url":"bit.ly\/Metab\u00f3licasRep\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AGarciaCazorla","name":"Dra A. Garc\u00eda-Cazorla","id":3057338326,"id_str":"3057338326","indices":[120,135]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[36,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K20PMKNz3E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253016977188294659","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Oonrc0NorM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SJDmetabolicas\/status\/1253016977188294659","display":"twitter.com\/SJDmetabolicas\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"C\u00f3mo afecta la restricci\u00f3n proteica al desarrollo cerebral en #enfermedadesmetab\u00f3licas. Tema poco explorado. El papel de los micronutrientes parece importante, sobretodo en los 1000 primeros d\u00edas de vida. https:\/\/t.co\/Oonrc0NorM","display_text_range":[0,204],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesmetab\u00f3licas","indices":[62,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Oonrc0NorM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SJDmetabolicas\/status\/1253016977188294659","display_url":"twitter.com\/SJDmetabolicas\u2026","indices":[205,228]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesmetab\u00f3licas","indices":[62,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AlbFa5BvOi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253039368022953989","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1253016977188294659,"quoted_status_id_str":"1253016977188294659","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 17:45:01 +0000 2020","id":1253016977188294659,"id_str":"1253016977188294659","text":"Las dietas de los ni\u00f1os y ni\u00f1as con #enfermedadesraras, \u00bfcausan a largo plazo alg\u00fan efecto neurol\u00f3gico en el \ud83e\udde0 cere\u2026 https:\/\/t.co\/K20PMKNz3E","source":"\u003ca href=\"https:\/\/socialelephants.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSocialElephants\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":125602318,"id_str":"125602318","name":"Gu\u00eda metab\u00f3lica","screen_name":"SJDmetabolicas","location":"Barcelona","url":"https:\/\/metabolicas.sjdhospitalbarcelona.org","description":"Portal promovido por Hospital Sant Joan de D\u00e9u Barcelona (@SJDbarcelona_es), espacio para profesionales, familiares y pacientes con ECM.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1321,"friends_count":64,"listed_count":54,"favourites_count":255,"statuses_count":1333,"created_at":"Tue Mar 23 09:02:34 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E0CFCE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"781478","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F5DBA6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234411180321648641\/IlFVeHFV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234411180321648641\/IlFVeHFV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/125602318\/1583141337","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las dietas de los ni\u00f1os y ni\u00f1as con #enfermedadesraras, \u00bfcausan a largo plazo alg\u00fan efecto neurol\u00f3gico en el \ud83e\udde0 cerebro? @AGarciaCazorla trat\u00f3 este tema en el Congreso del #SSIEM. Lee la 1\u00aa parte de su \ud83d\udd1d conferencia: La nutrici\u00f3n y el desarrolllo cerebral https:\/\/t.co\/vg9wcwaEdG","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[36,54]},{"text":"SSIEM","indices":[171,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vg9wcwaEdG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/Metab\u00f3licasRepercusi\u00f3nNeurol\u00f3gicaI","display_url":"bit.ly\/Metab\u00f3licasRep\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AGarciaCazorla","name":"Dra A. Garc\u00eda-Cazorla","id":3057338326,"id_str":"3057338326","indices":[120,135]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[36,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K20PMKNz3E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253016977188294659","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Oonrc0NorM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SJDmetabolicas\/status\/1253016977188294659","display":"twitter.com\/SJDmetabolicas\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesmetab\u00f3licas","indices":[82,106]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AGarciaCazorla","name":"Dra A. Garc\u00eda-Cazorla","id":3057338326,"id_str":"3057338326","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587623626020"}
{"created_at":"Thu Apr 23 06:42:44 +0000 2020","id":1253212694980825090,"id_str":"1253212694980825090","text":"\u00bfSabes qu\u00e9 es el S\u00edndrome X fr\u00e1gil?\u00bfC\u00f3mo detectar el #SXF?  #Infograf\u00eda creada por @XFragilMad #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/09NZBayzgR","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":800461380,"id_str":"800461380","name":"Hospital V. Eugenia","screen_name":"HVictEugenia","location":"Avda. Cruz Roja N\u00ba1, Sevilla","url":"https:\/\/hospitalveugenia.com\/","description":"Perfil oficial #Hospital Victoria Eugenia Cruz Roja #Sevilla #Urgencias 24 horas 955 038 600 955 351 400\nhttps:\/\/www.facebook.com\/HospitalVictoriaEugenia\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5543,"friends_count":3076,"listed_count":125,"favourites_count":6535,"statuses_count":13335,"created_at":"Mon Sep 03 13:58:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2644577052\/b1bdab7b3f7346275d48f202f778420a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2644577052\/b1bdab7b3f7346275d48f202f778420a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/800461380\/1574075473","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SXF","indices":[53,57]},{"text":"Infograf\u00eda","indices":[60,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XFragilMad","name":"X Fr\u00e1gil Madrid","id":2254877918,"id_str":"2254877918","indices":[83,94]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253211767079088128,"id_str":"1253211767079088128","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/09NZBayzgR","display_url":"pic.twitter.com\/09NZBayzgR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HVictEugenia\/status\/1253212694980825090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":268,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":808,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":473,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253211767079088128,"id_str":"1253211767079088128","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/09NZBayzgR","display_url":"pic.twitter.com\/09NZBayzgR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HVictEugenia\/status\/1253212694980825090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":268,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":808,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":473,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587624164706"}
{"created_at":"Thu Apr 23 06:54:42 +0000 2020","id":1253215705245286401,"id_str":"1253215705245286401","text":"Pelos de punta con esta entrevista a @nh487 Qu\u00e9 dolor y qu\u00e9 fuerza! \"El afecto es el mayor \u00e1rbol geneal\u00f3gico y no l\u2026 https:\/\/t.co\/ycMS7rBRDl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2548113674,"id_str":"2548113674","name":"Mar\u00eda G\u00e1lvez","screen_name":"mgalsie","location":null,"url":null,"description":"Soci\u00f3loga. Directora de @pacientesPOP Curiosa. \"Las ideas no duran mucho, hay que hacer algo con ellas\"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":676,"friends_count":744,"listed_count":16,"favourites_count":2046,"statuses_count":1366,"created_at":"Thu Jun 05 13:06:58 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507809979760672768\/A1lRDaZG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507809979760672768\/A1lRDaZG_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2548113674\/1402130334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1253213263262814208,"quoted_status_id_str":"1253213263262814208","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 06:45:00 +0000 2020","id":1253213263262814208,"id_str":"1253213263262814208","text":"Noah Hig\u00f3n: \u201cLos 100.000 pacientes cr\u00f3nicos de este pa\u00eds ya vivimos en cuarentena siempre, \u00bfahora se acuerdan?\u201d https:\/\/t.co\/jqri1NsE0q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1318670226,"id_str":"1318670226","name":"Sedolor #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Sedolor","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.sedolor.es","description":"Twitter oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola del Dolor. Promovemos la investigaci\u00f3n, sensibilizaci\u00f3n y formaci\u00f3n para la mejora de los tratamientos contra el #dolor","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8205,"friends_count":949,"listed_count":164,"favourites_count":1447,"statuses_count":7072,"created_at":"Sun Mar 31 16:27:26 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052826114043850752\/yq8dc8J-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052826114043850752\/yq8dc8J-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1318670226\/1518011131","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jqri1NsE0q","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/cultura\/20200405\/48303784319\/noah-higon-de-que-dolor-son-tus-ojos-enfermedades-raras.html","display_url":"lavanguardia.com\/cultura\/202004\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/kk8zkPSf4y","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Sedolor\/status\/1253213263262814208","display":"twitter.com\/Sedolor\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Pelos de punta con esta entrevista a @nh487 Qu\u00e9 dolor y qu\u00e9 fuerza! \"El afecto es el mayor \u00e1rbol geneal\u00f3gico y no la connotaci\u00f3n de un simple parentesco\u201d #pacientes #EnfermedadesRaras #dolor @FEDER_ONG @pacientesPOP","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[{"text":"pacientes","indices":[154,164]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[165,183]},{"text":"dolor","indices":[184,190]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[37,43]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[191,201]},{"screen_name":"pacientesPOP","name":"Plataforma Pacientes","id":2974326351,"id_str":"2974326351","indices":[202,215]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ycMS7rBRDl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253215705245286401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[37,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587624882409"}
{"created_at":"Thu Apr 23 06:58:23 +0000 2020","id":1253216633482551299,"id_str":"1253216633482551299","text":"RT @mgalsie: Pelos de punta con esta entrevista a @nh487 Qu\u00e9 dolor y qu\u00e9 fuerza! \"El afecto es el mayor \u00e1rbol geneal\u00f3gico y no la connotaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2399,"friends_count":452,"listed_count":16,"favourites_count":23813,"statuses_count":12021,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 06:54:42 +0000 2020","id":1253215705245286401,"id_str":"1253215705245286401","text":"Pelos de punta con esta entrevista a @nh487 Qu\u00e9 dolor y qu\u00e9 fuerza! \"El afecto es el mayor \u00e1rbol geneal\u00f3gico y no l\u2026 https:\/\/t.co\/ycMS7rBRDl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2548113674,"id_str":"2548113674","name":"Mar\u00eda G\u00e1lvez","screen_name":"mgalsie","location":null,"url":null,"description":"Soci\u00f3loga. Directora de @pacientesPOP Curiosa. \"Las ideas no duran mucho, hay que hacer algo con ellas\"","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":676,"friends_count":745,"listed_count":16,"favourites_count":2046,"statuses_count":1366,"created_at":"Thu Jun 05 13:06:58 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507809979760672768\/A1lRDaZG_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/507809979760672768\/A1lRDaZG_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2548113674\/1402130334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1253213263262814208,"quoted_status_id_str":"1253213263262814208","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 06:45:00 +0000 2020","id":1253213263262814208,"id_str":"1253213263262814208","text":"Noah Hig\u00f3n: \u201cLos 100.000 pacientes cr\u00f3nicos de este pa\u00eds ya vivimos en cuarentena siempre, \u00bfahora se acuerdan?\u201d https:\/\/t.co\/jqri1NsE0q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1318670226,"id_str":"1318670226","name":"Sedolor #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Sedolor","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.sedolor.es","description":"Twitter oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola del Dolor. Promovemos la investigaci\u00f3n, sensibilizaci\u00f3n y formaci\u00f3n para la mejora de los tratamientos contra el #dolor","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8205,"friends_count":949,"listed_count":164,"favourites_count":1447,"statuses_count":7072,"created_at":"Sun Mar 31 16:27:26 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052826114043850752\/yq8dc8J-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052826114043850752\/yq8dc8J-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1318670226\/1518011131","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jqri1NsE0q","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/cultura\/20200405\/48303784319\/noah-higon-de-que-dolor-son-tus-ojos-enfermedades-raras.html","display_url":"lavanguardia.com\/cultura\/202004\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/kk8zkPSf4y","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Sedolor\/status\/1253213263262814208","display":"twitter.com\/Sedolor\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Pelos de punta con esta entrevista a @nh487 Qu\u00e9 dolor y qu\u00e9 fuerza! \"El afecto es el mayor \u00e1rbol geneal\u00f3gico y no la connotaci\u00f3n de un simple parentesco\u201d #pacientes #EnfermedadesRaras #dolor @FEDER_ONG @pacientesPOP","display_text_range":[0,215],"entities":{"hashtags":[{"text":"pacientes","indices":[154,164]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[165,183]},{"text":"dolor","indices":[184,190]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[37,43]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[191,201]},{"screen_name":"pacientesPOP","name":"Plataforma Pacientes","id":2974326351,"id_str":"2974326351","indices":[202,215]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ycMS7rBRDl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253215705245286401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[37,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1253213263262814208,"quoted_status_id_str":"1253213263262814208","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 06:45:00 +0000 2020","id":1253213263262814208,"id_str":"1253213263262814208","text":"Noah Hig\u00f3n: \u201cLos 100.000 pacientes cr\u00f3nicos de este pa\u00eds ya vivimos en cuarentena siempre, \u00bfahora se acuerdan?\u201d https:\/\/t.co\/jqri1NsE0q","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1318670226,"id_str":"1318670226","name":"Sedolor #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Sedolor","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.sedolor.es","description":"Twitter oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola del Dolor. Promovemos la investigaci\u00f3n, sensibilizaci\u00f3n y formaci\u00f3n para la mejora de los tratamientos contra el #dolor","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8205,"friends_count":949,"listed_count":164,"favourites_count":1447,"statuses_count":7072,"created_at":"Sun Mar 31 16:27:26 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052826114043850752\/yq8dc8J-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052826114043850752\/yq8dc8J-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1318670226\/1518011131","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jqri1NsE0q","expanded_url":"https:\/\/www.lavanguardia.com\/cultura\/20200405\/48303784319\/noah-higon-de-que-dolor-son-tus-ojos-enfermedades-raras.html","display_url":"lavanguardia.com\/cultura\/202004\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/kk8zkPSf4y","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Sedolor\/status\/1253213263262814208","display":"twitter.com\/Sedolor\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mgalsie","name":"Mar\u00eda G\u00e1lvez","id":2548113674,"id_str":"2548113674","indices":[3,11]},{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[50,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587625103718"}
{"created_at":"Thu Apr 23 07:11:08 +0000 2020","id":1253219840942358528,"id_str":"1253219840942358528","text":"RT @CentroCREER: Hoy es el D\u00eda Nacional de la Fibrosis Qu\u00edstica y bajo el lema #ExpertosEnCuidarse, la @FEFQ_CFspain @FundEFQ y #SEFQ quier\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":266162824,"id_str":"266162824","name":"Fed. Esp. Fibrosis Qu\u00edstica","screen_name":"FEFQ_CFspain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fibrosisquistica.org","description":"La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fibrosis Qu\u00edstica lleva m\u00e1s de 30 a\u00f1os trabajando por mejorar la calidad de vida de las personas con Fibrosis Qu\u00edstica en Espa\u00f1a.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2785,"friends_count":249,"listed_count":79,"favourites_count":1514,"statuses_count":3443,"created_at":"Mon Mar 14 19:37:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252500001302949889\/NG_ibceI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252500001302949889\/NG_ibceI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/266162824\/1545136559","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 18:05:41 +0000 2020","id":1253022177278001152,"id_str":"1253022177278001152","text":"Hoy es el D\u00eda Nacional de la Fibrosis Qu\u00edstica y bajo el lema #ExpertosEnCuidarse, la @FEFQ_CFspain @FundEFQ y\u2026 https:\/\/t.co\/7rsytRF1gF","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7291,"friends_count":1507,"listed_count":207,"favourites_count":9721,"statuses_count":15072,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215578360623091715\/jZrzao3U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215578360623091715\/jZrzao3U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1252952302081769473,"quoted_status_id_str":"1252952302081769473","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 13:28:02 +0000 2020","id":1252952302081769473,"id_str":"1252952302081769473","text":"En el #D\u00edaNacionalFibrosisQu\u00edstica, la @FEFQ_CFspain quiere reclamar que se ponga en valor la sanidad p\u00fablica y la\u2026 https:\/\/t.co\/EChVNCtJuM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":266162824,"id_str":"266162824","name":"Fed. Esp. Fibrosis Qu\u00edstica","screen_name":"FEFQ_CFspain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fibrosisquistica.org","description":"La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fibrosis Qu\u00edstica lleva m\u00e1s de 30 a\u00f1os trabajando por mejorar la calidad de vida de las personas con Fibrosis Qu\u00edstica en Espa\u00f1a.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2785,"friends_count":249,"listed_count":79,"favourites_count":1514,"statuses_count":3442,"created_at":"Mon Mar 14 19:37:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252500001302949889\/NG_ibceI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252500001302949889\/NG_ibceI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/266162824\/1545136559","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En el #D\u00edaNacionalFibrosisQu\u00edstica, la @FEFQ_CFspain quiere reclamar que se ponga en valor la sanidad p\u00fablica y la importancia de una mayor inversi\u00f3n en investigaci\u00f3n. \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c\n\n\ud83d\udce2Lo explica Juan Da Silva, presidente de la FEFQ \ud83d\udc49https:\/\/t.co\/lhpV8tzOYe https:\/\/t.co\/LE3JQRe0QU","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaNacionalFibrosisQu\u00edstica","indices":[6,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lhpV8tzOYe","expanded_url":"https:\/\/fibrosisquistica.org\/las-personas-con-fq-explican-a-la-poblacion-medidas-de-proteccion-frente-al-coronavirus-con-la-campana-expertosencuidarse-y-destacan-la-necesidad-de-invertir-en-salud-publica-e-investigacion\/","display_url":"fibrosisquistica.org\/las-personas-c\u2026","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEFQ_CFspain","name":"Fed. Esp. Fibrosis Qu\u00edstica","id":266162824,"id_str":"266162824","indices":[39,52]}],"symbols":[],"media":[{"id":1252951254873059329,"id_str":"1252951254873059329","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNghyOWsAEoKMG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNghyOWsAEoKMG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LE3JQRe0QU","display_url":"pic.twitter.com\/LE3JQRe0QU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEFQ_CFspain\/status\/1252952302081769473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1034,"h":581,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1034,"h":581,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252951254873059329,"id_str":"1252951254873059329","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNghyOWsAEoKMG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNghyOWsAEoKMG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LE3JQRe0QU","display_url":"pic.twitter.com\/LE3JQRe0QU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEFQ_CFspain\/status\/1252952302081769473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1034,"h":581,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1034,"h":581,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaNacionalFibrosisQu\u00edstica","indices":[6,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EChVNCtJuM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252952302081769473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEFQ_CFspain","name":"Fed. Esp. Fibrosis Qu\u00edstica","id":266162824,"id_str":"266162824","indices":[39,52]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/4M0xwENYE2","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEFQ_CFspain\/status\/1252952302081769473","display":"twitter.com\/FEFQ_CFspain\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy es el D\u00eda Nacional de la Fibrosis Qu\u00edstica y bajo el lema #ExpertosEnCuidarse, la @FEFQ_CFspain @FundEFQ y #SEFQ quieren ayudar a la poblaci\u00f3n a protegerse correctamente frente a la #COVID-19. #EnfermedadesRaras #FibrosisQu\u00edstica https:\/\/t.co\/4M0xwENYE2","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"ExpertosEnCuidarse","indices":[62,81]},{"text":"SEFQ","indices":[111,116]},{"text":"COVID","indices":[186,192]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[197,215]},{"text":"FibrosisQu\u00edstica","indices":[216,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4M0xwENYE2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEFQ_CFspain\/status\/1252952302081769473","display_url":"twitter.com\/FEFQ_CFspain\/s\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEFQ_CFspain","name":"Fed. Esp. Fibrosis Qu\u00edstica","id":266162824,"id_str":"266162824","indices":[86,99]},{"screen_name":"FundEFQ","name":"FundEFQ","id":796392870328537090,"id_str":"796392870328537090","indices":[100,108]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"ExpertosEnCuidarse","indices":[62,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7rsytRF1gF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253022177278001152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEFQ_CFspain","name":"Fed. Esp. Fibrosis Qu\u00edstica","id":266162824,"id_str":"266162824","indices":[86,99]},{"screen_name":"FundEFQ","name":"FundEFQ","id":796392870328537090,"id_str":"796392870328537090","indices":[100,108]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1252952302081769473,"quoted_status_id_str":"1252952302081769473","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 13:28:02 +0000 2020","id":1252952302081769473,"id_str":"1252952302081769473","text":"En el #D\u00edaNacionalFibrosisQu\u00edstica, la @FEFQ_CFspain quiere reclamar que se ponga en valor la sanidad p\u00fablica y la\u2026 https:\/\/t.co\/EChVNCtJuM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":266162824,"id_str":"266162824","name":"Fed. Esp. Fibrosis Qu\u00edstica","screen_name":"FEFQ_CFspain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fibrosisquistica.org","description":"La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fibrosis Qu\u00edstica lleva m\u00e1s de 30 a\u00f1os trabajando por mejorar la calidad de vida de las personas con Fibrosis Qu\u00edstica en Espa\u00f1a.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2785,"friends_count":249,"listed_count":79,"favourites_count":1514,"statuses_count":3442,"created_at":"Mon Mar 14 19:37:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252500001302949889\/NG_ibceI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252500001302949889\/NG_ibceI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/266162824\/1545136559","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En el #D\u00edaNacionalFibrosisQu\u00edstica, la @FEFQ_CFspain quiere reclamar que se ponga en valor la sanidad p\u00fablica y la importancia de una mayor inversi\u00f3n en investigaci\u00f3n. \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c\n\n\ud83d\udce2Lo explica Juan Da Silva, presidente de la FEFQ \ud83d\udc49https:\/\/t.co\/lhpV8tzOYe https:\/\/t.co\/LE3JQRe0QU","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaNacionalFibrosisQu\u00edstica","indices":[6,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lhpV8tzOYe","expanded_url":"https:\/\/fibrosisquistica.org\/las-personas-con-fq-explican-a-la-poblacion-medidas-de-proteccion-frente-al-coronavirus-con-la-campana-expertosencuidarse-y-destacan-la-necesidad-de-invertir-en-salud-publica-e-investigacion\/","display_url":"fibrosisquistica.org\/las-personas-c\u2026","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEFQ_CFspain","name":"Fed. Esp. Fibrosis Qu\u00edstica","id":266162824,"id_str":"266162824","indices":[39,52]}],"symbols":[],"media":[{"id":1252951254873059329,"id_str":"1252951254873059329","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNghyOWsAEoKMG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNghyOWsAEoKMG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LE3JQRe0QU","display_url":"pic.twitter.com\/LE3JQRe0QU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEFQ_CFspain\/status\/1252952302081769473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1034,"h":581,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1034,"h":581,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252951254873059329,"id_str":"1252951254873059329","indices":[251,274],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNghyOWsAEoKMG.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNghyOWsAEoKMG.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LE3JQRe0QU","display_url":"pic.twitter.com\/LE3JQRe0QU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEFQ_CFspain\/status\/1252952302081769473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1034,"h":581,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"medium":{"w":1034,"h":581,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[{"text":"D\u00edaNacionalFibrosisQu\u00edstica","indices":[6,34]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EChVNCtJuM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252952302081769473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEFQ_CFspain","name":"Fed. Esp. Fibrosis Qu\u00edstica","id":266162824,"id_str":"266162824","indices":[39,52]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/4M0xwENYE2","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEFQ_CFspain\/status\/1252952302081769473","display":"twitter.com\/FEFQ_CFspain\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ExpertosEnCuidarse","indices":[79,98]},{"text":"SEFQ","indices":[128,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEFQ_CFspain","name":"Fed. Esp. Fibrosis Qu\u00edstica","id":266162824,"id_str":"266162824","indices":[103,116]},{"screen_name":"FundEFQ","name":"FundEFQ","id":796392870328537090,"id_str":"796392870328537090","indices":[117,125]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587625868436"}
{"created_at":"Thu Apr 23 07:13:42 +0000 2020","id":1253220488387665920,"id_str":"1253220488387665920","text":"RT @mamaresiliente: Hay ni\u00f1os con discapacidad involucionando por el cierre de los cait, los centros de terapias y los centros educativos.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":889379994249646080,"id_str":"889379994249646080","name":"Pablo Carmona","screen_name":"Pablitoj79","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":69,"listed_count":0,"favourites_count":244,"statuses_count":312,"created_at":"Mon Jul 24 07:01:29 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1176082119061385217\/ZniTetr4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1176082119061385217\/ZniTetr4_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 15:22:20 +0000 2020","id":1252981067251953664,"id_str":"1252981067251953664","text":"Hay ni\u00f1os con discapacidad involucionando por el cierre de los cait, los centros de terapias y los centros educativ\u2026 https:\/\/t.co\/jRHfUr6D85","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1098699277298221057,"id_str":"1098699277298221057","name":"Carola L\u00f3pez Moya","screen_name":"mamaresiliente","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.carolalopezmoya.es","description":"Psic\u00f3loga. Experta en duelo por la discapacidad de un hijo. Madre at\u00edpica. Fundadora de @inst_magnolia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75,"friends_count":76,"listed_count":0,"favourites_count":468,"statuses_count":924,"created_at":"Thu Feb 21 21:41:35 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119182101138550784\/qeD9TF7r_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1119182101138550784\/qeD9TF7r_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1098699277298221057\/1587421357","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1252613060952502276,"quoted_status_id_str":"1252613060952502276","quoted_status":{"created_at":"Tue Apr 21 15:00:00 +0000 2020","id":1252613060952502276,"id_str":"1252613060952502276","text":"El cierre de los centros educativos pone en riesgo las intervenciones y el abordaje terap\u00e9utico de la infancia con\u2026 https:\/\/t.co\/yaW7OR2JVZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32132,"friends_count":8900,"listed_count":846,"favourites_count":3572,"statuses_count":67519,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El cierre de los centros educativos pone en riesgo las intervenciones y el abordaje terap\u00e9utico de la infancia con #enfermedadesraras y sin diagn\u00f3stico   https:\/\/t.co\/NZUS6FydAk https:\/\/t.co\/uIKqNPxxMV","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[115,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NZUS6FydAk","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/tvqbzpz","display_url":"tinyurl.com\/tvqbzpz","indices":[154,177]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1252583142973636609,"id_str":"1252583142973636609","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWIRu2iWAAE8zKB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWIRu2iWAAE8zKB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uIKqNPxxMV","display_url":"pic.twitter.com\/uIKqNPxxMV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1252613060952502276\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252583142973636609,"id_str":"1252583142973636609","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWIRu2iWAAE8zKB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWIRu2iWAAE8zKB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uIKqNPxxMV","display_url":"pic.twitter.com\/uIKqNPxxMV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1252613060952502276\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yaW7OR2JVZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252613060952502276","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/uHOia7A1Na","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1252613060952502276","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Hay ni\u00f1os con discapacidad involucionando por el cierre de los cait, los centros de terapias y los centros educativos. @sanidadgob deber\u00eda valorar esto.\n\nMi hija con pci empez\u00f3 a tener m\u00e1s espasticidad, perjudicial para su salud.","display_text_range":[0,229],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[119,130]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jRHfUr6D85","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252981067251953664","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1252613060952502276,"quoted_status_id_str":"1252613060952502276","quoted_status":{"created_at":"Tue Apr 21 15:00:00 +0000 2020","id":1252613060952502276,"id_str":"1252613060952502276","text":"El cierre de los centros educativos pone en riesgo las intervenciones y el abordaje terap\u00e9utico de la infancia con\u2026 https:\/\/t.co\/yaW7OR2JVZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32132,"friends_count":8900,"listed_count":846,"favourites_count":3572,"statuses_count":67519,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El cierre de los centros educativos pone en riesgo las intervenciones y el abordaje terap\u00e9utico de la infancia con #enfermedadesraras y sin diagn\u00f3stico   https:\/\/t.co\/NZUS6FydAk https:\/\/t.co\/uIKqNPxxMV","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[115,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NZUS6FydAk","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/tvqbzpz","display_url":"tinyurl.com\/tvqbzpz","indices":[154,177]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1252583142973636609,"id_str":"1252583142973636609","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWIRu2iWAAE8zKB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWIRu2iWAAE8zKB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uIKqNPxxMV","display_url":"pic.twitter.com\/uIKqNPxxMV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1252613060952502276\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252583142973636609,"id_str":"1252583142973636609","indices":[178,201],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWIRu2iWAAE8zKB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWIRu2iWAAE8zKB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uIKqNPxxMV","display_url":"pic.twitter.com\/uIKqNPxxMV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1252613060952502276\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yaW7OR2JVZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252613060952502276","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/uHOia7A1Na","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1252613060952502276","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mamaresiliente","name":"Carola L\u00f3pez Moya","id":1098699277298221057,"id_str":"1098699277298221057","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587626022799"}
{"created_at":"Thu Apr 23 09:03:31 +0000 2020","id":1253248123822059520,"id_str":"1253248123822059520","text":"RT @HVictEugenia: \u00bfSabes qu\u00e9 es el S\u00edndrome X fr\u00e1gil?\u00bfC\u00f3mo detectar el #SXF?  #Infograf\u00eda creada por @XFragilMad #EnfermedadesRaras https:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2254877918,"id_str":"2254877918","name":"X Fr\u00e1gil Madrid","screen_name":"XFragilMad","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/www.xfragil.net","description":"Trabajamos para mejorar la Calidad de Vida de las personas con S\u00edndrome X Fragil y sus familias. SXF, primera causa de discapacidad intelectual hereditaria.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":717,"friends_count":518,"listed_count":21,"favourites_count":1436,"statuses_count":1192,"created_at":"Fri Dec 20 11:32:22 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246011777298493441\/gmlcCL1W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246011777298493441\/gmlcCL1W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2254877918\/1529395264","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 06:42:44 +0000 2020","id":1253212694980825090,"id_str":"1253212694980825090","text":"\u00bfSabes qu\u00e9 es el S\u00edndrome X fr\u00e1gil?\u00bfC\u00f3mo detectar el #SXF?  #Infograf\u00eda creada por @XFragilMad #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/09NZBayzgR","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":800461380,"id_str":"800461380","name":"Hospital V. Eugenia","screen_name":"HVictEugenia","location":"Avda. Cruz Roja N\u00ba1, Sevilla","url":"https:\/\/hospitalveugenia.com\/","description":"Perfil oficial #Hospital Victoria Eugenia Cruz Roja #Sevilla #Urgencias 24 horas 955 038 600 955 351 400\nhttps:\/\/www.facebook.com\/HospitalVictoriaEugenia\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5544,"friends_count":3087,"listed_count":125,"favourites_count":6535,"statuses_count":13337,"created_at":"Mon Sep 03 13:58:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2644577052\/b1bdab7b3f7346275d48f202f778420a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2644577052\/b1bdab7b3f7346275d48f202f778420a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/800461380\/1574075473","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SXF","indices":[53,57]},{"text":"Infograf\u00eda","indices":[60,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XFragilMad","name":"X Fr\u00e1gil Madrid","id":2254877918,"id_str":"2254877918","indices":[83,94]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253211767079088128,"id_str":"1253211767079088128","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/09NZBayzgR","display_url":"pic.twitter.com\/09NZBayzgR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HVictEugenia\/status\/1253212694980825090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":808,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":473,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":268,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253211767079088128,"id_str":"1253211767079088128","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/09NZBayzgR","display_url":"pic.twitter.com\/09NZBayzgR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HVictEugenia\/status\/1253212694980825090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":808,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":473,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":268,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SXF","indices":[71,75]},{"text":"Infograf\u00eda","indices":[78,89]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[113,131]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HVictEugenia","name":"Hospital V. Eugenia","id":800461380,"id_str":"800461380","indices":[3,16]},{"screen_name":"XFragilMad","name":"X Fr\u00e1gil Madrid","id":2254877918,"id_str":"2254877918","indices":[101,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587632611600"}
{"created_at":"Thu Apr 23 09:07:43 +0000 2020","id":1253249180958588929,"id_str":"1253249180958588929","text":"Ya te has apuntado en #share4rare? Comparte con nosotros. #enfermedadesraras @XerodermaEspana","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1233662708152700928,"id_str":"1233662708152700928","name":"FerranAXP","screen_name":"FerranAXP","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/xerodermapigmentosum.es\/","description":"Descubr\u00ed las #enfermedadesraras por mi nieto.\nPuedes encontrarme en #XerodermaEspana. Buscando soluciones.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":15,"listed_count":1,"favourites_count":11,"statuses_count":11,"created_at":"Sat Feb 29 07:58:30 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233737904511488002\/07BC_VbW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233737904511488002\/07BC_VbW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1233662708152700928\/1586289003","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1253240031143235585,"quoted_status_id_str":"1253240031143235585","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 08:31:22 +0000 2020","id":1253240031143235585,"id_str":"1253240031143235585","text":"\u00a1Feliz d\u00eda de #SantJordi2020\ud83c\udf39! En #Share4Rare seguimos trabajando d\u00edas tras d\u00eda para las personas afectadas por las\u2026 https:\/\/t.co\/swciIdA18e","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1916,"friends_count":933,"listed_count":97,"favourites_count":2591,"statuses_count":6697,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Feliz d\u00eda de #SantJordi2020\ud83c\udf39! En #Share4Rare seguimos trabajando d\u00edas tras d\u00eda para las personas afectadas por las #EnfermedadRaras y sus familias.\n\nRecuerda que si eres paciente, familiar, cuidador\/a u organizaci\u00f3n de pacientes puedes registrarte aqu\u00ed \u27a1\ufe0fhttps:\/\/t.co\/CRl7rGcec0 https:\/\/t.co\/mI3FF6OVBF","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"SantJordi2020","indices":[14,28]},{"text":"Share4Rare","indices":[34,45]},{"text":"EnfermedadRaras","indices":[116,132]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CRl7rGcec0","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/S4RRegistroSp","display_url":"bit.ly\/S4RRegistroSp","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253238827306622976,"id_str":"1253238827306622976","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRmEtBWoAAlRTM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRmEtBWoAAlRTM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mI3FF6OVBF","display_url":"pic.twitter.com\/mI3FF6OVBF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1253240031143235585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253238827306622976,"id_str":"1253238827306622976","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRmEtBWoAAlRTM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRmEtBWoAAlRTM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mI3FF6OVBF","display_url":"pic.twitter.com\/mI3FF6OVBF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1253240031143235585\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"SantJordi2020","indices":[14,28]},{"text":"Share4Rare","indices":[34,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/swciIdA18e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253240031143235585","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/oScpbVSKo4","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1253240031143235585","display":"twitter.com\/Share4Rare_es\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"share4rare","indices":[22,33]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[58,76]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XerodermaEspana","name":"ASOCIACION XERODERMA PIGMENTOSUM Espa\u00f1a","id":1197194309361164288,"id_str":"1197194309361164288","indices":[77,93]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587632863641"}
{"created_at":"Thu Apr 23 09:20:04 +0000 2020","id":1253252287276945409,"id_str":"1253252287276945409","text":"#EnfermedadesRaras #EERR #Qu\u00e9dateEnCasa @FEDER_ONG\n\nhttps:\/\/t.co\/0Md8dHFEhk","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":483104994,"id_str":"483104994","name":"Nutricia Espa\u00f1a","screen_name":"Nutricia_es","location":null,"url":"http:\/\/www.nutricia.es","description":"Informaci\u00f3n corporativa sobre la empresa Nutricia Advanced Medical Nutrition, Spain. Ning\u00fan contenido debe ser entendido como recomendaci\u00f3n de car\u00e1cter m\u00e9dico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1670,"friends_count":781,"listed_count":40,"favourites_count":733,"statuses_count":6208,"created_at":"Sat Feb 04 17:02:51 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E9E4F7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"431845","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233364752421789698\/nR2j6OAa_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233364752421789698\/nR2j6OAa_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/483104994\/1584975968","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1248966782422941697,"quoted_status_id_str":"1248966782422941697","quoted_status":{"created_at":"Sat Apr 11 13:31:00 +0000 2020","id":1248966782422941697,"id_str":"1248966782422941697","text":"Conocemos el impacto de las enfermedades raras y el que el #COVID19  est\u00e1 generando en muchas familias. Recogemos a\u2026 https:\/\/t.co\/UDayafMwvw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32133,"friends_count":8900,"listed_count":846,"favourites_count":3572,"statuses_count":67519,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Conocemos el impacto de las enfermedades raras y el que el #COVID19  est\u00e1 generando en muchas familias. Recogemos algunas iniciativas espec\u00edficas para #enfermedadesraras para hacerlo m\u00e1s f\u00e1cil. https:\/\/t.co\/AmdXOmHji7 https:\/\/t.co\/GT0ny0LiEx","display_text_range":[0,217],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[59,67]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[151,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AmdXOmHji7","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/rlugppe","display_url":"tinyurl.com\/rlugppe","indices":[194,217]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1247799184641495040,"id_str":"1247799184641495040","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVESv0-UEAAzKVE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVESv0-UEAAzKVE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GT0ny0LiEx","display_url":"pic.twitter.com\/GT0ny0LiEx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1248966782422941697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1247799184641495040,"id_str":"1247799184641495040","indices":[218,241],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVESv0-UEAAzKVE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVESv0-UEAAzKVE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GT0ny0LiEx","display_url":"pic.twitter.com\/GT0ny0LiEx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1248966782422941697\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":15,"favorite_count":28,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[59,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UDayafMwvw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1248966782422941697","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/0Md8dHFEhk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1248966782422941697","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"EERR","indices":[19,24]},{"text":"Qu\u00e9dateEnCasa","indices":[25,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0Md8dHFEhk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1248966782422941697","display_url":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026","indices":[52,75]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[40,50]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1587633604245"}
{"created_at":"Thu Apr 23 09:27:45 +0000 2020","id":1253254221803270146,"id_str":"1253254221803270146","text":"RT @RarasReales: Este atlas sobre #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a describe la variabilidad temporal y geogr\u00e1fica del riesgo de defunci\u00f3n por e\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":320980660,"id_str":"320980660","name":"Stop Sanfilippo","screen_name":"StopSanfilippo","location":"Spain","url":"http:\/\/www.stopsanfilippo.org","description":"Fundaci\u00f3n Stop Sanfilippo, dedicada al fomento de la investigaci\u00f3n para el Sindrome de Sanfilippo y a la asistencia a los afectados.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2476,"friends_count":519,"listed_count":54,"favourites_count":1992,"statuses_count":3753,"created_at":"Mon Jun 20 20:49:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101397855191945216\/oX6INhp3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101397855191945216\/oX6INhp3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/320980660\/1587554050","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 18:40:05 +0000 2020","id":1253030833604177926,"id_str":"1253030833604177926","text":"Este atlas sobre #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a describe la variabilidad temporal y geogr\u00e1fica del riesgo de defunci\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/UxnsQ303PB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8265,"friends_count":2696,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28610,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Este atlas sobre #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a describe la variabilidad temporal y geogr\u00e1fica del riesgo de defunci\u00f3n por enfermedades minoritarias. Su consulta puede facilitar hip\u00f3tesis sobre factores de riesgo o detecci\u00f3n de desigualdades en salud.\n\nhttps:\/\/t.co\/IXbqBvcxUV https:\/\/t.co\/tKRBIw8iEc","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IXbqBvcxUV","expanded_url":"http:\/\/www.nosolosig.com\/articulos\/1153-concepcion-y-produccion-del-atlas-de-mortalidad-debida-a-enfermedades-raras-en-espanaconcepcion-y-produccion-del-atlas-de-mortalidad-debida-a-enfermedades-raras-en-espana","display_url":"nosolosig.com\/articulos\/1153\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253030831603539968,"id_str":"1253030831603539968","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOo5wpXYAAIOUY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOo5wpXYAAIOUY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tKRBIw8iEc","display_url":"pic.twitter.com\/tKRBIw8iEc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1253030833604177926\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1913,"h":913,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":573,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253030831603539968,"id_str":"1253030831603539968","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOo5wpXYAAIOUY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWOo5wpXYAAIOUY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tKRBIw8iEc","display_url":"pic.twitter.com\/tKRBIw8iEc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1253030833604177926\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1913,"h":913,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":573,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":325,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UxnsQ303PB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253030833604177926","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[34,52]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587634065472"}
{"created_at":"Thu Apr 23 09:30:15 +0000 2020","id":1253254850848133121,"id_str":"1253254850848133121","text":"\ud83d\ude4c \u00a1Gracias a todas las familias de @Abaimar!\n\ud83e\udd41 Para m\u00ed ha sido muy emotivo ver vuestra respuesta positiva para comp\u2026 https:\/\/t.co\/p18R8yuiZS","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":243614543,"id_str":"243614543","name":"Pau Catal\u00e0 Amer","screen_name":"Paucatala","location":"Palma, Islas Baleares","url":"http:\/\/www.sonamusicoterapia.com","description":"Musicoterapeuta y terapeuta GIM","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":342,"friends_count":587,"listed_count":21,"favourites_count":428,"statuses_count":986,"created_at":"Thu Jan 27 12:47:31 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/698431723223310336\/a3Buk6g0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/698431723223310336\/a3Buk6g0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/243614543\/1455354154","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude4c \u00a1Gracias a todas las familias de @Abaimar!\n\ud83e\udd41 Para m\u00ed ha sido muy emotivo ver vuestra respuesta positiva para componer y grabar virtualmente esta canci\u00f3n. #quedateencasa #musicoterapia #enfermedadesraras #songwriting\nhttps:\/\/t.co\/L4QNNpwJKy","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[{"text":"quedateencasa","indices":[156,170]},{"text":"musicoterapia","indices":[171,185]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[186,204]},{"text":"songwriting","indices":[205,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L4QNNpwJKy","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2IOVkVyO2Vs&t=19s","display_url":"youtube.com\/watch?v=2IOVkV\u2026","indices":[218,241]}],"user_mentions":[{"screen_name":"abaimar","name":"Asociaci\u00f3n Abaimar","id":3331146669,"id_str":"3331146669","indices":[35,43]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p18R8yuiZS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253254850848133121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"abaimar","name":"Asociaci\u00f3n Abaimar","id":3331146669,"id_str":"3331146669","indices":[35,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587634215448"}
{"created_at":"Thu Apr 23 09:35:02 +0000 2020","id":1253256056186249217,"id_str":"1253256056186249217","text":"La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora\u2026 https:\/\/t.co\/O0afh7yWT1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8265,"friends_count":2696,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28611,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora explica c\u00f3mo la unidad ha organizado la asistencia para que este colectivo no resulte afectado por la crisis sanitaria #covid19.\nhttps:\/\/t.co\/l52SpuT6nY","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[83,101]},{"text":"covid19","indices":[235,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l52SpuT6nY","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/sociedad\/2020\/04\/16\/directora-unidad-enfermedades-metabolicas-congenitas-chus-covid-19-supone-mayor-riesgo-ninos-enfermedades-raras\/0003_202004S16C8992.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/socied\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[83,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O0afh7yWT1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253256056186249217","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587634502823"}
{"created_at":"Thu Apr 23 09:49:46 +0000 2020","id":1253259760595537920,"id_str":"1253259760595537920","text":"RT @Paucatala: \ud83d\ude4c \u00a1Gracias a todas las familias de @Abaimar!\n\ud83e\udd41 Para m\u00ed ha sido muy emotivo ver vuestra respuesta positiva para componer y gr\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303397631,"id_str":"303397631","name":"Margot Brain Rain","screen_name":"margamassot","location":null,"url":null,"description":"viendo el bright side of the road desde el dark side of the moon","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":147,"friends_count":267,"listed_count":2,"favourites_count":1735,"statuses_count":860,"created_at":"Sun May 22 20:04:53 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1223685816268001282\/X88S3LHE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1223685816268001282\/X88S3LHE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303397631\/1580576268","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 09:30:15 +0000 2020","id":1253254850848133121,"id_str":"1253254850848133121","text":"\ud83d\ude4c \u00a1Gracias a todas las familias de @Abaimar!\n\ud83e\udd41 Para m\u00ed ha sido muy emotivo ver vuestra respuesta positiva para comp\u2026 https:\/\/t.co\/p18R8yuiZS","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":243614543,"id_str":"243614543","name":"Pau Catal\u00e0 Amer","screen_name":"Paucatala","location":"Palma, Islas Baleares","url":"http:\/\/www.sonamusicoterapia.com","description":"Musicoterapeuta y terapeuta GIM","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":342,"friends_count":587,"listed_count":21,"favourites_count":428,"statuses_count":986,"created_at":"Thu Jan 27 12:47:31 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/698431723223310336\/a3Buk6g0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/698431723223310336\/a3Buk6g0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/243614543\/1455354154","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude4c \u00a1Gracias a todas las familias de @Abaimar!\n\ud83e\udd41 Para m\u00ed ha sido muy emotivo ver vuestra respuesta positiva para componer y grabar virtualmente esta canci\u00f3n. #quedateencasa #musicoterapia #enfermedadesraras #songwriting\nhttps:\/\/t.co\/L4QNNpwJKy","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[{"text":"quedateencasa","indices":[156,170]},{"text":"musicoterapia","indices":[171,185]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[186,204]},{"text":"songwriting","indices":[205,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L4QNNpwJKy","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2IOVkVyO2Vs&t=19s","display_url":"youtube.com\/watch?v=2IOVkV\u2026","indices":[218,241]}],"user_mentions":[{"screen_name":"abaimar","name":"Asociaci\u00f3n Abaimar","id":3331146669,"id_str":"3331146669","indices":[35,43]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p18R8yuiZS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253254850848133121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"abaimar","name":"Asociaci\u00f3n Abaimar","id":3331146669,"id_str":"3331146669","indices":[35,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Paucatala","name":"Pau Catal\u00e0 Amer","id":243614543,"id_str":"243614543","indices":[3,13]},{"screen_name":"abaimar","name":"Asociaci\u00f3n Abaimar","id":3331146669,"id_str":"3331146669","indices":[50,58]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587635386023"}
{"created_at":"Thu Apr 23 09:50:07 +0000 2020","id":1253259852480221184,"id_str":"1253259852480221184","text":"RT @RarasReales: La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora explic\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1360556197,"id_str":"1360556197","name":"Paula Cardoso \ud83d\udc9a","screen_name":"polincardoso","location":"Pilar, Argentina","url":"http:\/\/www.fadepof.org.ar","description":"Mam\u00e1 de Constanza.Esposa de @edgardoloureda el mejor Contador.Transitando los 40 y la maternidad.Abogada.Radical.Bostera. #SindromeDeLeigh #EPoF #Discapacidad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":447,"friends_count":585,"listed_count":2,"favourites_count":24500,"statuses_count":24365,"created_at":"Wed Apr 17 23:09:48 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237172667981103104\/qlP7dh14_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237172667981103104\/qlP7dh14_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1360556197\/1583799540","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 09:35:02 +0000 2020","id":1253256056186249217,"id_str":"1253256056186249217","text":"La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora\u2026 https:\/\/t.co\/O0afh7yWT1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8265,"friends_count":2696,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28611,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora explica c\u00f3mo la unidad ha organizado la asistencia para que este colectivo no resulte afectado por la crisis sanitaria #covid19.\nhttps:\/\/t.co\/l52SpuT6nY","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[83,101]},{"text":"covid19","indices":[235,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l52SpuT6nY","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/sociedad\/2020\/04\/16\/directora-unidad-enfermedades-metabolicas-congenitas-chus-covid-19-supone-mayor-riesgo-ninos-enfermedades-raras\/0003_202004S16C8992.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/socied\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[83,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O0afh7yWT1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253256056186249217","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[100,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587635407930"}
{"created_at":"Thu Apr 23 09:56:20 +0000 2020","id":1253261413822402570,"id_str":"1253261413822402570","text":"RT @Share4Rare_es: \u00a1Apunta la fecha! \ud83d\udcdd Caf\u00e9 virtual sobre diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras con los investigadores @GMarfanyN y @L\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 372 asociaciones de pacientes y a 1281 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32133,"friends_count":8900,"listed_count":846,"favourites_count":3572,"statuses_count":67523,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118443586759069696\/JE6hP-s3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1584540750","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 14:57:32 +0000 2020","id":1252974827511713792,"id_str":"1252974827511713792","text":"\u00a1Apunta la fecha! \ud83d\udcdd Caf\u00e9 virtual sobre diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras con los investigadores @GMarfanyN\u2026 https:\/\/t.co\/GcmlVWMJ3I","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1916,"friends_count":933,"listed_count":97,"favourites_count":2592,"statuses_count":6697,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Apunta la fecha! \ud83d\udcdd Caf\u00e9 virtual sobre diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras con los investigadores @GMarfanyN y @LluisMontoliu  \n\n\ud83d\udcc6 Martes, 5 de Mayo\n\u23f3 17:00 CET\n\nInscr\u00edbete aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/ZRHRGsCxjY #Share4Rare #Share4Research https:\/\/t.co\/yK88szdOxR","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[63,81]},{"text":"Share4Rare","indices":[212,223]},{"text":"Share4Research","indices":[224,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZRHRGsCxjY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eNFK0n","display_url":"bit.ly\/3eNFK0n","indices":[188,211]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[105,115]},{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[118,132]}],"symbols":[],"media":[{"id":1252971771831214080,"id_str":"1252971771831214080","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yK88szdOxR","display_url":"pic.twitter.com\/yK88szdOxR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1252974827511713792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252971771831214080,"id_str":"1252971771831214080","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yK88szdOxR","display_url":"pic.twitter.com\/yK88szdOxR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1252974827511713792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[63,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GcmlVWMJ3I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252974827511713792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[105,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[82,100]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[3,17]},{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[124,134]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587635780183"}
{"created_at":"Thu Apr 23 10:03:09 +0000 2020","id":1253263129028501504,"id_str":"1253263129028501504","text":"RT @Paucatala: \ud83d\ude4c \u00a1Gracias a todas las familias de @Abaimar!\n\ud83e\udd41 Para m\u00ed ha sido muy emotivo ver vuestra respuesta positiva para componer y gr\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1869235380,"id_str":"1869235380","name":"Milu","screen_name":"MiluClown","location":"Mallorca","url":"http:\/\/nassosisabatassos.blogspot.com","description":"Clown\/actor. Pallasso d'Hospital des de 1994: Aspirino \ud83e\udd21\ud83d\udc99\ud83c\udfe5\nLa fantasia del circ: m\u00fasica, m\u00e0gia, malabarismes, equilibris i rialles, moltes rialles.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":380,"friends_count":364,"listed_count":7,"favourites_count":11657,"statuses_count":2641,"created_at":"Sun Sep 15 21:26:22 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245741411762417666\/h_VDNli9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245741411762417666\/h_VDNli9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1869235380\/1535616754","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 09:30:15 +0000 2020","id":1253254850848133121,"id_str":"1253254850848133121","text":"\ud83d\ude4c \u00a1Gracias a todas las familias de @Abaimar!\n\ud83e\udd41 Para m\u00ed ha sido muy emotivo ver vuestra respuesta positiva para comp\u2026 https:\/\/t.co\/p18R8yuiZS","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":243614543,"id_str":"243614543","name":"Pau Catal\u00e0 Amer","screen_name":"Paucatala","location":"Palma, Islas Baleares","url":"http:\/\/www.sonamusicoterapia.com","description":"Musicoterapeuta y terapeuta GIM","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":342,"friends_count":587,"listed_count":21,"favourites_count":428,"statuses_count":986,"created_at":"Thu Jan 27 12:47:31 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/698431723223310336\/a3Buk6g0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/698431723223310336\/a3Buk6g0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/243614543\/1455354154","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude4c \u00a1Gracias a todas las familias de @Abaimar!\n\ud83e\udd41 Para m\u00ed ha sido muy emotivo ver vuestra respuesta positiva para componer y grabar virtualmente esta canci\u00f3n. #quedateencasa #musicoterapia #enfermedadesraras #songwriting\nhttps:\/\/t.co\/L4QNNpwJKy","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[{"text":"quedateencasa","indices":[156,170]},{"text":"musicoterapia","indices":[171,185]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[186,204]},{"text":"songwriting","indices":[205,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/L4QNNpwJKy","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=2IOVkVyO2Vs&t=19s","display_url":"youtube.com\/watch?v=2IOVkV\u2026","indices":[218,241]}],"user_mentions":[{"screen_name":"abaimar","name":"Asociaci\u00f3n Abaimar","id":3331146669,"id_str":"3331146669","indices":[35,43]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/p18R8yuiZS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253254850848133121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"abaimar","name":"Asociaci\u00f3n Abaimar","id":3331146669,"id_str":"3331146669","indices":[35,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Paucatala","name":"Pau Catal\u00e0 Amer","id":243614543,"id_str":"243614543","indices":[3,13]},{"screen_name":"abaimar","name":"Asociaci\u00f3n Abaimar","id":3331146669,"id_str":"3331146669","indices":[50,58]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587636189120"}
{"created_at":"Thu Apr 23 10:09:02 +0000 2020","id":1253264610171457536,"id_str":"1253264610171457536","text":"RT @SJDmetabolicas: Las dietas de los ni\u00f1os y ni\u00f1as con #enfermedadesraras, \u00bfcausan a largo plazo alg\u00fan efecto neurol\u00f3gico en el \ud83e\udde0 cerebro?\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1052515775842521088,"id_str":"1052515775842521088","name":"P a u l i \ud83e\udd8b","screen_name":"pauligomez_23","location":"Vila -real","url":null,"description":"al servicio de la vida \ud83d\udc9a\nmed in progres \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\nVillarreal CF \ud83d\udc9b\ud83d\udc99 #EnfermedesRaras #ECM\ud83d\udcaa\ud83c\udffb #Epilepsia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":139,"friends_count":619,"listed_count":0,"favourites_count":6856,"statuses_count":4948,"created_at":"Wed Oct 17 11:04:50 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234105290586497024\/UI-5M1nD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234105290586497024\/UI-5M1nD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1052515775842521088\/1575188445","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 17:45:01 +0000 2020","id":1253016977188294659,"id_str":"1253016977188294659","text":"Las dietas de los ni\u00f1os y ni\u00f1as con #enfermedadesraras, \u00bfcausan a largo plazo alg\u00fan efecto neurol\u00f3gico en el \ud83e\udde0 cere\u2026 https:\/\/t.co\/K20PMKNz3E","source":"\u003ca href=\"https:\/\/socialelephants.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSocialElephants\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":125602318,"id_str":"125602318","name":"Gu\u00eda metab\u00f3lica","screen_name":"SJDmetabolicas","location":"Barcelona","url":"https:\/\/metabolicas.sjdhospitalbarcelona.org","description":"Portal promovido por Hospital Sant Joan de D\u00e9u Barcelona (@SJDbarcelona_es), espacio para profesionales, familiares y pacientes con ECM.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1321,"friends_count":64,"listed_count":54,"favourites_count":256,"statuses_count":1334,"created_at":"Tue Mar 23 09:02:34 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E0CFCE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"781478","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F5DBA6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234411180321648641\/IlFVeHFV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234411180321648641\/IlFVeHFV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/125602318\/1583141337","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las dietas de los ni\u00f1os y ni\u00f1as con #enfermedadesraras, \u00bfcausan a largo plazo alg\u00fan efecto neurol\u00f3gico en el \ud83e\udde0 cerebro? @AGarciaCazorla trat\u00f3 este tema en el Congreso del #SSIEM. Lee la 1\u00aa parte de su \ud83d\udd1d conferencia: La nutrici\u00f3n y el desarrolllo cerebral https:\/\/t.co\/vg9wcwaEdG","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[36,54]},{"text":"SSIEM","indices":[171,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vg9wcwaEdG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/Metab\u00f3licasRepercusi\u00f3nNeurol\u00f3gicaI","display_url":"bit.ly\/Metab\u00f3licasRep\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AGarciaCazorla","name":"Dra A. Garc\u00eda-Cazorla","id":3057338326,"id_str":"3057338326","indices":[120,135]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[36,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K20PMKNz3E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253016977188294659","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[56,74]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SJDmetabolicas","name":"Gu\u00eda metab\u00f3lica","id":125602318,"id_str":"125602318","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587636542252"}
{"created_at":"Thu Apr 23 10:15:25 +0000 2020","id":1253266218368327680,"id_str":"1253266218368327680","text":"Las personas con niveles bajos de prote\u00edna AAT tienen mayor riesgo de desarrollar enfermedades pulmonares como el e\u2026 https:\/\/t.co\/TQbFyTTlPg","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1004370682019504129,"id_str":"1004370682019504129","name":"Takeda_ES","screen_name":"Takeda_ES","location":null,"url":"http:\/\/takeda.es","description":"Biofarmac\u00e9utica Takeda Espa\u00f1a. Innovamos para una mejor salud y un futuro mejor para los pacientes #salud #ehealth #EII #linfoma #mieloma #enfermedadesraras","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2387,"friends_count":343,"listed_count":12,"favourites_count":695,"statuses_count":1217,"created_at":"Wed Jun 06 14:33:25 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF151F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1011171514274779136\/ov-l8zD9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1011171514274779136\/ov-l8zD9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1004370682019504129\/1567776254","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las personas con niveles bajos de prote\u00edna AAT tienen mayor riesgo de desarrollar enfermedades pulmonares como el enfisema #ConoceLasEnfermedadesRaras #EnfermedadesRaras #EERR https:\/\/t.co\/QwmErVQlXX","display_text_range":[0,175],"entities":{"hashtags":[{"text":"ConoceLasEnfermedadesRaras","indices":[123,150]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[151,169]},{"text":"EERR","indices":[170,175]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253266208008404994,"id_str":"1253266208008404994","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWR--eFXgAIToA1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWR--eFXgAIToA1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QwmErVQlXX","display_url":"pic.twitter.com\/QwmErVQlXX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Takeda_ES\/status\/1253266218368327680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":594,"h":399,"resize":"fit"},"medium":{"w":594,"h":399,"resize":"fit"},"large":{"w":594,"h":399,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253266208008404994,"id_str":"1253266208008404994","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWR--eFXgAIToA1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWR--eFXgAIToA1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/QwmErVQlXX","display_url":"pic.twitter.com\/QwmErVQlXX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Takeda_ES\/status\/1253266218368327680\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":594,"h":399,"resize":"fit"},"medium":{"w":594,"h":399,"resize":"fit"},"large":{"w":594,"h":399,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TQbFyTTlPg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253266218368327680","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587636925676"}
{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":552,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12046,"statuses_count":9296,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587637780827"}
{"created_at":"Thu Apr 23 10:35:03 +0000 2020","id":1253271156804771840,"id_str":"1253271156804771840","text":"RT @Roser_uf: Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1389099654,"id_str":"1389099654","name":"RarasNoInvisibles","screen_name":"NoInvisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.rarasperonoinvisibles.com","description":"Hablamos de salud, enfermedades raras, inclusion social y biomedicina. Escribe @Sombradoble Mas Informaci\u00f3n: hola@rarasperonoinvisibles.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47078,"friends_count":7805,"listed_count":877,"favourites_count":73866,"statuses_count":87221,"created_at":"Mon Apr 29 09:42:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191479764793602051\/A0EmWGtE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191479764793602051\/A0EmWGtE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1389099654\/1419421735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":552,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12047,"statuses_count":9297,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[54,63]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[112,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587638103091"}
{"created_at":"Thu Apr 23 10:53:17 +0000 2020","id":1253275746891698176,"id_str":"1253275746891698176","text":"RT @Roser_uf: Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":824916625078026240,"id_str":"824916625078026240","name":"GeneticsUB","screen_name":"GeneticsUB","location":"Barcelona, Espanya","url":"http:\/\/www.ub.edu\/genetica\/indexen.htm","description":"Sec. Dep Genetics-Microbiol-Statist @BiologiaUB @UniBarcelona #Development #Regeneration #StemCell #EvoDevo #Biomedicine #Evolution #Bioinformatics #Genomics","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1059,"friends_count":787,"listed_count":14,"favourites_count":1337,"statuses_count":1715,"created_at":"Fri Jan 27 09:47:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879627182003417089\/1f6pp99e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/879627182003417089\/1f6pp99e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/824916625078026240\/1498554245","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":552,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12049,"statuses_count":9299,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[54,63]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[112,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587639197453"}
{"created_at":"Thu Apr 23 10:55:13 +0000 2020","id":1253276234936651778,"id_str":"1253276234936651778","text":"RT @Roser_uf: Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":302678624,"id_str":"302678624","name":"Elisa-Mar\u00eda #RBU","screen_name":"elisamariasi","location":"Espa\u00f1a ","url":"http:\/\/conflictoyarmonia.blogspot.com","description":"Busco armon\u00eda, haberla ... hayla. Mi blog una pena por:  https:\/\/www.eldiario.es\/turing\/propiedad_intelectual\/Pagare-Canon-AEDE-Comision-Sinde_0_285222099.html","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1267,"friends_count":1810,"listed_count":51,"favourites_count":14539,"statuses_count":93349,"created_at":"Sat May 21 15:43:57 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/438391435738742784\/xNnT435A_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/438391435738742784\/xNnT435A_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/302678624\/1411081417","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12049,"statuses_count":9300,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[54,63]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[112,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587639313812"}
{"created_at":"Thu Apr 23 11:03:20 +0000 2020","id":1253278274723209216,"id_str":"1253278274723209216","text":"Hoy en @LibertadFm107 de 13 a 14 horas, entrevista al Dr. Antonio Vaquero para hablar sobre #Distrofia Muscular Esc\u2026 https:\/\/t.co\/a2WrzbzViH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7292,"friends_count":1509,"listed_count":207,"favourites_count":9733,"statuses_count":15076,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215578360623091715\/jZrzao3U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215578360623091715\/jZrzao3U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy en @LibertadFm107 de 13 a 14 horas, entrevista al Dr. Antonio Vaquero para hablar sobre #Distrofia Muscular Esc\u00e1pulo Humeral, a Manuel Moro de @fshd_spain  y a Lorenzo P\u00e9rez, de @Fidelity_ES. #EnfermedadesRaras\nhttps:\/\/t.co\/N1HoQAsceR","display_text_range":[0,238],"entities":{"hashtags":[{"text":"Distrofia","indices":[92,102]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[196,214]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N1HoQAsceR","expanded_url":"https:\/\/libertadfm.es\/2019\/01\/09\/enfermedades-raras\/","display_url":"libertadfm.es\/2019\/01\/09\/enf\u2026","indices":[215,238]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LibertadFm107","name":"Libertad FM 107.0","id":465893020,"id_str":"465893020","indices":[7,21]},{"screen_name":"fshd_spain","name":"FSHD Espa\u00f1a","id":795660694557519872,"id_str":"795660694557519872","indices":[147,158]},{"screen_name":"Fidelity_ES","name":"Fidelitis","id":935807924412305408,"id_str":"935807924412305408","indices":[182,194]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Distrofia","indices":[92,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/a2WrzbzViH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253278274723209216","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LibertadFm107","name":"Libertad FM 107.0","id":465893020,"id_str":"465893020","indices":[7,21]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587639800135"}
{"created_at":"Thu Apr 23 11:24:00 +0000 2020","id":1253283478663311361,"id_str":"1253283478663311361","text":"RT @AGarciaCazorla: C\u00f3mo afecta la restricci\u00f3n proteica al desarrollo cerebral en #enfermedadesmetab\u00f3licas. Tema poco explorado. El papel d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":974065990710517760,"id_str":"974065990710517760","name":"Marcela Vela","screen_name":"MarcelaVela10","location":"Distrito Federal, M\u00e9xico","url":null,"description":"Ciencia, Personas con Errores Innatos del Metabolismo, especialmente fenilcetonuria. Especialista en Tamiz Neonatal.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":75,"friends_count":57,"listed_count":0,"favourites_count":2305,"statuses_count":1978,"created_at":"Wed Mar 14 23:33:24 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974477423080296449\/f9hc3xOs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/974477423080296449\/f9hc3xOs_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 19:14:00 +0000 2020","id":1253039368022953989,"id_str":"1253039368022953989","text":"C\u00f3mo afecta la restricci\u00f3n proteica al desarrollo cerebral en #enfermedadesmetab\u00f3licas. Tema poco explorado. El pap\u2026 https:\/\/t.co\/AlbFa5BvOi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3057338326,"id_str":"3057338326","name":"Dra A. Garc\u00eda-Cazorla","screen_name":"AGarciaCazorla","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.connectingthegrowingbrain.com\/es\/","description":"Child Neurologist and Researcher Neurometabolism-Synaptic Metabolism Lab. Director of Research in #Neuropediatrics @SJDbarcelona_es Prof at UB. Tweets my own","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1387,"friends_count":1532,"listed_count":44,"favourites_count":1853,"statuses_count":2962,"created_at":"Mon Feb 23 21:43:45 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020946217830944768\/NEFnjTg1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020946217830944768\/NEFnjTg1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3057338326\/1462467310","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"801117f099b1b389","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/801117f099b1b389.json","place_type":"city","name":"Esplugues de Llobregat","full_name":"Esplugues de Llobregat, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.074665,41.365949],[2.074665,41.394295],[2.103438,41.394295],[2.103438,41.365949]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1253016977188294659,"quoted_status_id_str":"1253016977188294659","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 17:45:01 +0000 2020","id":1253016977188294659,"id_str":"1253016977188294659","text":"Las dietas de los ni\u00f1os y ni\u00f1as con #enfermedadesraras, \u00bfcausan a largo plazo alg\u00fan efecto neurol\u00f3gico en el \ud83e\udde0 cere\u2026 https:\/\/t.co\/K20PMKNz3E","source":"\u003ca href=\"https:\/\/socialelephants.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSocialElephants\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":125602318,"id_str":"125602318","name":"Gu\u00eda metab\u00f3lica","screen_name":"SJDmetabolicas","location":"Barcelona","url":"https:\/\/metabolicas.sjdhospitalbarcelona.org","description":"Portal promovido por Hospital Sant Joan de D\u00e9u Barcelona (@SJDbarcelona_es), espacio para profesionales, familiares y pacientes con ECM.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1321,"friends_count":64,"listed_count":54,"favourites_count":259,"statuses_count":1334,"created_at":"Tue Mar 23 09:02:34 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E0CFCE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"781478","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F5DBA6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234411180321648641\/IlFVeHFV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234411180321648641\/IlFVeHFV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/125602318\/1583141337","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las dietas de los ni\u00f1os y ni\u00f1as con #enfermedadesraras, \u00bfcausan a largo plazo alg\u00fan efecto neurol\u00f3gico en el \ud83e\udde0 cerebro? @AGarciaCazorla trat\u00f3 este tema en el Congreso del #SSIEM. Lee la 1\u00aa parte de su \ud83d\udd1d conferencia: La nutrici\u00f3n y el desarrolllo cerebral https:\/\/t.co\/vg9wcwaEdG","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[36,54]},{"text":"SSIEM","indices":[171,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vg9wcwaEdG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/Metab\u00f3licasRepercusi\u00f3nNeurol\u00f3gicaI","display_url":"bit.ly\/Metab\u00f3licasRep\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AGarciaCazorla","name":"Dra A. Garc\u00eda-Cazorla","id":3057338326,"id_str":"3057338326","indices":[120,135]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[36,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K20PMKNz3E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253016977188294659","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Oonrc0NorM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SJDmetabolicas\/status\/1253016977188294659","display":"twitter.com\/SJDmetabolicas\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"C\u00f3mo afecta la restricci\u00f3n proteica al desarrollo cerebral en #enfermedadesmetab\u00f3licas. Tema poco explorado. El papel de los micronutrientes parece importante, sobretodo en los 1000 primeros d\u00edas de vida.","display_text_range":[0,204],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesmetab\u00f3licas","indices":[62,86]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesmetab\u00f3licas","indices":[62,86]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AlbFa5BvOi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253039368022953989","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1253016977188294659,"quoted_status_id_str":"1253016977188294659","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 17:45:01 +0000 2020","id":1253016977188294659,"id_str":"1253016977188294659","text":"Las dietas de los ni\u00f1os y ni\u00f1as con #enfermedadesraras, \u00bfcausan a largo plazo alg\u00fan efecto neurol\u00f3gico en el \ud83e\udde0 cere\u2026 https:\/\/t.co\/K20PMKNz3E","source":"\u003ca href=\"https:\/\/socialelephants.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSocialElephants\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":125602318,"id_str":"125602318","name":"Gu\u00eda metab\u00f3lica","screen_name":"SJDmetabolicas","location":"Barcelona","url":"https:\/\/metabolicas.sjdhospitalbarcelona.org","description":"Portal promovido por Hospital Sant Joan de D\u00e9u Barcelona (@SJDbarcelona_es), espacio para profesionales, familiares y pacientes con ECM.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1321,"friends_count":64,"listed_count":54,"favourites_count":259,"statuses_count":1334,"created_at":"Tue Mar 23 09:02:34 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"E0CFCE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"781478","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F5DBA6","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234411180321648641\/IlFVeHFV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234411180321648641\/IlFVeHFV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/125602318\/1583141337","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las dietas de los ni\u00f1os y ni\u00f1as con #enfermedadesraras, \u00bfcausan a largo plazo alg\u00fan efecto neurol\u00f3gico en el \ud83e\udde0 cerebro? @AGarciaCazorla trat\u00f3 este tema en el Congreso del #SSIEM. Lee la 1\u00aa parte de su \ud83d\udd1d conferencia: La nutrici\u00f3n y el desarrolllo cerebral https:\/\/t.co\/vg9wcwaEdG","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[36,54]},{"text":"SSIEM","indices":[171,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vg9wcwaEdG","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/Metab\u00f3licasRepercusi\u00f3nNeurol\u00f3gicaI","display_url":"bit.ly\/Metab\u00f3licasRep\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AGarciaCazorla","name":"Dra A. Garc\u00eda-Cazorla","id":3057338326,"id_str":"3057338326","indices":[120,135]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[36,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K20PMKNz3E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253016977188294659","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Oonrc0NorM","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SJDmetabolicas\/status\/1253016977188294659","display":"twitter.com\/SJDmetabolicas\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesmetab\u00f3licas","indices":[82,106]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AGarciaCazorla","name":"Dra A. Garc\u00eda-Cazorla","id":3057338326,"id_str":"3057338326","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587641040851"}
{"created_at":"Thu Apr 23 11:34:50 +0000 2020","id":1253286204168167425,"id_str":"1253286204168167425","text":"RT @HVictEugenia: \u00bfSabes qu\u00e9 es el S\u00edndrome X fr\u00e1gil?\u00bfC\u00f3mo detectar el #SXF?  #Infograf\u00eda creada por @XFragilMad #EnfermedadesRaras https:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":541051132,"id_str":"541051132","name":"mariam","screen_name":"martimariam","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":26,"friends_count":247,"listed_count":0,"favourites_count":539,"statuses_count":233,"created_at":"Fri Mar 30 18:59:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050454167289024512\/vtMRkxyM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050454167289024512\/vtMRkxyM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/541051132\/1539282768","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 06:42:44 +0000 2020","id":1253212694980825090,"id_str":"1253212694980825090","text":"\u00bfSabes qu\u00e9 es el S\u00edndrome X fr\u00e1gil?\u00bfC\u00f3mo detectar el #SXF?  #Infograf\u00eda creada por @XFragilMad #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/09NZBayzgR","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":800461380,"id_str":"800461380","name":"Hospital V. Eugenia","screen_name":"HVictEugenia","location":"Avda. Cruz Roja N\u00ba1, Sevilla","url":"https:\/\/hospitalveugenia.com\/","description":"Perfil oficial #Hospital Victoria Eugenia Cruz Roja #Sevilla #Urgencias 24 horas 955 038 600 955 351 400\nhttps:\/\/www.facebook.com\/HospitalVictoriaEugenia\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5545,"friends_count":3093,"listed_count":125,"favourites_count":6536,"statuses_count":13339,"created_at":"Mon Sep 03 13:58:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2644577052\/b1bdab7b3f7346275d48f202f778420a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2644577052\/b1bdab7b3f7346275d48f202f778420a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/800461380\/1574075473","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"SXF","indices":[53,57]},{"text":"Infograf\u00eda","indices":[60,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XFragilMad","name":"X Fr\u00e1gil Madrid","id":2254877918,"id_str":"2254877918","indices":[83,94]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253211767079088128,"id_str":"1253211767079088128","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/09NZBayzgR","display_url":"pic.twitter.com\/09NZBayzgR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HVictEugenia\/status\/1253212694980825090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":808,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":473,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":268,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253211767079088128,"id_str":"1253211767079088128","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/09NZBayzgR","display_url":"pic.twitter.com\/09NZBayzgR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HVictEugenia\/status\/1253212694980825090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":808,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":473,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":268,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SXF","indices":[71,75]},{"text":"Infograf\u00eda","indices":[78,89]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[113,131]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HVictEugenia","name":"Hospital V. Eugenia","id":800461380,"id_str":"800461380","indices":[3,16]},{"screen_name":"XFragilMad","name":"X Fr\u00e1gil Madrid","id":2254877918,"id_str":"2254877918","indices":[101,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587641690662"}
{"created_at":"Thu Apr 23 11:35:58 +0000 2020","id":1253286489586360321,"id_str":"1253286489586360321","text":"\ud83d\udcf0Disponible el bolet\u00edn del CIBER de #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7 https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_text_range":[0,78],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10280,"friends_count":210,"listed_count":227,"favourites_count":1338,"statuses_count":6454,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1584544487","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[36,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7","expanded_url":"http:\/\/boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBERER%20102.html","display_url":"boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBE\u2026","indices":[55,78]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587641758711"}
{"created_at":"Thu Apr 23 11:36:16 +0000 2020","id":1253286563930353664,"id_str":"1253286563930353664","text":"RT @CIBERER: \ud83d\udcf0Disponible el bolet\u00edn del CIBER de #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7 https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":804061080561524736,"id_str":"804061080561524736","name":"Telara\u00f1a Farmac\u00e9utica","screen_name":"telarfarma","location":"Villeta, Colombia","url":"https:\/\/sites.google.com\/view\/telaranafarmaceutica","description":"Sitio web l\u00edder en ense\u00f1anza y difusi\u00f3n de informaci\u00f3n referente al campo farmac\u00e9utico con el prop\u00f3sito de apoyar a pacientes y\/o profesionales de la salud.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":522,"friends_count":3382,"listed_count":1,"favourites_count":6051,"statuses_count":5297,"created_at":"Wed Nov 30 20:34:35 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194420688490303493\/5ksBiZkT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194420688490303493\/5ksBiZkT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/804061080561524736\/1573607060","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 11:35:58 +0000 2020","id":1253286489586360321,"id_str":"1253286489586360321","text":"\ud83d\udcf0Disponible el bolet\u00edn del CIBER de #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7 https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_text_range":[0,78],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10280,"friends_count":210,"listed_count":227,"favourites_count":1338,"statuses_count":6454,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1584544487","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[36,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7","expanded_url":"http:\/\/boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBERER%20102.html","display_url":"boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBE\u2026","indices":[55,78]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[49,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7","expanded_url":"http:\/\/boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBERER%20102.html","display_url":"boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBE\u2026","indices":[68,91]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[3,11]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}},"source_status_id":1253286489586360321,"source_status_id_str":"1253286489586360321","source_user_id":385917428,"source_user_id_str":"385917428"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}},"source_status_id":1253286489586360321,"source_status_id_str":"1253286489586360321","source_user_id":385917428,"source_user_id_str":"385917428"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587641776436"}
{"created_at":"Thu Apr 23 11:38:05 +0000 2020","id":1253287020841099264,"id_str":"1253287020841099264","text":"RT @Roser_uf: Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el d\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10280,"friends_count":210,"listed_count":227,"favourites_count":1338,"statuses_count":6455,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1584544487","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12049,"statuses_count":9300,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[54,63]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[112,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587641885372"}
{"created_at":"Thu Apr 23 11:44:18 +0000 2020","id":1253288585408794624,"id_str":"1253288585408794624","text":"Sigamos avanzando!! \ud83d\udc4f#Stopsanfilippo","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":320980660,"id_str":"320980660","name":"Stop Sanfilippo","screen_name":"StopSanfilippo","location":"Spain","url":"http:\/\/www.stopsanfilippo.org","description":"Fundaci\u00f3n Stop Sanfilippo, dedicada al fomento de la investigaci\u00f3n para el Sindrome de Sanfilippo y a la asistencia a los afectados.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2476,"friends_count":518,"listed_count":54,"favourites_count":1992,"statuses_count":3755,"created_at":"Mon Jun 20 20:49:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101397855191945216\/oX6INhp3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101397855191945216\/oX6INhp3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/320980660\/1587554050","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1253269805131497473,"quoted_status_id_str":"1253269805131497473","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12049,"statuses_count":9300,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/seG4QEZirg","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473","display":"twitter.com\/Roser_uf\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Stopsanfilippo","indices":[21,36]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587642258394"}
{"created_at":"Thu Apr 23 11:49:40 +0000 2020","id":1253289937279029248,"id_str":"1253289937279029248","text":"RT @StopSanfilippo: Sigamos avanzando!! \ud83d\udc4f#Stopsanfilippo https:\/\/t.co\/seG4QEZirg","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12050,"statuses_count":9301,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 11:44:18 +0000 2020","id":1253288585408794624,"id_str":"1253288585408794624","text":"Sigamos avanzando!! \ud83d\udc4f#Stopsanfilippo https:\/\/t.co\/seG4QEZirg","display_text_range":[0,36],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":320980660,"id_str":"320980660","name":"Stop Sanfilippo","screen_name":"StopSanfilippo","location":"Spain","url":"http:\/\/www.stopsanfilippo.org","description":"Fundaci\u00f3n Stop Sanfilippo, dedicada al fomento de la investigaci\u00f3n para el Sindrome de Sanfilippo y a la asistencia a los afectados.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2476,"friends_count":518,"listed_count":54,"favourites_count":1992,"statuses_count":3755,"created_at":"Mon Jun 20 20:49:49 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101397855191945216\/oX6INhp3_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1101397855191945216\/oX6INhp3_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/320980660\/1587554050","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1253269805131497473,"quoted_status_id_str":"1253269805131497473","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12050,"statuses_count":9300,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/seG4QEZirg","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473","display":"twitter.com\/Roser_uf\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Stopsanfilippo","indices":[21,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/seG4QEZirg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/Roser_uf\/statu\u2026","indices":[37,60]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1253269805131497473,"quoted_status_id_str":"1253269805131497473","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12050,"statuses_count":9300,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/seG4QEZirg","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473","display":"twitter.com\/Roser_uf\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Stopsanfilippo","indices":[41,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/seG4QEZirg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/Roser_uf\/statu\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"StopSanfilippo","name":"Stop Sanfilippo","id":320980660,"id_str":"320980660","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587642580705"}
{"created_at":"Thu Apr 23 11:56:35 +0000 2020","id":1253291678330486785,"id_str":"1253291678330486785","text":"RT @Roser_uf: Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21203832,"id_str":"21203832","name":"Javi Granda Revilla","screen_name":"xavigranda","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"#Periodismo #freelance salud-humanidades. Profesor de comunicaci\u00f3n cient\u00edfica Facultad Farmacia #UB (M\u00e1ster ESAME).Vocal de la Asoc Informadores Salud @anisalud","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7302,"friends_count":8015,"listed_count":447,"favourites_count":29836,"statuses_count":42761,"created_at":"Wed Feb 18 15:09:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247655036085248001\/0FdCRcd9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247655036085248001\/0FdCRcd9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21203832\/1414423778","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12053,"statuses_count":9302,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[54,63]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[112,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587642995804"}
{"created_at":"Thu Apr 23 12:03:37 +0000 2020","id":1253293447475314688,"id_str":"1253293447475314688","text":"RT @CIBERER: \ud83d\udcf0Disponible el bolet\u00edn del CIBER de #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7 https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":404750152,"id_str":"404750152","name":"Juan luque","screen_name":"JuanLuqueMoruno","location":"Sevilla- C\u00f3rdoba, Spain","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":309,"friends_count":707,"listed_count":8,"favourites_count":1364,"statuses_count":779,"created_at":"Fri Nov 04 10:59:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049311714867630081\/_CX5M_CY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1049311714867630081\/_CX5M_CY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/404750152\/1398349563","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 11:35:58 +0000 2020","id":1253286489586360321,"id_str":"1253286489586360321","text":"\ud83d\udcf0Disponible el bolet\u00edn del CIBER de #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7 https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_text_range":[0,78],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10280,"friends_count":210,"listed_count":227,"favourites_count":1339,"statuses_count":6455,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1584544487","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[36,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7","expanded_url":"http:\/\/boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBERER%20102.html","display_url":"boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBE\u2026","indices":[55,78]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[49,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7","expanded_url":"http:\/\/boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBERER%20102.html","display_url":"boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBE\u2026","indices":[68,91]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[3,11]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}},"source_status_id":1253286489586360321,"source_status_id_str":"1253286489586360321","source_user_id":385917428,"source_user_id_str":"385917428"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}},"source_status_id":1253286489586360321,"source_status_id_str":"1253286489586360321","source_user_id":385917428,"source_user_id_str":"385917428"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587643417601"}
{"created_at":"Thu Apr 23 12:04:33 +0000 2020","id":1253293681530023936,"id_str":"1253293681530023936","text":"RT @AFERD2016: Muchas familias en busca de un #diagn\u00f3stico.\nAyudanos a darles visibilidad. \n#Sindiagnostico\n#EnfermedadesRaras\n#Visibilidad\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1077609160420806656,"id_str":"1077609160420806656","name":"Bella Durmiente","screen_name":"BellaDu01289310","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22,"friends_count":188,"listed_count":0,"favourites_count":2733,"statuses_count":1643,"created_at":"Tue Dec 25 16:56:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 14:21:59 +0000 2020","id":1252965880629268481,"id_str":"1252965880629268481","text":"Muchas familias en busca de un #diagn\u00f3stico.\nAyudanos a darles visibilidad. \n#Sindiagnostico\n#EnfermedadesRaras\u2026 https:\/\/t.co\/PZRJRyi87I","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":398270290,"id_str":"398270290","name":"AFERD_Avila","screen_name":"AFERD2016","location":"\u00c1vila","url":null,"description":"(Asociaci\u00f3n de Apoyo a familias con Enfermedades Raras y sin Diagnosticar)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":115,"friends_count":167,"listed_count":2,"favourites_count":675,"statuses_count":377,"created_at":"Tue Oct 25 20:35:24 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCEBB6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"F0A830","profile_sidebar_fill_color":"78C0A8","profile_text_color":"5E412F","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248708563180142594\/yofcbF5v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248708563180142594\/yofcbF5v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/398270290\/1529350022","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"19d7b9b7b0d0512d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/19d7b9b7b0d0512d.json","place_type":"city","name":"Mediana de Voltoya","full_name":"Mediana de Voltoya, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.578993,40.679552],[-4.578993,40.742371],[-4.523977,40.742371],[-4.523977,40.679552]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Muchas familias en busca de un #diagn\u00f3stico.\nAyudanos a darles visibilidad. \n#Sindiagnostico\n#EnfermedadesRaras\n#Visibilidad\n#investigacion https:\/\/t.co\/8arY9fLebb","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[31,43]},{"text":"Sindiagnostico","indices":[77,92]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[93,111]},{"text":"Visibilidad","indices":[112,124]},{"text":"investigacion","indices":[125,139]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1252965847322300416,"id_str":"1252965847322300416","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNtzLVXkAADn2G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNtzLVXkAADn2G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8arY9fLebb","display_url":"pic.twitter.com\/8arY9fLebb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AFERD2016\/status\/1252965880629268481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":975,"h":1190,"resize":"fit"},"small":{"w":557,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":975,"h":1190,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252965847322300416,"id_str":"1252965847322300416","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNtzLVXkAADn2G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNtzLVXkAADn2G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8arY9fLebb","display_url":"pic.twitter.com\/8arY9fLebb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AFERD2016\/status\/1252965880629268481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":975,"h":1190,"resize":"fit"},"small":{"w":557,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":975,"h":1190,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[31,43]},{"text":"Sindiagnostico","indices":[77,92]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[93,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PZRJRyi87I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252965880629268481","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[46,58]},{"text":"Sindiagnostico","indices":[92,107]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[108,126]},{"text":"Visibilidad","indices":[127,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AFERD2016","name":"AFERD_Avila","id":398270290,"id_str":"398270290","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587643473404"}
{"created_at":"Thu Apr 23 12:06:31 +0000 2020","id":1253294178324414465,"id_str":"1253294178324414465","text":"RT @PACHD_KAU: \u064a\u062f\u0639\u0645 \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0647\u0631\u0647 \u0644\u0644\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0627\u062b\u064a\u0629 \u0630\u0648\u064a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062f\u0631\u0629 \u0648\u064a\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u0627 \u0635\u062d\u064a\u0627 \u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0643\u0644 \u0627\u0634\u0643\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":913066716724436995,"id_str":"913066716724436995","name":"\u062f.\u0623\u064a\u0645\u0646 \u0627\u0644\u0633\u0644\u064a\u0645\u0627\u0646","screen_name":"Ayman27499514","location":"Riyadh, Kingdom of Saudi Arabia","url":null,"description":"\u0623\u0633\u062a\u0627\u0630 \u0645\u0634\u0627\u0631\u0643 \u0648\u0639\u0627\u0644\u0645 \u0627\u0628\u062d\u0627\u062b \u0648\u0645\u0633\u062a\u0634\u0627\u0631 \u0648\u0631\u0627\u062b\u064a \u0641\u064a \u0645\u0633\u062a\u0634\u0641\u0649 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0643 \u0641\u064a\u0635\u0644 \u0627\u0644\u062a\u062e\u0635\u0635\u064a \u0648\u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0627\u0628\u062d\u0627\u062b.                    \u0644\u0644\u062a\u0648\u0627\u0635\u0644 \u0648\u0627\u0644\u0627\u0633\u062a\u0641\u0633\u0627\u0631 :    ayman_alsulaiman@yahoo.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":500,"friends_count":57,"listed_count":1,"favourites_count":535,"statuses_count":1620,"created_at":"Wed Sep 27 15:44:04 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183092941113483265\/2PwM6ASc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183092941113483265\/2PwM6ASc_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Feb 28 17:54:01 +0000 2020","id":1233450295117668359,"id_str":"1233450295117668359","text":"\u064a\u062f\u0639\u0645 \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0647\u0631\u0647 \u0644\u0644\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0627\u062b\u064a\u0629 \u0630\u0648\u064a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062f\u0631\u0629 \u0648\u064a\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u0627 \u0635\u062d\u064a\u0627 \u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0643\u0644 \u0627\u0634\u0643\u0627\u0644\u2026 https:\/\/t.co\/JFrNpO53FZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2431629890,"id_str":"2431629890","name":"\u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0647\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0627\u062b\u064a\u0629","screen_name":"PACHD_KAU","location":"Jeddah-KAU","url":"http:\/\/al-jawhara-center.kau.edu.sa\/Default.aspx?Site_ID=287&Lng=AR","description":"\u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0647\u0631\u0629 \u0644\u0644\u062a\u0645\u064a\u0651\u0632 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0627\u062b\u064a\u0629 - \u062c\u0627\u0645\u0639\u0629 \u0627\u0644\u0645\u0644\u0643 \u0639\u0628\u062f\u0627\u0644\u0639\u0632\u064a\u0632","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2346,"friends_count":69,"listed_count":6,"favourites_count":65,"statuses_count":343,"created_at":"Mon Apr 07 07:08:20 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453071184305733632\/930dpxts_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/453071184305733632\/930dpxts_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2431629890\/1396857311","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u064a\u062f\u0639\u0645 \u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0647\u0631\u0647 \u0644\u0644\u062a\u0645\u064a\u0632 \u0627\u0644\u0628\u062d\u062b\u064a \u0641\u064a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0627\u062b\u064a\u0629 \u0630\u0648\u064a \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0646\u0627\u062f\u0631\u0629 \u0648\u064a\u062a\u0645\u0646\u0649 \u0645\u062c\u062a\u0645\u0639\u0627 \u0635\u062d\u064a\u0627 \u062e\u0627\u0644\u064a \u0645\u0646 \u0643\u0644 \u0627\u0634\u0643\u0627\u0644 \u0627\u0644\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0627\u062b\u064a\u0629 #RareDiseaseDay https:\/\/t.co\/9fapgjL1ty","display_text_range":[0,148],"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[133,148]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1233449848415891464,"id_str":"1233449848415891464","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER4YGh8WsAgf5Lz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER4YGh8WsAgf5Lz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9fapgjL1ty","display_url":"pic.twitter.com\/9fapgjL1ty","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PACHD_KAU\/status\/1233450295117668359\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":622,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":330,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":583,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1233449848415891464,"id_str":"1233449848415891464","indices":[149,172],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER4YGh8WsAgf5Lz.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER4YGh8WsAgf5Lz.jpg","url":"https:\/\/t.co\/9fapgjL1ty","display_url":"pic.twitter.com\/9fapgjL1ty","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/PACHD_KAU\/status\/1233450295117668359\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":622,"h":1280,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":330,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":583,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JFrNpO53FZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1233450295117668359","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ar"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PACHD_KAU","name":"\u0645\u0631\u0643\u0632 \u0627\u0644\u0623\u0645\u064a\u0631\u0629 \u0627\u0644\u062c\u0648\u0647\u0631\u0629 \u0644\u0644\u0623\u0645\u0631\u0627\u0636 \u0627\u0644\u0648\u0631\u0627\u062b\u064a\u0629","id":2431629890,"id_str":"2431629890","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"ar","timestamp_ms":"1587643591849"}
{"created_at":"Thu Apr 23 12:25:04 +0000 2020","id":1253298845171286023,"id_str":"1253298845171286023","text":"La Asociaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras D\u00b4Genes se suma a la creaci\u00f3n de mensajes de \u00e1nimo en forma de video musical. S\u2026 https:\/\/t.co\/tyycT5gulZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8265,"friends_count":2696,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28613,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La Asociaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras D\u00b4Genes se suma a la creaci\u00f3n de mensajes de \u00e1nimo en forma de video musical. Sus profesionales graban este videoclip desde sus propios domicilios, desde donde siguen realizando su labor de forma remota.\nhttps:\/\/t.co\/Sy7o4ejHpQ","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sy7o4ejHpQ","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ktChcCJN6Lk","display_url":"youtu.be\/ktChcCJN6Lk","indices":[240,263]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tyycT5gulZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253298845171286023","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587644704512"}
{"created_at":"Thu Apr 23 12:31:07 +0000 2020","id":1253300368576045056,"id_str":"1253300368576045056","text":"RT @RarasReales: La Asociaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras D\u00b4Genes se suma a la creaci\u00f3n de mensajes de \u00e1nimo en forma de video musical. Sus prof\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":873635976006033410,"id_str":"873635976006033410","name":"ingwayuu","screen_name":"rorylameda","location":"Venezuela en Ariwonnoto","url":null,"description":"Amor vincit omnia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":143,"friends_count":603,"listed_count":1,"favourites_count":3694,"statuses_count":20637,"created_at":"Sat Jun 10 20:20:22 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093550833214607360\/VDPUonJW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1093550833214607360\/VDPUonJW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/873635976006033410\/1497986525","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 12:25:04 +0000 2020","id":1253298845171286023,"id_str":"1253298845171286023","text":"La Asociaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras D\u00b4Genes se suma a la creaci\u00f3n de mensajes de \u00e1nimo en forma de video musical. S\u2026 https:\/\/t.co\/tyycT5gulZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8265,"friends_count":2696,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28613,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La Asociaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras D\u00b4Genes se suma a la creaci\u00f3n de mensajes de \u00e1nimo en forma de video musical. Sus profesionales graban este videoclip desde sus propios domicilios, desde donde siguen realizando su labor de forma remota.\nhttps:\/\/t.co\/Sy7o4ejHpQ","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sy7o4ejHpQ","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ktChcCJN6Lk","display_url":"youtu.be\/ktChcCJN6Lk","indices":[240,263]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tyycT5gulZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253298845171286023","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[34,52]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587645067720"}
{"created_at":"Thu Apr 23 12:38:47 +0000 2020","id":1253302297414770688,"id_str":"1253302297414770688","text":"Desde @CentroCREER @Imserso os deseamos \u00a1\u00a1Feliz D\u00eda del Libro!! Y recordamos que disponemos  de una Biblioteca con\u2026 https:\/\/t.co\/IktoZQwL2f","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7293,"friends_count":1509,"listed_count":207,"favourites_count":9733,"statuses_count":15077,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215578360623091715\/jZrzao3U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215578360623091715\/jZrzao3U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Desde @CentroCREER @Imserso os deseamos \u00a1\u00a1Feliz D\u00eda del Libro!! Y recordamos que disponemos  de una Biblioteca con fondo especializado en #EnfermedadesRaras que puedes consultar en nuestro cat\u00e1logo colectivo.\nhttps:\/\/t.co\/uidKMOAGo2 https:\/\/t.co\/1ZjrpWkuEJ","display_text_range":[0,232],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[138,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uidKMOAGo2","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/documentacion\/biblioteca\/index.htm","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/docum\u2026","indices":[209,232]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[6,18]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[19,27]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253301530851192833,"id_str":"1253301530851192833","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSfGh7WsAEG8gl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSfGh7WsAEG8gl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1ZjrpWkuEJ","display_url":"pic.twitter.com\/1ZjrpWkuEJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1253302297414770688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253301530851192833,"id_str":"1253301530851192833","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSfGh7WsAEG8gl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSfGh7WsAEG8gl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1ZjrpWkuEJ","display_url":"pic.twitter.com\/1ZjrpWkuEJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1253302297414770688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IktoZQwL2f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253302297414770688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[6,18]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[19,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587645527591"}
{"created_at":"Thu Apr 23 12:47:10 +0000 2020","id":1253304405216169986,"id_str":"1253304405216169986","text":"RT @RarasReales: La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora explic\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":143452989,"id_str":"143452989","name":"AMER","screen_name":"EERRMolina","location":"Molina de Segura, Spain","url":"http:\/\/www.amer.enfermedadesraras.es","description":"AMER Asociaci\u00f3n Molinense de Enfermedades Raras\r\n\r\nAyudanos a defender los derechos de una inmensa minoria","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2374,"friends_count":663,"listed_count":95,"favourites_count":3155,"statuses_count":9006,"created_at":"Thu May 13 14:13:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"079DB8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF8400","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/143452989\/1546955288","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 09:35:02 +0000 2020","id":1253256056186249217,"id_str":"1253256056186249217","text":"La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora\u2026 https:\/\/t.co\/O0afh7yWT1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8265,"friends_count":2696,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28613,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora explica c\u00f3mo la unidad ha organizado la asistencia para que este colectivo no resulte afectado por la crisis sanitaria #covid19.\nhttps:\/\/t.co\/l52SpuT6nY","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[83,101]},{"text":"covid19","indices":[235,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l52SpuT6nY","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/sociedad\/2020\/04\/16\/directora-unidad-enfermedades-metabolicas-congenitas-chus-covid-19-supone-mayor-riesgo-ninos-enfermedades-raras\/0003_202004S16C8992.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/socied\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[83,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O0afh7yWT1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253256056186249217","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[100,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587646030130"}
{"created_at":"Thu Apr 23 12:58:32 +0000 2020","id":1253307268189294594,"id_str":"1253307268189294594","text":"RT @RarasReales: La Asociaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras D\u00b4Genes se suma a la creaci\u00f3n de mensajes de \u00e1nimo en forma de video musical. Sus prof\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1075538060929056772,"id_str":"1075538060929056772","name":"FuSCA","screen_name":"FuSCA87640682","location":"Rosario, Argentina","url":null,"description":"Fundaci\u00f3n S\u00edndrome de Cant\u00fa Argentina, porque creemos que se puede luchar con y por todos los que padecen S\u00edndrome de Cant\u00fa, porque creemos que se puede JUNTOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":371,"friends_count":3124,"listed_count":0,"favourites_count":807,"statuses_count":357,"created_at":"Wed Dec 19 23:47:11 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075539281614200832\/A4tHzKTJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075539281614200832\/A4tHzKTJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1075538060929056772\/1545263617","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 12:25:04 +0000 2020","id":1253298845171286023,"id_str":"1253298845171286023","text":"La Asociaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras D\u00b4Genes se suma a la creaci\u00f3n de mensajes de \u00e1nimo en forma de video musical. S\u2026 https:\/\/t.co\/tyycT5gulZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8265,"friends_count":2696,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28613,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La Asociaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras D\u00b4Genes se suma a la creaci\u00f3n de mensajes de \u00e1nimo en forma de video musical. Sus profesionales graban este videoclip desde sus propios domicilios, desde donde siguen realizando su labor de forma remota.\nhttps:\/\/t.co\/Sy7o4ejHpQ","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Sy7o4ejHpQ","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/ktChcCJN6Lk","display_url":"youtu.be\/ktChcCJN6Lk","indices":[240,263]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tyycT5gulZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253298845171286023","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[34,52]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587646712716"}
{"created_at":"Thu Apr 23 13:07:31 +0000 2020","id":1253309529208401920,"id_str":"1253309529208401920","text":"RT @CIBERER: \ud83d\udcf0Disponible el bolet\u00edn del CIBER de #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7 https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12934,"friends_count":1021,"listed_count":241,"favourites_count":43248,"statuses_count":28670,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 11:35:58 +0000 2020","id":1253286489586360321,"id_str":"1253286489586360321","text":"\ud83d\udcf0Disponible el bolet\u00edn del CIBER de #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7 https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_text_range":[0,78],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10281,"friends_count":210,"listed_count":227,"favourites_count":1339,"statuses_count":6456,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1584544487","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[36,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7","expanded_url":"http:\/\/boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBERER%20102.html","display_url":"boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBE\u2026","indices":[55,78]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[49,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7","expanded_url":"http:\/\/boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBERER%20102.html","display_url":"boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBE\u2026","indices":[68,91]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[3,11]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}},"source_status_id":1253286489586360321,"source_status_id_str":"1253286489586360321","source_user_id":385917428,"source_user_id_str":"385917428"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}},"source_status_id":1253286489586360321,"source_status_id_str":"1253286489586360321","source_user_id":385917428,"source_user_id_str":"385917428"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587647251785"}
{"created_at":"Thu Apr 23 13:14:52 +0000 2020","id":1253311376132583425,"id_str":"1253311376132583425","text":"#TBT to @MassBio's #RareDiseaseDay event. We were proud to be a part of it! https:\/\/t.co\/ZyOhVzDSYr","display_text_range":[0,75],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4056422122,"id_str":"4056422122","name":"FulcrumTx","screen_name":"FulcrumTx","location":"Cambridge, MA","url":"http:\/\/www.fulcrumtx.com","description":"Clinical-stage biopharma focused on improving the lives of patients with genetic diseases in areas of high unmet need. Guidelines: http:\/\/bit.ly\/2glaU4y","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":447,"friends_count":155,"listed_count":8,"favourites_count":77,"statuses_count":596,"created_at":"Tue Oct 27 22:15:16 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/755203922093015044\/otf4H0K8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/755203922093015044\/otf4H0K8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4056422122\/1561140400","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"TBT","indices":[0,4]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[19,34]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MassBio","name":"MassBio","id":47726194,"id_str":"47726194","indices":[8,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253311371321782275,"id_str":"1253311371321782275","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSoDUiXsAM9HAl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSoDUiXsAM9HAl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZyOhVzDSYr","display_url":"pic.twitter.com\/ZyOhVzDSYr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FulcrumTx\/status\/1253311376132583425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":826,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253311371321782275,"id_str":"1253311371321782275","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSoDUiXsAM9HAl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSoDUiXsAM9HAl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZyOhVzDSYr","display_url":"pic.twitter.com\/ZyOhVzDSYr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FulcrumTx\/status\/1253311376132583425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":452,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":798,"resize":"fit"},"large":{"w":1242,"h":826,"resize":"fit"}}},{"id":1253311371598495745,"id_str":"1253311371598495745","indices":[76,99],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSoDVkWAAEE5tU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSoDVkWAAEE5tU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZyOhVzDSYr","display_url":"pic.twitter.com\/ZyOhVzDSYr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FulcrumTx\/status\/1253311376132583425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1587647692126"}
{"created_at":"Thu Apr 23 13:15:02 +0000 2020","id":1253311417555574784,"id_str":"1253311417555574784","text":"RT @Share4Rare_es: \u00a1Apunta la fecha! \ud83d\udcdd Caf\u00e9 virtual sobre diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras con los investigadores @GMarfanyN y @L\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3382845053,"id_str":"3382845053","name":"Gemma Marfany Nadal","screen_name":"GMarfanyN","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":"http:\/\/www.ub.edu\/genetica\/humana\/marfany.htm","description":"Geneticist. Universitat de Barcelona. Teaching, research and scientific divulgation are three of my passions.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2520,"friends_count":1461,"listed_count":59,"favourites_count":5982,"statuses_count":5098,"created_at":"Sun Jul 19 09:20:45 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622699683098533888\/5uzXg2MG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622699683098533888\/5uzXg2MG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 14:57:32 +0000 2020","id":1252974827511713792,"id_str":"1252974827511713792","text":"\u00a1Apunta la fecha! \ud83d\udcdd Caf\u00e9 virtual sobre diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras con los investigadores @GMarfanyN\u2026 https:\/\/t.co\/GcmlVWMJ3I","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1916,"friends_count":933,"listed_count":97,"favourites_count":2595,"statuses_count":6698,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Apunta la fecha! \ud83d\udcdd Caf\u00e9 virtual sobre diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras con los investigadores @GMarfanyN y @LluisMontoliu  \n\n\ud83d\udcc6 Martes, 5 de Mayo\n\u23f3 17:00 CET\n\nInscr\u00edbete aqu\u00ed \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/ZRHRGsCxjY #Share4Rare #Share4Research https:\/\/t.co\/yK88szdOxR","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[63,81]},{"text":"Share4Rare","indices":[212,223]},{"text":"Share4Research","indices":[224,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZRHRGsCxjY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3eNFK0n","display_url":"bit.ly\/3eNFK0n","indices":[188,211]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[105,115]},{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[118,132]}],"symbols":[],"media":[{"id":1252971771831214080,"id_str":"1252971771831214080","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yK88szdOxR","display_url":"pic.twitter.com\/yK88szdOxR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1252974827511713792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252971771831214080,"id_str":"1252971771831214080","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNzMB2XYAAG3za.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yK88szdOxR","display_url":"pic.twitter.com\/yK88szdOxR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1252974827511713792\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":27,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[63,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GcmlVWMJ3I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252974827511713792","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[105,115]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[82,100]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[3,17]},{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[124,134]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587647702002"}
{"created_at":"Thu Apr 23 13:20:02 +0000 2020","id":1253312676714946567,"id_str":"1253312676714946567","text":"Excelente trabajo sobre modelos celulares en la enfermedad de SanfilippoC @CIBERER @GeneticsUB @BiologiaUB\u2026 https:\/\/t.co\/7xxrpi9nvj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3382845053,"id_str":"3382845053","name":"Gemma Marfany Nadal","screen_name":"GMarfanyN","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":"http:\/\/www.ub.edu\/genetica\/humana\/marfany.htm","description":"Geneticist. Universitat de Barcelona. Teaching, research and scientific divulgation are three of my passions.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2520,"friends_count":1462,"listed_count":59,"favourites_count":5984,"statuses_count":5100,"created_at":"Sun Jul 19 09:20:45 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622699683098533888\/5uzXg2MG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622699683098533888\/5uzXg2MG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1253269805131497473,"quoted_status_id_str":"1253269805131497473","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12054,"statuses_count":9303,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RC84N5Qxrd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473","display":"twitter.com\/Roser_uf\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Excelente trabajo sobre modelos celulares en la enfermedad de SanfilippoC @CIBERER @GeneticsUB @BiologiaUB @UniBarcelona","display_text_range":[0,120],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[74,82]},{"screen_name":"GeneticsUB","name":"GeneticsUB","id":824916625078026240,"id_str":"824916625078026240","indices":[83,94]},{"screen_name":"BiologiaUB","name":"Facultat de Biologia UB","id":993755360510038016,"id_str":"993755360510038016","indices":[95,106]},{"screen_name":"UniBarcelona","name":"Universitat de Barcelona","id":188725330,"id_str":"188725330","indices":[107,120]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xxrpi9nvj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253312676714946567","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[74,82]},{"screen_name":"GeneticsUB","name":"GeneticsUB","id":824916625078026240,"id_str":"824916625078026240","indices":[83,94]},{"screen_name":"BiologiaUB","name":"Facultat de Biologia UB","id":993755360510038016,"id_str":"993755360510038016","indices":[95,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587648002209"}
{"created_at":"Thu Apr 23 13:35:26 +0000 2020","id":1253316553732272130,"id_str":"1253316553732272130","text":"#solodaridad #net #enfermedadesraras #DiaDelLibro  https:\/\/t.co\/DsHqbRGJJb","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":210010034,"id_str":"210010034","name":"Sergio Colado Garcia","screen_name":"scolado","location":"Barcelona","url":"https:\/\/es.linkedin.com\/in\/scolado","description":"Ingeniero y psic\u00f3logo que trata de incorporar la tecnolog\u00eda en el \u00e1mbito de la psique","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":273,"friends_count":83,"listed_count":20,"favourites_count":1100,"statuses_count":2711,"created_at":"Sat Oct 30 11:04:05 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C6E2EE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme2\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1F98C7","profile_sidebar_border_color":"C6E2EE","profile_sidebar_fill_color":"DAECF4","profile_text_color":"663B12","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208672569366384640\/QbaEimAp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208672569366384640\/QbaEimAp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/210010034\/1577004973","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"solodaridad","indices":[0,12]},{"text":"net","indices":[13,17]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[18,36]},{"text":"DiaDelLibro","indices":[37,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DsHqbRGJJb","expanded_url":"https:\/\/www.facebook.com\/528749458\/posts\/10158547725249459\/?d=n","display_url":"facebook.com\/528749458\/post\u2026","indices":[51,74]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1587648926562"}
{"created_at":"Thu Apr 23 13:36:30 +0000 2020","id":1253316823380045824,"id_str":"1253316823380045824","text":"RT @GMarfanyN: Excelente trabajo sobre modelos celulares en la enfermedad de SanfilippoC @CIBERER @GeneticsUB @BiologiaUB @UniBarcelona","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1433803951,"id_str":"1433803951","name":"C\u00e8lia Sintas","screen_name":"celiona_","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":49,"friends_count":129,"listed_count":3,"favourites_count":2468,"statuses_count":626,"created_at":"Thu May 16 19:04:10 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/498085517528145920\/3yFF6rrv_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/498085517528145920\/3yFF6rrv_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1433803951\/1407587939","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 13:20:02 +0000 2020","id":1253312676714946567,"id_str":"1253312676714946567","text":"Excelente trabajo sobre modelos celulares en la enfermedad de SanfilippoC @CIBERER @GeneticsUB @BiologiaUB\u2026 https:\/\/t.co\/7xxrpi9nvj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3382845053,"id_str":"3382845053","name":"Gemma Marfany Nadal","screen_name":"GMarfanyN","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":"http:\/\/www.ub.edu\/genetica\/humana\/marfany.htm","description":"Geneticist. Universitat de Barcelona. Teaching, research and scientific divulgation are three of my passions.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2521,"friends_count":1463,"listed_count":59,"favourites_count":5984,"statuses_count":5100,"created_at":"Sun Jul 19 09:20:45 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622699683098533888\/5uzXg2MG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622699683098533888\/5uzXg2MG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1253269805131497473,"quoted_status_id_str":"1253269805131497473","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12054,"statuses_count":9303,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RC84N5Qxrd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473","display":"twitter.com\/Roser_uf\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Excelente trabajo sobre modelos celulares en la enfermedad de SanfilippoC @CIBERER @GeneticsUB @BiologiaUB @UniBarcelona","display_text_range":[0,120],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[74,82]},{"screen_name":"GeneticsUB","name":"GeneticsUB","id":824916625078026240,"id_str":"824916625078026240","indices":[83,94]},{"screen_name":"BiologiaUB","name":"Facultat de Biologia UB","id":993755360510038016,"id_str":"993755360510038016","indices":[95,106]},{"screen_name":"UniBarcelona","name":"Universitat de Barcelona","id":188725330,"id_str":"188725330","indices":[107,120]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xxrpi9nvj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253312676714946567","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[74,82]},{"screen_name":"GeneticsUB","name":"GeneticsUB","id":824916625078026240,"id_str":"824916625078026240","indices":[83,94]},{"screen_name":"BiologiaUB","name":"Facultat de Biologia UB","id":993755360510038016,"id_str":"993755360510038016","indices":[95,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1253269805131497473,"quoted_status_id_str":"1253269805131497473","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":553,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12054,"statuses_count":9303,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RC84N5Qxrd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473","display":"twitter.com\/Roser_uf\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[3,13]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[89,97]},{"screen_name":"GeneticsUB","name":"GeneticsUB","id":824916625078026240,"id_str":"824916625078026240","indices":[98,109]},{"screen_name":"BiologiaUB","name":"Facultat de Biologia UB","id":993755360510038016,"id_str":"993755360510038016","indices":[110,121]},{"screen_name":"UniBarcelona","name":"Universitat de Barcelona","id":188725330,"id_str":"188725330","indices":[122,135]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587648990851"}
{"created_at":"Thu Apr 23 13:39:56 +0000 2020","id":1253317686852898817,"id_str":"1253317686852898817","text":"RT @HVictEugenia: \u00bfSabes qu\u00e9 es el S\u00edndrome X fr\u00e1gil?\u00bfC\u00f3mo detectar el #SXF?  #Infograf\u00eda creada por @XFragilMad #EnfermedadesRaras https:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618463545,"id_str":"2618463545","name":"Mar Alonso Hoyas","screen_name":"MarMarhoyas","location":null,"url":"http:\/\/vivanlosnenes.blogspot.com.es","description":"Neurobi\u00f3loga y psic\u00f3loga colegiada con habilitaci\u00f3n sanitaria. Psicolog\u00eda Infantil. Mail: marhoyas@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3840,"friends_count":3947,"listed_count":153,"favourites_count":4836,"statuses_count":55993,"created_at":"Tue Jun 17 21:59:45 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1143590244643684355\/5aon6naL_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1143590244643684355\/5aon6naL_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618463545\/1541101768","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 06:42:44 +0000 2020","id":1253212694980825090,"id_str":"1253212694980825090","text":"\u00bfSabes qu\u00e9 es el S\u00edndrome X fr\u00e1gil?\u00bfC\u00f3mo detectar el #SXF?  #Infograf\u00eda creada por @XFragilMad #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/09NZBayzgR","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":800461380,"id_str":"800461380","name":"Hospital V. Eugenia","screen_name":"HVictEugenia","location":"Avda. Cruz Roja N\u00ba1, Sevilla","url":"https:\/\/hospitalveugenia.com\/","description":"Perfil oficial #Hospital Victoria Eugenia Cruz Roja #Sevilla #Urgencias 24 horas 955 038 600 955 351 400\nhttps:\/\/www.facebook.com\/HospitalVictoriaEugenia\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5545,"friends_count":3094,"listed_count":125,"favourites_count":6536,"statuses_count":13339,"created_at":"Mon Sep 03 13:58:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2644577052\/b1bdab7b3f7346275d48f202f778420a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2644577052\/b1bdab7b3f7346275d48f202f778420a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/800461380\/1574075473","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"SXF","indices":[53,57]},{"text":"Infograf\u00eda","indices":[60,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XFragilMad","name":"X Fr\u00e1gil Madrid","id":2254877918,"id_str":"2254877918","indices":[83,94]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253211767079088128,"id_str":"1253211767079088128","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/09NZBayzgR","display_url":"pic.twitter.com\/09NZBayzgR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HVictEugenia\/status\/1253212694980825090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":808,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":473,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":268,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253211767079088128,"id_str":"1253211767079088128","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/09NZBayzgR","display_url":"pic.twitter.com\/09NZBayzgR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HVictEugenia\/status\/1253212694980825090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":808,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":473,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":268,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SXF","indices":[71,75]},{"text":"Infograf\u00eda","indices":[78,89]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[113,131]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HVictEugenia","name":"Hospital V. Eugenia","id":800461380,"id_str":"800461380","indices":[3,16]},{"screen_name":"XFragilMad","name":"X Fr\u00e1gil Madrid","id":2254877918,"id_str":"2254877918","indices":[101,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587649196719"}
{"created_at":"Thu Apr 23 14:33:17 +0000 2020","id":1253331111310028800,"id_str":"1253331111310028800","text":"RT @RarasReales: #EnfermedadesRaras\n\nAbril es #MesFabry, tiempo de aprender a identificar cuanto antes esta enfermedad poco frecuente. \u00bfSab\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":224782671,"id_str":"224782671","name":"pruden@fitness69","screen_name":"cambaro69","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":101,"friends_count":149,"listed_count":0,"favourites_count":6242,"statuses_count":2417,"created_at":"Thu Dec 09 21:25:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3012039705\/5ee38208db30afb173ecd56490f46b03_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3012039705\/5ee38208db30afb173ecd56490f46b03_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 14:25:07 +0000 2020","id":1253329055690059779,"id_str":"1253329055690059779","text":"#EnfermedadesRaras\n\nAbril es #MesFabry, tiempo de aprender a identificar cuanto antes esta enfermedad poco frecuent\u2026 https:\/\/t.co\/W3KI6ldcL0","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8267,"friends_count":2696,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28615,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#EnfermedadesRaras\n\nAbril es #MesFabry, tiempo de aprender a identificar cuanto antes esta enfermedad poco frecuente. \u00bfSabes c\u00f3mo se diagnostica la #EnfermedadDeFabry? Conoce mejor esta enfermedad lisosomal aqu\u00ed:\n\n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/VufgWtoaFx https:\/\/t.co\/WZrH3O1wcr","display_text_range":[0,238],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"MesFabry","indices":[29,38]},{"text":"EnfermedadDeFabry","indices":[148,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VufgWtoaFx","expanded_url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/enfermedad-de-fabry\/diagnostico","display_url":"rarasperoreales.es\/es\/enfermedad-\u2026","indices":[215,238]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253329053811044352,"id_str":"1253329053811044352","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWS4Ik8VcAAVYkD.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWS4Ik8VcAAVYkD.png","url":"https:\/\/t.co\/WZrH3O1wcr","display_url":"pic.twitter.com\/WZrH3O1wcr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1253329055690059779\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":432,"h":274,"resize":"fit"},"medium":{"w":432,"h":274,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":432,"h":274,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253329053811044352,"id_str":"1253329053811044352","indices":[239,262],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWS4Ik8VcAAVYkD.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWS4Ik8VcAAVYkD.png","url":"https:\/\/t.co\/WZrH3O1wcr","display_url":"pic.twitter.com\/WZrH3O1wcr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1253329055690059779\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":432,"h":274,"resize":"fit"},"medium":{"w":432,"h":274,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":432,"h":274,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"MesFabry","indices":[29,38]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W3KI6ldcL0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253329055690059779","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]},{"text":"MesFabry","indices":[46,55]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587652397359"}
{"created_at":"Thu Apr 23 14:37:53 +0000 2020","id":1253332267843284992,"id_str":"1253332267843284992","text":"RT @RarasReales: La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora explic\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1128665127434248193,"id_str":"1128665127434248193","name":"CIBERER_Biobank","screen_name":"CibererBiobank","location":"Valencia, Spain","url":null,"description":"El @CIBERER Biobank (CBK) centraliza muestras de alto valor biol\u00f3gico para la investigaci\u00f3n y el diagn\u00f3stico en Enfermedades Raras.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":134,"friends_count":95,"listed_count":3,"favourites_count":822,"statuses_count":263,"created_at":"Wed May 15 14:15:10 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128667114720698368\/kzhRLjeJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128667114720698368\/kzhRLjeJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1128665127434248193\/1557930772","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 09:35:02 +0000 2020","id":1253256056186249217,"id_str":"1253256056186249217","text":"La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora\u2026 https:\/\/t.co\/O0afh7yWT1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8267,"friends_count":2696,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28615,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora explica c\u00f3mo la unidad ha organizado la asistencia para que este colectivo no resulte afectado por la crisis sanitaria #covid19.\nhttps:\/\/t.co\/l52SpuT6nY","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[83,101]},{"text":"covid19","indices":[235,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l52SpuT6nY","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/sociedad\/2020\/04\/16\/directora-unidad-enfermedades-metabolicas-congenitas-chus-covid-19-supone-mayor-riesgo-ninos-enfermedades-raras\/0003_202004S16C8992.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/socied\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[83,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O0afh7yWT1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253256056186249217","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[100,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587652673098"}
{"created_at":"Thu Apr 23 14:38:06 +0000 2020","id":1253332323740733440,"id_str":"1253332323740733440","text":"RT @CentroCREER: Desde @CentroCREER @Imserso os deseamos \u00a1\u00a1Feliz D\u00eda del Libro!! Y recordamos que disponemos  de una Biblioteca con fondo e\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1128665127434248193,"id_str":"1128665127434248193","name":"CIBERER_Biobank","screen_name":"CibererBiobank","location":"Valencia, Spain","url":null,"description":"El @CIBERER Biobank (CBK) centraliza muestras de alto valor biol\u00f3gico para la investigaci\u00f3n y el diagn\u00f3stico en Enfermedades Raras.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":134,"friends_count":95,"listed_count":3,"favourites_count":823,"statuses_count":264,"created_at":"Wed May 15 14:15:10 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128667114720698368\/kzhRLjeJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128667114720698368\/kzhRLjeJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1128665127434248193\/1557930772","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 12:38:47 +0000 2020","id":1253302297414770688,"id_str":"1253302297414770688","text":"Desde @CentroCREER @Imserso os deseamos \u00a1\u00a1Feliz D\u00eda del Libro!! Y recordamos que disponemos  de una Biblioteca con\u2026 https:\/\/t.co\/IktoZQwL2f","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7293,"friends_count":1509,"listed_count":207,"favourites_count":9733,"statuses_count":15077,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215578360623091715\/jZrzao3U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215578360623091715\/jZrzao3U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Desde @CentroCREER @Imserso os deseamos \u00a1\u00a1Feliz D\u00eda del Libro!! Y recordamos que disponemos  de una Biblioteca con fondo especializado en #EnfermedadesRaras que puedes consultar en nuestro cat\u00e1logo colectivo.\nhttps:\/\/t.co\/uidKMOAGo2 https:\/\/t.co\/1ZjrpWkuEJ","display_text_range":[0,232],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[138,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uidKMOAGo2","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/documentacion\/biblioteca\/index.htm","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/docum\u2026","indices":[209,232]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[6,18]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[19,27]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253301530851192833,"id_str":"1253301530851192833","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSfGh7WsAEG8gl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSfGh7WsAEG8gl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1ZjrpWkuEJ","display_url":"pic.twitter.com\/1ZjrpWkuEJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1253302297414770688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253301530851192833,"id_str":"1253301530851192833","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSfGh7WsAEG8gl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSfGh7WsAEG8gl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1ZjrpWkuEJ","display_url":"pic.twitter.com\/1ZjrpWkuEJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1253302297414770688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IktoZQwL2f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253302297414770688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[6,18]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[19,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[23,35]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[36,44]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587652686425"}
{"created_at":"Thu Apr 23 14:46:01 +0000 2020","id":1253334317016551425,"id_str":"1253334317016551425","text":"RT @lapolioexige: The latest #SPP Noticias de LaPolioExige! https:\/\/t.co\/tmhWlceXGx Thanks to @jesusmarana @malaprensa #pacientes #enfermed\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":615979936,"id_str":"615979936","name":"M. C.","screen_name":"MarinaCarmenBra","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":198,"friends_count":312,"listed_count":2,"favourites_count":6929,"statuses_count":12179,"created_at":"Sat Jun 23 09:50:36 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849016449180073984\/wb7FL0XK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/849016449180073984\/wb7FL0XK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/615979936\/1571303424","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 17:10:30 +0000 2020","id":1253008290155573249,"id_str":"1253008290155573249","text":"The latest #SPP Noticias de LaPolioExige! https:\/\/t.co\/tmhWlceXGx Thanks to @jesusmarana @malaprensa #pacientes #enfermedadesraras","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":265498749,"id_str":"265498749","name":"La polio exige","screen_name":"lapolioexige","location":null,"url":"http:\/\/lapolioexige.blogspot.com\/","description":"LA PLATAFORMA PARA LA MEMORIA DE LAS V\u00cdCTIMAS DE LA POLIO, est\u00e1 compuesta por victimas de polio de toda la geograf\u00eda espa\u00f1ola,","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":423,"friends_count":276,"listed_count":20,"favourites_count":35,"statuses_count":4279,"created_at":"Sun Mar 13 17:02:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0A0A0A","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1380310104\/tw_8769529_1307117071_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1380310104\/tw_8769529_1307117071_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/265498749\/1387211555","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SPP","indices":[11,15]},{"text":"pacientes","indices":[101,111]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[112,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tmhWlceXGx","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/lapolioexige\/1319907943?edition_id=2af24520-84bc-11ea-bd2a-0cc47a0d164b","display_url":"paper.li\/lapolioexige\/1\u2026","indices":[42,65]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jesusmarana","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","id":268470229,"id_str":"268470229","indices":[76,88]},{"screen_name":"malaprensa","name":"Josu Mezo","id":69350769,"id_str":"69350769","indices":[89,100]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SPP","indices":[29,33]},{"text":"pacientes","indices":[119,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/tmhWlceXGx","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/lapolioexige\/1319907943?edition_id=2af24520-84bc-11ea-bd2a-0cc47a0d164b","display_url":"paper.li\/lapolioexige\/1\u2026","indices":[60,83]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lapolioexige","name":"La polio exige","id":265498749,"id_str":"265498749","indices":[3,16]},{"screen_name":"jesusmarana","name":"Jes\u00fas Mara\u00f1a","id":268470229,"id_str":"268470229","indices":[94,106]},{"screen_name":"malaprensa","name":"Josu Mezo","id":69350769,"id_str":"69350769","indices":[107,118]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587653161659"}
{"created_at":"Thu Apr 23 15:26:17 +0000 2020","id":1253344448362221570,"id_str":"1253344448362221570","text":"https:\/\/t.co\/o0mt7j2Oas\n\n#Covid19 #raredisease #utoimmune #rarediseaseawareness #raredisorder #coronavirus #nord\u2026 https:\/\/t.co\/22rFZr5Vp4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1250110543773544448,"id_str":"1250110543773544448","name":"RAREwithCOVID","screen_name":"RAREwithCOVID","location":"Carrollton, Georgia, USA","url":"https:\/\/rarewithcovid.com\/","description":"A Contact Registry for Rare Disease patients with COVID-19","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":2,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":8,"created_at":"Tue Apr 14 17:16:26 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253341983193493505\/_IpIc1uB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253341983193493505\/_IpIc1uB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1250110543773544448\/1587654990","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"https:\/\/t.co\/o0mt7j2Oas\n\n#Covid19 #raredisease #utoimmune #rarediseaseawareness #raredisorder #coronavirus #nord #covid19uk #rarediseaseday #genetherapy #genetics #chronicillness #rarediseases #clinicaltrial #childhoodcancers #bonetumor #strongertogether #wetacklerare #rareis https:\/\/t.co\/LQ6RzLDaIs","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[25,33]},{"text":"raredisease","indices":[34,46]},{"text":"utoimmune","indices":[47,57]},{"text":"rarediseaseawareness","indices":[58,79]},{"text":"raredisorder","indices":[80,93]},{"text":"coronavirus","indices":[94,106]},{"text":"nord","indices":[107,112]},{"text":"covid19uk","indices":[113,123]},{"text":"rarediseaseday","indices":[124,139]},{"text":"genetherapy","indices":[140,152]},{"text":"genetics","indices":[153,162]},{"text":"chronicillness","indices":[163,178]},{"text":"rarediseases","indices":[179,192]},{"text":"clinicaltrial","indices":[193,207]},{"text":"childhoodcancers","indices":[208,225]},{"text":"bonetumor","indices":[226,236]},{"text":"strongertogether","indices":[237,254]},{"text":"wetacklerare","indices":[255,268]},{"text":"rareis","indices":[269,276]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o0mt7j2Oas","expanded_url":"https:\/\/angelmansyndromenews.com\/2020\/04\/17\/rare-covid-19-disease-database-symptom-outcome-tracking\/","display_url":"angelmansyndromenews.com\/2020\/04\/17\/rar\u2026","indices":[0,23]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253344359820468225,"id_str":"1253344359820468225","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTGDgRWoAE0MaK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTGDgRWoAE0MaK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LQ6RzLDaIs","display_url":"pic.twitter.com\/LQ6RzLDaIs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RAREwithCOVID\/status\/1253344448362221570\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":506,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":506,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253344359820468225,"id_str":"1253344359820468225","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTGDgRWoAE0MaK.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTGDgRWoAE0MaK.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LQ6RzLDaIs","display_url":"pic.twitter.com\/LQ6RzLDaIs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RAREwithCOVID\/status\/1253344448362221570\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":506,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":506,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[25,33]},{"text":"raredisease","indices":[34,46]},{"text":"utoimmune","indices":[47,57]},{"text":"rarediseaseawareness","indices":[58,79]},{"text":"raredisorder","indices":[80,93]},{"text":"coronavirus","indices":[94,106]},{"text":"nord","indices":[107,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o0mt7j2Oas","expanded_url":"https:\/\/angelmansyndromenews.com\/2020\/04\/17\/rare-covid-19-disease-database-symptom-outcome-tracking\/","display_url":"angelmansyndromenews.com\/2020\/04\/17\/rar\u2026","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/22rFZr5Vp4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253344448362221570","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1587655577160"}
{"created_at":"Thu Apr 23 15:30:37 +0000 2020","id":1253345540831657986,"id_str":"1253345540831657986","text":"\"Son necesarias muchas medidas para el abordaje y la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras, pero si he de se\u00f1alar\u2026 https:\/\/t.co\/szWLpevcyY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8266,"friends_count":2696,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28616,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Son necesarias muchas medidas para el abordaje y la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras, pero si he de se\u00f1alar una en concreto es urgente que se ponga en marcha el Plan Nacional de Medicina Gen\u00f3mica.\"\n\nPablo Lapunzina, director cient\u00edfico del CIBERER\nhttps:\/\/t.co\/ZLSaXTKq4O","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[74,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZLSaXTKq4O","expanded_url":"https:\/\/elmedicointeractivo.com\/hay-un-mayor-conocimiento-de-las-enfermedades-raras-y-una-mayor-tasa-diagnostica-de-las-mismas\/","display_url":"elmedicointeractivo.com\/hay-un-mayor-c\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[74,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/szWLpevcyY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253345540831657986","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587655837625"}
{"created_at":"Thu Apr 23 15:43:55 +0000 2020","id":1253348886976114688,"id_str":"1253348886976114688","text":"En busca de una esperanza para la enfermedad del 'hombre de piedra' \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/2aHfJv9yw3 #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/M8TJoWAK5G","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2355283838,"id_str":"2355283838","name":"InfomedCuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa","screen_name":"InfomedCuba","location":"Cuba","url":"http:\/\/www.sld.cu\/","description":"Red de Salud de Cuba","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11576,"friends_count":505,"listed_count":68,"favourites_count":5033,"statuses_count":16971,"created_at":"Fri Feb 21 20:12:31 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1E663B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"55A628","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473576292097339392\/gz_chy76_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473576292097339392\/gz_chy76_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2355283838\/1567516348","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[95,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2aHfJv9yw3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2xVG24z","display_url":"bit.ly\/2xVG24z","indices":[71,94]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253348861776662529,"id_str":"1253348861776662529","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTKJjXWkAEylqU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTKJjXWkAEylqU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M8TJoWAK5G","display_url":"pic.twitter.com\/M8TJoWAK5G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InfomedCuba\/status\/1253348886976114688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253348861776662529,"id_str":"1253348861776662529","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTKJjXWkAEylqU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTKJjXWkAEylqU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M8TJoWAK5G","display_url":"pic.twitter.com\/M8TJoWAK5G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InfomedCuba\/status\/1253348886976114688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587656635408"}
{"created_at":"Thu Apr 23 16:03:10 +0000 2020","id":1253353731074207748,"id_str":"1253353731074207748","text":"RT @CentroCREER: Desde @CentroCREER @Imserso os deseamos \u00a1\u00a1Feliz D\u00eda del Libro!! Y recordamos que disponemos  de una Biblioteca con fondo e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1389099654,"id_str":"1389099654","name":"RarasNoInvisibles","screen_name":"NoInvisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.rarasperonoinvisibles.com","description":"Hablamos de salud, enfermedades raras, inclusion social y biomedicina. Escribe @Sombradoble Mas Informaci\u00f3n: hola@rarasperonoinvisibles.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47074,"friends_count":7806,"listed_count":875,"favourites_count":73879,"statuses_count":87231,"created_at":"Mon Apr 29 09:42:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191479764793602051\/A0EmWGtE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191479764793602051\/A0EmWGtE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1389099654\/1419421735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 12:38:47 +0000 2020","id":1253302297414770688,"id_str":"1253302297414770688","text":"Desde @CentroCREER @Imserso os deseamos \u00a1\u00a1Feliz D\u00eda del Libro!! Y recordamos que disponemos  de una Biblioteca con\u2026 https:\/\/t.co\/IktoZQwL2f","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7292,"friends_count":1509,"listed_count":207,"favourites_count":9733,"statuses_count":15077,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215578360623091715\/jZrzao3U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215578360623091715\/jZrzao3U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Desde @CentroCREER @Imserso os deseamos \u00a1\u00a1Feliz D\u00eda del Libro!! Y recordamos que disponemos  de una Biblioteca con fondo especializado en #EnfermedadesRaras que puedes consultar en nuestro cat\u00e1logo colectivo.\nhttps:\/\/t.co\/uidKMOAGo2 https:\/\/t.co\/1ZjrpWkuEJ","display_text_range":[0,232],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[138,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uidKMOAGo2","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/documentacion\/biblioteca\/index.htm","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/docum\u2026","indices":[209,232]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[6,18]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[19,27]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253301530851192833,"id_str":"1253301530851192833","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSfGh7WsAEG8gl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSfGh7WsAEG8gl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1ZjrpWkuEJ","display_url":"pic.twitter.com\/1ZjrpWkuEJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1253302297414770688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253301530851192833,"id_str":"1253301530851192833","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSfGh7WsAEG8gl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSfGh7WsAEG8gl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1ZjrpWkuEJ","display_url":"pic.twitter.com\/1ZjrpWkuEJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1253302297414770688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IktoZQwL2f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253302297414770688","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[6,18]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[19,27]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[23,35]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[36,44]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587657790331"}
{"created_at":"Thu Apr 23 16:07:50 +0000 2020","id":1253354904841748485,"id_str":"1253354904841748485","text":"RT @fighting4health: My fundraising twitter got removed, so I am back on here - looking at the week I was diagnosed.\nPlease retweet or dona\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1208076037311078402,"id_str":"1208076037311078402","name":"Ren from Bed","screen_name":"GremlinRen","location":null,"url":null,"description":"life & knowledge & anger & confusion & more","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":30,"friends_count":633,"listed_count":0,"favourites_count":1510,"statuses_count":1974,"created_at":"Fri Dec 20 17:26:18 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1250503341681098752\/q7VfrYvz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1250503341681098752\/q7VfrYvz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1208076037311078402\/1577029125","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 16:08:25 +0000 2020","id":1252992666180161536,"id_str":"1252992666180161536","text":"My fundraising twitter got removed, so I am back on here - looking at the week I was diagnosed.\nPlease retweet or d\u2026 https:\/\/t.co\/hKgB4BbBaD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1234127056797126660,"id_str":"1234127056797126660","name":"Maria","screen_name":"fighting4health","location":null,"url":null,"description":"Never stop shining, even when your health makes you feel dull.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":478,"listed_count":0,"favourites_count":31,"statuses_count":1113,"created_at":"Sun Mar 01 14:43:21 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234127227555655681\/G7nkY9DZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234127227555655681\/G7nkY9DZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1234127056797126660\/1583075537","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1234190715602849794,"quoted_status_id_str":"1234190715602849794","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 01 18:56:11 +0000 2020","id":1234190715602849794,"id_str":"1234190715602849794","text":"#RareDiseaseDay #rarediseaseday2020 #RareDisease #EDS #hypermobility #CCI #brainstem #dislocation #seizure\u2026 https:\/\/t.co\/Z1cFjkGQuR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1234190621570715655,"in_reply_to_status_id_str":"1234190621570715655","in_reply_to_user_id":1234127056797126660,"in_reply_to_user_id_str":"1234127056797126660","in_reply_to_screen_name":"fighting4health","user":{"id":1234127056797126660,"id_str":"1234127056797126660","name":"Maria","screen_name":"fighting4health","location":null,"url":null,"description":"Never stop shining, even when your health makes you feel dull.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":478,"listed_count":0,"favourites_count":31,"statuses_count":1113,"created_at":"Sun Mar 01 14:43:21 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234127227555655681\/G7nkY9DZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234127227555655681\/G7nkY9DZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1234127056797126660\/1583075537","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#RareDiseaseDay #rarediseaseday2020 #RareDisease #EDS #hypermobility #CCI #brainstem #dislocation #seizure #EpilepsyAwareness #epilepsyday #epilepsy #painrelief #chonicpain @BluesteinLinda @ChronicWholenes @EDS_Today @Ehlers__Danlos @EhlersDanlos10 @ehlersdanlosuk @jameelajamil https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[0,15]},{"text":"rarediseaseday2020","indices":[16,35]},{"text":"RareDisease","indices":[36,48]},{"text":"EDS","indices":[49,53]},{"text":"hypermobility","indices":[54,68]},{"text":"CCI","indices":[69,73]},{"text":"brainstem","indices":[74,84]},{"text":"dislocation","indices":[85,97]},{"text":"seizure","indices":[98,106]},{"text":"EpilepsyAwareness","indices":[107,125]},{"text":"epilepsyday","indices":[126,138]},{"text":"epilepsy","indices":[139,148]},{"text":"painrelief","indices":[149,160]},{"text":"chonicpain","indices":[161,172]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BluesteinLinda","name":"HypermobilityMD","id":919542138462986240,"id_str":"919542138462986240","indices":[173,188]},{"screen_name":"ChronicWholenes","name":"Chronic Wholeness","id":957687545860587526,"id_str":"957687545860587526","indices":[189,205]},{"screen_name":"EDS_Today","name":"EDS Today","id":32249249,"id_str":"32249249","indices":[206,216]},{"screen_name":"Ehlers__Danlos","name":"EhlersDanlos Support","id":749121623328907269,"id_str":"749121623328907269","indices":[217,232]},{"screen_name":"EhlersDanlos10","name":"Living With Stripes","id":3111063321,"id_str":"3111063321","indices":[233,248]},{"screen_name":"ehlersdanlosuk","name":"Ehlers-Danlos Support UK","id":869824183,"id_str":"869824183","indices":[249,264]},{"screen_name":"jameelajamil","name":"Jameela Jamil \ud83c\udf08","id":21753847,"id_str":"21753847","indices":[265,278]}],"symbols":[],"media":[{"id":1234190625374904322,"id_str":"1234190625374904322","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1234190649047605252,"id_str":"1234190649047605252","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}},{"id":1234190666604974080,"id_str":"1234190666604974080","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1234190696573284354,"id_str":"1234190696573284354","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1234190625374904322,"id_str":"1234190625374904322","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1234190649047605252,"id_str":"1234190649047605252","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}},{"id":1234190666604974080,"id_str":"1234190666604974080","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1234190696573284354,"id_str":"1234190696573284354","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[0,15]},{"text":"rarediseaseday2020","indices":[16,35]},{"text":"RareDisease","indices":[36,48]},{"text":"EDS","indices":[49,53]},{"text":"hypermobility","indices":[54,68]},{"text":"CCI","indices":[69,73]},{"text":"brainstem","indices":[74,84]},{"text":"dislocation","indices":[85,97]},{"text":"seizure","indices":[98,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z1cFjkGQuR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1234190715602849794","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/9bLAS8i1f7","expanded":"https:\/\/twitter.com\/fighting4health\/status\/1234190715602849794","display":"twitter.com\/fighting4healt\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"My fundraising twitter got removed, so I am back on here - looking at the week I was diagnosed.\nPlease retweet or donate. \n Please anyone looking at this, please read my story and see if you can share or donate. \nPlease read the article provided.\nhttps:\/\/t.co\/yZpGCVfIWM","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZpGCVfIWM","expanded_url":"https:\/\/www.gofundme.com\/f\/Bobblehead?sharetype=teams&member=3821974&utm_medium=copy_link&utm_source=customer&utm_campaign=p_na+share-sheet&pc_code=ot_co_dashboard_a&rcid=f276abe6bfa34140abaeb09beb7cfbf3","display_url":"gofundme.com\/f\/Bobblehead?s\u2026","indices":[247,270]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hKgB4BbBaD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252992666180161536","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_id":1234190715602849794,"quoted_status_id_str":"1234190715602849794","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 01 18:56:11 +0000 2020","id":1234190715602849794,"id_str":"1234190715602849794","text":"#RareDiseaseDay #rarediseaseday2020 #RareDisease #EDS #hypermobility #CCI #brainstem #dislocation #seizure\u2026 https:\/\/t.co\/Z1cFjkGQuR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1234190621570715655,"in_reply_to_status_id_str":"1234190621570715655","in_reply_to_user_id":1234127056797126660,"in_reply_to_user_id_str":"1234127056797126660","in_reply_to_screen_name":"fighting4health","user":{"id":1234127056797126660,"id_str":"1234127056797126660","name":"Maria","screen_name":"fighting4health","location":null,"url":null,"description":"Never stop shining, even when your health makes you feel dull.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":478,"listed_count":0,"favourites_count":31,"statuses_count":1113,"created_at":"Sun Mar 01 14:43:21 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234127227555655681\/G7nkY9DZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234127227555655681\/G7nkY9DZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1234127056797126660\/1583075537","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#RareDiseaseDay #rarediseaseday2020 #RareDisease #EDS #hypermobility #CCI #brainstem #dislocation #seizure #EpilepsyAwareness #epilepsyday #epilepsy #painrelief #chonicpain @BluesteinLinda @ChronicWholenes @EDS_Today @Ehlers__Danlos @EhlersDanlos10 @ehlersdanlosuk @jameelajamil https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[0,15]},{"text":"rarediseaseday2020","indices":[16,35]},{"text":"RareDisease","indices":[36,48]},{"text":"EDS","indices":[49,53]},{"text":"hypermobility","indices":[54,68]},{"text":"CCI","indices":[69,73]},{"text":"brainstem","indices":[74,84]},{"text":"dislocation","indices":[85,97]},{"text":"seizure","indices":[98,106]},{"text":"EpilepsyAwareness","indices":[107,125]},{"text":"epilepsyday","indices":[126,138]},{"text":"epilepsy","indices":[139,148]},{"text":"painrelief","indices":[149,160]},{"text":"chonicpain","indices":[161,172]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BluesteinLinda","name":"HypermobilityMD","id":919542138462986240,"id_str":"919542138462986240","indices":[173,188]},{"screen_name":"ChronicWholenes","name":"Chronic Wholeness","id":957687545860587526,"id_str":"957687545860587526","indices":[189,205]},{"screen_name":"EDS_Today","name":"EDS Today","id":32249249,"id_str":"32249249","indices":[206,216]},{"screen_name":"Ehlers__Danlos","name":"EhlersDanlos Support","id":749121623328907269,"id_str":"749121623328907269","indices":[217,232]},{"screen_name":"EhlersDanlos10","name":"Living With Stripes","id":3111063321,"id_str":"3111063321","indices":[233,248]},{"screen_name":"ehlersdanlosuk","name":"Ehlers-Danlos Support UK","id":869824183,"id_str":"869824183","indices":[249,264]},{"screen_name":"jameelajamil","name":"Jameela Jamil \ud83c\udf08","id":21753847,"id_str":"21753847","indices":[265,278]}],"symbols":[],"media":[{"id":1234190625374904322,"id_str":"1234190625374904322","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1234190649047605252,"id_str":"1234190649047605252","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}},{"id":1234190666604974080,"id_str":"1234190666604974080","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1234190696573284354,"id_str":"1234190696573284354","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1234190625374904322,"id_str":"1234190625374904322","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1234190649047605252,"id_str":"1234190649047605252","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}},{"id":1234190666604974080,"id_str":"1234190666604974080","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1234190696573284354,"id_str":"1234190696573284354","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[0,15]},{"text":"rarediseaseday2020","indices":[16,35]},{"text":"RareDisease","indices":[36,48]},{"text":"EDS","indices":[49,53]},{"text":"hypermobility","indices":[54,68]},{"text":"CCI","indices":[69,73]},{"text":"brainstem","indices":[74,84]},{"text":"dislocation","indices":[85,97]},{"text":"seizure","indices":[98,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z1cFjkGQuR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1234190715602849794","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/9bLAS8i1f7","expanded":"https:\/\/twitter.com\/fighting4health\/status\/1234190715602849794","display":"twitter.com\/fighting4healt\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fighting4health","name":"Maria","id":1234127056797126660,"id_str":"1234127056797126660","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1587658070179"}
{"created_at":"Thu Apr 23 16:10:11 +0000 2020","id":1253355498751090689,"id_str":"1253355498751090689","text":"RT @RarasReales: Quiz\u00e1s no sab\u00edas que\u2026\n\n\ud83e\udd1425% enfermedades cr\u00f3nicas son #EnfermedadesRaras\n\ud83e\udd1475% de los afectados tienen alg\u00fan grado de depen\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1089637729003077632,"id_str":"1089637729003077632","name":"Itzel","screen_name":"Itzel69725856","location":null,"url":null,"description":"Mmm","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":39,"listed_count":0,"favourites_count":68,"statuses_count":72,"created_at":"Sun Jan 27 21:34:13 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089637949124300800\/uGBdcIAW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1089637949124300800\/uGBdcIAW_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 12:15:08 +0000 2020","id":1252933955650797568,"id_str":"1252933955650797568","text":"Quiz\u00e1s no sab\u00edas que\u2026\n\n\ud83e\udd1425% enfermedades cr\u00f3nicas son #EnfermedadesRaras\n\ud83e\udd1475% de los afectados tienen alg\u00fan grado d\u2026 https:\/\/t.co\/F3EZvkQ8Ys","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8267,"friends_count":2696,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28616,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Quiz\u00e1s no sab\u00edas que\u2026\n\n\ud83e\udd1425% enfermedades cr\u00f3nicas son #EnfermedadesRaras\n\ud83e\udd1475% de los afectados tienen alg\u00fan grado de dependencia\n\ud83e\udd1450% precisan apoyo en su vida diaria\n\ud83e\udd1435% de los fallecimientos de ni\u00f1os menores de un a\u00f1o se deben a estas patolog\u00edas\n\nhttps:\/\/t.co\/sH0BoNnGsa https:\/\/t.co\/jyFbd0VnpI","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[54,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sH0BoNnGsa","expanded_url":"https:\/\/www.que.es\/que-social\/una-de-cada-cuatro-patologias-cronicas-son-enfermedades-raras.html","display_url":"que.es\/que-social\/una\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1252933954434404354,"id_str":"1252933954434404354","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNQyxEWkAIFMSZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNQyxEWkAIFMSZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jyFbd0VnpI","display_url":"pic.twitter.com\/jyFbd0VnpI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1252933955650797568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":649,"h":345,"resize":"fit"},"large":{"w":649,"h":345,"resize":"fit"},"medium":{"w":649,"h":345,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252933954434404354,"id_str":"1252933954434404354","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNQyxEWkAIFMSZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNQyxEWkAIFMSZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/jyFbd0VnpI","display_url":"pic.twitter.com\/jyFbd0VnpI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1252933955650797568\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":649,"h":345,"resize":"fit"},"large":{"w":649,"h":345,"resize":"fit"},"medium":{"w":649,"h":345,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[54,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F3EZvkQ8Ys","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252933955650797568","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[71,89]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587658211778"}
{"created_at":"Thu Apr 23 16:13:28 +0000 2020","id":1253356325951680512,"id_str":"1253356325951680512","text":"RT @CIBERER: \ud83d\udcf0Disponible el bolet\u00edn del CIBER de #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7 https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":264529969,"id_str":"264529969","name":"Mary Carmen Porres #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"LaPorres","location":"Espa\u00f1a Madrid - Chile ","url":"https:\/\/www.alzheimeruniversal.eu\/","description":"#UComplutenseMadrid\/#UdeChile #Enfermera\/#ClinicoMadrid\/ Administracion @alzuniversal #Cuidadora #Alzheimer #AloisGan\u00f3 #Ap\u00e1 y #Am\u00e1 #DEP \ud83d\udc9c #Espa\u00f1ola #Donosti","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7191,"friends_count":4674,"listed_count":308,"favourites_count":467145,"statuses_count":187680,"created_at":"Sat Mar 12 02:01:06 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252426579763851266\/p1nBnxVs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252426579763851266\/p1nBnxVs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/264529969\/1577728966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 11:35:58 +0000 2020","id":1253286489586360321,"id_str":"1253286489586360321","text":"\ud83d\udcf0Disponible el bolet\u00edn del CIBER de #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7 https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_text_range":[0,78],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10284,"friends_count":210,"listed_count":227,"favourites_count":1340,"statuses_count":6458,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1584544487","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[36,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7","expanded_url":"http:\/\/boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBERER%20102.html","display_url":"boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBE\u2026","indices":[55,78]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[49,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7","expanded_url":"http:\/\/boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBERER%20102.html","display_url":"boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBE\u2026","indices":[68,91]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[3,11]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}},"source_status_id":1253286489586360321,"source_status_id_str":"1253286489586360321","source_user_id":385917428,"source_user_id_str":"385917428"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}},"source_status_id":1253286489586360321,"source_status_id_str":"1253286489586360321","source_user_id":385917428,"source_user_id_str":"385917428"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587658408998"}
{"created_at":"Thu Apr 23 16:13:33 +0000 2020","id":1253356344217948162,"id_str":"1253356344217948162","text":"RT @Roser_uf: Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":264529969,"id_str":"264529969","name":"Mary Carmen Porres #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"LaPorres","location":"Espa\u00f1a Madrid - Chile ","url":"https:\/\/www.alzheimeruniversal.eu\/","description":"#UComplutenseMadrid\/#UdeChile #Enfermera\/#ClinicoMadrid\/ Administracion @alzuniversal #Cuidadora #Alzheimer #AloisGan\u00f3 #Ap\u00e1 y #Am\u00e1 #DEP \ud83d\udc9c #Espa\u00f1ola #Donosti","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7191,"friends_count":4674,"listed_count":308,"favourites_count":467146,"statuses_count":187681,"created_at":"Sat Mar 12 02:01:06 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252426579763851266\/p1nBnxVs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252426579763851266\/p1nBnxVs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/264529969\/1577728966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":554,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12061,"statuses_count":9309,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[54,63]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[112,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587658413353"}
{"created_at":"Thu Apr 23 16:35:22 +0000 2020","id":1253361835308351488,"id_str":"1253361835308351488","text":"RT @RarasReales: Este atlas sobre #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a describe la variabilidad temporal y geogr\u00e1fica del riesgo de defunci\u00f3n por e\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1221405106182217728,"id_str":"1221405106182217728","name":"Mar\u00eda del Carmen Nadal Massanet","screen_name":"Maradel16233821","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":100,"listed_count":0,"favourites_count":550,"statuses_count":283,"created_at":"Sun Jan 26 12:10:55 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1221405865636499456\/odggpojF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1221405865636499456\/odggpojF_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Apr 17 13:10:08 +0000 2020","id":1251135857576247303,"id_str":"1251135857576247303","text":"Este atlas sobre #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a describe la variabilidad temporal y geogr\u00e1fica del riesgo de defunci\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/e4hRHYFc88","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8267,"friends_count":2696,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28617,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Este atlas sobre #EnfermedadesRaras en Espa\u00f1a describe la variabilidad temporal y geogr\u00e1fica del riesgo de defunci\u00f3n por enfermedades minoritarias. Su consulta puede facilitar hip\u00f3tesis sobre factores de riesgo o detecci\u00f3n de desigualdades en salud.\n\nhttps:\/\/t.co\/IXbqBvcxUV https:\/\/t.co\/ZnuJZEKdbD","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IXbqBvcxUV","expanded_url":"http:\/\/www.nosolosig.com\/articulos\/1153-concepcion-y-produccion-del-atlas-de-mortalidad-debida-a-enfermedades-raras-en-espanaconcepcion-y-produccion-del-atlas-de-mortalidad-debida-a-enfermedades-raras-en-espana","display_url":"nosolosig.com\/articulos\/1153\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1251135855646978050,"id_str":"1251135855646978050","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVztbpGXsAI7Oky.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVztbpGXsAI7Oky.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZnuJZEKdbD","display_url":"pic.twitter.com\/ZnuJZEKdbD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1251135857576247303\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1913,"h":913,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":573,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1251135855646978050,"id_str":"1251135855646978050","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVztbpGXsAI7Oky.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVztbpGXsAI7Oky.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZnuJZEKdbD","display_url":"pic.twitter.com\/ZnuJZEKdbD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1251135857576247303\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1913,"h":913,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":573,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":325,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e4hRHYFc88","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1251135857576247303","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[34,52]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587659722531"}
{"created_at":"Thu Apr 23 16:35:30 +0000 2020","id":1253361866711150592,"id_str":"1253361866711150592","text":"RT @Roser_uf: El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta! \n@carlesgodall @To\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":21203832,"id_str":"21203832","name":"Javi Granda Revilla","screen_name":"xavigranda","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"#Periodismo #freelance salud-humanidades. Profesor de comunicaci\u00f3n cient\u00edfica Facultad Farmacia #UB (M\u00e1ster ESAME).Vocal de la Asoc Informadores Salud @anisalud","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7301,"friends_count":8014,"listed_count":447,"favourites_count":29843,"statuses_count":42767,"created_at":"Wed Feb 18 15:09:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247655036085248001\/0FdCRcd9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247655036085248001\/0FdCRcd9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/21203832\/1414423778","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 16:30:05 +0000 2020","id":1253360504858390528,"id_str":"1253360504858390528","text":"El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta!\u2026 https:\/\/t.co\/W3EXCBQrwZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":555,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12061,"statuses_count":9310,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta! \n@carlesgodall @Todoscongiovani @corrales_noelia @FEDER_ONG @SerranoGimare @bcormand @lidiagquer @JordiPaps @JSurralles @GenticaSantPau @helenads_85 @DrLitos https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[49,67]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[9,17]},{"screen_name":"carlesgodall","name":"Carles Godall","id":2805830712,"id_str":"2805830712","indices":[108,121]},{"screen_name":"Todoscongiovani","name":"Todossomosgiovanni","id":753327422158807041,"id_str":"753327422158807041","indices":[122,138]},{"screen_name":"corrales_noelia","name":"Noelia Corrales","id":1358827069,"id_str":"1358827069","indices":[139,155]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[156,166]},{"screen_name":"SerranoGimare","name":"Merche SerranoGimar\u00e9","id":390294138,"id_str":"390294138","indices":[167,181]},{"screen_name":"bcormand","name":"Bru Cormand Rif\u00e0","id":742390626,"id_str":"742390626","indices":[182,191]},{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[192,203]},{"screen_name":"JordiPaps","name":"Jordi Paps","id":618966574,"id_str":"618966574","indices":[204,214]},{"screen_name":"JSurralles","name":"Jordi Surrall\u00e9s","id":2872288869,"id_str":"2872288869","indices":[215,226]},{"screen_name":"helenads_85","name":"Helena","id":4184872252,"id_str":"4184872252","indices":[243,255]},{"screen_name":"DrLitos","name":"Dr. Litos","id":80032826,"id_str":"80032826","indices":[256,264]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253359072566534145,"id_str":"1253359072566534145","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","url":"https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_url":"pic.twitter.com\/mtYkpYXCot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253360504858390528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253359072566534145,"id_str":"1253359072566534145","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","url":"https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_url":"pic.twitter.com\/mtYkpYXCot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253360504858390528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[49,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W3EXCBQrwZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253360504858390528","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[9,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[63,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[3,12]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[23,31]},{"screen_name":"carlesgodall","name":"Carles Godall","id":2805830712,"id_str":"2805830712","indices":[122,135]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587659730018"}
{"created_at":"Thu Apr 23 17:34:53 +0000 2020","id":1253376811351883776,"id_str":"1253376811351883776","text":"RT @RarasReales: \"Son necesarias muchas medidas para el abordaje y la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras, pero si he de se\u00f1alar una en\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":329709724,"id_str":"329709724","name":"H. I.","screen_name":"Kucho10","location":"Buenos Aires - Argentina","url":null,"description":"Pediatric Surgeon","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":187,"friends_count":68,"listed_count":4,"favourites_count":5345,"statuses_count":8893,"created_at":"Tue Jul 05 14:15:32 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D6153C","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/603293735959568384\/LS0Na_qO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/603293735959568384\/LS0Na_qO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/329709724\/1412537267","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 15:30:37 +0000 2020","id":1253345540831657986,"id_str":"1253345540831657986","text":"\"Son necesarias muchas medidas para el abordaje y la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras, pero si he de se\u00f1alar\u2026 https:\/\/t.co\/szWLpevcyY","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8267,"friends_count":2696,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28617,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Son necesarias muchas medidas para el abordaje y la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras, pero si he de se\u00f1alar una en concreto es urgente que se ponga en marcha el Plan Nacional de Medicina Gen\u00f3mica.\"\n\nPablo Lapunzina, director cient\u00edfico del CIBERER\nhttps:\/\/t.co\/ZLSaXTKq4O","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[74,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZLSaXTKq4O","expanded_url":"https:\/\/elmedicointeractivo.com\/hay-un-mayor-conocimiento-de-las-enfermedades-raras-y-una-mayor-tasa-diagnostica-de-las-mismas\/","display_url":"elmedicointeractivo.com\/hay-un-mayor-c\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[74,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/szWLpevcyY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253345540831657986","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[91,109]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587663293098"}
{"created_at":"Thu Apr 23 17:40:05 +0000 2020","id":1253378122403192835,"id_str":"1253378122403192835","text":"Roc\u00edo padece una enfermedad minoritaria cuyo tratamiento dura 24 h. Antes esperaba en el centro a que todo estuvier\u2026 https:\/\/t.co\/wRWe6l6zGw","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8267,"friends_count":2696,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28618,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Roc\u00edo padece una enfermedad minoritaria cuyo tratamiento dura 24 h. Antes esperaba en el centro a que todo estuviera preparado. Ahora lo hace en el coche. Es uno de los muchos casos de c\u00f3mo pacientes con #EnfermedadesRaras afrontan esta crisis sanitaria.\nhttps:\/\/t.co\/okSzUDJZsq","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[204,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/okSzUDJZsq","expanded_url":"https:\/\/www.laopinioncoruna.es\/sociedad\/2020\/04\/10\/opcion-quedarse-casa\/1493172.html","display_url":"laopinioncoruna.es\/sociedad\/2020\/\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wRWe6l6zGw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253378122403192835","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587663605677"}
{"created_at":"Thu Apr 23 17:48:43 +0000 2020","id":1253380294733967360,"id_str":"1253380294733967360","text":"RT @RarasReales: Roc\u00edo padece una enfermedad minoritaria cuyo tratamiento dura 24 h. Antes esperaba en el centro a que todo estuviera prepa\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":143452989,"id_str":"143452989","name":"AMER","screen_name":"EERRMolina","location":"Molina de Segura, Spain","url":"http:\/\/www.amer.enfermedadesraras.es","description":"AMER Asociaci\u00f3n Molinense de Enfermedades Raras\r\n\r\nAyudanos a defender los derechos de una inmensa minoria","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2374,"friends_count":663,"listed_count":95,"favourites_count":3162,"statuses_count":9012,"created_at":"Thu May 13 14:13:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"079DB8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF8400","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/143452989\/1546955288","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 17:40:05 +0000 2020","id":1253378122403192835,"id_str":"1253378122403192835","text":"Roc\u00edo padece una enfermedad minoritaria cuyo tratamiento dura 24 h. Antes esperaba en el centro a que todo estuvier\u2026 https:\/\/t.co\/wRWe6l6zGw","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8267,"friends_count":2696,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28618,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Roc\u00edo padece una enfermedad minoritaria cuyo tratamiento dura 24 h. Antes esperaba en el centro a que todo estuviera preparado. Ahora lo hace en el coche. Es uno de los muchos casos de c\u00f3mo pacientes con #EnfermedadesRaras afrontan esta crisis sanitaria.\nhttps:\/\/t.co\/okSzUDJZsq","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[204,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/okSzUDJZsq","expanded_url":"https:\/\/www.laopinioncoruna.es\/sociedad\/2020\/04\/10\/opcion-quedarse-casa\/1493172.html","display_url":"laopinioncoruna.es\/sociedad\/2020\/\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wRWe6l6zGw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253378122403192835","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587664123601"}
{"created_at":"Thu Apr 23 18:04:20 +0000 2020","id":1253384225388191745,"id_str":"1253384225388191745","text":"RT @Share4Rare_es: \u00bfNecesitas informaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras? Nuestra librer\u00eda te ofrece contenido m\u00e9dico de alta calidad sobre:\n\n\ud83d\udcd6En\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2529387306,"id_str":"2529387306","name":"IzasPrincesaGuisante","screen_name":"IzasGliomatosis","location":"Huesca","url":"http:\/\/izaslaprincesaguisante.org\/","description":"Izas, la princesa guisante, asociaci\u00f3n para el estudio de la gliomatosis cerebri pedi\u00e1trica. Colabora con nosotros! #Cancer #Braintumors #glioma #Huesca Spain","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":329,"friends_count":175,"listed_count":5,"favourites_count":768,"statuses_count":1552,"created_at":"Wed May 28 07:55:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471562763639087104\/thoHO0Xw_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471562763639087104\/thoHO0Xw_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2529387306\/1401264345","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 08:40:06 +0000 2020","id":1252879842086752256,"id_str":"1252879842086752256","text":"\u00bfNecesitas informaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras? Nuestra librer\u00eda te ofrece contenido m\u00e9dico de alta calidad sobre:\u2026 https:\/\/t.co\/iC3VjvMYiy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1917,"friends_count":933,"listed_count":97,"favourites_count":2596,"statuses_count":6699,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfNecesitas informaci\u00f3n sobre #EnfermedadesRaras? Nuestra librer\u00eda te ofrece contenido m\u00e9dico de alta calidad sobre:\n\n\ud83d\udcd6Enfermedades #neuromusculares\n\ud83d\udcd6#Tumores pedi\u00e1tricos raros\n\ud83d\udcd6#Leucemia linfobl\u00e1stica aguda infantil\n\ud83d\udcd6Pacientes #SinDiagn\u00f3stico\n \n\u27a1\ufe0fhttps:\/\/t.co\/QxDXOHVUvM https:\/\/t.co\/Mqdjrh8dk4","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[29,47]},{"text":"neuromusculares","indices":[131,147]},{"text":"Tumores","indices":[149,157]},{"text":"Leucemia","indices":[177,186]},{"text":"SinDiagn\u00f3stico","indices":[227,242]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QxDXOHVUvM","expanded_url":"https:\/\/www.share4rare.org\/es\/diseases\/library","display_url":"share4rare.org\/es\/diseases\/li\u2026","indices":[247,270]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1252879276828798976,"id_str":"1252879276828798976","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWMfEHHUMAAmf3y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWMfEHHUMAAmf3y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mqdjrh8dk4","display_url":"pic.twitter.com\/Mqdjrh8dk4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1252879842086752256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1182,"h":601,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":346,"resize":"fit"},"large":{"w":1182,"h":601,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252879276828798976,"id_str":"1252879276828798976","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWMfEHHUMAAmf3y.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWMfEHHUMAAmf3y.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Mqdjrh8dk4","display_url":"pic.twitter.com\/Mqdjrh8dk4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1252879842086752256\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1182,"h":601,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":346,"resize":"fit"},"large":{"w":1182,"h":601,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[29,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iC3VjvMYiy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252879842086752256","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[48,66]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587665060742"}
{"created_at":"Thu Apr 23 18:05:07 +0000 2020","id":1253384422289801217,"id_str":"1253384422289801217","text":"RT @Share4Rare_es: \u00bfFormas parte de una organizaci\u00f3n de #pacientes y te gustar\u00eda registrarla en #Share4Rare? En nuestro \"caf\u00e9 virtual\" con\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2529387306,"id_str":"2529387306","name":"IzasPrincesaGuisante","screen_name":"IzasGliomatosis","location":"Huesca","url":"http:\/\/izaslaprincesaguisante.org\/","description":"Izas, la princesa guisante, asociaci\u00f3n para el estudio de la gliomatosis cerebri pedi\u00e1trica. Colabora con nosotros! #Cancer #Braintumors #glioma #Huesca Spain","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":329,"friends_count":175,"listed_count":5,"favourites_count":769,"statuses_count":1553,"created_at":"Wed May 28 07:55:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471562763639087104\/thoHO0Xw_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/471562763639087104\/thoHO0Xw_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2529387306\/1401264345","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Apr 21 11:24:51 +0000 2020","id":1252558916774494213,"id_str":"1252558916774494213","text":"\u00bfFormas parte de una organizaci\u00f3n de #pacientes y te gustar\u00eda registrarla en #Share4Rare? En nuestro \"caf\u00e9 virtual\"\u2026 https:\/\/t.co\/vIlQZFu0st","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1917,"friends_count":933,"listed_count":97,"favourites_count":2596,"statuses_count":6699,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfFormas parte de una organizaci\u00f3n de #pacientes y te gustar\u00eda registrarla en #Share4Rare? En nuestro \"caf\u00e9 virtual\" con @asociacion_mps e @IzasGliomatosis te explicaremos qu\u00e9 ventajas tiene el registro para tu organizaci\u00f3n #EnfermedadesRaras\n\nReg\u00edstrate\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/zWMgCGYq1u https:\/\/t.co\/oVqCmoqYoC","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"pacientes","indices":[37,47]},{"text":"Share4Rare","indices":[77,88]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[223,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zWMgCGYq1u","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/S4R-WebinarPOs-Registro","display_url":"bit.ly\/S4R-WebinarPOs\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"asociacion_mps","name":"MPS Espa\u00f1a","id":806442162862850048,"id_str":"806442162862850048","indices":[120,135]},{"screen_name":"IzasGliomatosis","name":"IzasPrincesaGuisante","id":2529387306,"id_str":"2529387306","indices":[138,154]}],"symbols":[],"media":[{"id":1252556595466244099,"id_str":"1252556595466244099","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWH5llXWkAMw3sP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWH5llXWkAMw3sP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oVqCmoqYoC","display_url":"pic.twitter.com\/oVqCmoqYoC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1252558916774494213\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252556595466244099,"id_str":"1252556595466244099","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWH5llXWkAMw3sP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWH5llXWkAMw3sP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oVqCmoqYoC","display_url":"pic.twitter.com\/oVqCmoqYoC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1252558916774494213\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"pacientes","indices":[37,47]},{"text":"Share4Rare","indices":[77,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vIlQZFu0st","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252558916774494213","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"pacientes","indices":[56,66]},{"text":"Share4Rare","indices":[96,107]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587665107687"}
{"created_at":"Thu Apr 23 18:08:10 +0000 2020","id":1253385191147659264,"id_str":"1253385191147659264","text":"\u00a1El peri\u00f3dico de las Enfermedades Raras est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/fR3XAgI2RO Gracias a @EERRMolina @AsocAMAPyP #enfermedadesraras #ssiem","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3305988346,"id_str":"3305988346","name":"Asociaci\u00f3n GERNA","screen_name":"GernaInfo","location":"Navarra","url":"http:\/\/www.enfermedadespocofrecuentes.org\/","description":"Somos un grupo sin \u00e1nimo de lucro que luchamos por la gente que sufre enfermedades poco frecuentes. Estamos empezando nuestra andadura con mucho \u00e1nimo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":864,"friends_count":806,"listed_count":25,"favourites_count":69,"statuses_count":4555,"created_at":"Mon Jun 01 20:07:51 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702536525146431489\/Nwc7AiHX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702536525146431489\/Nwc7AiHX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3305988346\/1433190017","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[115,133]},{"text":"ssiem","indices":[134,140]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fR3XAgI2RO","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/GernaInfo\/1433192637?edition_id=62e3ca40-858d-11ea-9656-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/GernaInfo\/1433\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"EERRMolina","name":"AMER","id":143452989,"id_str":"143452989","indices":[91,102]},{"screen_name":"AsocAMAPyP","name":"Asociaci\u00f3n AMAPyP","id":569264094,"id_str":"569264094","indices":[103,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587665290997"}
{"created_at":"Thu Apr 23 18:12:46 +0000 2020","id":1253386347156516865,"id_str":"1253386347156516865","text":"RT @HVictEugenia: \u00bfSabes qu\u00e9 es el S\u00edndrome X fr\u00e1gil?\u00bfC\u00f3mo detectar el #SXF?  #Infograf\u00eda creada por @XFragilMad #EnfermedadesRaras https:\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2861217844,"id_str":"2861217844","name":"Juan Manuel \u00c1lvarez Rodr\u00edguez.","screen_name":"starwarsapicult","location":"La Orotava. Tenerife. ESPA\u00d1A.","url":null,"description":"Jardinero,Apicultor,M.Musculacion y Fittness,P.F\u00edsico,Masajista,Ecologista X principios,Amante de las energ\u00edas renovables,Aficionado a Starwars.Separado.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":146,"friends_count":10,"listed_count":60,"favourites_count":14,"statuses_count":83,"created_at":"Tue Nov 04 19:04:46 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240364344388587520\/9HnpIiwu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240364344388587520\/9HnpIiwu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2861217844\/1552743761","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 06:42:44 +0000 2020","id":1253212694980825090,"id_str":"1253212694980825090","text":"\u00bfSabes qu\u00e9 es el S\u00edndrome X fr\u00e1gil?\u00bfC\u00f3mo detectar el #SXF?  #Infograf\u00eda creada por @XFragilMad #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/09NZBayzgR","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":800461380,"id_str":"800461380","name":"Hospital V. Eugenia","screen_name":"HVictEugenia","location":"Avda. Cruz Roja N\u00ba1, Sevilla","url":"https:\/\/hospitalveugenia.com\/","description":"Perfil oficial #Hospital Victoria Eugenia Cruz Roja #Sevilla #Urgencias 24 horas 955 038 600 955 351 400\nhttps:\/\/www.facebook.com\/HospitalVictoriaEugenia\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5548,"friends_count":3094,"listed_count":125,"favourites_count":6538,"statuses_count":13342,"created_at":"Mon Sep 03 13:58:10 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"DD2E44","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2644577052\/b1bdab7b3f7346275d48f202f778420a_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2644577052\/b1bdab7b3f7346275d48f202f778420a_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/800461380\/1574075473","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"SXF","indices":[53,57]},{"text":"Infograf\u00eda","indices":[60,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XFragilMad","name":"X Fr\u00e1gil Madrid","id":2254877918,"id_str":"2254877918","indices":[83,94]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253211767079088128,"id_str":"1253211767079088128","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/09NZBayzgR","display_url":"pic.twitter.com\/09NZBayzgR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HVictEugenia\/status\/1253212694980825090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":808,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":473,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":268,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253211767079088128,"id_str":"1253211767079088128","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWRNdl0WsAA7QLn.jpg","url":"https:\/\/t.co\/09NZBayzgR","display_url":"pic.twitter.com\/09NZBayzgR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HVictEugenia\/status\/1253212694980825090\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":808,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":473,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":268,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SXF","indices":[71,75]},{"text":"Infograf\u00eda","indices":[78,89]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[113,131]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"HVictEugenia","name":"Hospital V. Eugenia","id":800461380,"id_str":"800461380","indices":[3,16]},{"screen_name":"XFragilMad","name":"X Fr\u00e1gil Madrid","id":2254877918,"id_str":"2254877918","indices":[101,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587665566611"}
{"created_at":"Thu Apr 23 18:14:03 +0000 2020","id":1253386669698551808,"id_str":"1253386669698551808","text":"RT @Roser_uf: El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta! \n@carlesgodall @To\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4184872252,"id_str":"4184872252","name":"Helena","screen_name":"helenads_85","location":null,"url":null,"description":"Mare de tres. Una d\u2019elles, amb una malaltia minorit\u00e0ria. Encarregada de les xarxes socials de la Asociaci\u00f3n Macrocefalia Malcormaci\u00f3n Capilar (M-CM). Cuinera","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":127,"friends_count":199,"listed_count":1,"favourites_count":22004,"statuses_count":11767,"created_at":"Sat Nov 14 07:54:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024771716176924672\/tSCa4oQI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1024771716176924672\/tSCa4oQI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4184872252\/1451826715","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 16:30:05 +0000 2020","id":1253360504858390528,"id_str":"1253360504858390528","text":"El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta!\u2026 https:\/\/t.co\/W3EXCBQrwZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":555,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12061,"statuses_count":9310,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta! \n@carlesgodall @Todoscongiovani @corrales_noelia @FEDER_ONG @SerranoGimare @bcormand @lidiagquer @JordiPaps @JSurralles @GenticaSantPau @helenads_85 @DrLitos https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[49,67]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[9,17]},{"screen_name":"carlesgodall","name":"Carles Godall","id":2805830712,"id_str":"2805830712","indices":[108,121]},{"screen_name":"Todoscongiovani","name":"Todossomosgiovanni","id":753327422158807041,"id_str":"753327422158807041","indices":[122,138]},{"screen_name":"corrales_noelia","name":"Noelia Corrales","id":1358827069,"id_str":"1358827069","indices":[139,155]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[156,166]},{"screen_name":"SerranoGimare","name":"Merche SerranoGimar\u00e9","id":390294138,"id_str":"390294138","indices":[167,181]},{"screen_name":"bcormand","name":"Bru Cormand Rif\u00e0","id":742390626,"id_str":"742390626","indices":[182,191]},{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[192,203]},{"screen_name":"JordiPaps","name":"Jordi Paps","id":618966574,"id_str":"618966574","indices":[204,214]},{"screen_name":"JSurralles","name":"Jordi Surrall\u00e9s","id":2872288869,"id_str":"2872288869","indices":[215,226]},{"screen_name":"helenads_85","name":"Helena","id":4184872252,"id_str":"4184872252","indices":[243,255]},{"screen_name":"DrLitos","name":"Dr. Litos","id":80032826,"id_str":"80032826","indices":[256,264]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253359072566534145,"id_str":"1253359072566534145","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","url":"https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_url":"pic.twitter.com\/mtYkpYXCot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253360504858390528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253359072566534145,"id_str":"1253359072566534145","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","url":"https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_url":"pic.twitter.com\/mtYkpYXCot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253360504858390528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":6,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[49,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W3EXCBQrwZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253360504858390528","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[9,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[63,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[3,12]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[23,31]},{"screen_name":"carlesgodall","name":"Carles Godall","id":2805830712,"id_str":"2805830712","indices":[122,135]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587665643511"}
{"created_at":"Thu Apr 23 18:14:48 +0000 2020","id":1253386859117453313,"id_str":"1253386859117453313","text":"\u00a1Enhorabuena!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3221154483,"id_str":"3221154483","name":"M-CM Espa\u00f1a","screen_name":"amcmesp","location":null,"url":"http:\/\/amcme.es\/","description":"Asociaci\u00f3n Macrocefalia Malformaci\u00f3n Capilar Espa\u00f1a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":476,"friends_count":401,"listed_count":20,"favourites_count":1471,"statuses_count":2020,"created_at":"Wed Apr 29 11:11:39 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841737360782065664\/lLXcuxgg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841737360782065664\/lLXcuxgg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3221154483\/1498764948","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1253360504858390528,"quoted_status_id_str":"1253360504858390528","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 16:30:05 +0000 2020","id":1253360504858390528,"id_str":"1253360504858390528","text":"El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta!\u2026 https:\/\/t.co\/W3EXCBQrwZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":555,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12061,"statuses_count":9310,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta! \n@carlesgodall @Todoscongiovani @corrales_noelia @FEDER_ONG @SerranoGimare @bcormand @lidiagquer @JordiPaps @JSurralles @GenticaSantPau @helenads_85 @DrLitos https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[49,67]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[9,17]},{"screen_name":"carlesgodall","name":"Carles Godall","id":2805830712,"id_str":"2805830712","indices":[108,121]},{"screen_name":"Todoscongiovani","name":"Todossomosgiovanni","id":753327422158807041,"id_str":"753327422158807041","indices":[122,138]},{"screen_name":"corrales_noelia","name":"Noelia Corrales","id":1358827069,"id_str":"1358827069","indices":[139,155]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[156,166]},{"screen_name":"SerranoGimare","name":"Merche SerranoGimar\u00e9","id":390294138,"id_str":"390294138","indices":[167,181]},{"screen_name":"bcormand","name":"Bru Cormand Rif\u00e0","id":742390626,"id_str":"742390626","indices":[182,191]},{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[192,203]},{"screen_name":"JordiPaps","name":"Jordi Paps","id":618966574,"id_str":"618966574","indices":[204,214]},{"screen_name":"JSurralles","name":"Jordi Surrall\u00e9s","id":2872288869,"id_str":"2872288869","indices":[215,226]},{"screen_name":"helenads_85","name":"Helena","id":4184872252,"id_str":"4184872252","indices":[243,255]},{"screen_name":"DrLitos","name":"Dr. Litos","id":80032826,"id_str":"80032826","indices":[256,264]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253359072566534145,"id_str":"1253359072566534145","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","url":"https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_url":"pic.twitter.com\/mtYkpYXCot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253360504858390528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253359072566534145,"id_str":"1253359072566534145","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","url":"https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_url":"pic.twitter.com\/mtYkpYXCot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253360504858390528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":6,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[49,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W3EXCBQrwZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253360504858390528","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[9,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Ld3cGuMJX4","expanded":"https:\/\/twitter.com\/roser_uf\/status\/1253360504858390528","display":"twitter.com\/roser_uf\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587665688672"}
{"created_at":"Thu Apr 23 18:18:55 +0000 2020","id":1253387895492227082,"id_str":"1253387895492227082","text":"RT @fighting4health: My fundraising twitter got removed, so I am back on here - looking at the week I was diagnosed.\nPlease retweet or dona\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2158025792,"id_str":"2158025792","name":"L. Gonzales","screen_name":"The_Turnabout","location":null,"url":null,"description":"Sci-fi\/Fantasy reader. Enjoys music and good natured snark. they\/them\/their","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":153,"friends_count":1293,"listed_count":1,"favourites_count":30700,"statuses_count":8700,"created_at":"Sun Oct 27 03:55:12 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000653262230\/cd3009fde60a1caa5e1af156626330f8_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000653262230\/cd3009fde60a1caa5e1af156626330f8_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 16:08:25 +0000 2020","id":1252992666180161536,"id_str":"1252992666180161536","text":"My fundraising twitter got removed, so I am back on here - looking at the week I was diagnosed.\nPlease retweet or d\u2026 https:\/\/t.co\/hKgB4BbBaD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1234127056797126660,"id_str":"1234127056797126660","name":"Maria","screen_name":"fighting4health","location":null,"url":null,"description":"Never stop shining, even when your health makes you feel dull.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":30,"friends_count":502,"listed_count":0,"favourites_count":33,"statuses_count":1281,"created_at":"Sun Mar 01 14:43:21 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234127227555655681\/G7nkY9DZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234127227555655681\/G7nkY9DZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1234127056797126660\/1583075537","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1234190715602849794,"quoted_status_id_str":"1234190715602849794","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 01 18:56:11 +0000 2020","id":1234190715602849794,"id_str":"1234190715602849794","text":"#RareDiseaseDay #rarediseaseday2020 #RareDisease #EDS #hypermobility #CCI #brainstem #dislocation #seizure\u2026 https:\/\/t.co\/Z1cFjkGQuR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1234190621570715655,"in_reply_to_status_id_str":"1234190621570715655","in_reply_to_user_id":1234127056797126660,"in_reply_to_user_id_str":"1234127056797126660","in_reply_to_screen_name":"fighting4health","user":{"id":1234127056797126660,"id_str":"1234127056797126660","name":"Maria","screen_name":"fighting4health","location":null,"url":null,"description":"Never stop shining, even when your health makes you feel dull.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":30,"friends_count":502,"listed_count":0,"favourites_count":33,"statuses_count":1281,"created_at":"Sun Mar 01 14:43:21 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234127227555655681\/G7nkY9DZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234127227555655681\/G7nkY9DZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1234127056797126660\/1583075537","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#RareDiseaseDay #rarediseaseday2020 #RareDisease #EDS #hypermobility #CCI #brainstem #dislocation #seizure #EpilepsyAwareness #epilepsyday #epilepsy #painrelief #chonicpain @BluesteinLinda @ChronicWholenes @EDS_Today @Ehlers__Danlos @EhlersDanlos10 @ehlersdanlosuk @jameelajamil https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[0,15]},{"text":"rarediseaseday2020","indices":[16,35]},{"text":"RareDisease","indices":[36,48]},{"text":"EDS","indices":[49,53]},{"text":"hypermobility","indices":[54,68]},{"text":"CCI","indices":[69,73]},{"text":"brainstem","indices":[74,84]},{"text":"dislocation","indices":[85,97]},{"text":"seizure","indices":[98,106]},{"text":"EpilepsyAwareness","indices":[107,125]},{"text":"epilepsyday","indices":[126,138]},{"text":"epilepsy","indices":[139,148]},{"text":"painrelief","indices":[149,160]},{"text":"chonicpain","indices":[161,172]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BluesteinLinda","name":"HypermobilityMD","id":919542138462986240,"id_str":"919542138462986240","indices":[173,188]},{"screen_name":"ChronicWholenes","name":"Chronic Wholeness","id":957687545860587526,"id_str":"957687545860587526","indices":[189,205]},{"screen_name":"EDS_Today","name":"EDS Today","id":32249249,"id_str":"32249249","indices":[206,216]},{"screen_name":"Ehlers__Danlos","name":"EhlersDanlos Support","id":749121623328907269,"id_str":"749121623328907269","indices":[217,232]},{"screen_name":"EhlersDanlos10","name":"Living With Stripes","id":3111063321,"id_str":"3111063321","indices":[233,248]},{"screen_name":"ehlersdanlosuk","name":"Ehlers-Danlos Support UK","id":869824183,"id_str":"869824183","indices":[249,264]},{"screen_name":"jameelajamil","name":"Jameela Jamil \ud83c\udf08","id":21753847,"id_str":"21753847","indices":[265,278]}],"symbols":[],"media":[{"id":1234190625374904322,"id_str":"1234190625374904322","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1234190649047605252,"id_str":"1234190649047605252","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}},{"id":1234190666604974080,"id_str":"1234190666604974080","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1234190696573284354,"id_str":"1234190696573284354","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1234190625374904322,"id_str":"1234190625374904322","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1234190649047605252,"id_str":"1234190649047605252","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}},{"id":1234190666604974080,"id_str":"1234190666604974080","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1234190696573284354,"id_str":"1234190696573284354","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[0,15]},{"text":"rarediseaseday2020","indices":[16,35]},{"text":"RareDisease","indices":[36,48]},{"text":"EDS","indices":[49,53]},{"text":"hypermobility","indices":[54,68]},{"text":"CCI","indices":[69,73]},{"text":"brainstem","indices":[74,84]},{"text":"dislocation","indices":[85,97]},{"text":"seizure","indices":[98,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z1cFjkGQuR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1234190715602849794","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/9bLAS8i1f7","expanded":"https:\/\/twitter.com\/fighting4health\/status\/1234190715602849794","display":"twitter.com\/fighting4healt\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"My fundraising twitter got removed, so I am back on here - looking at the week I was diagnosed.\nPlease retweet or donate. \n Please anyone looking at this, please read my story and see if you can share or donate. \nPlease read the article provided.\nhttps:\/\/t.co\/yZpGCVfIWM","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yZpGCVfIWM","expanded_url":"https:\/\/www.gofundme.com\/f\/Bobblehead?sharetype=teams&member=3821974&utm_medium=copy_link&utm_source=customer&utm_campaign=p_na+share-sheet&pc_code=ot_co_dashboard_a&rcid=f276abe6bfa34140abaeb09beb7cfbf3","display_url":"gofundme.com\/f\/Bobblehead?s\u2026","indices":[247,270]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hKgB4BbBaD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252992666180161536","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_id":1234190715602849794,"quoted_status_id_str":"1234190715602849794","quoted_status":{"created_at":"Sun Mar 01 18:56:11 +0000 2020","id":1234190715602849794,"id_str":"1234190715602849794","text":"#RareDiseaseDay #rarediseaseday2020 #RareDisease #EDS #hypermobility #CCI #brainstem #dislocation #seizure\u2026 https:\/\/t.co\/Z1cFjkGQuR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1234190621570715655,"in_reply_to_status_id_str":"1234190621570715655","in_reply_to_user_id":1234127056797126660,"in_reply_to_user_id_str":"1234127056797126660","in_reply_to_screen_name":"fighting4health","user":{"id":1234127056797126660,"id_str":"1234127056797126660","name":"Maria","screen_name":"fighting4health","location":null,"url":null,"description":"Never stop shining, even when your health makes you feel dull.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":30,"friends_count":502,"listed_count":0,"favourites_count":33,"statuses_count":1281,"created_at":"Sun Mar 01 14:43:21 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234127227555655681\/G7nkY9DZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234127227555655681\/G7nkY9DZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1234127056797126660\/1583075537","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#RareDiseaseDay #rarediseaseday2020 #RareDisease #EDS #hypermobility #CCI #brainstem #dislocation #seizure #EpilepsyAwareness #epilepsyday #epilepsy #painrelief #chonicpain @BluesteinLinda @ChronicWholenes @EDS_Today @Ehlers__Danlos @EhlersDanlos10 @ehlersdanlosuk @jameelajamil https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[0,15]},{"text":"rarediseaseday2020","indices":[16,35]},{"text":"RareDisease","indices":[36,48]},{"text":"EDS","indices":[49,53]},{"text":"hypermobility","indices":[54,68]},{"text":"CCI","indices":[69,73]},{"text":"brainstem","indices":[74,84]},{"text":"dislocation","indices":[85,97]},{"text":"seizure","indices":[98,106]},{"text":"EpilepsyAwareness","indices":[107,125]},{"text":"epilepsyday","indices":[126,138]},{"text":"epilepsy","indices":[139,148]},{"text":"painrelief","indices":[149,160]},{"text":"chonicpain","indices":[161,172]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BluesteinLinda","name":"HypermobilityMD","id":919542138462986240,"id_str":"919542138462986240","indices":[173,188]},{"screen_name":"ChronicWholenes","name":"Chronic Wholeness","id":957687545860587526,"id_str":"957687545860587526","indices":[189,205]},{"screen_name":"EDS_Today","name":"EDS Today","id":32249249,"id_str":"32249249","indices":[206,216]},{"screen_name":"Ehlers__Danlos","name":"EhlersDanlos Support","id":749121623328907269,"id_str":"749121623328907269","indices":[217,232]},{"screen_name":"EhlersDanlos10","name":"Living With Stripes","id":3111063321,"id_str":"3111063321","indices":[233,248]},{"screen_name":"ehlersdanlosuk","name":"Ehlers-Danlos Support UK","id":869824183,"id_str":"869824183","indices":[249,264]},{"screen_name":"jameelajamil","name":"Jameela Jamil \ud83c\udf08","id":21753847,"id_str":"21753847","indices":[265,278]}],"symbols":[],"media":[{"id":1234190625374904322,"id_str":"1234190625374904322","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1234190649047605252,"id_str":"1234190649047605252","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}},{"id":1234190666604974080,"id_str":"1234190666604974080","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1234190696573284354,"id_str":"1234190696573284354","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1234190625374904322,"id_str":"1234190625374904322","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC51bKWoAIuHaT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1234190649047605252,"id_str":"1234190649047605252","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC52zWXYAQYZMr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}},{"id":1234190666604974080,"id_str":"1234190666604974080","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC530wXkAABDS2.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1920,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1234190696573284354,"id_str":"1234190696573284354","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ESC55kZXsAIroyZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zw04nFcZBg","display_url":"pic.twitter.com\/zw04nFcZBg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ZoeElli25208624\/status\/1234190715602849794\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[0,15]},{"text":"rarediseaseday2020","indices":[16,35]},{"text":"RareDisease","indices":[36,48]},{"text":"EDS","indices":[49,53]},{"text":"hypermobility","indices":[54,68]},{"text":"CCI","indices":[69,73]},{"text":"brainstem","indices":[74,84]},{"text":"dislocation","indices":[85,97]},{"text":"seizure","indices":[98,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z1cFjkGQuR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1234190715602849794","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/9bLAS8i1f7","expanded":"https:\/\/twitter.com\/fighting4health\/status\/1234190715602849794","display":"twitter.com\/fighting4healt\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fighting4health","name":"Maria","id":1234127056797126660,"id_str":"1234127056797126660","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1587665935763"}
{"created_at":"Thu Apr 23 18:29:13 +0000 2020","id":1253390487966318593,"id_str":"1253390487966318593","text":"RT @InfomedCuba: En busca de una esperanza para la enfermedad del 'hombre de piedra' \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/2aHfJv9yw3 #enfermedadesraras https:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1149721806036787200,"id_str":"1149721806036787200","name":"Wilfredo Cobas D\u00e1vila","screen_name":"davila_cobas","location":"La Habana, Cuba","url":null,"description":"Especialista de la Direcci\u00f3n de Organismos Econ\u00f3micos Internacionales.\nMinisterio del Comercio Exterior y la Inversi\u00f3n Extranjera (MINCEX)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":769,"friends_count":816,"listed_count":1,"favourites_count":5842,"statuses_count":3665,"created_at":"Fri Jul 12 16:46:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216756714667696128\/Zqx_gcc4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1216756714667696128\/Zqx_gcc4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1149721806036787200\/1587216644","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 15:43:55 +0000 2020","id":1253348886976114688,"id_str":"1253348886976114688","text":"En busca de una esperanza para la enfermedad del 'hombre de piedra' \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/2aHfJv9yw3 #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/M8TJoWAK5G","display_text_range":[0,113],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2355283838,"id_str":"2355283838","name":"InfomedCuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa","screen_name":"InfomedCuba","location":"Cuba","url":"http:\/\/www.sld.cu\/","description":"Red de Salud de Cuba","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11587,"friends_count":505,"listed_count":68,"favourites_count":5033,"statuses_count":16971,"created_at":"Fri Feb 21 20:12:31 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1E663B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"55A628","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473576292097339392\/gz_chy76_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/473576292097339392\/gz_chy76_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2355283838\/1567516348","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[95,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2aHfJv9yw3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2xVG24z","display_url":"bit.ly\/2xVG24z","indices":[71,94]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253348861776662529,"id_str":"1253348861776662529","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTKJjXWkAEylqU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTKJjXWkAEylqU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M8TJoWAK5G","display_url":"pic.twitter.com\/M8TJoWAK5G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InfomedCuba\/status\/1253348886976114688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253348861776662529,"id_str":"1253348861776662529","indices":[114,137],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTKJjXWkAEylqU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTKJjXWkAEylqU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M8TJoWAK5G","display_url":"pic.twitter.com\/M8TJoWAK5G","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/InfomedCuba\/status\/1253348886976114688\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":600,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[112,130]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2aHfJv9yw3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2xVG24z","display_url":"bit.ly\/2xVG24z","indices":[88,111]}],"user_mentions":[{"screen_name":"InfomedCuba","name":"InfomedCuba \ud83c\udde8\ud83c\uddfa","id":2355283838,"id_str":"2355283838","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587666553857"}
{"created_at":"Thu Apr 23 18:45:44 +0000 2020","id":1253394643322048517,"id_str":"1253394643322048517","text":"RT @Roser_uf: El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta! \n@carlesgodall @To\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":618966574,"id_str":"618966574","name":"Jordi Paps","screen_name":"JordiPaps","location":"Bristol, England","url":"https:\/\/evolution-genome.com\/","description":"Evolutionary biologist, #evolution major transitions, #metazoa, #plants, #protists, #phylogenetics & #genomics. Lecturer @BristolBioSci, opinions my own\n\ud83e\udda0\ud83c\udf3f\ud83c\udf44\ud83e\uddfd\ud83e\udd91\ud83e\udd9e\ud83d\udc07","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2368,"friends_count":3300,"listed_count":47,"favourites_count":15385,"statuses_count":7393,"created_at":"Tue Jun 26 10:55:56 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/975763332530688000\/0BlSpAHO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/975763332530688000\/0BlSpAHO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/618966574\/1392027226","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 16:30:05 +0000 2020","id":1253360504858390528,"id_str":"1253360504858390528","text":"El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta!\u2026 https:\/\/t.co\/W3EXCBQrwZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":555,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12064,"statuses_count":9310,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta! \n@carlesgodall @Todoscongiovani @corrales_noelia @FEDER_ONG @SerranoGimare @bcormand @lidiagquer @JordiPaps @JSurralles @GenticaSantPau @helenads_85 @DrLitos https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[49,67]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[9,17]},{"screen_name":"carlesgodall","name":"Carles Godall","id":2805830712,"id_str":"2805830712","indices":[108,121]},{"screen_name":"Todoscongiovani","name":"Todossomosgiovanni","id":753327422158807041,"id_str":"753327422158807041","indices":[122,138]},{"screen_name":"corrales_noelia","name":"Noelia Corrales","id":1358827069,"id_str":"1358827069","indices":[139,155]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[156,166]},{"screen_name":"SerranoGimare","name":"Merche SerranoGimar\u00e9","id":390294138,"id_str":"390294138","indices":[167,181]},{"screen_name":"bcormand","name":"Bru Cormand Rif\u00e0","id":742390626,"id_str":"742390626","indices":[182,191]},{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[192,203]},{"screen_name":"JordiPaps","name":"Jordi Paps","id":618966574,"id_str":"618966574","indices":[204,214]},{"screen_name":"JSurralles","name":"Jordi Surrall\u00e9s","id":2872288869,"id_str":"2872288869","indices":[215,226]},{"screen_name":"helenads_85","name":"Helena","id":4184872252,"id_str":"4184872252","indices":[243,255]},{"screen_name":"DrLitos","name":"Dr. Litos","id":80032826,"id_str":"80032826","indices":[256,264]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253359072566534145,"id_str":"1253359072566534145","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","url":"https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_url":"pic.twitter.com\/mtYkpYXCot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253360504858390528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253359072566534145,"id_str":"1253359072566534145","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","url":"https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_url":"pic.twitter.com\/mtYkpYXCot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253360504858390528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":7,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[49,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W3EXCBQrwZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253360504858390528","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[9,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[63,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[3,12]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[23,31]},{"screen_name":"carlesgodall","name":"Carles Godall","id":2805830712,"id_str":"2805830712","indices":[122,135]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587667544571"}
{"created_at":"Thu Apr 23 18:46:00 +0000 2020","id":1253394710477012993,"id_str":"1253394710477012993","text":"RT @Roser_uf: El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta! \n@carlesgodall @To\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2805830712,"id_str":"2805830712","name":"Carles Godall","screen_name":"carlesgodall","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":144,"friends_count":375,"listed_count":2,"favourites_count":511,"statuses_count":459,"created_at":"Fri Sep 12 16:49:05 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/511636763425513472\/SYGFYwbH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/511636763425513472\/SYGFYwbH_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2805830712\/1410856674","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 16:30:05 +0000 2020","id":1253360504858390528,"id_str":"1253360504858390528","text":"El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta!\u2026 https:\/\/t.co\/W3EXCBQrwZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":555,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12064,"statuses_count":9310,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta! \n@carlesgodall @Todoscongiovani @corrales_noelia @FEDER_ONG @SerranoGimare @bcormand @lidiagquer @JordiPaps @JSurralles @GenticaSantPau @helenads_85 @DrLitos https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[49,67]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[9,17]},{"screen_name":"carlesgodall","name":"Carles Godall","id":2805830712,"id_str":"2805830712","indices":[108,121]},{"screen_name":"Todoscongiovani","name":"Todossomosgiovanni","id":753327422158807041,"id_str":"753327422158807041","indices":[122,138]},{"screen_name":"corrales_noelia","name":"Noelia Corrales","id":1358827069,"id_str":"1358827069","indices":[139,155]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[156,166]},{"screen_name":"SerranoGimare","name":"Merche SerranoGimar\u00e9","id":390294138,"id_str":"390294138","indices":[167,181]},{"screen_name":"bcormand","name":"Bru Cormand Rif\u00e0","id":742390626,"id_str":"742390626","indices":[182,191]},{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[192,203]},{"screen_name":"JordiPaps","name":"Jordi Paps","id":618966574,"id_str":"618966574","indices":[204,214]},{"screen_name":"JSurralles","name":"Jordi Surrall\u00e9s","id":2872288869,"id_str":"2872288869","indices":[215,226]},{"screen_name":"helenads_85","name":"Helena","id":4184872252,"id_str":"4184872252","indices":[243,255]},{"screen_name":"DrLitos","name":"Dr. Litos","id":80032826,"id_str":"80032826","indices":[256,264]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253359072566534145,"id_str":"1253359072566534145","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","url":"https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_url":"pic.twitter.com\/mtYkpYXCot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253360504858390528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253359072566534145,"id_str":"1253359072566534145","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","url":"https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_url":"pic.twitter.com\/mtYkpYXCot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253360504858390528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":8,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[49,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W3EXCBQrwZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253360504858390528","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[9,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[63,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[3,12]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[23,31]},{"screen_name":"carlesgodall","name":"Carles Godall","id":2805830712,"id_str":"2805830712","indices":[122,135]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587667560582"}
{"created_at":"Thu Apr 23 18:48:47 +0000 2020","id":1253395410326036481,"id_str":"1253395410326036481","text":"RT @Roser_uf: El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta! \n@carlesgodall @To\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2810246150,"id_str":"2810246150","name":"S\u00edndrome Opitz C","screen_name":"SindromeOpitzC","location":"Terrassa (Barcelona)","url":"http:\/\/www.asopitzc.org","description":"Promovem la investigaci\u00f3 sobre la S\u00edndrome Opitz C,una greu malaltia extremadament minorit\u00e0ria, de la que  nom\u00e9s es coneixen dos casos a Espanya i uns 60 al m\u00f3n","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":134,"friends_count":220,"listed_count":10,"favourites_count":114,"statuses_count":242,"created_at":"Sun Sep 14 22:48:02 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/515525100724961280\/KjSPWO6e_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/515525100724961280\/KjSPWO6e_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2810246150\/1412784730","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 16:30:05 +0000 2020","id":1253360504858390528,"id_str":"1253360504858390528","text":"El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta!\u2026 https:\/\/t.co\/W3EXCBQrwZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":555,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12064,"statuses_count":9310,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El grupo @CIBERER dedicado a la investigaci\u00f3n de #enfermedadesraras del neurodesarrollo estrenamos cuenta! \n@carlesgodall @Todoscongiovani @corrales_noelia @FEDER_ONG @SerranoGimare @bcormand @lidiagquer @JordiPaps @JSurralles @GenticaSantPau @helenads_85 @DrLitos https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[49,67]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[9,17]},{"screen_name":"carlesgodall","name":"Carles Godall","id":2805830712,"id_str":"2805830712","indices":[108,121]},{"screen_name":"Todoscongiovani","name":"Todossomosgiovanni","id":753327422158807041,"id_str":"753327422158807041","indices":[122,138]},{"screen_name":"corrales_noelia","name":"Noelia Corrales","id":1358827069,"id_str":"1358827069","indices":[139,155]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[156,166]},{"screen_name":"SerranoGimare","name":"Merche SerranoGimar\u00e9","id":390294138,"id_str":"390294138","indices":[167,181]},{"screen_name":"bcormand","name":"Bru Cormand Rif\u00e0","id":742390626,"id_str":"742390626","indices":[182,191]},{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[192,203]},{"screen_name":"JordiPaps","name":"Jordi Paps","id":618966574,"id_str":"618966574","indices":[204,214]},{"screen_name":"JSurralles","name":"Jordi Surrall\u00e9s","id":2872288869,"id_str":"2872288869","indices":[215,226]},{"screen_name":"helenads_85","name":"Helena","id":4184872252,"id_str":"4184872252","indices":[243,255]},{"screen_name":"DrLitos","name":"Dr. Litos","id":80032826,"id_str":"80032826","indices":[256,264]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253359072566534145,"id_str":"1253359072566534145","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","url":"https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_url":"pic.twitter.com\/mtYkpYXCot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253360504858390528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253359072566534145,"id_str":"1253359072566534145","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWTTb5hXYAECzaW.png","url":"https:\/\/t.co\/mtYkpYXCot","display_url":"pic.twitter.com\/mtYkpYXCot","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253360504858390528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":504,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":9,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[49,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W3EXCBQrwZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253360504858390528","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[9,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[63,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[3,12]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[23,31]},{"screen_name":"carlesgodall","name":"Carles Godall","id":2805830712,"id_str":"2805830712","indices":[122,135]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587667727439"}
{"created_at":"Thu Apr 23 18:53:25 +0000 2020","id":1253396575122067462,"id_str":"1253396575122067462","text":"@dgenesmurcia, junto con otras asociaciones y organizaciones de pacientes, lanza una campa\u00f1a para dar visibilidad a\u2026 https:\/\/t.co\/RCWcNaQxjJ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":155997906,"in_reply_to_user_id_str":"155997906","in_reply_to_screen_name":"dgenesmurcia","user":{"id":155997906,"id_str":"155997906","name":"D'Genes Asoc. de ER","screen_name":"dgenesmurcia","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dgenes.es","description":"D'GENES Asociaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras #EERR #rarediseases #asociacion","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3374,"friends_count":2889,"listed_count":98,"favourites_count":2147,"statuses_count":5857,"created_at":"Tue Jun 15 18:55:36 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F2C6F2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A6DCF5","profile_text_color":"050505","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824556079770206208\/4cosIHRh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824556079770206208\/4cosIHRh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/155997906\/1549892861","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@dgenesmurcia, junto con otras asociaciones y organizaciones de pacientes, lanza una campa\u00f1a para dar visibilidad a la realidad de las personas #Sindiagn\u00f3stico, con motivo ma\u00f1ana del #D\u00edaMundialSindiagn\u00f3stico #EERR #EnfermedadesRaras \nhttps:\/\/t.co\/gfgG9cIhX5 https:\/\/t.co\/YMy7T1AqvB","display_text_range":[0,258],"entities":{"hashtags":[{"text":"Sindiagn\u00f3stico","indices":[144,159]},{"text":"D\u00edaMundialSindiagn\u00f3stico","indices":[183,208]},{"text":"EERR","indices":[209,214]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[215,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfgG9cIhX5","expanded_url":"https:\/\/www.dgenes.es\/dgenes-junto-con-otras-asociaciones-y-organizaciones-de-pacientes-lanza-una-campana-para-dar-visibilidad-a-la-realidad-de-las-personas-sin-diagnostico","display_url":"dgenes.es\/dgenes-junto-c\u2026","indices":[235,258]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[0,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253396023868866560,"id_str":"1253396023868866560","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWT1Cv2XQAAmZzZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWT1Cv2XQAAmZzZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YMy7T1AqvB","display_url":"pic.twitter.com\/YMy7T1AqvB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dgenesmurcia\/status\/1253396575122067462\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1130,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":662,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253396023868866560,"id_str":"1253396023868866560","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWT1Cv2XQAAmZzZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWT1Cv2XQAAmZzZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YMy7T1AqvB","display_url":"pic.twitter.com\/YMy7T1AqvB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dgenesmurcia\/status\/1253396575122067462\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1130,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":662,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCWcNaQxjJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253396575122067462","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587668005148"}
{"created_at":"Thu Apr 23 19:14:48 +0000 2020","id":1253401959517872129,"id_str":"1253401959517872129","text":"RT @dgenesmurcia: @dgenesmurcia, junto con otras asociaciones y organizaciones de pacientes, lanza una campa\u00f1a para dar visibilidad a la re\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1102591358643175426,"id_str":"1102591358643175426","name":"PacienteSinPaz","screen_name":"PacienteSinPaz","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Paciente con #DolorCr\u00f3nico impaciente por una soluci\u00f3n definitiva al dolor permanente. \nUn \ud83c\udf3b de #girasolestq #QuistesTarlov. \nA favor del #CannabisMedicinal","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":266,"friends_count":214,"listed_count":3,"favourites_count":8980,"statuses_count":5433,"created_at":"Mon Mar 04 15:27:19 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234188175863664640\/-I7voVI__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234188175863664640\/-I7voVI__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1102591358643175426\/1585670624","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 18:53:25 +0000 2020","id":1253396575122067462,"id_str":"1253396575122067462","text":"@dgenesmurcia, junto con otras asociaciones y organizaciones de pacientes, lanza una campa\u00f1a para dar visibilidad a\u2026 https:\/\/t.co\/RCWcNaQxjJ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":155997906,"in_reply_to_user_id_str":"155997906","in_reply_to_screen_name":"dgenesmurcia","user":{"id":155997906,"id_str":"155997906","name":"D'Genes Asoc. de ER","screen_name":"dgenesmurcia","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dgenes.es","description":"D'GENES Asociaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras #EERR #rarediseases #asociacion","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3374,"friends_count":2889,"listed_count":98,"favourites_count":2147,"statuses_count":5857,"created_at":"Tue Jun 15 18:55:36 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F2C6F2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A6DCF5","profile_text_color":"050505","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824556079770206208\/4cosIHRh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824556079770206208\/4cosIHRh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/155997906\/1549892861","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@dgenesmurcia, junto con otras asociaciones y organizaciones de pacientes, lanza una campa\u00f1a para dar visibilidad a la realidad de las personas #Sindiagn\u00f3stico, con motivo ma\u00f1ana del #D\u00edaMundialSindiagn\u00f3stico #EERR #EnfermedadesRaras \nhttps:\/\/t.co\/gfgG9cIhX5 https:\/\/t.co\/YMy7T1AqvB","display_text_range":[0,258],"entities":{"hashtags":[{"text":"Sindiagn\u00f3stico","indices":[144,159]},{"text":"D\u00edaMundialSindiagn\u00f3stico","indices":[183,208]},{"text":"EERR","indices":[209,214]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[215,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfgG9cIhX5","expanded_url":"https:\/\/www.dgenes.es\/dgenes-junto-con-otras-asociaciones-y-organizaciones-de-pacientes-lanza-una-campana-para-dar-visibilidad-a-la-realidad-de-las-personas-sin-diagnostico","display_url":"dgenes.es\/dgenes-junto-c\u2026","indices":[235,258]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[0,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253396023868866560,"id_str":"1253396023868866560","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWT1Cv2XQAAmZzZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWT1Cv2XQAAmZzZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YMy7T1AqvB","display_url":"pic.twitter.com\/YMy7T1AqvB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dgenesmurcia\/status\/1253396575122067462\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1130,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":662,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253396023868866560,"id_str":"1253396023868866560","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWT1Cv2XQAAmZzZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWT1Cv2XQAAmZzZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YMy7T1AqvB","display_url":"pic.twitter.com\/YMy7T1AqvB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dgenesmurcia\/status\/1253396575122067462\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1130,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":662,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCWcNaQxjJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253396575122067462","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[3,16]},{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[18,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587669288888"}
{"created_at":"Thu Apr 23 19:45:56 +0000 2020","id":1253409791440875520,"id_str":"1253409791440875520","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/YhPP9XSdI9 Thanks to @delve_insight @GlobalGenes #raredisease #covid19","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3810,"friends_count":3094,"listed_count":348,"favourites_count":653,"statuses_count":236883,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[90,102]},{"text":"covid19","indices":[103,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YhPP9XSdI9","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=0a873680-859b-11ea-88ab-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"delve_insight","name":"DelveInsight","id":1156133747852374016,"id_str":"1156133747852374016","indices":[62,76]},{"screen_name":"GlobalGenes","name":"Global Genes","id":90424954,"id_str":"90424954","indices":[77,89]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1587671156164"}
{"created_at":"Thu Apr 23 20:05:06 +0000 2020","id":1253414618199846913,"id_str":"1253414618199846913","text":"#MesFabry\n\u00bfS\u00e1bes d\u00f3nde sospechar de #EnfermedadDeFabry?  El Dr. Luis Tamargo, del Hospital Serran\u00eda de Ronda (M\u00e1lag\u2026 https:\/\/t.co\/FRwPVBLWDX","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8270,"friends_count":2695,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28620,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#MesFabry\n\u00bfS\u00e1bes d\u00f3nde sospechar de #EnfermedadDeFabry?  El Dr. Luis Tamargo, del Hospital Serran\u00eda de Ronda (M\u00e1laga) responde a esta pregunta desde el punto de vista de un cardi\u00f3logo.\n\n#Cardiolog\u00eda #Fabry #EnfermedadesRaras\n\n\ud83d\udcbb\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/BuvY2pVkve https:\/\/t.co\/5z5am23JAW","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[{"text":"MesFabry","indices":[0,9]},{"text":"EnfermedadDeFabry","indices":[36,54]},{"text":"Cardiolog\u00eda","indices":[186,198]},{"text":"Fabry","indices":[199,205]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[206,224]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BuvY2pVkve","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/pLv1ctYm71o","display_url":"youtu.be\/pLv1ctYm71o","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253414615955804162,"id_str":"1253414615955804162","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWUF88xUEAI8QGj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWUF88xUEAI8QGj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5z5am23JAW","display_url":"pic.twitter.com\/5z5am23JAW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1253414618199846913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253414615955804162,"id_str":"1253414615955804162","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWUF88xUEAI8QGj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWUF88xUEAI8QGj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5z5am23JAW","display_url":"pic.twitter.com\/5z5am23JAW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1253414618199846913\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MesFabry","indices":[0,9]},{"text":"EnfermedadDeFabry","indices":[36,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FRwPVBLWDX","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253414618199846913","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587672306953"}
{"created_at":"Thu Apr 23 20:20:15 +0000 2020","id":1253418429282836484,"id_str":"1253418429282836484","text":"RT @CIBERER: \ud83d\udcf0Disponible el bolet\u00edn del CIBER de #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7 https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3077158909,"id_str":"3077158909","name":"Carmen Aguado Mu\u00f1oz","screen_name":"CarmenAguado70","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":51,"listed_count":2,"favourites_count":854,"statuses_count":314,"created_at":"Fri Mar 13 15:28:45 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1166462064803680256\/Ky0PjaNh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1166462064803680256\/Ky0PjaNh_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 11:35:58 +0000 2020","id":1253286489586360321,"id_str":"1253286489586360321","text":"\ud83d\udcf0Disponible el bolet\u00edn del CIBER de #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7 https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_text_range":[0,78],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10292,"friends_count":210,"listed_count":227,"favourites_count":1340,"statuses_count":6459,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1584544487","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[36,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7","expanded_url":"http:\/\/boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBERER%20102.html","display_url":"boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBE\u2026","indices":[55,78]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[79,102],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[49,67]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ktedjG2LC7","expanded_url":"http:\/\/boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBERER%20102.html","display_url":"boletin.ciberer.es\/Boletin%20CIBE\u2026","indices":[68,91]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[3,11]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}},"source_status_id":1253286489586360321,"source_status_id_str":"1253286489586360321","source_user_id":385917428,"source_user_id_str":"385917428"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253286488504176640,"id_str":"1253286488504176640","indices":[92,115],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSRa80WkAAUJzs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/IOFNZfcanO","display_url":"pic.twitter.com\/IOFNZfcanO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1253286489586360321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"medium":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"},"large":{"w":612,"h":314,"resize":"fit"}},"source_status_id":1253286489586360321,"source_status_id_str":"1253286489586360321","source_user_id":385917428,"source_user_id_str":"385917428"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587673215586"}
{"created_at":"Thu Apr 23 20:31:44 +0000 2020","id":1253421317702836224,"id_str":"1253421317702836224","text":"RT @RarasReales: La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora explic\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":853189874,"id_str":"853189874","name":"jessie #QuedateEnCasa","screen_name":"jessieholaya","location":"Madrid","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":133,"friends_count":277,"listed_count":0,"favourites_count":1041,"statuses_count":1172,"created_at":"Sat Sep 29 16:31:21 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128741872782934017\/bu1AyQwE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128741872782934017\/bu1AyQwE_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 09:35:02 +0000 2020","id":1253256056186249217,"id_str":"1253256056186249217","text":"La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora\u2026 https:\/\/t.co\/O0afh7yWT1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8271,"friends_count":2695,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28620,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora explica c\u00f3mo la unidad ha organizado la asistencia para que este colectivo no resulte afectado por la crisis sanitaria #covid19.\nhttps:\/\/t.co\/l52SpuT6nY","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[83,101]},{"text":"covid19","indices":[235,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l52SpuT6nY","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/sociedad\/2020\/04\/16\/directora-unidad-enfermedades-metabolicas-congenitas-chus-covid-19-supone-mayor-riesgo-ninos-enfermedades-raras\/0003_202004S16C8992.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/socied\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[83,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O0afh7yWT1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253256056186249217","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[100,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587673904239"}
{"created_at":"Thu Apr 23 20:36:22 +0000 2020","id":1253422484356911104,"id_str":"1253422484356911104","text":"RT @GMarfanyN: Excelente trabajo sobre modelos celulares en la enfermedad de SanfilippoC @CIBERER @GeneticsUB @BiologiaUB @UniBarcelona","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4807590214,"id_str":"4807590214","name":"b\u00e0rbara","screen_name":"barticoa","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":165,"listed_count":2,"favourites_count":7941,"statuses_count":872,"created_at":"Thu Jan 14 20:48:32 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/690469077802950657\/kpNVe4If_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/690469077802950657\/kpNVe4If_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4807590214\/1453455726","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 13:20:02 +0000 2020","id":1253312676714946567,"id_str":"1253312676714946567","text":"Excelente trabajo sobre modelos celulares en la enfermedad de SanfilippoC @CIBERER @GeneticsUB @BiologiaUB\u2026 https:\/\/t.co\/7xxrpi9nvj","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3382845053,"id_str":"3382845053","name":"Gemma Marfany Nadal","screen_name":"GMarfanyN","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":"http:\/\/www.ub.edu\/genetica\/humana\/marfany.htm","description":"Geneticist. Universitat de Barcelona. Teaching, research and scientific divulgation are three of my passions.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2525,"friends_count":1464,"listed_count":59,"favourites_count":5986,"statuses_count":5102,"created_at":"Sun Jul 19 09:20:45 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622699683098533888\/5uzXg2MG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622699683098533888\/5uzXg2MG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1253269805131497473,"quoted_status_id_str":"1253269805131497473","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":556,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12064,"statuses_count":9310,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RC84N5Qxrd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473","display":"twitter.com\/Roser_uf\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Excelente trabajo sobre modelos celulares en la enfermedad de SanfilippoC @CIBERER @GeneticsUB @BiologiaUB @UniBarcelona","display_text_range":[0,120],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[74,82]},{"screen_name":"GeneticsUB","name":"GeneticsUB","id":824916625078026240,"id_str":"824916625078026240","indices":[83,94]},{"screen_name":"BiologiaUB","name":"Facultat de Biologia UB","id":993755360510038016,"id_str":"993755360510038016","indices":[95,106]},{"screen_name":"UniBarcelona","name":"Universitat de Barcelona","id":188725330,"id_str":"188725330","indices":[107,120]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7xxrpi9nvj","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253312676714946567","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[74,82]},{"screen_name":"GeneticsUB","name":"GeneticsUB","id":824916625078026240,"id_str":"824916625078026240","indices":[83,94]},{"screen_name":"BiologiaUB","name":"Facultat de Biologia UB","id":993755360510038016,"id_str":"993755360510038016","indices":[95,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1253269805131497473,"quoted_status_id_str":"1253269805131497473","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":556,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12064,"statuses_count":9310,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RC84N5Qxrd","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473","display":"twitter.com\/Roser_uf\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[3,13]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[89,97]},{"screen_name":"GeneticsUB","name":"GeneticsUB","id":824916625078026240,"id_str":"824916625078026240","indices":[98,109]},{"screen_name":"BiologiaUB","name":"Facultat de Biologia UB","id":993755360510038016,"id_str":"993755360510038016","indices":[110,121]},{"screen_name":"UniBarcelona","name":"Universitat de Barcelona","id":188725330,"id_str":"188725330","indices":[122,135]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587674182391"}
{"created_at":"Thu Apr 23 20:36:33 +0000 2020","id":1253422531547000833,"id_str":"1253422531547000833","text":"RT @Roser_uf: Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4807590214,"id_str":"4807590214","name":"b\u00e0rbara","screen_name":"barticoa","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":59,"friends_count":165,"listed_count":2,"favourites_count":7942,"statuses_count":873,"created_at":"Thu Jan 14 20:48:32 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/690469077802950657\/kpNVe4If_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/690469077802950657\/kpNVe4If_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4807590214\/1453455726","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 10:29:40 +0000 2020","id":1253269805131497473,"id_str":"1253269805131497473","text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las\u2026 https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1563975666,"id_str":"1563975666","name":"Roser","screen_name":"Roser_uf","location":"Spain","url":"http:\/\/www.flickr.com\/photos\/roseruf\/","description":"Researcher at Genetics Department (Universitat de Barcelona). Also interested in nutrition and health. Photography Enthusiast.\nOpinions are my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":556,"friends_count":539,"listed_count":52,"favourites_count":12064,"statuses_count":9310,"created_at":"Tue Jul 02 20:03:31 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928646332834893824\/6ch3fwJ6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1563975666\/1490823051","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Porque la ciencia no para en tiempos de #COVID\u30fc19. Enhorabuena por los avances en el campo de las #enfermedadesraras por el desarrollo de modelos para #SantfilippoC.\nEnhorabuena @NoeBke3, Isaac Canals, Lluisa Vilageliu y Daniel Grinberg del @CIBERER \nhttps:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]},{"text":"SantfilippoC","indices":[151,164]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0LRIAsY2AY","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-a-evaluar-terapias-para-el-sindrome-de-sanfilippo-c","display_url":"ciberer.es\/noticias\/nuevo\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"NoeBke3","name":"Noelia Benet\u00f3","id":316596515,"id_str":"316596515","indices":[178,186]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[241,249]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253268957693390852,"id_str":"1253268957693390852","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWSBehdWsAQC8_q.png","url":"https:\/\/t.co\/jv5068bG23","display_url":"pic.twitter.com\/jv5068bG23","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Roser_uf\/status\/1253269805131497473\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[40,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6IQXm4PLfk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253269805131497473","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID\u30fc19","indices":[54,63]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[112,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587674193642"}
{"created_at":"Thu Apr 23 21:10:56 +0000 2020","id":1253431184836550656,"id_str":"1253431184836550656","text":"RT @AFERD2016: Muchas familias en busca de un #diagn\u00f3stico.\nAyudanos a darles visibilidad. \n#Sindiagnostico\n#EnfermedadesRaras\n#Visibilidad\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1245048031499685889,"id_str":"1245048031499685889","name":"Mar\u00eda Jesus Portillo","screen_name":"marizuportillo","location":"Mor\u00f3n de la Frontera, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Soy higienista dental y madre de un ni\u00f1o maravilloso con #enfermedadesraras y #sindiagnostico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24,"friends_count":64,"listed_count":1,"favourites_count":18,"statuses_count":11,"created_at":"Tue Mar 31 17:59:27 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245051214556995590\/exO9EN1O_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245051214556995590\/exO9EN1O_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1245048031499685889\/1586282887","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 22 14:21:59 +0000 2020","id":1252965880629268481,"id_str":"1252965880629268481","text":"Muchas familias en busca de un #diagn\u00f3stico.\nAyudanos a darles visibilidad. \n#Sindiagnostico\n#EnfermedadesRaras\u2026 https:\/\/t.co\/PZRJRyi87I","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":398270290,"id_str":"398270290","name":"AFERD_Avila","screen_name":"AFERD2016","location":"\u00c1vila","url":null,"description":"(Asociaci\u00f3n de Apoyo a familias con Enfermedades Raras y sin Diagnosticar)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":115,"friends_count":167,"listed_count":2,"favourites_count":675,"statuses_count":378,"created_at":"Tue Oct 25 20:35:24 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCEBB6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"F0A830","profile_sidebar_fill_color":"78C0A8","profile_text_color":"5E412F","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248708563180142594\/yofcbF5v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1248708563180142594\/yofcbF5v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/398270290\/1529350022","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"19d7b9b7b0d0512d","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/19d7b9b7b0d0512d.json","place_type":"city","name":"Mediana de Voltoya","full_name":"Mediana de Voltoya, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-4.578993,40.679552],[-4.578993,40.742371],[-4.523977,40.742371],[-4.523977,40.679552]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Muchas familias en busca de un #diagn\u00f3stico.\nAyudanos a darles visibilidad. \n#Sindiagnostico\n#EnfermedadesRaras\n#Visibilidad\n#investigacion https:\/\/t.co\/8arY9fLebb","display_text_range":[0,139],"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[31,43]},{"text":"Sindiagnostico","indices":[77,92]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[93,111]},{"text":"Visibilidad","indices":[112,124]},{"text":"investigacion","indices":[125,139]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1252965847322300416,"id_str":"1252965847322300416","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNtzLVXkAADn2G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNtzLVXkAADn2G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8arY9fLebb","display_url":"pic.twitter.com\/8arY9fLebb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AFERD2016\/status\/1252965880629268481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":975,"h":1190,"resize":"fit"},"small":{"w":557,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":975,"h":1190,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1252965847322300416,"id_str":"1252965847322300416","indices":[140,163],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNtzLVXkAADn2G.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWNtzLVXkAADn2G.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8arY9fLebb","display_url":"pic.twitter.com\/8arY9fLebb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AFERD2016\/status\/1252965880629268481\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":975,"h":1190,"resize":"fit"},"small":{"w":557,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":975,"h":1190,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[31,43]},{"text":"Sindiagnostico","indices":[77,92]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[93,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PZRJRyi87I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1252965880629268481","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[46,58]},{"text":"Sindiagnostico","indices":[92,107]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[108,126]},{"text":"Visibilidad","indices":[127,139]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AFERD2016","name":"AFERD_Avila","id":398270290,"id_str":"398270290","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587676256747"}
{"created_at":"Thu Apr 23 21:50:05 +0000 2020","id":1253441037206466567,"id_str":"1253441037206466567","text":"RT @dgenesmurcia: @dgenesmurcia, junto con otras asociaciones y organizaciones de pacientes, lanza una campa\u00f1a para dar visibilidad a la re\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":500741701,"id_str":"500741701","name":"Kathy Velasco Casado","screen_name":"KathyCasado","location":"Mollet del Vall\u00e8s (Barcelona)","url":null,"description":"Tal Vez No Puedo\u00a0Darte Lo Mejor Del Mundo Pero Si Lo Mejor De Mi #Sj\u00f6gren #SAF #Fibromialgia #Migra\u00f1as #Lupus #Cel\u00edaca #Epilepsia #Autoinmune\n\ud83c\udf40\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66\u2b50\ud83d\udc36\ud83c\udf40","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":94,"friends_count":488,"listed_count":1,"favourites_count":1390,"statuses_count":723,"created_at":"Thu Feb 23 12:29:05 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252732236719423489\/mlElYd-A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252732236719423489\/mlElYd-A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/500741701\/1494051661","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 18:53:25 +0000 2020","id":1253396575122067462,"id_str":"1253396575122067462","text":"@dgenesmurcia, junto con otras asociaciones y organizaciones de pacientes, lanza una campa\u00f1a para dar visibilidad a\u2026 https:\/\/t.co\/RCWcNaQxjJ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":155997906,"in_reply_to_user_id_str":"155997906","in_reply_to_screen_name":"dgenesmurcia","user":{"id":155997906,"id_str":"155997906","name":"D'Genes Asoc. de ER","screen_name":"dgenesmurcia","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dgenes.es","description":"D'GENES Asociaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras #EERR #rarediseases #asociacion","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3374,"friends_count":2889,"listed_count":98,"favourites_count":2148,"statuses_count":5857,"created_at":"Tue Jun 15 18:55:36 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F2C6F2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A6DCF5","profile_text_color":"050505","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824556079770206208\/4cosIHRh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824556079770206208\/4cosIHRh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/155997906\/1549892861","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@dgenesmurcia, junto con otras asociaciones y organizaciones de pacientes, lanza una campa\u00f1a para dar visibilidad a la realidad de las personas #Sindiagn\u00f3stico, con motivo ma\u00f1ana del #D\u00edaMundialSindiagn\u00f3stico #EERR #EnfermedadesRaras \nhttps:\/\/t.co\/gfgG9cIhX5 https:\/\/t.co\/YMy7T1AqvB","display_text_range":[0,258],"entities":{"hashtags":[{"text":"Sindiagn\u00f3stico","indices":[144,159]},{"text":"D\u00edaMundialSindiagn\u00f3stico","indices":[183,208]},{"text":"EERR","indices":[209,214]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[215,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gfgG9cIhX5","expanded_url":"https:\/\/www.dgenes.es\/dgenes-junto-con-otras-asociaciones-y-organizaciones-de-pacientes-lanza-una-campana-para-dar-visibilidad-a-la-realidad-de-las-personas-sin-diagnostico","display_url":"dgenes.es\/dgenes-junto-c\u2026","indices":[235,258]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[0,13]}],"symbols":[],"media":[{"id":1253396023868866560,"id_str":"1253396023868866560","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWT1Cv2XQAAmZzZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWT1Cv2XQAAmZzZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YMy7T1AqvB","display_url":"pic.twitter.com\/YMy7T1AqvB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dgenesmurcia\/status\/1253396575122067462\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1130,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":662,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1253396023868866560,"id_str":"1253396023868866560","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWT1Cv2XQAAmZzZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWT1Cv2XQAAmZzZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/YMy7T1AqvB","display_url":"pic.twitter.com\/YMy7T1AqvB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/dgenesmurcia\/status\/1253396575122067462\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1130,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":375,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":662,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RCWcNaQxjJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253396575122067462","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[0,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[3,16]},{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[18,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587678605735"}
{"created_at":"Thu Apr 23 21:56:20 +0000 2020","id":1253442607201599488,"id_str":"1253442607201599488","text":"RT @RarasReales: La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora explic\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":572545313,"id_str":"572545313","name":"Chema Cenarro","screen_name":"ChemayC","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":45,"friends_count":150,"listed_count":1,"favourites_count":716,"statuses_count":1505,"created_at":"Sun May 06 11:37:21 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"DBE9ED","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 23 09:35:02 +0000 2020","id":1253256056186249217,"id_str":"1253256056186249217","text":"La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora\u2026 https:\/\/t.co\/O0afh7yWT1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8271,"friends_count":2695,"listed_count":169,"favourites_count":4954,"statuses_count":28620,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La unidad de enfermedades metab\u00f3licas cong\u00e9nitas del CHUS trata +500 pacientes con #EnfermedadesRaras. Su directora explica c\u00f3mo la unidad ha organizado la asistencia para que este colectivo no resulte afectado por la crisis sanitaria #covid19.\nhttps:\/\/t.co\/l52SpuT6nY","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[83,101]},{"text":"covid19","indices":[235,243]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l52SpuT6nY","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/sociedad\/2020\/04\/16\/directora-unidad-enfermedades-metabolicas-congenitas-chus-covid-19-supone-mayor-riesgo-ninos-enfermedades-raras\/0003_202004S16C8992.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/socied\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[83,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/O0afh7yWT1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1253256056186249217","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[100,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1587678980051"}
