{"created_at":"Sun Jun 14 22:47:12 +0000 2020","id":1272299578264518656,"id_str":"1272299578264518656","text":"RT @inma_acero: Gracias @RarasReales ... Por compartir informaci\u00f3n con datos cuantitativos. Qu\u00e9 compartan aspectos las vuelven menos raras\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":433611490,"id_str":"433611490","name":"chiari","screen_name":"chiari13","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60,"friends_count":160,"listed_count":2,"favourites_count":487,"statuses_count":514,"created_at":"Sat Dec 10 19:50:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008770439383076864\/8QiXNiFX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008770439383076864\/8QiXNiFX_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 08:06:06 +0000 2020","id":1271715454323773440,"id_str":"1271715454323773440","text":"Gracias @RarasReales ... Por compartir informaci\u00f3n con datos cuantitativos. Qu\u00e9 compartan aspectos las vuelven meno\u2026 https:\/\/t.co\/dTTMkNMcXH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1160656198334652416,"id_str":"1160656198334652416","name":"Inma Acero Palacios","screen_name":"inma_acero","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":52,"listed_count":0,"favourites_count":2,"statuses_count":6,"created_at":"Sun Aug 11 20:56:16 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1192540511560704001\/yfjKPeB6_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1192540511560704001\/yfjKPeB6_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1160656198334652416\/1573158727","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1271507584349069313,"quoted_status_id_str":"1271507584349069313","quoted_status":{"created_at":"Fri Jun 12 18:20:06 +0000 2020","id":1271507584349069313,"id_str":"1271507584349069313","text":"Las #EnfermedadesRaras se caractericen por su diversidad y heterogeneidad, pero \u00bfsab\u00edas que comparten muchos aspect\u2026 https:\/\/t.co\/YrXShdcFf8","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8407,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4995,"statuses_count":29236,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las #EnfermedadesRaras se caractericen por su diversidad y heterogeneidad, pero \u00bfsab\u00edas que comparten muchos aspectos en com\u00fan? \n\n\ud83d\udd34 85% son cr\u00f3nicas\n\ud83d\udd34 65% son graves e invalidantes\n\ud83d\udd34 Casi un 50% afectan al pron\u00f3stico vital del paciente.\nhttps:\/\/t.co\/Uasg3FdIXm","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[4,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Uasg3FdIXm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/neurologia-y-neuropediatria-engloban-casi-el-50-de-las-enfermedades-raras-4643","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[237,260]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[4,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YrXShdcFf8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271507584349069313","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/qW5uPrGxy9","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271507584349069313","display":"twitter.com\/RarasReales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Gracias @RarasReales ... Por compartir informaci\u00f3n con datos cuantitativos. Qu\u00e9 compartan aspectos las vuelven menos raras ! Tambi\u00e9n a las personas que conviven con ellas \ud83e\udd14 https:\/\/t.co\/qW5uPrGxy9","display_text_range":[0,172],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qW5uPrGxy9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271507584349069313","display_url":"twitter.com\/RarasReales\/st\u2026","indices":[173,196]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[8,20]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dTTMkNMcXH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271715454323773440","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[8,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1271507584349069313,"quoted_status_id_str":"1271507584349069313","quoted_status":{"created_at":"Fri Jun 12 18:20:06 +0000 2020","id":1271507584349069313,"id_str":"1271507584349069313","text":"Las #EnfermedadesRaras se caractericen por su diversidad y heterogeneidad, pero \u00bfsab\u00edas que comparten muchos aspect\u2026 https:\/\/t.co\/YrXShdcFf8","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8407,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4995,"statuses_count":29236,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las #EnfermedadesRaras se caractericen por su diversidad y heterogeneidad, pero \u00bfsab\u00edas que comparten muchos aspectos en com\u00fan? \n\n\ud83d\udd34 85% son cr\u00f3nicas\n\ud83d\udd34 65% son graves e invalidantes\n\ud83d\udd34 Casi un 50% afectan al pron\u00f3stico vital del paciente.\nhttps:\/\/t.co\/Uasg3FdIXm","display_text_range":[0,260],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[4,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Uasg3FdIXm","expanded_url":"https:\/\/www.redaccionmedica.com\/secciones\/neurologia\/neurologia-y-neuropediatria-engloban-casi-el-50-de-las-enfermedades-raras-4643","display_url":"redaccionmedica.com\/secciones\/neur\u2026","indices":[237,260]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[4,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YrXShdcFf8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271507584349069313","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/qW5uPrGxy9","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271507584349069313","display":"twitter.com\/RarasReales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"inma_acero","name":"Inma Acero Palacios","id":1160656198334652416,"id_str":"1160656198334652416","indices":[3,14]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[24,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592174832298"}
{"created_at":"Sun Jun 14 22:49:23 +0000 2020","id":1272300129131933696,"id_str":"1272300129131933696","text":"RT @RarasReales: \u00bfEres familiar o cuidador no profesional de personas con #EnfermedadesRaras? \u00bfTe gustar\u00eda mejorar la gesti\u00f3n de tu estr\u00e9s?\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":433611490,"id_str":"433611490","name":"chiari","screen_name":"chiari13","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60,"friends_count":160,"listed_count":2,"favourites_count":489,"statuses_count":516,"created_at":"Sat Dec 10 19:50:04 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008770439383076864\/8QiXNiFX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1008770439383076864\/8QiXNiFX_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jun 14 08:20:03 +0000 2020","id":1272081352024903680,"id_str":"1272081352024903680","text":"\u00bfEres familiar o cuidador no profesional de personas con #EnfermedadesRaras? \u00bfTe gustar\u00eda mejorar la gesti\u00f3n de tu\u2026 https:\/\/t.co\/H2bIMPEU40","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8407,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4995,"statuses_count":29236,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1270254175667060736,"quoted_status_id_str":"1270254175667060736","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:19:30 +0000 2020","id":1270254175667060736,"id_str":"1270254175667060736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7354,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10057,"statuses_count":15346,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita\nhttps:\/\/t.co\/AZOI5wUbie https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZOI5wUbie","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actualidad\/canal\/2020\/junio\/IM_131375","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actua\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":12,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/OR5DkPlIHJ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736","display":"twitter.com\/CentroCREER\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfEres familiar o cuidador no profesional de personas con #EnfermedadesRaras? \u00bfTe gustar\u00eda mejorar la gesti\u00f3n de tu estr\u00e9s?\n\n@CentroCREER ha organizado un curso de teleformaci\u00f3n para ti. Ser\u00e1 en julio y la inscripci\u00f3n es gratuita, pero las plazas limitadas.\nhttps:\/\/t.co\/OR5DkPlIHJ","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[57,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OR5DkPlIHJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/CentroCREER\/st\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[124,136]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[57,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H2bIMPEU40","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272081352024903680","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1270254175667060736,"quoted_status_id_str":"1270254175667060736","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 09 07:19:30 +0000 2020","id":1270254175667060736,"id_str":"1270254175667060736","text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Di\u2026 https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7354,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10057,"statuses_count":15346,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcbbCurso de teleformaci\u00f3n \"Gesti\u00f3n del estr\u00e9s\" organizado por @CentroCREER @Imserso \n\ud83d\uddd3 Del 1 al 28 de julio\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66Dirigido a familias y cuidadores no profesionales de personas con #EnfermedadesRaras #AutocuidadosCREER\n\u270d\ufe0fInscripci\u00f3n gratuita\nhttps:\/\/t.co\/AZOI5wUbie https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AutocuidadosCREER","indices":[198,216]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AZOI5wUbie","expanded_url":"https:\/\/creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actualidad\/canal\/2020\/junio\/IM_131375","display_url":"creenfermedadesraras.imserso.es\/creer_01\/actua\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270253139912949760,"id_str":"1270253139912949760","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaDYgCtWAAAY7U3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qg5K105MOw","display_url":"pic.twitter.com\/qg5K105MOw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":848,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1240,"h":1754,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":12,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkjDKxnOIc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270254175667060736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[60,72]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/OR5DkPlIHJ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1270254175667060736","display":"twitter.com\/CentroCREER\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[74,92]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592174963635"}
{"created_at":"Sun Jun 14 22:54:34 +0000 2020","id":1272301432935534594,"id_str":"1272301432935534594","text":"RT @RarasReales: \ud83e\uddd0\u00bfBuscas informaci\u00f3n sobre enfermedades minoritarias? \n\nLa Biblioteca @Share4Rare_es ofrece contenido m\u00e9dico sobre una ser\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1001821101557723137,"id_str":"1001821101557723137","name":"Translational Genomics Lab University of Valencia","screen_name":"GenomicsLab_UV","location":"Valencia, Spain","url":"https:\/\/www.uv.es\/gt","description":"Our objective is to understand mechanisms of pathogenesis and discover therapeutic targets and innovative treatments for human genetic diseases.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":169,"friends_count":309,"listed_count":2,"favourites_count":440,"statuses_count":524,"created_at":"Wed May 30 13:42:18 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015197836856750080\/N2GVq5EU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1015197836856750080\/N2GVq5EU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1001821101557723137\/1551432507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 10:10:04 +0000 2020","id":1271746653385560069,"id_str":"1271746653385560069","text":"\ud83e\uddd0\u00bfBuscas informaci\u00f3n sobre enfermedades minoritarias? \n\nLa Biblioteca @Share4Rare_es ofrece contenido m\u00e9dico sobre\u2026 https:\/\/t.co\/E7MkdGSCN1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8407,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4995,"statuses_count":29236,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83e\uddd0\u00bfBuscas informaci\u00f3n sobre enfermedades minoritarias? \n\nLa Biblioteca @Share4Rare_es ofrece contenido m\u00e9dico sobre una serie de #EnfermedadesRaras: Informaci\u00f3n general, s\u00edntomas, diagn\u00f3stico, tratamiento y terapias, estado actual de investigaci\u00f3n\u2026 \n\nhttps:\/\/t.co\/QhxVgbq3tR https:\/\/t.co\/jdJF333s3w","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[128,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QhxVgbq3tR","expanded_url":"https:\/\/www.share4rare.org\/es\/diseases\/library","display_url":"share4rare.org\/es\/diseases\/li\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[70,84]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271746651233955840,"id_str":"1271746651233955840","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaYm118XsAAgXGl.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaYm118XsAAgXGl.png","url":"https:\/\/t.co\/jdJF333s3w","display_url":"pic.twitter.com\/jdJF333s3w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271746653385560069\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":599,"resize":"fit"},"large":{"w":873,"h":769,"resize":"fit"},"medium":{"w":873,"h":769,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271746651233955840,"id_str":"1271746651233955840","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaYm118XsAAgXGl.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaYm118XsAAgXGl.png","url":"https:\/\/t.co\/jdJF333s3w","display_url":"pic.twitter.com\/jdJF333s3w","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271746653385560069\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":599,"resize":"fit"},"large":{"w":873,"h":769,"resize":"fit"},"medium":{"w":873,"h":769,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E7MkdGSCN1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271746653385560069","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[70,84]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[87,101]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592175274486"}
{"created_at":"Sun Jun 14 22:55:48 +0000 2020","id":1272301745079795713,"id_str":"1272301745079795713","text":"RT @ismaelsaid: Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las #enfermedadesrara\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3297136715,"id_str":"3297136715","name":"Pilar Cubo","screen_name":"PilarCubo","location":null,"url":null,"description":"Cronic\u00f2loga de oficio y vocaci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":300,"friends_count":232,"listed_count":5,"favourites_count":1770,"statuses_count":1416,"created_at":"Sun May 24 22:21:32 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/998798664461008898\/ierue0TL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/998798664461008898\/ierue0TL_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jun 14 18:27:25 +0000 2020","id":1272234201472008192,"id_str":"1272234201472008192","text":"Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las\u2026 https:\/\/t.co\/kE7hdnEXff","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154556038,"id_str":"154556038","name":"Ismael Said Criado","screen_name":"ismaelsaid","location":"Pontevedra, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Internista. \n#Gesti\u00f3nCl\u00ednica, #eHealth, #MedEd, #Innovaci\u00f3nsanitaria, #SegPac y #CalidadAsistencial.\n\n#lovamosviendo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3677,"friends_count":4717,"listed_count":74,"favourites_count":13838,"statuses_count":20466,"created_at":"Fri Jun 11 15:18:36 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"0E0E0E","profile_sidebar_fill_color":"B8C5C6","profile_text_color":"4A66C1","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173950789116715008\/281x2qaJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173950789116715008\/281x2qaJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154556038\/1486131483","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las #enfermedadesraras, junto con @cmorcilloserra.\nHablar\u00e9 sobre la aplicaci\u00f3n de la #IA en el \u00e1mbito cl\u00ednico. https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_text_range":[0,212],"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[25,33]},{"text":"SaludDigital","indices":[53,66]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[106,124]},{"text":"IA","indices":[187,190]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cmorcilloserra","name":"C\u00e9sar Morcillo Serra","id":860186487576547328,"id_str":"860186487576547328","indices":[136,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272234198712168448,"id_str":"1272234198712168448","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_url":"pic.twitter.com\/ajvsSPJvJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ismaelsaid\/status\/1272234201472008192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272234198712168448,"id_str":"1272234198712168448","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_url":"pic.twitter.com\/ajvsSPJvJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ismaelsaid\/status\/1272234201472008192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[25,33]},{"text":"SaludDigital","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kE7hdnEXff","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272234201472008192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[41,49]},{"text":"SaludDigital","indices":[69,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ismaelsaid","name":"Ismael Said Criado","id":154556038,"id_str":"154556038","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592175348907"}
{"created_at":"Mon Jun 15 01:51:18 +0000 2020","id":1272345907728535552,"id_str":"1272345907728535552","text":"Y me puse rebelde - La Redacci\u00f3n - Desde que era peque\u00f1ita, quiz\u00e1s por ser la hija menor, siempre he sido la m\u00e1s re\u2026 https:\/\/t.co\/E1rst6ah1v","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3287887207,"id_str":"3287887207","name":"Estrella Cisneros","screen_name":"estrella50cisne","location":"Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro.","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC27grAAM1BGlRFESLudLYLw","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":72,"friends_count":65,"listed_count":0,"favourites_count":4893,"statuses_count":2571,"created_at":"Wed Jul 22 18:58:00 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260652967755218944\/Iuiufdze_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260652967755218944\/Iuiufdze_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3287887207\/1591372251","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d3492c68c5661201","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d3492c68c5661201.json","place_type":"city","name":"Quer\u00e9taro","full_name":"Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-100.596343,20.503170],[-100.596343,20.927379],[-100.284846,20.927379],[-100.284846,20.503170]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Y me puse rebelde - La Redacci\u00f3n - Desde que era peque\u00f1ita, quiz\u00e1s por ser la hija menor, siempre he sido la m\u00e1s rebelde de la familia. Mis pap\u00e1s tienen muchas an\u00e9cdotas. https:\/\/t.co\/MaCo0l6raf v\u00eda @laredaccionmex\n@TVale2012\n@terebermea\n#S\u00edndromeDeBehcet\n#EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromeDeBehcet","indices":[238,255]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[256,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MaCo0l6raf","expanded_url":"https:\/\/laredaccion.com.mx\/y-me-puse-rebelde\/","display_url":"laredaccion.com.mx\/y-me-puse-rebe\u2026","indices":[171,194]}],"user_mentions":[{"screen_name":"laredaccionmex","name":"La Redacci\u00f3n","id":1119600237969014785,"id_str":"1119600237969014785","indices":[199,214]},{"screen_name":"TVale2012","name":"Tere Vale","id":595768257,"id_str":"595768257","indices":[215,225]},{"screen_name":"terebermea","name":"TERE BERMEA\u00ae","id":71574146,"id_str":"71574146","indices":[226,237]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E1rst6ah1v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272345907728535552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592185878103"}
{"created_at":"Mon Jun 15 02:45:53 +0000 2020","id":1272359645709918208,"id_str":"1272359645709918208","text":"RT @MPSpapas: V\u00cdDEO | M\u00fasica de oro en la lucha contra el S\u00edndrome de Hunter\n#MPS #CURAPARAHUNTER #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/XaEYdVwXoz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1257351370795089921,"id_str":"1257351370795089921","name":"MPSdaymx","screen_name":"MSdaymx","location":null,"url":null,"description":"Asociaci\u00f3n de pacientes con MUCOPOLISACARIDOSIS en MEXICO","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":9,"listed_count":0,"favourites_count":2,"statuses_count":13,"created_at":"Mon May 04 16:48:38 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257351649045221384\/jPSy7iSp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257351649045221384\/jPSy7iSp_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jun 14 09:49:23 +0000 2020","id":1272103836312915968,"id_str":"1272103836312915968","text":"V\u00cdDEO | M\u00fasica de oro en la lucha contra el S\u00edndrome de Hunter\n#MPS #CURAPARAHUNTER #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/XaEYdVwXoz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":176037041,"id_str":"176037041","name":"MPS pap\u00e1s","screen_name":"MPSpapas","location":"Bellvis - Catalunya - Spain","url":"http:\/\/www.mpsesp.org","description":"La Asociaci\u00f3n MPS Espa\u00f1a es una entidad sin \u00e1nimo de lucro que trabaja d\u00eda a d\u00eda para dar a conocer las enfermedades Lisosomales","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2067,"friends_count":2022,"listed_count":86,"favourites_count":8728,"statuses_count":21077,"created_at":"Sun Aug 08 10:48:27 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260871183261732864\/GzqLDL9d_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260871183261732864\/GzqLDL9d_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/176037041\/1589451427","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MPS","indices":[63,67]},{"text":"CURAPARAHUNTER","indices":[68,83]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[84,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XaEYdVwXoz","expanded_url":"https:\/\/www.noticiascyl.com\/t\/1990165\/valladolid-sociedad-valladolid-video-musica-oro-lucha-contra-sindrome-hunter","display_url":"noticiascyl.com\/t\/1990165\/vall\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MPS","indices":[77,81]},{"text":"CURAPARAHUNTER","indices":[82,97]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XaEYdVwXoz","expanded_url":"https:\/\/www.noticiascyl.com\/t\/1990165\/valladolid-sociedad-valladolid-video-musica-oro-lucha-contra-sindrome-hunter","display_url":"noticiascyl.com\/t\/1990165\/vall\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MPSpapas","name":"MPS pap\u00e1s","id":176037041,"id_str":"176037041","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592189153493"}
{"created_at":"Mon Jun 15 05:09:10 +0000 2020","id":1272395706024833024,"id_str":"1272395706024833024","text":"RT @ismaelsaid: Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las #enfermedadesrara\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":816999693813252097,"id_str":"816999693813252097","name":"Nacho Vallejo #StopTheVirus","screen_name":"ivmaroto_nacho","location":"Sevilla, Andaluc\u00eda","url":"http:\/\/linkedin.com\/in\/nacho-vallejo-maroto-816977116","description":"Husband, father, humanist, romantic.Sometimes theater actor. Internal Medicine. My opinions are my own. #cambiahospital #SEMITuit #Pluripatolog\u00eda #Frailty","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2996,"friends_count":2963,"listed_count":42,"favourites_count":19283,"statuses_count":14452,"created_at":"Thu Jan 05 13:28:00 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206297200533364738\/PGUH7Twk_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1206297200533364738\/PGUH7Twk_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/816999693813252097\/1588617124","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jun 14 18:27:25 +0000 2020","id":1272234201472008192,"id_str":"1272234201472008192","text":"Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las\u2026 https:\/\/t.co\/kE7hdnEXff","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154556038,"id_str":"154556038","name":"Ismael Said Criado","screen_name":"ismaelsaid","location":"Pontevedra, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Internista. \n#Gesti\u00f3nCl\u00ednica, #eHealth, #MedEd, #Innovaci\u00f3nsanitaria, #SegPac y #CalidadAsistencial.\n\n#lovamosviendo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3677,"friends_count":4717,"listed_count":74,"favourites_count":13838,"statuses_count":20466,"created_at":"Fri Jun 11 15:18:36 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"0E0E0E","profile_sidebar_fill_color":"B8C5C6","profile_text_color":"4A66C1","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173950789116715008\/281x2qaJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173950789116715008\/281x2qaJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154556038\/1486131483","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las #enfermedadesraras, junto con @cmorcilloserra.\nHablar\u00e9 sobre la aplicaci\u00f3n de la #IA en el \u00e1mbito cl\u00ednico. https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_text_range":[0,212],"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[25,33]},{"text":"SaludDigital","indices":[53,66]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[106,124]},{"text":"IA","indices":[187,190]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cmorcilloserra","name":"C\u00e9sar Morcillo Serra","id":860186487576547328,"id_str":"860186487576547328","indices":[136,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272234198712168448,"id_str":"1272234198712168448","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_url":"pic.twitter.com\/ajvsSPJvJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ismaelsaid\/status\/1272234201472008192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272234198712168448,"id_str":"1272234198712168448","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_url":"pic.twitter.com\/ajvsSPJvJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ismaelsaid\/status\/1272234201472008192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[25,33]},{"text":"SaludDigital","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kE7hdnEXff","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272234201472008192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[41,49]},{"text":"SaludDigital","indices":[69,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ismaelsaid","name":"Ismael Said Criado","id":154556038,"id_str":"154556038","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592197750942"}
{"created_at":"Mon Jun 15 05:14:42 +0000 2020","id":1272397098688876544,"id_str":"1272397098688876544","text":"RT @ismaelsaid: Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las #enfermedadesrara\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2826861746,"id_str":"2826861746","name":"Juan Torres Macho #QuedateEnTuCasa","screen_name":"jtorresmacho","location":"Madrid","url":null,"description":"Jefe de Servicio Medicina Interna. Hospital Infanta Leonor-Virgen de la Torre. #MedicinaInterna #POCUS #Gesti\u00f3n #Psicogesti\u00f3n #Psicosomatica #Fibromialgia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2320,"friends_count":535,"listed_count":42,"favourites_count":5093,"statuses_count":9037,"created_at":"Mon Sep 22 19:25:30 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829096125168750593\/DRPP4nnJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/829096125168750593\/DRPP4nnJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2826861746\/1569449581","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jun 14 18:27:25 +0000 2020","id":1272234201472008192,"id_str":"1272234201472008192","text":"Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las\u2026 https:\/\/t.co\/kE7hdnEXff","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154556038,"id_str":"154556038","name":"Ismael Said Criado","screen_name":"ismaelsaid","location":"Pontevedra, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Internista. \n#Gesti\u00f3nCl\u00ednica, #eHealth, #MedEd, #Innovaci\u00f3nsanitaria, #SegPac y #CalidadAsistencial.\n\n#lovamosviendo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3677,"friends_count":4717,"listed_count":74,"favourites_count":13838,"statuses_count":20466,"created_at":"Fri Jun 11 15:18:36 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"0E0E0E","profile_sidebar_fill_color":"B8C5C6","profile_text_color":"4A66C1","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173950789116715008\/281x2qaJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173950789116715008\/281x2qaJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154556038\/1486131483","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las #enfermedadesraras, junto con @cmorcilloserra.\nHablar\u00e9 sobre la aplicaci\u00f3n de la #IA en el \u00e1mbito cl\u00ednico. https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_text_range":[0,212],"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[25,33]},{"text":"SaludDigital","indices":[53,66]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[106,124]},{"text":"IA","indices":[187,190]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cmorcilloserra","name":"C\u00e9sar Morcillo Serra","id":860186487576547328,"id_str":"860186487576547328","indices":[136,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272234198712168448,"id_str":"1272234198712168448","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_url":"pic.twitter.com\/ajvsSPJvJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ismaelsaid\/status\/1272234201472008192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272234198712168448,"id_str":"1272234198712168448","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_url":"pic.twitter.com\/ajvsSPJvJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ismaelsaid\/status\/1272234201472008192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[25,33]},{"text":"SaludDigital","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kE7hdnEXff","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272234201472008192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[41,49]},{"text":"SaludDigital","indices":[69,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ismaelsaid","name":"Ismael Said Criado","id":154556038,"id_str":"154556038","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592198082979"}
{"created_at":"Mon Jun 15 05:30:25 +0000 2020","id":1272401049920376834,"id_str":"1272401049920376834","text":"Los #medicamentos hu\u00e9rfanos, para tratar #enfermedadesraras, quedan liberados del sistema de control de precios. Ob\u2026 https:\/\/t.co\/JX21RV3gRB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1131968845453942785,"id_str":"1131968845453942785","name":"FARMACIA TORRECARDENAS","screen_name":"Farm_Torrecard","location":"Calle Hermandad de Donantes de","url":"https:\/\/www.hospitaltorrecardenas.es\/","description":"La #Farmacia Torrec\u00e1rdenas es una Unidad con vocaci\u00f3n de #innovaci\u00f3n, #investigaci\u00f3n y aplicaci\u00f3n de #tecnologias #sanitarias al servicio de los #pacientes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":282,"friends_count":437,"listed_count":4,"favourites_count":1161,"statuses_count":884,"created_at":"Fri May 24 17:02:58 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1132248635054395393\/3jbxyXhP_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1132248635054395393\/3jbxyXhP_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1131968845453942785\/1558785730","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Los #medicamentos hu\u00e9rfanos, para tratar #enfermedadesraras, quedan liberados del sistema de control de precios. Objetivo: fomentar la #investigacion con medicamentos ya comercializados\u00a0y garantizar su adecuada disponibilidad https:\/\/t.co\/G9O5nrfzNg","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"medicamentos","indices":[4,17]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[41,59]},{"text":"investigacion","indices":[135,149]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G9O5nrfzNg","expanded_url":"https:\/\/www.20minutos.es\/noticia\/4289261\/0\/los-medicamentos-huerfanos-para-tratar-enfermedades-raras-quedan-liberados-del-sistema-de-control-de-precios\/?utm_source=twitter.com&utm_medium=socialshare&utm_campaign=mobile_amp","display_url":"20minutos.es\/noticia\/428926\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"medicamentos","indices":[4,17]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[41,59]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JX21RV3gRB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272401049920376834","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592199025026"}
{"created_at":"Mon Jun 15 06:00:52 +0000 2020","id":1272408714113318912,"id_str":"1272408714113318912","text":"Trastornos alimenticios en ni\u00f1os con #enfermedadesmetab\u00f3licashereditarias #enfermedadesraras #acidemiasorganicas \na\u2026 https:\/\/t.co\/Wia3mvVIXy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":886402171,"id_str":"886402171","name":"Metabolicos.es","screen_name":"Metabolicos_es","location":"Costa del Sol, 11, Madrid","url":"http:\/\/www.metabolicos.es","description":"Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enfermedades Metab\u00f3licas Hereditarias. Pensando en Metab\u00f3lico desde hace m\u00e1s de 25 a\u00f1os. #comermesaleporunpico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":732,"friends_count":404,"listed_count":14,"favourites_count":772,"statuses_count":1372,"created_at":"Wed Oct 17 08:37:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/886402171\/1591769135","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Trastornos alimenticios en ni\u00f1os con #enfermedadesmetab\u00f3licashereditarias #enfermedadesraras #acidemiasorganicas \na cargo de dra. Pedr\u00f3n. \n#ffpaciente #pa #mma #iva #msud\nhttps:\/\/t.co\/qor3FyuMGn","display_text_range":[0,194],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesmetab\u00f3licashereditarias","indices":[37,73]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[74,92]},{"text":"acidemiasorganicas","indices":[93,112]},{"text":"ffpaciente","indices":[139,150]},{"text":"pa","indices":[151,154]},{"text":"mma","indices":[155,159]},{"text":"iva","indices":[160,164]},{"text":"msud","indices":[165,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qor3FyuMGn","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KiuEbwu-GWg","display_url":"youtube.com\/watch?v=KiuEbw\u2026","indices":[171,194]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesmetab\u00f3licashereditarias","indices":[37,73]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[74,92]},{"text":"acidemiasorganicas","indices":[93,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wia3mvVIXy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272408714113318912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592200852312"}
{"created_at":"Mon Jun 15 06:19:34 +0000 2020","id":1272413421930262528,"id_str":"1272413421930262528","text":"RT @RarasReales: En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico. @FEDER_ONG @Sal\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32303,"friends_count":8893,"listed_count":824,"favourites_count":3804,"statuses_count":68019,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 07:15:04 +0000 2020","id":1271702613126533121,"id_str":"1271702613126533121","text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico.\u2026 https:\/\/t.co\/0A1FPivItK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8407,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4995,"statuses_count":29236,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico. @FEDER_ONG @SaludISCIII @CentroCREER unen fuerzas para investigar el porqu\u00e9 de este retraso y sus consecuencias\n\nhttps:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13969-pacientes,-profesionales-e-investigadores-se-unen-en-un-proyecto-pionero-para-analizar-el-retraso-diagn%C3%B3stico-en-enfermedades-raras","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[107,117]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[118,130]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[131,143]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271702611708739585,"id_str":"1271702611708739585","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_url":"pic.twitter.com\/AAiFqJ9umL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271702611708739585,"id_str":"1271702611708739585","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_url":"pic.twitter.com\/AAiFqJ9umL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":8,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0A1FPivItK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271702613126533121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[55,73]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[124,134]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592201974743"}
{"created_at":"Mon Jun 15 06:25:26 +0000 2020","id":1272414895489892353,"id_str":"1272414895489892353","text":"RT @vfgallego: Ma\u00f1ana comienza el primer webinar del programa organizado por @sehh_es con el aval de  #aecom y @Sociedad_SEMI @GteiSemi   #\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8408,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4995,"statuses_count":29237,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jun 14 17:27:32 +0000 2020","id":1272219131144790016,"id_str":"1272219131144790016","text":"Ma\u00f1ana comienza el primer webinar del programa organizado por @sehh_es con el aval de  #aecom y @Sociedad_SEMI\u2026 https:\/\/t.co\/2Ysac9meoS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1270987492490182656,"in_reply_to_status_id_str":"1270987492490182656","in_reply_to_user_id":1265640474,"in_reply_to_user_id_str":"1265640474","in_reply_to_screen_name":"vfgallego","user":{"id":1265640474,"id_str":"1265640474","name":"V\u00edctor Gallego","screen_name":"vfgallego","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Farmac\u00f3logo Cl\u00ednico formado en @ClinicaNavarra. Pasi\u00f3n por la familia y mi trabajo. Todas mis opiniones son estrictamente personales.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":116,"friends_count":343,"listed_count":0,"favourites_count":889,"statuses_count":332,"created_at":"Wed Mar 13 22:57:27 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820383110797946880\/E2jUFlWt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820383110797946880\/E2jUFlWt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1265640474\/1584950991","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana comienza el primer webinar del programa organizado por @sehh_es con el aval de  #aecom y @Sociedad_SEMI @GteiSemi   #ehealth y #EnfermedadesRaras en tiempos de  #covid\u30fc19. El registro a trav\u00e9s de https:\/\/t.co\/1wILPHOaBK #enfermedadeslisosomales @RarasReales @SanofiES https:\/\/t.co\/xKrylonOCS","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"aecom","indices":[87,93]},{"text":"ehealth","indices":[123,131]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[134,152]},{"text":"covid\u30fc19","indices":[168,177]},{"text":"enfermedadeslisosomales","indices":[227,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1wILPHOaBK","expanded_url":"https:\/\/lnkd.in\/evvqzdb","display_url":"lnkd.in\/evvqzdb","indices":[203,226]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[62,70]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]},{"screen_name":"GteiSemi","name":"GTEI SEMI","id":1151558216016367617,"id_str":"1151558216016367617","indices":[111,120]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[252,264]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[265,274]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272219124844965896,"id_str":"1272219124844965896","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafUjbTXsAgRB0Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafUjbTXsAgRB0Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xKrylonOCS","display_url":"pic.twitter.com\/xKrylonOCS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vfgallego\/status\/1272219131144790016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1513,"h":1064,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272219124844965896,"id_str":"1272219124844965896","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafUjbTXsAgRB0Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafUjbTXsAgRB0Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xKrylonOCS","display_url":"pic.twitter.com\/xKrylonOCS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vfgallego\/status\/1272219131144790016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1513,"h":1064,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"aecom","indices":[87,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Ysac9meoS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272219131144790016","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[62,70]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"aecom","indices":[102,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vfgallego","name":"V\u00edctor Gallego","id":1265640474,"id_str":"1265640474","indices":[3,13]},{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[77,85]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[111,125]},{"screen_name":"GteiSemi","name":"GTEI SEMI","id":1151558216016367617,"id_str":"1151558216016367617","indices":[126,135]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592202326067"}
{"created_at":"Mon Jun 15 06:25:47 +0000 2020","id":1272414984065122307,"id_str":"1272414984065122307","text":"RT @RarasReales: En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico. @FEDER_ONG @Sal\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":116421012,"id_str":"116421012","name":"Eva Vicente #WWG1WGA","screen_name":"evasah","location":"Baleares, Islas Baleares","url":null,"description":"Ama y usar\u00e1s el mayor poder del universo  (Vicente Cassanya)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":527,"friends_count":1214,"listed_count":9,"favourites_count":10365,"statuses_count":9476,"created_at":"Mon Feb 22 11:27:23 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"BADFCD","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme12\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFF7CC","profile_text_color":"0C3E53","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271830998179774470\/zcgEpFeH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271830998179774470\/zcgEpFeH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/116421012\/1398342777","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 07:15:04 +0000 2020","id":1271702613126533121,"id_str":"1271702613126533121","text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico.\u2026 https:\/\/t.co\/0A1FPivItK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8408,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4995,"statuses_count":29237,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico. @FEDER_ONG @SaludISCIII @CentroCREER unen fuerzas para investigar el porqu\u00e9 de este retraso y sus consecuencias\n\nhttps:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13969-pacientes,-profesionales-e-investigadores-se-unen-en-un-proyecto-pionero-para-analizar-el-retraso-diagn%C3%B3stico-en-enfermedades-raras","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[107,117]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[118,130]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[131,143]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271702611708739585,"id_str":"1271702611708739585","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_url":"pic.twitter.com\/AAiFqJ9umL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271702611708739585,"id_str":"1271702611708739585","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_url":"pic.twitter.com\/AAiFqJ9umL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":9,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0A1FPivItK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271702613126533121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[55,73]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[124,134]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592202347185"}
{"created_at":"Mon Jun 15 06:26:31 +0000 2020","id":1272415170858541057,"id_str":"1272415170858541057","text":"RT @XFragil_CV: Exposici\u00f3n  fotogr\u00e1fica #EResarte en la que han participado  con algunas fotograf\u00edas nuestr@s chic@s. No os lo perd\u00e1is!! @F\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8408,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4996,"statuses_count":29238,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 16:47:20 +0000 2020","id":1271846628446658560,"id_str":"1271846628446658560","text":"Exposici\u00f3n  fotogr\u00e1fica #EResarte en la que han participado  con algunas fotograf\u00edas nuestr@s chic@s. No os lo perd\u2026 https:\/\/t.co\/u9ZEgBfHim","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":927622677287919618,"id_str":"927622677287919618","name":"X Fr\u00e1gil Valencia","screen_name":"XFragil_CV","location":null,"url":null,"description":"Contacta con nosotros, juntos somos m\u00e1s fuertes!!\ud83e\udd8b asociacion@xfragilcv.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":97,"friends_count":184,"listed_count":3,"favourites_count":374,"statuses_count":206,"created_at":"Mon Nov 06 19:44:15 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031274672535597058\/wZXQMMJ5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031274672535597058\/wZXQMMJ5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/927622677287919618\/1551451978","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1271413976916779014,"quoted_status_id_str":"1271413976916779014","quoted_status":{"created_at":"Fri Jun 12 12:08:08 +0000 2020","id":1271413976916779014,"id_str":"1271413976916779014","text":"\ud83c\udf40\u00a1Conoce las 29 fotograf\u00edas seleccionadas del concurso de fotograf\u00edas #EResarte! \n\n\ud83d\udd39El 2 de julio a las 17:00 horas\u2026 https:\/\/t.co\/0dQDZf6n1t","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32303,"friends_count":8893,"listed_count":824,"favourites_count":3805,"statuses_count":68022,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00a1Conoce las 29 fotograf\u00edas seleccionadas del concurso de fotograf\u00edas #EResarte! \n\n\ud83d\udd39El 2 de julio a las 17:00 horas, nuestra Federaci\u00f3n y @RarasReales presentaremos la inauguraci\u00f3n virtual de la exposici\u00f3n.\n\n\u270f\ufe0fInscr\u00edbete aqu\u00ed y acomp\u00e1\u00f1anos: https:\/\/t.co\/MwHSpD66sN https:\/\/t.co\/1qf4U8a5Ev","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"EResarte","indices":[70,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MwHSpD66sN","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/y8t4vggo","display_url":"tinyurl.com\/y8t4vggo","indices":[241,264]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[138,150]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271413500183789569,"id_str":"1271413500183789569","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1qf4U8a5Ev","display_url":"pic.twitter.com\/1qf4U8a5Ev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1271413976916779014\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271413500183789569,"id_str":"1271413500183789569","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1qf4U8a5Ev","display_url":"pic.twitter.com\/1qf4U8a5Ev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1271413976916779014\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResarte","indices":[70,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0dQDZf6n1t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271413976916779014","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/xufrSHvtWL","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1271413976916779014","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Exposici\u00f3n  fotogr\u00e1fica #EResarte en la que han participado  con algunas fotograf\u00edas nuestr@s chic@s. No os lo perd\u00e1is!! @FEDER_ONG @SanofiGenzyme @RarasReales #xfragil #Enfermedadesraras https:\/\/t.co\/xufrSHvtWL","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"EResarte","indices":[24,33]},{"text":"xfragil","indices":[160,168]},{"text":"Enfermedadesraras","indices":[169,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xufrSHvtWL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1271413976916779014","display_url":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026","indices":[188,211]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[121,131]},{"screen_name":"SanofiGenzyme","name":"Sanofi Genzyme","id":32523291,"id_str":"32523291","indices":[132,146]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[147,159]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResarte","indices":[24,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u9ZEgBfHim","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271846628446658560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1271413976916779014,"quoted_status_id_str":"1271413976916779014","quoted_status":{"created_at":"Fri Jun 12 12:08:08 +0000 2020","id":1271413976916779014,"id_str":"1271413976916779014","text":"\ud83c\udf40\u00a1Conoce las 29 fotograf\u00edas seleccionadas del concurso de fotograf\u00edas #EResarte! \n\n\ud83d\udd39El 2 de julio a las 17:00 horas\u2026 https:\/\/t.co\/0dQDZf6n1t","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32303,"friends_count":8893,"listed_count":824,"favourites_count":3805,"statuses_count":68022,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00a1Conoce las 29 fotograf\u00edas seleccionadas del concurso de fotograf\u00edas #EResarte! \n\n\ud83d\udd39El 2 de julio a las 17:00 horas, nuestra Federaci\u00f3n y @RarasReales presentaremos la inauguraci\u00f3n virtual de la exposici\u00f3n.\n\n\u270f\ufe0fInscr\u00edbete aqu\u00ed y acomp\u00e1\u00f1anos: https:\/\/t.co\/MwHSpD66sN https:\/\/t.co\/1qf4U8a5Ev","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"EResarte","indices":[70,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MwHSpD66sN","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/y8t4vggo","display_url":"tinyurl.com\/y8t4vggo","indices":[241,264]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[138,150]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271413500183789569,"id_str":"1271413500183789569","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1qf4U8a5Ev","display_url":"pic.twitter.com\/1qf4U8a5Ev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1271413976916779014\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271413500183789569,"id_str":"1271413500183789569","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1qf4U8a5Ev","display_url":"pic.twitter.com\/1qf4U8a5Ev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1271413976916779014\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResarte","indices":[70,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0dQDZf6n1t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271413976916779014","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/xufrSHvtWL","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1271413976916779014","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResarte","indices":[40,49]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XFragil_CV","name":"X Fr\u00e1gil Valencia","id":927622677287919618,"id_str":"927622677287919618","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592202391720"}
{"created_at":"Mon Jun 15 06:27:52 +0000 2020","id":1272415510752374784,"id_str":"1272415510752374784","text":"RT @RarasReales: En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico. @FEDER_ONG @Sal\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":579846757,"id_str":"579846757","name":"Y de verdad tienes 3 \ud83d\udc9a\ud83d\udc99","screen_name":"deverdadtienes3","location":"Madrid. Benidorm","url":"http:\/\/www.ydeverdadtienestres.com","description":"Blogger, psic\u00f3loga y madre \ud83e\uddd2\ud83d\udc67\ud83d\udc66\nComunicando sobre #discapacidad #TEA #EERR #pacientes #salud \nParte de @saludesfera y ahora en @Cronichats \nTengo premios \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6713,"friends_count":2717,"listed_count":165,"favourites_count":43532,"statuses_count":29002,"created_at":"Mon May 14 12:43:59 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/693834335305256960\/ArquZXHQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/693834335305256960\/ArquZXHQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/579846757\/1589689079","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 07:15:04 +0000 2020","id":1271702613126533121,"id_str":"1271702613126533121","text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico.\u2026 https:\/\/t.co\/0A1FPivItK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8408,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4997,"statuses_count":29239,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico. @FEDER_ONG @SaludISCIII @CentroCREER unen fuerzas para investigar el porqu\u00e9 de este retraso y sus consecuencias\n\nhttps:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13969-pacientes,-profesionales-e-investigadores-se-unen-en-un-proyecto-pionero-para-analizar-el-retraso-diagn%C3%B3stico-en-enfermedades-raras","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[107,117]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[118,130]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[131,143]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271702611708739585,"id_str":"1271702611708739585","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_url":"pic.twitter.com\/AAiFqJ9umL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271702611708739585,"id_str":"1271702611708739585","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_url":"pic.twitter.com\/AAiFqJ9umL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":10,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0A1FPivItK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271702613126533121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[55,73]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[124,134]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592202472757"}
{"created_at":"Mon Jun 15 06:29:24 +0000 2020","id":1272415897412665355,"id_str":"1272415897412665355","text":"RT @ismaelsaid: Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las #enfermedadesrara\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":925836225315065857,"id_str":"925836225315065857","name":"Manzanilla & Miel","screen_name":"ManzanillaMiel5","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":595,"friends_count":5001,"listed_count":1,"favourites_count":49416,"statuses_count":47147,"created_at":"Wed Nov 01 21:25:32 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/933819180016721921\/bhjPAypw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/933819180016721921\/bhjPAypw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/925836225315065857\/1562274688","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jun 14 18:27:25 +0000 2020","id":1272234201472008192,"id_str":"1272234201472008192","text":"Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las\u2026 https:\/\/t.co\/kE7hdnEXff","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154556038,"id_str":"154556038","name":"Ismael Said Criado","screen_name":"ismaelsaid","location":"Pontevedra, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Internista. \n#Gesti\u00f3nCl\u00ednica, #eHealth, #MedEd, #Innovaci\u00f3nsanitaria, #SegPac y #CalidadAsistencial.\n\n#lovamosviendo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3677,"friends_count":4717,"listed_count":74,"favourites_count":13838,"statuses_count":20466,"created_at":"Fri Jun 11 15:18:36 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"0E0E0E","profile_sidebar_fill_color":"B8C5C6","profile_text_color":"4A66C1","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173950789116715008\/281x2qaJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173950789116715008\/281x2qaJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154556038\/1486131483","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las #enfermedadesraras, junto con @cmorcilloserra.\nHablar\u00e9 sobre la aplicaci\u00f3n de la #IA en el \u00e1mbito cl\u00ednico. https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_text_range":[0,212],"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[25,33]},{"text":"SaludDigital","indices":[53,66]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[106,124]},{"text":"IA","indices":[187,190]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cmorcilloserra","name":"C\u00e9sar Morcillo Serra","id":860186487576547328,"id_str":"860186487576547328","indices":[136,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272234198712168448,"id_str":"1272234198712168448","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_url":"pic.twitter.com\/ajvsSPJvJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ismaelsaid\/status\/1272234201472008192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272234198712168448,"id_str":"1272234198712168448","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_url":"pic.twitter.com\/ajvsSPJvJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ismaelsaid\/status\/1272234201472008192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[25,33]},{"text":"SaludDigital","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kE7hdnEXff","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272234201472008192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[41,49]},{"text":"SaludDigital","indices":[69,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ismaelsaid","name":"Ismael Said Criado","id":154556038,"id_str":"154556038","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592202564944"}
{"created_at":"Mon Jun 15 06:35:41 +0000 2020","id":1272417476802945024,"id_str":"1272417476802945024","text":"RT @XFragil_CV: Exposici\u00f3n  fotogr\u00e1fica #EResarte en la que han participado  con algunas fotograf\u00edas nuestr@s chic@s. No os lo perd\u00e1is!! @F\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1457327384,"id_str":"1457327384","name":"Fernando Gomez","screen_name":"dekno69","location":null,"url":null,"description":"Profesional de la industria farmaceutica, apasionado por la gestion de equipos y las relaciones humanas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":131,"friends_count":120,"listed_count":2,"favourites_count":1696,"statuses_count":951,"created_at":"Sat May 25 15:41:33 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104290896651137024\/ysM6sJXP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104290896651137024\/ysM6sJXP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1457327384\/1458564727","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 16:47:20 +0000 2020","id":1271846628446658560,"id_str":"1271846628446658560","text":"Exposici\u00f3n  fotogr\u00e1fica #EResarte en la que han participado  con algunas fotograf\u00edas nuestr@s chic@s. No os lo perd\u2026 https:\/\/t.co\/u9ZEgBfHim","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":927622677287919618,"id_str":"927622677287919618","name":"X Fr\u00e1gil Valencia","screen_name":"XFragil_CV","location":null,"url":null,"description":"Contacta con nosotros, juntos somos m\u00e1s fuertes!!\ud83e\udd8b asociacion@xfragilcv.org","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":97,"friends_count":184,"listed_count":3,"favourites_count":374,"statuses_count":206,"created_at":"Mon Nov 06 19:44:15 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031274672535597058\/wZXQMMJ5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1031274672535597058\/wZXQMMJ5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/927622677287919618\/1551451978","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1271413976916779014,"quoted_status_id_str":"1271413976916779014","quoted_status":{"created_at":"Fri Jun 12 12:08:08 +0000 2020","id":1271413976916779014,"id_str":"1271413976916779014","text":"\ud83c\udf40\u00a1Conoce las 29 fotograf\u00edas seleccionadas del concurso de fotograf\u00edas #EResarte! \n\n\ud83d\udd39El 2 de julio a las 17:00 horas\u2026 https:\/\/t.co\/0dQDZf6n1t","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32303,"friends_count":8893,"listed_count":824,"favourites_count":3805,"statuses_count":68022,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00a1Conoce las 29 fotograf\u00edas seleccionadas del concurso de fotograf\u00edas #EResarte! \n\n\ud83d\udd39El 2 de julio a las 17:00 horas, nuestra Federaci\u00f3n y @RarasReales presentaremos la inauguraci\u00f3n virtual de la exposici\u00f3n.\n\n\u270f\ufe0fInscr\u00edbete aqu\u00ed y acomp\u00e1\u00f1anos: https:\/\/t.co\/MwHSpD66sN https:\/\/t.co\/1qf4U8a5Ev","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"EResarte","indices":[70,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MwHSpD66sN","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/y8t4vggo","display_url":"tinyurl.com\/y8t4vggo","indices":[241,264]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[138,150]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271413500183789569,"id_str":"1271413500183789569","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1qf4U8a5Ev","display_url":"pic.twitter.com\/1qf4U8a5Ev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1271413976916779014\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271413500183789569,"id_str":"1271413500183789569","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1qf4U8a5Ev","display_url":"pic.twitter.com\/1qf4U8a5Ev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1271413976916779014\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResarte","indices":[70,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0dQDZf6n1t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271413976916779014","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/xufrSHvtWL","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1271413976916779014","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Exposici\u00f3n  fotogr\u00e1fica #EResarte en la que han participado  con algunas fotograf\u00edas nuestr@s chic@s. No os lo perd\u00e1is!! @FEDER_ONG @SanofiGenzyme @RarasReales #xfragil #Enfermedadesraras","display_text_range":[0,187],"entities":{"hashtags":[{"text":"EResarte","indices":[24,33]},{"text":"xfragil","indices":[160,168]},{"text":"Enfermedadesraras","indices":[169,187]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[121,131]},{"screen_name":"SanofiGenzyme","name":"Sanofi Genzyme","id":32523291,"id_str":"32523291","indices":[132,146]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[147,159]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResarte","indices":[24,33]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u9ZEgBfHim","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271846628446658560","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1271413976916779014,"quoted_status_id_str":"1271413976916779014","quoted_status":{"created_at":"Fri Jun 12 12:08:08 +0000 2020","id":1271413976916779014,"id_str":"1271413976916779014","text":"\ud83c\udf40\u00a1Conoce las 29 fotograf\u00edas seleccionadas del concurso de fotograf\u00edas #EResarte! \n\n\ud83d\udd39El 2 de julio a las 17:00 horas\u2026 https:\/\/t.co\/0dQDZf6n1t","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32303,"friends_count":8893,"listed_count":824,"favourites_count":3805,"statuses_count":68022,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00a1Conoce las 29 fotograf\u00edas seleccionadas del concurso de fotograf\u00edas #EResarte! \n\n\ud83d\udd39El 2 de julio a las 17:00 horas, nuestra Federaci\u00f3n y @RarasReales presentaremos la inauguraci\u00f3n virtual de la exposici\u00f3n.\n\n\u270f\ufe0fInscr\u00edbete aqu\u00ed y acomp\u00e1\u00f1anos: https:\/\/t.co\/MwHSpD66sN https:\/\/t.co\/1qf4U8a5Ev","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"EResarte","indices":[70,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MwHSpD66sN","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/y8t4vggo","display_url":"tinyurl.com\/y8t4vggo","indices":[241,264]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[138,150]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271413500183789569,"id_str":"1271413500183789569","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1qf4U8a5Ev","display_url":"pic.twitter.com\/1qf4U8a5Ev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1271413976916779014\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271413500183789569,"id_str":"1271413500183789569","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaT315kXQAE7rUv.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1qf4U8a5Ev","display_url":"pic.twitter.com\/1qf4U8a5Ev","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1271413976916779014\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResarte","indices":[70,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0dQDZf6n1t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271413976916779014","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/xufrSHvtWL","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1271413976916779014","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResarte","indices":[40,49]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XFragil_CV","name":"X Fr\u00e1gil Valencia","id":927622677287919618,"id_str":"927622677287919618","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592202941500"}
{"created_at":"Mon Jun 15 06:36:30 +0000 2020","id":1272417684249104385,"id_str":"1272417684249104385","text":"RT @vfgallego: Ma\u00f1ana comienza el primer webinar del programa organizado por @sehh_es con el aval de  #aecom y @Sociedad_SEMI @GteiSemi   #\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1457327384,"id_str":"1457327384","name":"Fernando Gomez","screen_name":"dekno69","location":null,"url":null,"description":"Profesional de la industria farmaceutica, apasionado por la gestion de equipos y las relaciones humanas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":131,"friends_count":120,"listed_count":2,"favourites_count":1697,"statuses_count":952,"created_at":"Sat May 25 15:41:33 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104290896651137024\/ysM6sJXP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1104290896651137024\/ysM6sJXP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1457327384\/1458564727","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jun 14 17:27:32 +0000 2020","id":1272219131144790016,"id_str":"1272219131144790016","text":"Ma\u00f1ana comienza el primer webinar del programa organizado por @sehh_es con el aval de  #aecom y @Sociedad_SEMI\u2026 https:\/\/t.co\/2Ysac9meoS","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1270987492490182656,"in_reply_to_status_id_str":"1270987492490182656","in_reply_to_user_id":1265640474,"in_reply_to_user_id_str":"1265640474","in_reply_to_screen_name":"vfgallego","user":{"id":1265640474,"id_str":"1265640474","name":"V\u00edctor Gallego","screen_name":"vfgallego","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Farmac\u00f3logo Cl\u00ednico formado en @ClinicaNavarra. Pasi\u00f3n por la familia y mi trabajo. Todas mis opiniones son estrictamente personales.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":116,"friends_count":343,"listed_count":0,"favourites_count":889,"statuses_count":332,"created_at":"Wed Mar 13 22:57:27 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820383110797946880\/E2jUFlWt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820383110797946880\/E2jUFlWt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1265640474\/1584950991","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana comienza el primer webinar del programa organizado por @sehh_es con el aval de  #aecom y @Sociedad_SEMI @GteiSemi   #ehealth y #EnfermedadesRaras en tiempos de  #covid\u30fc19. El registro a trav\u00e9s de https:\/\/t.co\/1wILPHOaBK #enfermedadeslisosomales @RarasReales @SanofiES https:\/\/t.co\/xKrylonOCS","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"aecom","indices":[87,93]},{"text":"ehealth","indices":[123,131]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[134,152]},{"text":"covid\u30fc19","indices":[168,177]},{"text":"enfermedadeslisosomales","indices":[227,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1wILPHOaBK","expanded_url":"https:\/\/lnkd.in\/evvqzdb","display_url":"lnkd.in\/evvqzdb","indices":[203,226]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[62,70]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]},{"screen_name":"GteiSemi","name":"GTEI SEMI","id":1151558216016367617,"id_str":"1151558216016367617","indices":[111,120]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[252,264]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[265,274]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272219124844965896,"id_str":"1272219124844965896","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafUjbTXsAgRB0Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafUjbTXsAgRB0Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xKrylonOCS","display_url":"pic.twitter.com\/xKrylonOCS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vfgallego\/status\/1272219131144790016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1513,"h":1064,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272219124844965896,"id_str":"1272219124844965896","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafUjbTXsAgRB0Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafUjbTXsAgRB0Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xKrylonOCS","display_url":"pic.twitter.com\/xKrylonOCS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/vfgallego\/status\/1272219131144790016\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1513,"h":1064,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"aecom","indices":[87,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2Ysac9meoS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272219131144790016","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[62,70]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"aecom","indices":[102,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"vfgallego","name":"V\u00edctor Gallego","id":1265640474,"id_str":"1265640474","indices":[3,13]},{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[77,85]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[111,125]},{"screen_name":"GteiSemi","name":"GTEI SEMI","id":1151558216016367617,"id_str":"1151558216016367617","indices":[126,135]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592202990959"}
{"created_at":"Mon Jun 15 06:38:00 +0000 2020","id":1272418058569736193,"id_str":"1272418058569736193","text":"Quiz\u00e1s este es un importante primer paso para poder encontrar e implementar soluciones. \nUn estudio investigar\u00e1 las\u2026 https:\/\/t.co\/VJcnlouPEW","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1002,"friends_count":911,"listed_count":39,"favourites_count":1970,"statuses_count":4393,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1588098320","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Quiz\u00e1s este es un importante primer paso para poder encontrar e implementar soluciones. \nUn estudio investigar\u00e1 las causas del retraso diagn\u00f3stico que sufren los pacientes con enfermedades minoritarias en Espa\u00f1a. https:\/\/t.co\/VLioTvXHxY @RarasReales #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[250,268]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VLioTvXHxY","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Yrlvhw","display_url":"bit.ly\/2Yrlvhw","indices":[213,236]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[237,249]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VJcnlouPEW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272418058569736193","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592203080204"}
{"created_at":"Mon Jun 15 06:40:03 +0000 2020","id":1272418577027661824,"id_str":"1272418577027661824","text":"\u201cEn Espa\u00f1a tenemos los recursos suficientes y necesarios para hacer el diagn\u00f3stico de aquellas #EnfermedadesRaras q\u2026 https:\/\/t.co\/SVGFYKwu3v","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8408,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4997,"statuses_count":29240,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cEn Espa\u00f1a tenemos los recursos suficientes y necesarios para hacer el diagn\u00f3stico de aquellas #EnfermedadesRaras que, hoy en d\u00eda, tienen su etiolog\u00eda definida\u201d. \n\nAELMHU entrevist\u00f3 a Encarna Guill\u00e9n, pediatra y genetista cl\u00ednica\nhttps:\/\/t.co\/bCHIxEaguy https:\/\/t.co\/98751DXDNl","display_text_range":[0,253],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bCHIxEaguy","expanded_url":"http:\/\/aelmhu.es\/index.php\/entrevistas\/item\/612-el-asesoramiento-genetico-va-a-ser-una-herramienta-de-prevencion-fundamental-en-las-enfermedades-raras","display_url":"aelmhu.es\/index.php\/entr\u2026","indices":[230,253]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1272418575823896576,"id_str":"1272418575823896576","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaiJ9AGXgAABTaY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaiJ9AGXgAABTaY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/98751DXDNl","display_url":"pic.twitter.com\/98751DXDNl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1272418577027661824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":400,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272418575823896576,"id_str":"1272418575823896576","indices":[254,277],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaiJ9AGXgAABTaY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaiJ9AGXgAABTaY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/98751DXDNl","display_url":"pic.twitter.com\/98751DXDNl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1272418577027661824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":400,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":400,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":400,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SVGFYKwu3v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272418577027661824","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592203203814"}
{"created_at":"Mon Jun 15 07:01:06 +0000 2020","id":1272423874131636226,"id_str":"1272423874131636226","text":"RT @ismaelsaid: Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las #enfermedadesrara\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2545613263,"id_str":"2545613263","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","screen_name":"Sociedad_SEMI","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fesemi.org\/","description":"\ud83d\udce2 Perfil oficial de la SEMI con informaci\u00f3n, gu\u00edas cl\u00ednicas y publicaciones de sus 22 grupos de trabajo y de los m\u00e9dicos #internistas de Espa\u00f1a \ud83e\ude7a\ud83d\udcf2 #SEMITuit","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":14222,"friends_count":1067,"listed_count":226,"favourites_count":5156,"statuses_count":6293,"created_at":"Wed Jun 04 08:54:02 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"045FB4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717674106666278912\/zNCkP3Gr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/717674106666278912\/zNCkP3Gr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2545613263\/1576349779","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jun 14 18:27:25 +0000 2020","id":1272234201472008192,"id_str":"1272234201472008192","text":"Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las\u2026 https:\/\/t.co\/kE7hdnEXff","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154556038,"id_str":"154556038","name":"Ismael Said Criado","screen_name":"ismaelsaid","location":"Pontevedra, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Internista. \n#Gesti\u00f3nCl\u00ednica, #eHealth, #MedEd, #Innovaci\u00f3nsanitaria, #SegPac y #CalidadAsistencial.\n\n#lovamosviendo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3677,"friends_count":4717,"listed_count":74,"favourites_count":13838,"statuses_count":20466,"created_at":"Fri Jun 11 15:18:36 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"0E0E0E","profile_sidebar_fill_color":"B8C5C6","profile_text_color":"4A66C1","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173950789116715008\/281x2qaJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173950789116715008\/281x2qaJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154556038\/1486131483","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las #enfermedadesraras, junto con @cmorcilloserra.\nHablar\u00e9 sobre la aplicaci\u00f3n de la #IA en el \u00e1mbito cl\u00ednico. https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_text_range":[0,212],"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[25,33]},{"text":"SaludDigital","indices":[53,66]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[106,124]},{"text":"IA","indices":[187,190]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cmorcilloserra","name":"C\u00e9sar Morcillo Serra","id":860186487576547328,"id_str":"860186487576547328","indices":[136,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272234198712168448,"id_str":"1272234198712168448","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_url":"pic.twitter.com\/ajvsSPJvJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ismaelsaid\/status\/1272234201472008192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272234198712168448,"id_str":"1272234198712168448","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_url":"pic.twitter.com\/ajvsSPJvJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ismaelsaid\/status\/1272234201472008192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[25,33]},{"text":"SaludDigital","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kE7hdnEXff","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272234201472008192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[41,49]},{"text":"SaludDigital","indices":[69,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ismaelsaid","name":"Ismael Said Criado","id":154556038,"id_str":"154556038","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592204466742"}
{"created_at":"Mon Jun 15 07:32:47 +0000 2020","id":1272431844869509122,"id_str":"1272431844869509122","text":"La Universidad de Murcia abre un curso sobre investigaci\u00f3n Logop\u00e9dica en Enfermedades https:\/\/t.co\/jMoyO9gAx0 forma\u2026 https:\/\/t.co\/ecHYNIvPfv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":570631516,"id_str":"570631516","name":"info@aepmi.org","screen_name":"AEPMI","location":"Paseo de la Castellana ,Madrid","url":"http:\/\/www.aepmi.org\/es\/","description":"Asociaci\u00f3n de enfermos de #patolog\u00edasmitocondriales. Son enfermedades minoritarias, gen\u00e9ticas,cr\u00f3nicas y degenerativas que no tienen cura en la actualidad.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1089,"friends_count":1412,"listed_count":34,"favourites_count":2015,"statuses_count":2425,"created_at":"Fri May 04 07:50:37 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912971036735492097\/CzsCQpTH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912971036735492097\/CzsCQpTH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/570631516\/1585649706","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La Universidad de Murcia abre un curso sobre investigaci\u00f3n Logop\u00e9dica en Enfermedades https:\/\/t.co\/jMoyO9gAx0 formaci\u00f3n est\u00e1 destinada a logopedas y estudiantes del \u00faltimo curso del grado de Logopedia. https:\/\/t.co\/uKVY9pDbKg #logopedia #estudios #enfermedadesraras","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"logopedia","indices":[226,236]},{"text":"estudios","indices":[237,246]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[247,265]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jMoyO9gAx0","expanded_url":"http:\/\/Raras.La","display_url":"Raras.La","indices":[86,109]},{"url":"https:\/\/t.co\/uKVY9pDbKg","expanded_url":"https:\/\/casiopea.um.es\/cursospe\/intervencionlogopedicaii.f","display_url":"casiopea.um.es\/cursospe\/inter\u2026","indices":[202,225]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jMoyO9gAx0","expanded_url":"http:\/\/Raras.La","display_url":"Raras.La","indices":[86,109]},{"url":"https:\/\/t.co\/ecHYNIvPfv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272431844869509122","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592206367114"}
{"created_at":"Mon Jun 15 07:43:14 +0000 2020","id":1272434478263209985,"id_str":"1272434478263209985","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/plv5ZqeQlP Thanks to @MingxuanXu1 #raredisease","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3850,"friends_count":3088,"listed_count":349,"favourites_count":653,"statuses_count":239124,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[75,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/plv5ZqeQlP","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=dd31f110-aedb-11ea-b505-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MingxuanXu1","name":"Mingxuan Xu","id":1161772648600391680,"id_str":"1161772648600391680","indices":[62,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1592206994964"}
{"created_at":"Mon Jun 15 07:48:22 +0000 2020","id":1272435769920098306,"id_str":"1272435769920098306","text":"Excelente idea","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1250141831779815424,"id_str":"1250141831779815424","name":"Fernando Pascual","screen_name":"FernandoMa63","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Ser feliz y disfrutar de ello","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":117,"listed_count":0,"favourites_count":149,"statuses_count":193,"created_at":"Tue Apr 14 19:20:35 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1251235835309162497\/B0WF1AvP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1251235835309162497\/B0WF1AvP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1250141831779815424\/1586939211","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1271761985705701377,"quoted_status_id_str":"1271761985705701377","quoted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 11:11:00 +0000 2020","id":1271761985705701377,"id_str":"1271761985705701377","text":"\u00bfC\u00f3mo explicarle a tu hijo lo que son las #EnfermedadesRaras? \ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffb\n\nLa colecci\u00f3n de cuentos infantiles \u201cCada ma\u00f1ana\u2026 https:\/\/t.co\/vIhxpct8Pu","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22124,"friends_count":1553,"listed_count":555,"favourites_count":2811,"statuses_count":11267,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfC\u00f3mo explicarle a tu hijo lo que son las #EnfermedadesRaras? \ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffb\n\nLa colecci\u00f3n de cuentos infantiles \u201cCada ma\u00f1ana me siento bien porque me da la gana\u201d ayuda a normalizar estas patolog\u00edas entre los m\u00e1s peque\u00f1os. Nos gusta \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps:\/\/t.co\/Kh5edwlQPt @FEDER_ONG @thepongobongo https:\/\/t.co\/hf0a9jbr4x","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[42,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kh5edwlQPt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fbwDpC","display_url":"bit.ly\/3fbwDpC","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[251,261]},{"screen_name":"thepongobongo","name":"The Pongo Bongo","id":1457042185,"id_str":"1457042185","indices":[262,276]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271343284837928961,"id_str":"1271343284837928961","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaS3-1BX0AE604Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaS3-1BX0AE604Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hf0a9jbr4x","display_url":"pic.twitter.com\/hf0a9jbr4x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1271761985705701377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":1182,"h":702,"resize":"fit"},"large":{"w":1182,"h":702,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271343284837928961,"id_str":"1271343284837928961","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaS3-1BX0AE604Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaS3-1BX0AE604Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hf0a9jbr4x","display_url":"pic.twitter.com\/hf0a9jbr4x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1271761985705701377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":1182,"h":702,"resize":"fit"},"large":{"w":1182,"h":702,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[42,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vIhxpct8Pu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271761985705701377","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/134QLzoqML","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1271761985705701377","display":"twitter.com\/pfizer_spain\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592207302919"}
{"created_at":"Mon Jun 15 07:48:28 +0000 2020","id":1272435792087068672,"id_str":"1272435792087068672","text":"RT @pfizer_spain: \u00bfC\u00f3mo explicarle a tu hijo lo que son las #EnfermedadesRaras? \ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffb\n\nLa colecci\u00f3n de cuentos infantiles \u201cCada ma\u00f1ana me si\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1250141831779815424,"id_str":"1250141831779815424","name":"Fernando Pascual","screen_name":"FernandoMa63","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Ser feliz y disfrutar de ello","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":117,"listed_count":0,"favourites_count":150,"statuses_count":194,"created_at":"Tue Apr 14 19:20:35 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1251235835309162497\/B0WF1AvP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1251235835309162497\/B0WF1AvP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1250141831779815424\/1586939211","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 11:11:00 +0000 2020","id":1271761985705701377,"id_str":"1271761985705701377","text":"\u00bfC\u00f3mo explicarle a tu hijo lo que son las #EnfermedadesRaras? \ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffb\n\nLa colecci\u00f3n de cuentos infantiles \u201cCada ma\u00f1ana\u2026 https:\/\/t.co\/vIhxpct8Pu","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22124,"friends_count":1553,"listed_count":555,"favourites_count":2811,"statuses_count":11267,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfC\u00f3mo explicarle a tu hijo lo que son las #EnfermedadesRaras? \ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffb\n\nLa colecci\u00f3n de cuentos infantiles \u201cCada ma\u00f1ana me siento bien porque me da la gana\u201d ayuda a normalizar estas patolog\u00edas entre los m\u00e1s peque\u00f1os. Nos gusta \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps:\/\/t.co\/Kh5edwlQPt @FEDER_ONG @thepongobongo https:\/\/t.co\/hf0a9jbr4x","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[42,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kh5edwlQPt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fbwDpC","display_url":"bit.ly\/3fbwDpC","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[251,261]},{"screen_name":"thepongobongo","name":"The Pongo Bongo","id":1457042185,"id_str":"1457042185","indices":[262,276]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271343284837928961,"id_str":"1271343284837928961","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaS3-1BX0AE604Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaS3-1BX0AE604Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hf0a9jbr4x","display_url":"pic.twitter.com\/hf0a9jbr4x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1271761985705701377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":1182,"h":702,"resize":"fit"},"large":{"w":1182,"h":702,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271343284837928961,"id_str":"1271343284837928961","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaS3-1BX0AE604Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaS3-1BX0AE604Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hf0a9jbr4x","display_url":"pic.twitter.com\/hf0a9jbr4x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1271761985705701377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":1182,"h":702,"resize":"fit"},"large":{"w":1182,"h":702,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[42,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vIhxpct8Pu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271761985705701377","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592207308204"}
{"created_at":"Mon Jun 15 08:26:50 +0000 2020","id":1272445447844564994,"id_str":"1272445447844564994","text":"La periodista Jennifer Poll nos habla de un tema que puede interesar a muchas familias con ni\u00f1os enfermos: la e-lea\u2026 https:\/\/t.co\/P5JhkwBPWg","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1971,"friends_count":934,"listed_count":99,"favourites_count":2783,"statuses_count":6807,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La periodista Jennifer Poll nos habla de un tema que puede interesar a muchas familias con ni\u00f1os enfermos: la e-learning o educaci\u00f3n online \ud83d\udcbb\n\nEsta modalidad educativa puede ser de utilidad para la educaci\u00f3n de menores afectados por #enfermedadesraras: \nhttps:\/\/t.co\/AaPJyzq3E9","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[233,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AaPJyzq3E9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/S4R-Online-Education-ES","display_url":"bit.ly\/S4R-Online-Edu\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P5JhkwBPWg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272445447844564994","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592209610316"}
{"created_at":"Mon Jun 15 08:32:07 +0000 2020","id":1272446778189717504,"id_str":"1272446778189717504","text":"RT @Share4Rare_es: La periodista Jennifer Poll nos habla de un tema que puede interesar a muchas familias con ni\u00f1os enfermos: la e-learning\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7354,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10059,"statuses_count":15347,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 08:26:50 +0000 2020","id":1272445447844564994,"id_str":"1272445447844564994","text":"La periodista Jennifer Poll nos habla de un tema que puede interesar a muchas familias con ni\u00f1os enfermos: la e-lea\u2026 https:\/\/t.co\/P5JhkwBPWg","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1971,"friends_count":934,"listed_count":99,"favourites_count":2783,"statuses_count":6807,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La periodista Jennifer Poll nos habla de un tema que puede interesar a muchas familias con ni\u00f1os enfermos: la e-learning o educaci\u00f3n online \ud83d\udcbb\n\nEsta modalidad educativa puede ser de utilidad para la educaci\u00f3n de menores afectados por #enfermedadesraras: \nhttps:\/\/t.co\/AaPJyzq3E9","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[233,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AaPJyzq3E9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/S4R-Online-Education-ES","display_url":"bit.ly\/S4R-Online-Edu\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P5JhkwBPWg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272445447844564994","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592209927495"}
{"created_at":"Mon Jun 15 08:43:06 +0000 2020","id":1272449540721909760,"id_str":"1272449540721909760","text":"Una investigaci\u00f3n que necesita apoyo para curar a ni\u00f1os como Carmen #C\u00e1diz #Enfermedadesraras @Cadiz_es @saludand\u2026 https:\/\/t.co\/dVlxnuaf4n","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":256091861,"id_str":"256091861","name":"Diario de C\u00e1diz","screen_name":"diariocadiz","location":"C\u00e1diz","url":"https:\/\/www.diariodecadiz.es\/","description":"Diario de C\u00e1diz. Decano de la prensa andaluza. Fundado en 1867","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":90259,"friends_count":94,"listed_count":761,"favourites_count":68,"statuses_count":56796,"created_at":"Tue Feb 22 16:57:33 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/931158343888097281\/PVq1eivx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/931158343888097281\/PVq1eivx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/256091861\/1510840414","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Una investigaci\u00f3n que necesita apoyo para curar a ni\u00f1os como Carmen #C\u00e1diz #Enfermedadesraras @Cadiz_es @saludand @sanidadgob \n https:\/\/t.co\/PJ8nHI5SO8","display_text_range":[0,151],"entities":{"hashtags":[{"text":"C\u00e1diz","indices":[68,74]},{"text":"Enfermedadesraras","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PJ8nHI5SO8","expanded_url":"http:\/\/ddcadiz.info\/ftd442","display_url":"ddcadiz.info\/ftd442","indices":[128,151]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Cadiz_es","name":"C\u00e1diz","id":242503113,"id_str":"242503113","indices":[94,103]},{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[104,113]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[114,125]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"C\u00e1diz","indices":[68,74]},{"text":"Enfermedadesraras","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dVlxnuaf4n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272449540721909760","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Cadiz_es","name":"C\u00e1diz","id":242503113,"id_str":"242503113","indices":[94,103]},{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[104,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592210586134"}
{"created_at":"Mon Jun 15 09:02:40 +0000 2020","id":1272454467926065152,"id_str":"1272454467926065152","text":"\ud83d\udce2@Fundpfizer_ES lanza su desaf\u00edo #eDeaSalud2020.\n\nSe buscan soluciones para reducir el tiempo de diagn\u00f3stico en\u2026 https:\/\/t.co\/wTNcLlZmlu","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":700672493581783040,"id_str":"700672493581783040","name":"Unlimiteck | Open Innovation","screen_name":"myunlimiteck","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/unlimiteck.com","description":"Afrontando retos con mentalidad emprendedora junto a las mejores corporaciones del mundo. Enfocados en INNOVACI\u00d3N, CRECIMIENTO, EJECUCI\u00d3N.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1352,"friends_count":817,"listed_count":348,"favourites_count":1706,"statuses_count":2821,"created_at":"Fri Feb 19 13:25:15 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB55D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214856480224137217\/SuQwUVSQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214856480224137217\/SuQwUVSQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/700672493581783040\/1548329679","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udce2@Fundpfizer_ES lanza su desaf\u00edo #eDeaSalud2020.\n\nSe buscan soluciones para reducir el tiempo de diagn\u00f3stico en #EnfermedadesRaras. Los proyectos se valorar\u00e1n por su #innovaci\u00f3n y originalidad, su viabilidad y la relaci\u00f3n entre desarrollo y resultados.\n\nhttps:\/\/t.co\/k83HygTVUQ https:\/\/t.co\/19FWkdIRr7","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"eDeaSalud2020","indices":[33,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[112,130]},{"text":"innovaci\u00f3n","indices":[166,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k83HygTVUQ","expanded_url":"https:\/\/www.fundacionpfizer.org\/e-deasalud2020\/","display_url":"fundacionpfizer.org\/e-deasalud2020\/","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Fundpfizer_ES","name":"Fundaci\u00f3n Pfizer ESP","id":2479569530,"id_str":"2479569530","indices":[1,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272454328150827009,"id_str":"1272454328150827009","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaiqeD5WoAEr7UC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaiqeD5WoAEr7UC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/19FWkdIRr7","display_url":"pic.twitter.com\/19FWkdIRr7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/myunlimiteck\/status\/1272454467926065152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":489,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":834,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":277,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272454328150827009,"id_str":"1272454328150827009","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaiqeD5WoAEr7UC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaiqeD5WoAEr7UC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/19FWkdIRr7","display_url":"pic.twitter.com\/19FWkdIRr7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/myunlimiteck\/status\/1272454467926065152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":489,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":834,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":277,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"eDeaSalud2020","indices":[33,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wTNcLlZmlu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272454467926065152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Fundpfizer_ES","name":"Fundaci\u00f3n Pfizer ESP","id":2479569530,"id_str":"2479569530","indices":[1,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592211760871"}
{"created_at":"Mon Jun 15 09:02:47 +0000 2020","id":1272454494194937861,"id_str":"1272454494194937861","text":"RT @MasVisibles: #366DiasdeEERR #masvisibles #AvancesEIM https:\/\/t.co\/3L4xWuOuMo","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1389099654,"id_str":"1389099654","name":"RarasNoInvisibles","screen_name":"NoInvisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.rarasperonoinvisibles.com","description":"Hablamos de salud, enfermedades raras, inclusion social y biomedicina. Escribe @Sombradoble Mas Informaci\u00f3n: hola@rarasperonoinvisibles.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47336,"friends_count":7910,"listed_count":834,"favourites_count":76189,"statuses_count":89079,"created_at":"Mon Apr 29 09:42:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269039575508430848\/uc8rbOie_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269039575508430848\/uc8rbOie_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1389099654\/1419421735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 08 20:14:35 +0000 2020","id":1270086845695700992,"id_str":"1270086845695700992","text":"#366DiasdeEERR #masvisibles #AvancesEIM https:\/\/t.co\/3L4xWuOuMo","display_text_range":[0,39],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1197653513070895106,"id_str":"1197653513070895106","name":"Mas Visibles","screen_name":"MasVisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"MasVisibles nace con la idea de ser punto de encuentro para pacientes, familiares y profesionales y compartir conocimiento y experiencias en Enfermedades Raras.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8,"friends_count":8,"listed_count":1,"favourites_count":37,"statuses_count":20,"created_at":"Thu Nov 21 23:11:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233507851806662657\/QumTUgbY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233507851806662657\/QumTUgbY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1197653513070895106\/1582925890","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1270078406286364674,"quoted_status_id_str":"1270078406286364674","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 08 19:41:03 +0000 2020","id":1270078406286364674,"id_str":"1270078406286364674","text":"Unidos para combatir las #enfermedadesraras.\n\nvia @WHO \n\nhttps:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg\n\n#366DiasdeEERR #masvisibles\u2026 https:\/\/t.co\/gSoXpkV6pq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2781,"friends_count":1696,"listed_count":171,"favourites_count":20697,"statuses_count":32397,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Unidos para combatir las #enfermedadesraras.\n\nvia @WHO \n\nhttps:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg\n\n#366DiasdeEERR #masvisibles #AvancesEIM\n\n@NoInvisibles @MasVisibles https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_text_range":[0,149],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[25,43]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[82,96]},{"text":"masvisibles","indices":[97,109]},{"text":"AvancesEIM","indices":[110,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/bulletin\/volumes\/90\/6\/12-020612\/es\/","display_url":"who.int\/bulletin\/volum\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[50,54]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[123,136]},{"screen_name":"MasVisibles","name":"Mas Visibles","id":1197653513070895106,"id_str":"1197653513070895106","indices":[137,149]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270077944162070530,"id_str":"1270077944162070530","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_url":"pic.twitter.com\/bqaOli891I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270077944162070530,"id_str":"1270077944162070530","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_url":"pic.twitter.com\/bqaOli891I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[25,43]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[82,96]},{"text":"masvisibles","indices":[97,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/bulletin\/volumes\/90\/6\/12-020612\/es\/","display_url":"who.int\/bulletin\/volum\u2026","indices":[57,80]},{"url":"https:\/\/t.co\/gSoXpkV6pq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270078406286364674","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[50,54]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/3L4xWuOuMo","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674","display":"twitter.com\/pelendinez\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"366DiasdeEERR","indices":[0,14]},{"text":"masvisibles","indices":[15,27]},{"text":"AvancesEIM","indices":[28,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3L4xWuOuMo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674","display_url":"twitter.com\/pelendinez\/sta\u2026","indices":[40,63]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"quoted_status_id":1270078406286364674,"quoted_status_id_str":"1270078406286364674","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 08 19:41:03 +0000 2020","id":1270078406286364674,"id_str":"1270078406286364674","text":"Unidos para combatir las #enfermedadesraras.\n\nvia @WHO \n\nhttps:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg\n\n#366DiasdeEERR #masvisibles\u2026 https:\/\/t.co\/gSoXpkV6pq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2781,"friends_count":1696,"listed_count":171,"favourites_count":20697,"statuses_count":32397,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Unidos para combatir las #enfermedadesraras.\n\nvia @WHO \n\nhttps:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg\n\n#366DiasdeEERR #masvisibles #AvancesEIM\n\n@NoInvisibles @MasVisibles https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_text_range":[0,149],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[25,43]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[82,96]},{"text":"masvisibles","indices":[97,109]},{"text":"AvancesEIM","indices":[110,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/bulletin\/volumes\/90\/6\/12-020612\/es\/","display_url":"who.int\/bulletin\/volum\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[50,54]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[123,136]},{"screen_name":"MasVisibles","name":"Mas Visibles","id":1197653513070895106,"id_str":"1197653513070895106","indices":[137,149]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270077944162070530,"id_str":"1270077944162070530","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_url":"pic.twitter.com\/bqaOli891I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270077944162070530,"id_str":"1270077944162070530","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_url":"pic.twitter.com\/bqaOli891I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[25,43]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[82,96]},{"text":"masvisibles","indices":[97,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/bulletin\/volumes\/90\/6\/12-020612\/es\/","display_url":"who.int\/bulletin\/volum\u2026","indices":[57,80]},{"url":"https:\/\/t.co\/gSoXpkV6pq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270078406286364674","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[50,54]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/3L4xWuOuMo","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674","display":"twitter.com\/pelendinez\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"366DiasdeEERR","indices":[17,31]},{"text":"masvisibles","indices":[32,44]},{"text":"AvancesEIM","indices":[45,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3L4xWuOuMo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674","display_url":"twitter.com\/pelendinez\/sta\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MasVisibles","name":"Mas Visibles","id":1197653513070895106,"id_str":"1197653513070895106","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1592211767134"}
{"created_at":"Mon Jun 15 09:03:42 +0000 2020","id":1272454726655848448,"id_str":"1272454726655848448","text":"RT @XFragilMad: En nuestro caso, el retraso diagn\u00f3stico nos impide iniciar terapias tempranas espec\u00edficas.  \n\n\ud83d\udca1Adem\u00e1s, no contar con un dia\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1007618116577366016,"id_str":"1007618116577366016","name":"Que tal si...","screen_name":"Quetalsi2","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Ciudadano del mundo...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":48,"listed_count":0,"favourites_count":792,"statuses_count":150,"created_at":"Fri Jun 15 13:37:34 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1007619197537484803\/8UPSos3o_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1007619197537484803\/8UPSos3o_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1007618116577366016\/1529070165","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 08:57:53 +0000 2020","id":1271728487758520323,"id_str":"1271728487758520323","text":"En nuestro caso, el retraso diagn\u00f3stico nos impide iniciar terapias tempranas espec\u00edficas.  \n\n\ud83d\udca1Adem\u00e1s, no contar co\u2026 https:\/\/t.co\/nmJk3oNIa0","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2254877918,"id_str":"2254877918","name":"X Fr\u00e1gil Madrid","screen_name":"XFragilMad","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/www.xfragil.net","description":"Trabajamos para mejorar la Calidad de Vida de las personas con S\u00edndrome X Fragil y sus familias. SXF, primera causa de discapacidad intelectual hereditaria.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":724,"friends_count":521,"listed_count":20,"favourites_count":1493,"statuses_count":1251,"created_at":"Fri Dec 20 11:32:22 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246011777298493441\/gmlcCL1W_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246011777298493441\/gmlcCL1W_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2254877918\/1529395264","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1271702613126533121,"quoted_status_id_str":"1271702613126533121","quoted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 07:15:04 +0000 2020","id":1271702613126533121,"id_str":"1271702613126533121","text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico.\u2026 https:\/\/t.co\/0A1FPivItK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8409,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4997,"statuses_count":29241,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico. @FEDER_ONG @SaludISCIII @CentroCREER unen fuerzas para investigar el porqu\u00e9 de este retraso y sus consecuencias\n\nhttps:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13969-pacientes,-profesionales-e-investigadores-se-unen-en-un-proyecto-pionero-para-analizar-el-retraso-diagn%C3%B3stico-en-enfermedades-raras","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[107,117]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[118,130]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[131,143]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271702611708739585,"id_str":"1271702611708739585","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_url":"pic.twitter.com\/AAiFqJ9umL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271702611708739585,"id_str":"1271702611708739585","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_url":"pic.twitter.com\/AAiFqJ9umL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":10,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0A1FPivItK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271702613126533121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/lzYRGEWryD","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121","display":"twitter.com\/RarasReales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"En nuestro caso, el retraso diagn\u00f3stico nos impide iniciar terapias tempranas espec\u00edficas.  \n\n\ud83d\udca1Adem\u00e1s, no contar con un diagn\u00f3stico de #SXF, siendo hereditario, nos limita la informaci\u00f3n para tomar decisiones a la hora de tener un segundo hijo.\n\n#RetrasoDiagn\u00f3stico","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"SXF","indices":[135,139]},{"text":"RetrasoDiagn\u00f3stico","indices":[246,265]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nmJk3oNIa0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271728487758520323","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1271702613126533121,"quoted_status_id_str":"1271702613126533121","quoted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 07:15:04 +0000 2020","id":1271702613126533121,"id_str":"1271702613126533121","text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico.\u2026 https:\/\/t.co\/0A1FPivItK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8409,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4997,"statuses_count":29241,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico. @FEDER_ONG @SaludISCIII @CentroCREER unen fuerzas para investigar el porqu\u00e9 de este retraso y sus consecuencias\n\nhttps:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13969-pacientes,-profesionales-e-investigadores-se-unen-en-un-proyecto-pionero-para-analizar-el-retraso-diagn%C3%B3stico-en-enfermedades-raras","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[107,117]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[118,130]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[131,143]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271702611708739585,"id_str":"1271702611708739585","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_url":"pic.twitter.com\/AAiFqJ9umL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271702611708739585,"id_str":"1271702611708739585","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_url":"pic.twitter.com\/AAiFqJ9umL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":10,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0A1FPivItK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271702613126533121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/lzYRGEWryD","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121","display":"twitter.com\/RarasReales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"XFragilMad","name":"X Fr\u00e1gil Madrid","id":2254877918,"id_str":"2254877918","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592211822557"}
{"created_at":"Mon Jun 15 09:09:29 +0000 2020","id":1272456180137447424,"id_str":"1272456180137447424","text":"RT @diariocadiz: Una investigaci\u00f3n que necesita apoyo para curar a ni\u00f1os como Carmen #C\u00e1diz #Enfermedadesraras @Cadiz_es @saludand @sanidad\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1489814406,"id_str":"1489814406","name":"Ana L\u00f3pez Segovia","screen_name":"lachanota","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.accionactores.com","description":"Mujer de teatro. Las Ni\u00f1as de C\u00e1diz. Licenciada en Filolog\u00eda Hisp\u00e1nica. Agencia: ACCION ACTORES.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1969,"friends_count":267,"listed_count":10,"favourites_count":17753,"statuses_count":6767,"created_at":"Fri Jun 07 08:11:27 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260477062634180608\/QDWt6Ufo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260477062634180608\/QDWt6Ufo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1489814406\/1589356000","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 08:43:06 +0000 2020","id":1272449540721909760,"id_str":"1272449540721909760","text":"Una investigaci\u00f3n que necesita apoyo para curar a ni\u00f1os como Carmen #C\u00e1diz #Enfermedadesraras @Cadiz_es @saludand\u2026 https:\/\/t.co\/dVlxnuaf4n","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":256091861,"id_str":"256091861","name":"Diario de C\u00e1diz","screen_name":"diariocadiz","location":"C\u00e1diz","url":"https:\/\/www.diariodecadiz.es\/","description":"Diario de C\u00e1diz. Decano de la prensa andaluza. Fundado en 1867","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":90260,"friends_count":94,"listed_count":761,"favourites_count":68,"statuses_count":56798,"created_at":"Tue Feb 22 16:57:33 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/931158343888097281\/PVq1eivx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/931158343888097281\/PVq1eivx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/256091861\/1510840414","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Una investigaci\u00f3n que necesita apoyo para curar a ni\u00f1os como Carmen #C\u00e1diz #Enfermedadesraras @Cadiz_es @saludand @sanidadgob \n https:\/\/t.co\/PJ8nHI5SO8","display_text_range":[0,151],"entities":{"hashtags":[{"text":"C\u00e1diz","indices":[68,74]},{"text":"Enfermedadesraras","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PJ8nHI5SO8","expanded_url":"http:\/\/ddcadiz.info\/ftd442","display_url":"ddcadiz.info\/ftd442","indices":[128,151]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Cadiz_es","name":"C\u00e1diz","id":242503113,"id_str":"242503113","indices":[94,103]},{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[104,113]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[114,125]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"C\u00e1diz","indices":[68,74]},{"text":"Enfermedadesraras","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dVlxnuaf4n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272449540721909760","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Cadiz_es","name":"C\u00e1diz","id":242503113,"id_str":"242503113","indices":[94,103]},{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[104,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"C\u00e1diz","indices":[85,91]},{"text":"Enfermedadesraras","indices":[92,110]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diariocadiz","name":"Diario de C\u00e1diz","id":256091861,"id_str":"256091861","indices":[3,15]},{"screen_name":"Cadiz_es","name":"C\u00e1diz","id":242503113,"id_str":"242503113","indices":[111,120]},{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[121,130]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592212169094"}
{"created_at":"Mon Jun 15 09:29:29 +0000 2020","id":1272461216993226752,"id_str":"1272461216993226752","text":"RT @asociacionrett: As\u00ed es! Y adem\u00e1s, en estos momentos, @asociacionrett y @RettCat est\u00e1n trabajando juntas en su traducci\u00f3n al espa\u00f1ol. Es\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":597505510,"id_str":"597505510","name":"Yolanda","screen_name":"yolandacob","location":"A orillas del Cant\u00e1brico","url":null,"description":"Mam\u00e1 de Lara, un \u00e1ngel Rett. 'No puedo hablar, ni caminar, ni usar mis manos como quisiera. Un\u00e1monos todos los \u00e1ngeles en la tierra y venzamos a esta pesadilla'","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":215,"friends_count":283,"listed_count":4,"favourites_count":2348,"statuses_count":1522,"created_at":"Sat Jun 02 15:30:33 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871467325559631872\/_LkYXqBL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/871467325559631872\/_LkYXqBL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/597505510\/1486761244","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jun 12 08:52:23 +0000 2020","id":1271364714065510401,"id_str":"1271364714065510401","text":"As\u00ed es! Y adem\u00e1s, en estos momentos, @asociacionrett y @RettCat est\u00e1n trabajando juntas en su traducci\u00f3n al espa\u00f1ol\u2026 https:\/\/t.co\/s22nuT2vCM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2623647281,"id_str":"2623647281","name":"S\u00edndrome de Rett","screen_name":"asociacionrett","location":"RETT ESPA\u00d1A","url":"http:\/\/www.rett.es","description":"ASOCIACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DE S\u00cdNDROME DE RETT (AESR). Entidad declarada de Utilidad P\u00fablica conformada por familias de afectados de toda Espa\u00f1a. Cuidar e investigar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1288,"friends_count":761,"listed_count":14,"favourites_count":15791,"statuses_count":1277,"created_at":"Thu Jun 19 18:37:16 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1005904818332987392\/8R4N3W5c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1005904818332987392\/8R4N3W5c_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2623647281\/1573314767","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1271354502298378240,"quoted_status_id_str":"1271354502298378240","quoted_status":{"created_at":"Fri Jun 12 08:11:48 +0000 2020","id":1271354502298378240,"id_str":"1271354502298378240","text":"Disponible la Gu\u00eda de comunicaci\u00f3n para el S\u00edndrome de #Rett, dise\u00f1ada para padres, cuidadores, terapeutas y educad\u2026 https:\/\/t.co\/RJmyMQ90op","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7354,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10059,"statuses_count":15348,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Disponible la Gu\u00eda de comunicaci\u00f3n para el S\u00edndrome de #Rett, dise\u00f1ada para padres, cuidadores, terapeutas y educadores (en ingl\u00e9s) #EnfermedadesRaras v\u00eda @asociacionrett  https:\/\/t.co\/J3F33ZHK2w","display_text_range":[0,195],"entities":{"hashtags":[{"text":"Rett","indices":[55,60]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[132,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J3F33ZHK2w","expanded_url":"https:\/\/rett.es\/2020\/05\/21\/ya-disponible-la-guia-de-comunicacion-para-el-sindrome-de-rett\/","display_url":"rett.es\/2020\/05\/21\/ya-\u2026","indices":[172,195]}],"user_mentions":[{"screen_name":"asociacionrett","name":"S\u00edndrome de Rett","id":2623647281,"id_str":"2623647281","indices":[155,170]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":9,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[{"text":"Rett","indices":[55,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RJmyMQ90op","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271354502298378240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/NUvo1GJR6J","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1271354502298378240","display":"twitter.com\/CentroCREER\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"As\u00ed es! Y adem\u00e1s, en estos momentos, @asociacionrett y @RettCat est\u00e1n trabajando juntas en su traducci\u00f3n al espa\u00f1ol. Esperamos tenerla disponible pronto! \n#Guia #Comunicacion #Rett","display_text_range":[0,180],"entities":{"hashtags":[{"text":"Guia","indices":[155,160]},{"text":"Comunicacion","indices":[161,174]},{"text":"Rett","indices":[175,180]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asociacionrett","name":"S\u00edndrome de Rett","id":2623647281,"id_str":"2623647281","indices":[37,52]},{"screen_name":"RettCat","name":"Rett Catalana","id":436667424,"id_str":"436667424","indices":[55,63]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s22nuT2vCM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271364714065510401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"asociacionrett","name":"S\u00edndrome de Rett","id":2623647281,"id_str":"2623647281","indices":[37,52]},{"screen_name":"RettCat","name":"Rett Catalana","id":436667424,"id_str":"436667424","indices":[55,63]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1271354502298378240,"quoted_status_id_str":"1271354502298378240","quoted_status":{"created_at":"Fri Jun 12 08:11:48 +0000 2020","id":1271354502298378240,"id_str":"1271354502298378240","text":"Disponible la Gu\u00eda de comunicaci\u00f3n para el S\u00edndrome de #Rett, dise\u00f1ada para padres, cuidadores, terapeutas y educad\u2026 https:\/\/t.co\/RJmyMQ90op","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7354,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10059,"statuses_count":15348,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Disponible la Gu\u00eda de comunicaci\u00f3n para el S\u00edndrome de #Rett, dise\u00f1ada para padres, cuidadores, terapeutas y educadores (en ingl\u00e9s) #EnfermedadesRaras v\u00eda @asociacionrett  https:\/\/t.co\/J3F33ZHK2w","display_text_range":[0,195],"entities":{"hashtags":[{"text":"Rett","indices":[55,60]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[132,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J3F33ZHK2w","expanded_url":"https:\/\/rett.es\/2020\/05\/21\/ya-disponible-la-guia-de-comunicacion-para-el-sindrome-de-rett\/","display_url":"rett.es\/2020\/05\/21\/ya-\u2026","indices":[172,195]}],"user_mentions":[{"screen_name":"asociacionrett","name":"S\u00edndrome de Rett","id":2623647281,"id_str":"2623647281","indices":[155,170]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":9,"favorite_count":16,"entities":{"hashtags":[{"text":"Rett","indices":[55,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RJmyMQ90op","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271354502298378240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/NUvo1GJR6J","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1271354502298378240","display":"twitter.com\/CentroCREER\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asociacionrett","name":"S\u00edndrome de Rett","id":2623647281,"id_str":"2623647281","indices":[3,18]},{"screen_name":"asociacionrett","name":"S\u00edndrome de Rett","id":2623647281,"id_str":"2623647281","indices":[57,72]},{"screen_name":"RettCat","name":"Rett Catalana","id":436667424,"id_str":"436667424","indices":[75,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592213369974"}
{"created_at":"Mon Jun 15 09:30:00 +0000 2020","id":1272461343803740160,"id_str":"1272461343803740160","text":"\u00bfNos conoces? Somos La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a #FEDAES  y estos son nuestros objetivos \ud83d\udc49\u2026 https:\/\/t.co\/5AFrm0zFqy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1003,"friends_count":911,"listed_count":39,"favourites_count":1971,"statuses_count":4394,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1588098320","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfNos conoces? Somos La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a #FEDAES  y estos son nuestros objetivos \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/LXF8lDMW23\n#ataxia #apoyopsicol\u00f3gico #grupodeapoyo #enfermedadesraras  #investigaci\u00f3n #terapiag\u00e9nica #apoyoalainvestigaci\u00f3n https:\/\/t.co\/VoUlo1qTCf","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDAES","indices":[55,62]},{"text":"ataxia","indices":[121,128]},{"text":"apoyopsicol\u00f3gico","indices":[129,146]},{"text":"grupodeapoyo","indices":[147,160]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[161,179]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[181,195]},{"text":"terapiag\u00e9nica","indices":[196,210]},{"text":"apoyoalainvestigaci\u00f3n","indices":[211,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LXF8lDMW23","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2XRY2a2","display_url":"bit.ly\/2XRY2a2","indices":[97,120]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1271376153853546496,"id_str":"1271376153853546496","indices":[234,257],"description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a (FEDAES), es una Entidad sin \u00e1nimo de lucro que, englobando a diversas Asociaciones Regionales de Ataxia y formando parte de otras federaciones nacionales y europeas, tiene por finalidad principal promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica en el campo de las ataxias, estas enfermedades minoritarias y poco estudiadas hasta la fecha.","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaTV4DpX0AA53ah.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaTV4DpX0AA53ah.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VoUlo1qTCf","display_url":"pic.twitter.com\/VoUlo1qTCf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDAES\/status\/1272461343803740160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271376153853546496,"id_str":"1271376153853546496","indices":[234,257],"description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a (FEDAES), es una Entidad sin \u00e1nimo de lucro que, englobando a diversas Asociaciones Regionales de Ataxia y formando parte de otras federaciones nacionales y europeas, tiene por finalidad principal promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica en el campo de las ataxias, estas enfermedades minoritarias y poco estudiadas hasta la fecha.","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaTV4DpX0AA53ah.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaTV4DpX0AA53ah.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VoUlo1qTCf","display_url":"pic.twitter.com\/VoUlo1qTCf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDAES\/status\/1272461343803740160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDAES","indices":[55,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5AFrm0zFqy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272461343803740160","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592213400208"}
{"created_at":"Mon Jun 15 09:50:22 +0000 2020","id":1272466469629157376,"id_str":"1272466469629157376","text":"RT @diariocadiz: Una investigaci\u00f3n que necesita apoyo para curar a ni\u00f1os como Carmen #C\u00e1diz #Enfermedadesraras @Cadiz_es @saludand @sanidad\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1041808157591433217,"id_str":"1041808157591433217","name":"DslrCreative","screen_name":"DslrCreativee","location":"El Puerto de Santa Mar\u00eda","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UCy2G_85eZPSfzCJmtMErakw?view_as=subscriber","description":"DJI Mavic Mini\u2318 Sony Aplha6000\/Canon 77D \ud83d\udcf7  La aventura vale la pena!! Cuerpo T\u00e9cnico Juvenil B del C\u00e1diz C.F\ud83d\udc9b\ud83d\udc99 \u2b07\ufe0f Visiten nuestro canal de Youtube!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":193,"friends_count":359,"listed_count":0,"favourites_count":17653,"statuses_count":5945,"created_at":"Mon Sep 17 21:56:35 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171140504085520387\/bNBarnv2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171140504085520387\/bNBarnv2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1041808157591433217\/1592173720","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 08:43:06 +0000 2020","id":1272449540721909760,"id_str":"1272449540721909760","text":"Una investigaci\u00f3n que necesita apoyo para curar a ni\u00f1os como Carmen #C\u00e1diz #Enfermedadesraras @Cadiz_es @saludand\u2026 https:\/\/t.co\/dVlxnuaf4n","source":"\u003ca href=\"http:\/\/dogtrack.es\" rel=\"nofollow\"\u003eDogTrack_Oficial\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":256091861,"id_str":"256091861","name":"Diario de C\u00e1diz","screen_name":"diariocadiz","location":"C\u00e1diz","url":"https:\/\/www.diariodecadiz.es\/","description":"Diario de C\u00e1diz. Decano de la prensa andaluza. Fundado en 1867","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":90260,"friends_count":94,"listed_count":761,"favourites_count":68,"statuses_count":56802,"created_at":"Tue Feb 22 16:57:33 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/931158343888097281\/PVq1eivx_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/931158343888097281\/PVq1eivx_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/256091861\/1510840414","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Una investigaci\u00f3n que necesita apoyo para curar a ni\u00f1os como Carmen #C\u00e1diz #Enfermedadesraras @Cadiz_es @saludand @sanidadgob \n https:\/\/t.co\/PJ8nHI5SO8","display_text_range":[0,151],"entities":{"hashtags":[{"text":"C\u00e1diz","indices":[68,74]},{"text":"Enfermedadesraras","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PJ8nHI5SO8","expanded_url":"http:\/\/ddcadiz.info\/ftd442","display_url":"ddcadiz.info\/ftd442","indices":[128,151]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Cadiz_es","name":"C\u00e1diz","id":242503113,"id_str":"242503113","indices":[94,103]},{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[104,113]},{"screen_name":"sanidadgob","name":"Ministerio de Sanidad","id":232124120,"id_str":"232124120","indices":[114,125]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"C\u00e1diz","indices":[68,74]},{"text":"Enfermedadesraras","indices":[75,93]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dVlxnuaf4n","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272449540721909760","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Cadiz_es","name":"C\u00e1diz","id":242503113,"id_str":"242503113","indices":[94,103]},{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[104,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"C\u00e1diz","indices":[85,91]},{"text":"Enfermedadesraras","indices":[92,110]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"diariocadiz","name":"Diario de C\u00e1diz","id":256091861,"id_str":"256091861","indices":[3,15]},{"screen_name":"Cadiz_es","name":"C\u00e1diz","id":242503113,"id_str":"242503113","indices":[111,120]},{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[121,130]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592214622300"}
{"created_at":"Mon Jun 15 10:09:13 +0000 2020","id":1272471216142667779,"id_str":"1272471216142667779","text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI\u2026 https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397818791,"id_str":"397818791","name":"GVADptoSaludAlicante","screen_name":"GVAsalualicante","location":"Alicante","url":"http:\/\/www.san.gva.es","description":"Perfil oficial del Departamento de Salud Alicante-Hospital General","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2952,"friends_count":1458,"listed_count":52,"favourites_count":2366,"statuses_count":3817,"created_at":"Tue Oct 25 06:04:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397818791\/1510932849","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMinoritarias\n\nSupone el reconocimiento a 12 a\u00f1os de trabajo,tiempo en el que se ha atendido a 1.000 pacientes con+de 90 patolog\u00edas diferentes\nhttps:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","expanded_url":"https:\/\/www.diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/06\/14\/millar-pacientes-90-patologias-raras\/2273191.html","display_url":"diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]},{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[111,127]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272471216142667779","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592215753957"}
{"created_at":"Mon Jun 15 10:20:44 +0000 2020","id":1272474114079576064,"id_str":"1272474114079576064","text":"RT @myunlimiteck: \ud83d\udce2@Fundpfizer_ES lanza su desaf\u00edo #eDeaSalud2020.\n\nSe buscan soluciones para reducir el tiempo de diagn\u00f3stico en #Enfermed\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2479569530,"id_str":"2479569530","name":"Fundaci\u00f3n Pfizer ESP","screen_name":"Fundpfizer_ES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fundacionpfizer.org","description":"Impulsamos la #innovaci\u00f3n cient\u00edfica, social y tecnol\u00f3gica como motor de avance en la mejora de la #salud","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1864,"friends_count":666,"listed_count":86,"favourites_count":1266,"statuses_count":4276,"created_at":"Tue May 06 09:45:44 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268863394276347908\/y8sSlDMW_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268863394276347908\/y8sSlDMW_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2479569530\/1591291027","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 09:02:40 +0000 2020","id":1272454467926065152,"id_str":"1272454467926065152","text":"\ud83d\udce2@Fundpfizer_ES lanza su desaf\u00edo #eDeaSalud2020.\n\nSe buscan soluciones para reducir el tiempo de diagn\u00f3stico en\u2026 https:\/\/t.co\/wTNcLlZmlu","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":700672493581783040,"id_str":"700672493581783040","name":"Unlimiteck | Open Innovation","screen_name":"myunlimiteck","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/unlimiteck.com","description":"Afrontando retos con mentalidad emprendedora junto a las mejores corporaciones del mundo. Enfocados en INNOVACI\u00d3N, CRECIMIENTO, EJECUCI\u00d3N.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1352,"friends_count":817,"listed_count":348,"favourites_count":1706,"statuses_count":2821,"created_at":"Fri Feb 19 13:25:15 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB55D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214856480224137217\/SuQwUVSQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1214856480224137217\/SuQwUVSQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/700672493581783040\/1548329679","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udce2@Fundpfizer_ES lanza su desaf\u00edo #eDeaSalud2020.\n\nSe buscan soluciones para reducir el tiempo de diagn\u00f3stico en #EnfermedadesRaras. Los proyectos se valorar\u00e1n por su #innovaci\u00f3n y originalidad, su viabilidad y la relaci\u00f3n entre desarrollo y resultados.\n\nhttps:\/\/t.co\/k83HygTVUQ https:\/\/t.co\/19FWkdIRr7","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"eDeaSalud2020","indices":[33,47]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[112,130]},{"text":"innovaci\u00f3n","indices":[166,177]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k83HygTVUQ","expanded_url":"https:\/\/www.fundacionpfizer.org\/e-deasalud2020\/","display_url":"fundacionpfizer.org\/e-deasalud2020\/","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Fundpfizer_ES","name":"Fundaci\u00f3n Pfizer ESP","id":2479569530,"id_str":"2479569530","indices":[1,15]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272454328150827009,"id_str":"1272454328150827009","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaiqeD5WoAEr7UC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaiqeD5WoAEr7UC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/19FWkdIRr7","display_url":"pic.twitter.com\/19FWkdIRr7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/myunlimiteck\/status\/1272454467926065152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":277,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":489,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":834,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272454328150827009,"id_str":"1272454328150827009","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaiqeD5WoAEr7UC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaiqeD5WoAEr7UC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/19FWkdIRr7","display_url":"pic.twitter.com\/19FWkdIRr7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/myunlimiteck\/status\/1272454467926065152\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":277,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":489,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":834,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"eDeaSalud2020","indices":[33,47]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wTNcLlZmlu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272454467926065152","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Fundpfizer_ES","name":"Fundaci\u00f3n Pfizer ESP","id":2479569530,"id_str":"2479569530","indices":[1,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"eDeaSalud2020","indices":[51,65]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"myunlimiteck","name":"Unlimiteck | Open Innovation","id":700672493581783040,"id_str":"700672493581783040","indices":[3,16]},{"screen_name":"Fundpfizer_ES","name":"Fundaci\u00f3n Pfizer ESP","id":2479569530,"id_str":"2479569530","indices":[19,33]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592216444879"}
{"created_at":"Mon Jun 15 10:29:47 +0000 2020","id":1272476389665583104,"id_str":"1272476389665583104","text":"RT @GVAsalualicante: \ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMin\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":820685168646225920,"id_str":"820685168646225920","name":"ADELAALONSOGALLEGOS","screen_name":"ADELAALONSOGA","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67,"friends_count":237,"listed_count":0,"favourites_count":3006,"statuses_count":2977,"created_at":"Sun Jan 15 17:32:46 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820689505615282176\/rDVKN5xK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/820689505615282176\/rDVKN5xK_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 10:09:13 +0000 2020","id":1272471216142667779,"id_str":"1272471216142667779","text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI\u2026 https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397818791,"id_str":"397818791","name":"GVADptoSaludAlicante","screen_name":"GVAsalualicante","location":"Alicante","url":"http:\/\/www.san.gva.es","description":"Perfil oficial del Departamento de Salud Alicante-Hospital General","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2952,"friends_count":1458,"listed_count":52,"favourites_count":2366,"statuses_count":3817,"created_at":"Tue Oct 25 06:04:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397818791\/1510932849","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMinoritarias\n\nSupone el reconocimiento a 12 a\u00f1os de trabajo,tiempo en el que se ha atendido a 1.000 pacientes con+de 90 patolog\u00edas diferentes\nhttps:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","expanded_url":"https:\/\/www.diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/06\/14\/millar-pacientes-90-patologias-raras\/2273191.html","display_url":"diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]},{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[111,127]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272471216142667779","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[51,69]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[3,19]},{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[73,89]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[117,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592216987421"}
{"created_at":"Mon Jun 15 10:38:28 +0000 2020","id":1272478574767939584,"id_str":"1272478574767939584","text":"[ BRAIN-TEAM ] Retour #RareDiseaseDay https:\/\/t.co\/urpoTJRTpH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2603170970,"id_str":"2603170970","name":"dystobot","screen_name":"dystobot","location":null,"url":"https:\/\/dystobot.com","description":"\ud83d\udc4b\ud83c\udffb Hello\n\ud83e\udd16 I am dystobot\n\ud83d\udd0e I retweet #dystonia\n\ud83c\udde8\ud83c\uddf5 Je retweet #dystonie\n\u23f2\ufe0f Update ~15 min\n\ud83d\udc8c Made by @dborahmarion1 and @grosoeils\n\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\ud83d\udcbb DM welcome","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":185,"friends_count":2,"listed_count":3,"favourites_count":272,"statuses_count":9177,"created_at":"Fri Jul 04 09:52:23 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E28409","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1238128569848672262\/olRiWBhH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1238128569848672262\/olRiWBhH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2603170970\/1573549749","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[22,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/urpoTJRTpH","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/2B9wAff","display_url":"ift.tt\/2B9wAff","indices":[38,61]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1592217508390"}
{"created_at":"Mon Jun 15 10:55:28 +0000 2020","id":1272482855206207488,"id_str":"1272482855206207488","text":"Hoy arrancan los webinars de la @sehh_es sobre el manejo de #EnfermedadesRaras en tiempos de #COVID19:\n\n\ud83d\udd5017\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb \u201cS\u2026 https:\/\/t.co\/Q6u1BuziwJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","name":"Sanofi Espa\u00f1a","screen_name":"SanofiES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.sanofi.es","description":"\u00a1Hola! Somos una compa\u00f1\u00eda biofarmac\u00e9utica centrada en mejorar la salud de las personas. T\u00e9rminos \u2192 http:\/\/bit.ly\/2BrnjcI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6361,"friends_count":1783,"listed_count":54,"favourites_count":2358,"statuses_count":2207,"created_at":"Mon Nov 13 15:51:45 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"525CA3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196460610583748608\/r0tyTR7m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196460610583748608\/r0tyTR7m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/930100881860767744\/1519202620","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1271085884344074240,"quoted_status_id_str":"1271085884344074240","quoted_status":{"created_at":"Thu Jun 11 14:24:25 +0000 2020","id":1271085884344074240,"id_str":"1271085884344074240","text":"\ud83d\udce3 Ponemos en marcha el \"Programa sobre\nel manejo de los pacientes con enfermedades lisosomales en tiempos de\u2026 https:\/\/t.co\/dsdxEefah6","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3253853525,"id_str":"3253853525","name":"@sehh_es","screen_name":"sehh_es","location":"Madrid","url":null,"description":"Twitter oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola de #Hematolog\u00eda y #Hemoterapia (SEHH) para la promoci\u00f3n y divulgaci\u00f3n de la integridad y el contenido de la especialidad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7374,"friends_count":3197,"listed_count":122,"favourites_count":9471,"statuses_count":11499,"created_at":"Thu May 14 13:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2A9DE8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3253853525\/1572529322","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udce3 Ponemos en marcha el \"Programa sobre\nel manejo de los pacientes con enfermedades lisosomales en tiempos de #COVID19\". \ud83d\udcbb 1er webinar \ud83d\udc47\n\ud83d\udcc5 Lunes, 15 de junio\n\u23f0 17:00 h.\n\ud83d\udd17 Registro en https:\/\/t.co\/vfmEsmWHke\n\ud83e\ude7aPara prof. sanitarios\n@RarasReales @Sociedad_SEMI #AECOM https:\/\/t.co\/XXTMVze4Ul","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[109,117]},{"text":"AECOM","indices":[257,263]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vfmEsmWHke","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/SEHHlisosomales1","display_url":"bit.ly\/SEHHlisosomale\u2026","indices":[182,205]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[229,241]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[242,256]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271085683764068358,"id_str":"1271085683764068358","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNsePXgAYmlj4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNsePXgAYmlj4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXTMVze4Ul","display_url":"pic.twitter.com\/XXTMVze4Ul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1271085884344074240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1754,"h":1223,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":474,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":837,"resize":"fit"}}},{"id":1271085735098159104,"id_str":"1271085735098159104","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNvdeXkAAWm1r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNvdeXkAAWm1r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXTMVze4Ul","display_url":"pic.twitter.com\/XXTMVze4Ul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1271085884344074240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271085683764068358,"id_str":"1271085683764068358","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNsePXgAYmlj4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNsePXgAYmlj4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXTMVze4Ul","display_url":"pic.twitter.com\/XXTMVze4Ul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1271085884344074240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1754,"h":1223,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":474,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":837,"resize":"fit"}}},{"id":1271085735098159104,"id_str":"1271085735098159104","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNvdeXkAAWm1r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNvdeXkAAWm1r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXTMVze4Ul","display_url":"pic.twitter.com\/XXTMVze4Ul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1271085884344074240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dsdxEefah6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271085884344074240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RP0CLxzfGY","expanded":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1271085884344074240","display":"twitter.com\/sehh_es\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy arrancan los webinars de la @sehh_es sobre el manejo de #EnfermedadesRaras en tiempos de #COVID19:\n\n\ud83d\udd5017\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb \u201cSalud digital: aplicabilidad en las enfermedades raras\u201d\n\n\u00a1Programa dirigido a l@s profesionales sanitarios!\n\nM\u00e1s \u2139 e inscripciones \u2b07\ufe0f\n\n#SanofiEsEnfermedadesRaras","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"COVID19","indices":[93,101]},{"text":"SanofiEsEnfermedadesRaras","indices":[249,275]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[32,40]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"COVID19","indices":[93,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q6u1BuziwJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272482855206207488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[32,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592218528926"}
{"created_at":"Mon Jun 15 10:58:44 +0000 2020","id":1272483674555023360,"id_str":"1272483674555023360","text":"RT @SanofiES: Hoy arrancan los webinars de la @sehh_es sobre el manejo de #EnfermedadesRaras en tiempos de #COVID19:\n\n\ud83d\udd5017\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb \u201cSalud digit\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":405770831,"id_str":"405770831","name":"David Javierre","screen_name":"djavierreh","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"National Public Affairs & Advocacy Rare Disease and Rare Blood Disorders #EnfermedadesRaras #SomosPocosNoMenos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":419,"friends_count":185,"listed_count":16,"favourites_count":57,"statuses_count":3547,"created_at":"Sat Nov 05 19:33:59 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"4671B0","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1010247355113918464\/K8M37lLq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1010247355113918464\/K8M37lLq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/405770831\/1529695837","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 10:55:28 +0000 2020","id":1272482855206207488,"id_str":"1272482855206207488","text":"Hoy arrancan los webinars de la @sehh_es sobre el manejo de #EnfermedadesRaras en tiempos de #COVID19:\n\n\ud83d\udd5017\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb \u201cS\u2026 https:\/\/t.co\/Q6u1BuziwJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","name":"Sanofi Espa\u00f1a","screen_name":"SanofiES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.sanofi.es","description":"\u00a1Hola! Somos una compa\u00f1\u00eda biofarmac\u00e9utica centrada en mejorar la salud de las personas. T\u00e9rminos \u2192 http:\/\/bit.ly\/2BrnjcI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6361,"friends_count":1783,"listed_count":54,"favourites_count":2358,"statuses_count":2207,"created_at":"Mon Nov 13 15:51:45 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"525CA3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196460610583748608\/r0tyTR7m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196460610583748608\/r0tyTR7m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/930100881860767744\/1519202620","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1271085884344074240,"quoted_status_id_str":"1271085884344074240","quoted_status":{"created_at":"Thu Jun 11 14:24:25 +0000 2020","id":1271085884344074240,"id_str":"1271085884344074240","text":"\ud83d\udce3 Ponemos en marcha el \"Programa sobre\nel manejo de los pacientes con enfermedades lisosomales en tiempos de\u2026 https:\/\/t.co\/dsdxEefah6","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3253853525,"id_str":"3253853525","name":"@sehh_es","screen_name":"sehh_es","location":"Madrid","url":null,"description":"Twitter oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola de #Hematolog\u00eda y #Hemoterapia (SEHH) para la promoci\u00f3n y divulgaci\u00f3n de la integridad y el contenido de la especialidad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7374,"friends_count":3197,"listed_count":122,"favourites_count":9471,"statuses_count":11499,"created_at":"Thu May 14 13:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2A9DE8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3253853525\/1572529322","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udce3 Ponemos en marcha el \"Programa sobre\nel manejo de los pacientes con enfermedades lisosomales en tiempos de #COVID19\". \ud83d\udcbb 1er webinar \ud83d\udc47\n\ud83d\udcc5 Lunes, 15 de junio\n\u23f0 17:00 h.\n\ud83d\udd17 Registro en https:\/\/t.co\/vfmEsmWHke\n\ud83e\ude7aPara prof. sanitarios\n@RarasReales @Sociedad_SEMI #AECOM https:\/\/t.co\/XXTMVze4Ul","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[109,117]},{"text":"AECOM","indices":[257,263]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vfmEsmWHke","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/SEHHlisosomales1","display_url":"bit.ly\/SEHHlisosomale\u2026","indices":[182,205]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[229,241]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[242,256]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271085683764068358,"id_str":"1271085683764068358","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNsePXgAYmlj4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNsePXgAYmlj4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXTMVze4Ul","display_url":"pic.twitter.com\/XXTMVze4Ul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1271085884344074240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1754,"h":1223,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":474,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":837,"resize":"fit"}}},{"id":1271085735098159104,"id_str":"1271085735098159104","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNvdeXkAAWm1r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNvdeXkAAWm1r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXTMVze4Ul","display_url":"pic.twitter.com\/XXTMVze4Ul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1271085884344074240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271085683764068358,"id_str":"1271085683764068358","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNsePXgAYmlj4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNsePXgAYmlj4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXTMVze4Ul","display_url":"pic.twitter.com\/XXTMVze4Ul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1271085884344074240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1754,"h":1223,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":474,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":837,"resize":"fit"}}},{"id":1271085735098159104,"id_str":"1271085735098159104","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNvdeXkAAWm1r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNvdeXkAAWm1r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXTMVze4Ul","display_url":"pic.twitter.com\/XXTMVze4Ul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1271085884344074240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dsdxEefah6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271085884344074240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RP0CLxzfGY","expanded":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1271085884344074240","display":"twitter.com\/sehh_es\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy arrancan los webinars de la @sehh_es sobre el manejo de #EnfermedadesRaras en tiempos de #COVID19:\n\n\ud83d\udd5017\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb \u201cSalud digital: aplicabilidad en las enfermedades raras\u201d\n\n\u00a1Programa dirigido a l@s profesionales sanitarios!\n\nM\u00e1s \u2139 e inscripciones \u2b07\ufe0f\n\n#SanofiEsEnfermedadesRaras","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"COVID19","indices":[93,101]},{"text":"SanofiEsEnfermedadesRaras","indices":[249,275]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[32,40]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"COVID19","indices":[93,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q6u1BuziwJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272482855206207488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[32,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1271085884344074240,"quoted_status_id_str":"1271085884344074240","quoted_status":{"created_at":"Thu Jun 11 14:24:25 +0000 2020","id":1271085884344074240,"id_str":"1271085884344074240","text":"\ud83d\udce3 Ponemos en marcha el \"Programa sobre\nel manejo de los pacientes con enfermedades lisosomales en tiempos de\u2026 https:\/\/t.co\/dsdxEefah6","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3253853525,"id_str":"3253853525","name":"@sehh_es","screen_name":"sehh_es","location":"Madrid","url":null,"description":"Twitter oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola de #Hematolog\u00eda y #Hemoterapia (SEHH) para la promoci\u00f3n y divulgaci\u00f3n de la integridad y el contenido de la especialidad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7374,"friends_count":3197,"listed_count":122,"favourites_count":9471,"statuses_count":11499,"created_at":"Thu May 14 13:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2A9DE8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3253853525\/1572529322","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udce3 Ponemos en marcha el \"Programa sobre\nel manejo de los pacientes con enfermedades lisosomales en tiempos de #COVID19\". \ud83d\udcbb 1er webinar \ud83d\udc47\n\ud83d\udcc5 Lunes, 15 de junio\n\u23f0 17:00 h.\n\ud83d\udd17 Registro en https:\/\/t.co\/vfmEsmWHke\n\ud83e\ude7aPara prof. sanitarios\n@RarasReales @Sociedad_SEMI #AECOM https:\/\/t.co\/XXTMVze4Ul","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"COVID19","indices":[109,117]},{"text":"AECOM","indices":[257,263]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vfmEsmWHke","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/SEHHlisosomales1","display_url":"bit.ly\/SEHHlisosomale\u2026","indices":[182,205]}],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[229,241]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[242,256]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271085683764068358,"id_str":"1271085683764068358","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNsePXgAYmlj4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNsePXgAYmlj4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXTMVze4Ul","display_url":"pic.twitter.com\/XXTMVze4Ul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1271085884344074240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1754,"h":1223,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":474,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":837,"resize":"fit"}}},{"id":1271085735098159104,"id_str":"1271085735098159104","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNvdeXkAAWm1r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNvdeXkAAWm1r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXTMVze4Ul","display_url":"pic.twitter.com\/XXTMVze4Ul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1271085884344074240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271085683764068358,"id_str":"1271085683764068358","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNsePXgAYmlj4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNsePXgAYmlj4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXTMVze4Ul","display_url":"pic.twitter.com\/XXTMVze4Ul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1271085884344074240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1754,"h":1223,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":474,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":837,"resize":"fit"}}},{"id":1271085735098159104,"id_str":"1271085735098159104","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNvdeXkAAWm1r.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaPNvdeXkAAWm1r.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XXTMVze4Ul","display_url":"pic.twitter.com\/XXTMVze4Ul","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1271085884344074240\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dsdxEefah6","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271085884344074240","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RP0CLxzfGY","expanded":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1271085884344074240","display":"twitter.com\/sehh_es\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[74,92]},{"text":"COVID19","indices":[107,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[3,12]},{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[46,54]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592218724274"}
{"created_at":"Mon Jun 15 11:10:07 +0000 2020","id":1272486538178428930,"id_str":"1272486538178428930","text":"La b\u00fasqueda de un diagn\u00f3stico y tratamiento de #EnfermedadesRaras hace fuertes a las familias y las convierte en ex\u2026 https:\/\/t.co\/HyhrOE8Rk4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8409,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29244,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La b\u00fasqueda de un diagn\u00f3stico y tratamiento de #EnfermedadesRaras hace fuertes a las familias y las convierte en expertas. Pero tambi\u00e9n las empobrece.\n\nCarmen L\u00f3pez, co-fundadora de la Federaci\u00f3n Galega de Enfermidades Raras e Cr\u00f3nicas @FEGEREC\n\nhttps:\/\/t.co\/XnGuuessqG https:\/\/t.co\/aTdiUabPN2","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[47,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XnGuuessqG","expanded_url":"https:\/\/www.lavozdegalicia.es\/noticia\/pontevedra\/pontevedra\/2020\/02\/28\/enfermedades-raras-fuertes-familias-empobrecen\/0003_202002P28C2991.htm","display_url":"lavozdegalicia.es\/noticia\/pontev\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEGEREC","name":"FEGEREC","id":447869665,"id_str":"447869665","indices":[236,244]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272486536936914944,"id_str":"1272486536936914944","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EajHw2-XgAAEQcu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EajHw2-XgAAEQcu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aTdiUabPN2","display_url":"pic.twitter.com\/aTdiUabPN2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1272486538178428930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1278,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272486536936914944,"id_str":"1272486536936914944","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EajHw2-XgAAEQcu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EajHw2-XgAAEQcu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aTdiUabPN2","display_url":"pic.twitter.com\/aTdiUabPN2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1272486538178428930\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1278,"h":720,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":676,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[47,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HyhrOE8Rk4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272486538178428930","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592219407015"}
{"created_at":"Mon Jun 15 11:39:55 +0000 2020","id":1272494040903307266,"id_str":"1272494040903307266","text":"Este viernes @PatriciaSoblec1 da una sesi\u00f3n virtual en la que explicar\u00e1 c\u00f3mo usamos la t\u00e9cnica de #incellwestern pa\u2026 https:\/\/t.co\/Qikzz6xx9E","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":55569332,"id_str":"55569332","name":"Virginia Arechavala","screen_name":"VArechavala","location":"Bilbao","url":"http:\/\/www.arechavala-lab.com","description":"Scientist and mum. Interested in RNA therapy for neuromuscular disorders. De Bilbao de toda la vida and adopted Londoner.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1319,"friends_count":1593,"listed_count":96,"favourites_count":21016,"statuses_count":40875,"created_at":"Fri Jul 10 14:04:38 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233801781328711680\/3NFm-QAR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233801781328711680\/3NFm-QAR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/55569332\/1406539811","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1272492886643355650,"quoted_status_id_str":"1272492886643355650","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 11:35:20 +0000 2020","id":1272492886643355650,"id_str":"1272492886643355650","text":"Sesi\u00f3n virtual\n\"In-cell western assay: application in drug development for Duchenne muscular dystrophy\"\n\nPatricia S\u2026 https:\/\/t.co\/mJClNhoks5","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3069787498,"id_str":"3069787498","name":"IIS Biocruces Bizkaia","screen_name":"biocrucesHRI","location":"Barakaldo","url":"https:\/\/www.biocrucesbizkaia.org","description":"Biocruces Bizkaia \nOsasun Ikerketa Institutoa \/ Instituto de Investigaci\u00f3n Sanitaria","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1389,"friends_count":993,"listed_count":18,"favourites_count":3353,"statuses_count":3996,"created_at":"Wed Mar 04 11:57:04 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EEEEEE","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"282182","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1066830133112254464\/z9Cyy9z3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1066830133112254464\/z9Cyy9z3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3069787498\/1558343564","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Sesi\u00f3n virtual\n\"In-cell western assay: application in drug development for Duchenne muscular dystrophy\"\n\nPatricia Soblechero.- Investigadora Grupo Enf. Neuromusculares\nhttps:\/\/t.co\/AL87esiATI https:\/\/t.co\/eQabuPcMgl","display_text_range":[0,191],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AL87esiATI","expanded_url":"https:\/\/bonsailab.com\/li-cor-virtual-sessions\/","display_url":"bonsailab.com\/li-cor-virtual\u2026","indices":[168,191]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1272492846776532992,"id_str":"1272492846776532992","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EajNgI9XQAAwT5m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EajNgI9XQAAwT5m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eQabuPcMgl","display_url":"pic.twitter.com\/eQabuPcMgl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/biocrucesHRI\/status\/1272492886643355650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":767,"h":311,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":276,"resize":"fit"},"large":{"w":767,"h":311,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272492846776532992,"id_str":"1272492846776532992","indices":[192,215],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EajNgI9XQAAwT5m.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EajNgI9XQAAwT5m.jpg","url":"https:\/\/t.co\/eQabuPcMgl","display_url":"pic.twitter.com\/eQabuPcMgl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/biocrucesHRI\/status\/1272492886643355650\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":767,"h":311,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":276,"resize":"fit"},"large":{"w":767,"h":311,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mJClNhoks5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272492886643355650","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"ca"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Vqjbg7dOsN","expanded":"https:\/\/twitter.com\/biocrucesHRI\/status\/1272492886643355650","display":"twitter.com\/biocrucesHRI\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Este viernes @PatriciaSoblec1 da una sesi\u00f3n virtual en la que explicar\u00e1 c\u00f3mo usamos la t\u00e9cnica de #incellwestern para evaluar tratamientos para las distrofias de #Duchenne y #Becker\n#dystrophin #enfermedadesraras","display_text_range":[0,212],"entities":{"hashtags":[{"text":"incellwestern","indices":[98,112]},{"text":"Duchenne","indices":[162,171]},{"text":"Becker","indices":[174,181]},{"text":"dystrophin","indices":[182,193]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[194,212]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"PatriciaSoblec1","name":"Patricia Soblechero Martin","id":1271401863288627201,"id_str":"1271401863288627201","indices":[13,29]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"incellwestern","indices":[98,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Qikzz6xx9E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272494040903307266","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PatriciaSoblec1","name":"Patricia Soblechero Martin","id":1271401863288627201,"id_str":"1271401863288627201","indices":[13,29]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592221195804"}
{"created_at":"Mon Jun 15 11:40:50 +0000 2020","id":1272494269861937158,"id_str":"1272494269861937158","text":"@lidiagquer @Roser_uf @Cortonetti @SaraGutierrezEn @sbnoguera @VArechavala Gracias @lidiagquer por incluirme en\u2026 https:\/\/t.co\/3Vr0o45Te0","display_text_range":[75,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1271811277577490432,"in_reply_to_status_id_str":"1271811277577490432","in_reply_to_user_id":712381026883002368,"in_reply_to_user_id_str":"712381026883002368","in_reply_to_screen_name":"lidiagquer","user":{"id":869922579401846785,"id_str":"869922579401846785","name":"Almudena Fern\u00e1ndez","screen_name":"afernandezl28","location":"Madrid, Spain","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":121,"friends_count":281,"listed_count":0,"favourites_count":804,"statuses_count":90,"created_at":"Wed May 31 14:24:40 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052273177534042113\/vQfdJAy0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052273177534042113\/vQfdJAy0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/869922579401846785\/1581919907","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@lidiagquer @Roser_uf @Cortonetti @SaraGutierrezEn @sbnoguera @VArechavala Gracias @lidiagquer por incluirme en #contagiociencia. Yo tambi\u00e9n soy genetista y estudio la base gen\u00e9tica de #EnfermedadesRaras, especialmente de #albinismo. Nomino a @SaraBenitoSanz @beatriz_gomezg @MorteBeatriz @CarmenAguado70","display_text_range":[75,304],"entities":{"hashtags":[{"text":"contagiociencia","indices":[112,128]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[185,203]},{"text":"albinismo","indices":[222,232]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[0,11]},{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[12,21]},{"screen_name":"Cortonetti","name":"Marta Corton","id":883363730905608193,"id_str":"883363730905608193","indices":[22,33]},{"screen_name":"SaraGutierrezEn","name":"Sara Gutierrez Enriq","id":991339465,"id_str":"991339465","indices":[34,50]},{"screen_name":"sbnoguera","name":"Sara","id":889801562,"id_str":"889801562","indices":[51,61]},{"screen_name":"VArechavala","name":"Virginia Arechavala","id":55569332,"id_str":"55569332","indices":[62,74]},{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[83,94]},{"screen_name":"SaraBenitoSanz","name":"Sara Benito","id":2398982053,"id_str":"2398982053","indices":[243,258]},{"screen_name":"beatriz_gomezg","name":"BeatrizGomezGonzalez","id":833782938567327745,"id_str":"833782938567327745","indices":[259,274]},{"screen_name":"MorteBeatriz","name":"Beatriz Morte","id":993963400651771904,"id_str":"993963400651771904","indices":[275,288]},{"screen_name":"CarmenAguado70","name":"Carmen Aguado Mu\u00f1oz","id":3077158909,"id_str":"3077158909","indices":[289,304]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Vr0o45Te0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272494269861937158","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[0,11]},{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[12,21]},{"screen_name":"Cortonetti","name":"Marta Corton","id":883363730905608193,"id_str":"883363730905608193","indices":[22,33]},{"screen_name":"SaraGutierrezEn","name":"Sara Gutierrez Enriq","id":991339465,"id_str":"991339465","indices":[34,50]},{"screen_name":"sbnoguera","name":"Sara","id":889801562,"id_str":"889801562","indices":[51,61]},{"screen_name":"VArechavala","name":"Virginia Arechavala","id":55569332,"id_str":"55569332","indices":[62,74]},{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[83,94]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592221250392"}
{"created_at":"Mon Jun 15 11:41:17 +0000 2020","id":1272494383275880449,"id_str":"1272494383275880449","text":"RT @afernandezl28: @lidiagquer @Roser_uf @Cortonetti @SaraGutierrezEn @sbnoguera @VArechavala Gracias @lidiagquer por incluirme en #contagi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":869922579401846785,"id_str":"869922579401846785","name":"Almudena Fern\u00e1ndez","screen_name":"afernandezl28","location":"Madrid, Spain","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":121,"friends_count":281,"listed_count":0,"favourites_count":804,"statuses_count":91,"created_at":"Wed May 31 14:24:40 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052273177534042113\/vQfdJAy0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052273177534042113\/vQfdJAy0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/869922579401846785\/1581919907","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 11:40:50 +0000 2020","id":1272494269861937158,"id_str":"1272494269861937158","text":"@lidiagquer @Roser_uf @Cortonetti @SaraGutierrezEn @sbnoguera @VArechavala Gracias @lidiagquer por incluirme en\u2026 https:\/\/t.co\/3Vr0o45Te0","display_text_range":[75,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1271811277577490432,"in_reply_to_status_id_str":"1271811277577490432","in_reply_to_user_id":712381026883002368,"in_reply_to_user_id_str":"712381026883002368","in_reply_to_screen_name":"lidiagquer","user":{"id":869922579401846785,"id_str":"869922579401846785","name":"Almudena Fern\u00e1ndez","screen_name":"afernandezl28","location":"Madrid, Spain","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":121,"friends_count":281,"listed_count":0,"favourites_count":804,"statuses_count":90,"created_at":"Wed May 31 14:24:40 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052273177534042113\/vQfdJAy0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052273177534042113\/vQfdJAy0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/869922579401846785\/1581919907","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@lidiagquer @Roser_uf @Cortonetti @SaraGutierrezEn @sbnoguera @VArechavala Gracias @lidiagquer por incluirme en #contagiociencia. Yo tambi\u00e9n soy genetista y estudio la base gen\u00e9tica de #EnfermedadesRaras, especialmente de #albinismo. Nomino a @SaraBenitoSanz @beatriz_gomezg @MorteBeatriz @CarmenAguado70","display_text_range":[75,304],"entities":{"hashtags":[{"text":"contagiociencia","indices":[112,128]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[185,203]},{"text":"albinismo","indices":[222,232]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[0,11]},{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[12,21]},{"screen_name":"Cortonetti","name":"Marta Corton","id":883363730905608193,"id_str":"883363730905608193","indices":[22,33]},{"screen_name":"SaraGutierrezEn","name":"Sara Gutierrez Enriq","id":991339465,"id_str":"991339465","indices":[34,50]},{"screen_name":"sbnoguera","name":"Sara","id":889801562,"id_str":"889801562","indices":[51,61]},{"screen_name":"VArechavala","name":"Virginia Arechavala","id":55569332,"id_str":"55569332","indices":[62,74]},{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[83,94]},{"screen_name":"SaraBenitoSanz","name":"Sara Benito","id":2398982053,"id_str":"2398982053","indices":[243,258]},{"screen_name":"beatriz_gomezg","name":"BeatrizGomezGonzalez","id":833782938567327745,"id_str":"833782938567327745","indices":[259,274]},{"screen_name":"MorteBeatriz","name":"Beatriz Morte","id":993963400651771904,"id_str":"993963400651771904","indices":[275,288]},{"screen_name":"CarmenAguado70","name":"Carmen Aguado Mu\u00f1oz","id":3077158909,"id_str":"3077158909","indices":[289,304]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3Vr0o45Te0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272494269861937158","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[113,136]}],"user_mentions":[{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[0,11]},{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[12,21]},{"screen_name":"Cortonetti","name":"Marta Corton","id":883363730905608193,"id_str":"883363730905608193","indices":[22,33]},{"screen_name":"SaraGutierrezEn","name":"Sara Gutierrez Enriq","id":991339465,"id_str":"991339465","indices":[34,50]},{"screen_name":"sbnoguera","name":"Sara","id":889801562,"id_str":"889801562","indices":[51,61]},{"screen_name":"VArechavala","name":"Virginia Arechavala","id":55569332,"id_str":"55569332","indices":[62,74]},{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[83,94]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"afernandezl28","name":"Almudena Fern\u00e1ndez","id":869922579401846785,"id_str":"869922579401846785","indices":[3,17]},{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[19,30]},{"screen_name":"Roser_uf","name":"Roser","id":1563975666,"id_str":"1563975666","indices":[31,40]},{"screen_name":"Cortonetti","name":"Marta Corton","id":883363730905608193,"id_str":"883363730905608193","indices":[41,52]},{"screen_name":"SaraGutierrezEn","name":"Sara Gutierrez Enriq","id":991339465,"id_str":"991339465","indices":[53,69]},{"screen_name":"sbnoguera","name":"Sara","id":889801562,"id_str":"889801562","indices":[70,80]},{"screen_name":"VArechavala","name":"Virginia Arechavala","id":55569332,"id_str":"55569332","indices":[81,93]},{"screen_name":"lidiagquer","name":"Li Dia","id":712381026883002368,"id_str":"712381026883002368","indices":[102,113]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592221277432"}
{"created_at":"Mon Jun 15 12:10:05 +0000 2020","id":1272501632958414851,"id_str":"1272501632958414851","text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/X75aZt5I7z","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8409,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29245,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9rico. @CIBERER y @incliva_iis investigan biomarcador para su diagn\u00f3stico precoz y medicina de precisi\u00f3n en #EnfermedadesRaras neurol\u00f3gica.\nhttps:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","expanded_url":"https:\/\/www.infosalus.com\/salud-investigacion\/noticia-avanzan-diagnostico-temprano-ataxia-friedreich-20200602110008.html","display_url":"infosalus.com\/salud-investig\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[121,129]},{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[132,144]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X75aZt5I7z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272501632958414851","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592223005891"}
{"created_at":"Mon Jun 15 12:10:45 +0000 2020","id":1272501800529248258,"id_str":"1272501800529248258","text":"Grandes @eavacyl y Asociaci\u00f3n de Arteritis de Takayasu en Espa\u00f1a, 2 asociaciones q trabajan para hacer visible lo i\u2026 https:\/\/t.co\/PVlqHUuWfW","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1241166312174432258,"id_str":"1241166312174432258","name":"esterzuski","screen_name":"esterzuski","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/Esterzuski.contactin.bio\/","description":"\ud83d\udcf7\/ Sin l\u00edmites en el mundo \ud83c\udf0d\/\ud83d\udc3a Tataranieta de Maximus Decimus Meridius \ud83c\udf8b\ud83d\ude0e\ud83d\udcaa\u2651\u2650\ud83c\udd93 Buscando la sonrisa y la creatividad cada d\u00eda  \ud83d\ude09","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8,"friends_count":23,"listed_count":0,"favourites_count":290,"statuses_count":113,"created_at":"Sat Mar 21 00:55:01 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257378717854302209\/QGCN3KbL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257378717854302209\/QGCN3KbL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1241166312174432258\/1588617423","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Grandes @eavacyl y Asociaci\u00f3n de Arteritis de Takayasu en Espa\u00f1a, 2 asociaciones q trabajan para hacer visible lo invisible \u00bfles apoyamos?\u00a1Seguidles en sus redes y canal!Info en el link de mi bio\n#enfermedadesautoinmunes\n#enfermedadesraras\n#apoyoinvestigaci\u00f3n https:\/\/t.co\/rH6hfk3qNC","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesautoinmunes","indices":[196,220]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[221,239]},{"text":"apoyoinvestigaci\u00f3n","indices":[240,259]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"eavacyl","name":"EAVACYL","id":4923112696,"id_str":"4923112696","indices":[8,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272501682472091648,"id_str":"1272501682472091648","indices":[260,283],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1272501682472091648\/pu\/img\/0La8ieIGnMt_hZhN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1272501682472091648\/pu\/img\/0La8ieIGnMt_hZhN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rH6hfk3qNC","display_url":"pic.twitter.com\/rH6hfk3qNC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/esterzuski\/status\/1272501800529248258\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":139877,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1272501682472091648\/pu\/vid\/640x360\/K_wy3OYn6n7vlm2d.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1272501682472091648\/pu\/vid\/1280x720\/FcjdzNTgWjV1OgMx.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1272501682472091648\/pu\/pl\/PoTGQz-ce-QMOGhA.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1272501682472091648\/pu\/vid\/480x270\/9w15pL47SW-gVSGn.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272501682472091648,"id_str":"1272501682472091648","indices":[260,283],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1272501682472091648\/pu\/img\/0La8ieIGnMt_hZhN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1272501682472091648\/pu\/img\/0La8ieIGnMt_hZhN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rH6hfk3qNC","display_url":"pic.twitter.com\/rH6hfk3qNC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/esterzuski\/status\/1272501800529248258\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":139877,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1272501682472091648\/pu\/vid\/640x360\/K_wy3OYn6n7vlm2d.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1272501682472091648\/pu\/vid\/1280x720\/FcjdzNTgWjV1OgMx.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1272501682472091648\/pu\/pl\/PoTGQz-ce-QMOGhA.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1272501682472091648\/pu\/vid\/480x270\/9w15pL47SW-gVSGn.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PVlqHUuWfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272501800529248258","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"eavacyl","name":"EAVACYL","id":4923112696,"id_str":"4923112696","indices":[8,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592223045843"}
{"created_at":"Mon Jun 15 12:22:19 +0000 2020","id":1272504709388161031,"id_str":"1272504709388161031","text":"RT @RarasReales: En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico. @FEDER_ONG @Sal\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":259193638,"id_str":"259193638","name":"Secci\u00f3n de Medicina ULL","screen_name":"medicina_ull","location":"La Laguna, Tenerife, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.ull.es\/grados\/medicina\/","description":"Perfil oficial de la Secci\u00f3n de Medicina de la Universidad de La Laguna","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":984,"friends_count":202,"listed_count":20,"favourites_count":7,"statuses_count":5090,"created_at":"Tue Mar 01 10:12:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBF9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"5C068C","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DFF1FA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003597333844643841\/WXcVOmoU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003597333844643841\/WXcVOmoU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/259193638\/1567409899","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 07:15:04 +0000 2020","id":1271702613126533121,"id_str":"1271702613126533121","text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico.\u2026 https:\/\/t.co\/0A1FPivItK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8410,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29245,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico. @FEDER_ONG @SaludISCIII @CentroCREER unen fuerzas para investigar el porqu\u00e9 de este retraso y sus consecuencias\n\nhttps:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13969-pacientes,-profesionales-e-investigadores-se-unen-en-un-proyecto-pionero-para-analizar-el-retraso-diagn%C3%B3stico-en-enfermedades-raras","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[107,117]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[118,130]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[131,143]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271702611708739585,"id_str":"1271702611708739585","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_url":"pic.twitter.com\/AAiFqJ9umL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271702611708739585,"id_str":"1271702611708739585","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_url":"pic.twitter.com\/AAiFqJ9umL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":11,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0A1FPivItK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271702613126533121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[55,73]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[124,134]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592223739369"}
{"created_at":"Mon Jun 15 12:23:31 +0000 2020","id":1272505010853642242,"id_str":"1272505010853642242","text":"RT @RarasReales: Las #EnfermedadesRaras no lo son tanto. Se les llama raras porque cada una afecta a pocas personas, pero en conjunto es mu\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":259193638,"id_str":"259193638","name":"Secci\u00f3n de Medicina ULL","screen_name":"medicina_ull","location":"La Laguna, Tenerife, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.ull.es\/grados\/medicina\/","description":"Perfil oficial de la Secci\u00f3n de Medicina de la Universidad de La Laguna","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":984,"friends_count":202,"listed_count":20,"favourites_count":7,"statuses_count":5109,"created_at":"Tue Mar 01 10:12:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBF9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"5C068C","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DFF1FA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003597333844643841\/WXcVOmoU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003597333844643841\/WXcVOmoU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/259193638\/1567409899","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 17:30:22 +0000 2020","id":1271857458902978561,"id_str":"1271857458902978561","text":"Las #EnfermedadesRaras no lo son tanto. Se les llama raras porque cada una afecta a pocas personas, pero en conjunt\u2026 https:\/\/t.co\/Brdfn0OFft","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8410,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29245,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las #EnfermedadesRaras no lo son tanto. Se les llama raras porque cada una afecta a pocas personas, pero en conjunto es much\u00edsima la gente  que las padece. \u00bfSab\u00edas que afectan al 7% de la poblaci\u00f3n mundial? https:\/\/t.co\/y7VpNYe9pD","display_text_range":[0,206],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[4,22]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1271857457636225025,"id_str":"1271857457636225025","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaaLnn9WsAEu7Oi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaaLnn9WsAEu7Oi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y7VpNYe9pD","display_url":"pic.twitter.com\/y7VpNYe9pD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271857458902978561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271857457636225025,"id_str":"1271857457636225025","indices":[207,230],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaaLnn9WsAEu7Oi.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaaLnn9WsAEu7Oi.jpg","url":"https:\/\/t.co\/y7VpNYe9pD","display_url":"pic.twitter.com\/y7VpNYe9pD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271857458902978561\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":480,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[4,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Brdfn0OFft","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271857458902978561","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[21,39]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592223811244"}
{"created_at":"Mon Jun 15 12:58:31 +0000 2020","id":1272513821454807041,"id_str":"1272513821454807041","text":"RT @FEDAES: \u00bfNos conoces? Somos La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a #FEDAES  y estos son nuestros objetivos \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/LXF8lDMW23\n#ataxi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":899096609216245761,"id_str":"899096609216245761","name":"AtaxiasARG","screen_name":"AtaxiasARG","location":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","url":"https:\/\/www.facebook.com\/pg\/ataxiasargentina\/posts\/?ref=page_internal","description":"\ud83c\udde6\ud83c\uddf7Ataxias Argentina\n#Ataxia #MovementDisorders #AtaxiaAwareness #Brain #Cerebro #Neurology #Neurologia #raredisease #livingwithataxia #Research  \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udd2c\ud83d\udc68\u200d\u2695\ufe0f\ud83d\udc69","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":454,"friends_count":371,"listed_count":5,"favourites_count":3003,"statuses_count":2277,"created_at":"Sun Aug 20 02:31:50 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899286366227492866\/TY5dqYJr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/899286366227492866\/TY5dqYJr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/899096609216245761\/1506009995","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 09:30:00 +0000 2020","id":1272461343803740160,"id_str":"1272461343803740160","text":"\u00bfNos conoces? Somos La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a #FEDAES  y estos son nuestros objetivos \ud83d\udc49\u2026 https:\/\/t.co\/5AFrm0zFqy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1003,"friends_count":911,"listed_count":39,"favourites_count":1983,"statuses_count":4396,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1588098320","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfNos conoces? Somos La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a #FEDAES  y estos son nuestros objetivos \ud83d\udc49 https:\/\/t.co\/LXF8lDMW23\n#ataxia #apoyopsicol\u00f3gico #grupodeapoyo #enfermedadesraras  #investigaci\u00f3n #terapiag\u00e9nica #apoyoalainvestigaci\u00f3n https:\/\/t.co\/VoUlo1qTCf","display_text_range":[0,233],"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDAES","indices":[55,62]},{"text":"ataxia","indices":[121,128]},{"text":"apoyopsicol\u00f3gico","indices":[129,146]},{"text":"grupodeapoyo","indices":[147,160]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[161,179]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[181,195]},{"text":"terapiag\u00e9nica","indices":[196,210]},{"text":"apoyoalainvestigaci\u00f3n","indices":[211,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LXF8lDMW23","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2XRY2a2","display_url":"bit.ly\/2XRY2a2","indices":[97,120]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1271376153853546496,"id_str":"1271376153853546496","indices":[234,257],"description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a (FEDAES), es una Entidad sin \u00e1nimo de lucro que, englobando a diversas Asociaciones Regionales de Ataxia y formando parte de otras federaciones nacionales y europeas, tiene por finalidad principal promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica en el campo de las ataxias, estas enfermedades minoritarias y poco estudiadas hasta la fecha.","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaTV4DpX0AA53ah.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaTV4DpX0AA53ah.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VoUlo1qTCf","display_url":"pic.twitter.com\/VoUlo1qTCf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDAES\/status\/1272461343803740160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271376153853546496,"id_str":"1271376153853546496","indices":[234,257],"description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a (FEDAES), es una Entidad sin \u00e1nimo de lucro que, englobando a diversas Asociaciones Regionales de Ataxia y formando parte de otras federaciones nacionales y europeas, tiene por finalidad principal promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica en el campo de las ataxias, estas enfermedades minoritarias y poco estudiadas hasta la fecha.","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaTV4DpX0AA53ah.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaTV4DpX0AA53ah.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VoUlo1qTCf","display_url":"pic.twitter.com\/VoUlo1qTCf","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDAES\/status\/1272461343803740160\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDAES","indices":[55,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5AFrm0zFqy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272461343803740160","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[98,121]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDAES","indices":[67,74]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LXF8lDMW23","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2XRY2a2","display_url":"bit.ly\/2XRY2a2","indices":[109,132]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDAES","name":"FEDAES","id":1464563383,"id_str":"1464563383","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592225911855"}
{"created_at":"Mon Jun 15 13:01:39 +0000 2020","id":1272514609631592454,"id_str":"1272514609631592454","text":"#MedInternaHUVR Enhorabuena por una merecida acreditaci\u00f3n del @GTEMinoritarias @UCAMIraras @Sociedad_SEMI y a Rosar\u2026 https:\/\/t.co\/7OVXYxw2tP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":354823778,"id_str":"354823778","name":"Salva Garc\u00eda Morillo","screen_name":"UCAMIraras","location":"SEVILLA","url":null,"description":"Internista en Sevilla, de Triana y trabajando en HU V\u00edrgen del Roc\u00edo. Coordinador y aficionado a las auto inmunes , raras-minoritarias","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":605,"friends_count":311,"listed_count":29,"favourites_count":2895,"statuses_count":6961,"created_at":"Sun Aug 14 10:50:07 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928745549507039232\/DIoZmwEY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928745549507039232\/DIoZmwEY_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"8c86b8b4cb716103","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/8c86b8b4cb716103.json","place_type":"city","name":"Sevilla","full_name":"Sevilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.028430,37.313613],[-6.028430,37.452783],[-5.818660,37.452783],[-5.818660,37.313613]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1272471216142667779,"quoted_status_id_str":"1272471216142667779","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 10:09:13 +0000 2020","id":1272471216142667779,"id_str":"1272471216142667779","text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI\u2026 https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397818791,"id_str":"397818791","name":"GVADptoSaludAlicante","screen_name":"GVAsalualicante","location":"Alicante","url":"http:\/\/www.san.gva.es","description":"Perfil oficial del Departamento de Salud Alicante-Hospital General","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2951,"friends_count":1458,"listed_count":52,"favourites_count":2366,"statuses_count":3817,"created_at":"Tue Oct 25 06:04:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397818791\/1510932849","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMinoritarias\n\nSupone el reconocimiento a 12 a\u00f1os de trabajo,tiempo en el que se ha atendido a 1.000 pacientes con+de 90 patolog\u00edas diferentes\nhttps:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","expanded_url":"https:\/\/www.diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/06\/14\/millar-pacientes-90-patologias-raras\/2273191.html","display_url":"diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]},{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[111,127]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272471216142667779","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/sdFiG3FpJw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/GVAsalualicante\/status\/1272471216142667779","display":"twitter.com\/GVAsalualicant\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"#MedInternaHUVR Enhorabuena por una merecida acreditaci\u00f3n del @GTEMinoritarias @UCAMIraras @Sociedad_SEMI y a Rosario Sanchez.","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"MedInternaHUVR","indices":[0,15]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[62,78]},{"screen_name":"UCAMIraras","name":"Salva Garc\u00eda Morillo","id":354823778,"id_str":"354823778","indices":[79,90]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[91,105]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MedInternaHUVR","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7OVXYxw2tP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272514609631592454","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[62,78]},{"screen_name":"UCAMIraras","name":"Salva Garc\u00eda Morillo","id":354823778,"id_str":"354823778","indices":[79,90]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[91,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592226099771"}
{"created_at":"Mon Jun 15 13:03:17 +0000 2020","id":1272515019545219072,"id_str":"1272515019545219072","text":"Salud digital!","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":879663255685345280,"id_str":"879663255685345280","name":"Jorge Lumbreras","screen_name":"jlumbreras13","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Enamorado de mi profesi\u00f3n y con ganas de seguir form\u00e1ndome en las diferentes patolog\u00edas!!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":60,"friends_count":118,"listed_count":1,"favourites_count":1684,"statuses_count":732,"created_at":"Tue Jun 27 11:30:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242421250917629960\/-GlAvgWK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1242421250917629960\/-GlAvgWK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/879663255685345280\/1585299631","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1272482855206207488,"quoted_status_id_str":"1272482855206207488","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 10:55:28 +0000 2020","id":1272482855206207488,"id_str":"1272482855206207488","text":"Hoy arrancan los webinars de la @sehh_es sobre el manejo de #EnfermedadesRaras en tiempos de #COVID19:\n\n\ud83d\udd5017\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb \u201cS\u2026 https:\/\/t.co\/Q6u1BuziwJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","name":"Sanofi Espa\u00f1a","screen_name":"SanofiES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.sanofi.es","description":"\u00a1Hola! Somos una compa\u00f1\u00eda biofarmac\u00e9utica centrada en mejorar la salud de las personas. T\u00e9rminos \u2192 http:\/\/bit.ly\/2BrnjcI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6361,"friends_count":1783,"listed_count":54,"favourites_count":2359,"statuses_count":2208,"created_at":"Mon Nov 13 15:51:45 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"525CA3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196460610583748608\/r0tyTR7m_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1196460610583748608\/r0tyTR7m_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/930100881860767744\/1519202620","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1271085884344074240,"quoted_status_id_str":"1271085884344074240","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy arrancan los webinars de la @sehh_es sobre el manejo de #EnfermedadesRaras en tiempos de #COVID19:\n\n\ud83d\udd5017\n\n\ud83e\uddd1\u200d\ud83d\udcbb \u201cSalud digital: aplicabilidad en las enfermedades raras\u201d\n\n\u00a1Programa dirigido a l@s profesionales sanitarios!\n\nM\u00e1s \u2139 e inscripciones \u2b07\ufe0f\n\n#SanofiEsEnfermedadesRaras","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"COVID19","indices":[93,101]},{"text":"SanofiEsEnfermedadesRaras","indices":[249,275]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[32,40]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]},{"text":"COVID19","indices":[93,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q6u1BuziwJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272482855206207488","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[32,40]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/RasIlJTmwZ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/sanofies\/status\/1272482855206207488","display":"twitter.com\/sanofies\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592226197502"}
{"created_at":"Mon Jun 15 13:05:46 +0000 2020","id":1272515642822930434,"id_str":"1272515642822930434","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8410,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29246,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272515642822930434","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592226346103"}
{"created_at":"Mon Jun 15 13:10:01 +0000 2020","id":1272516712810844161,"id_str":"1272516712810844161","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1861875926,"id_str":"1861875926","name":"Noemi","screen_name":"noemisel96","location":"Val\u00e8ncia","url":"http:\/\/elabismodetusojosnegros.blogspot.com.es\/","description":"Soci\u00f3loga. M\u00e1ster en Bienestar Social: familias y menores. Estudiando Trabajo Social.Investigando desde el \u00e1mbito social sobre las #EnfermedadesRaras  M\u00eda. \ud83c\udf08","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1442,"friends_count":454,"listed_count":22,"favourites_count":89780,"statuses_count":26648,"created_at":"Fri Sep 13 22:09:21 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258656590862979072\/5FbiPn4__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258656590862979072\/5FbiPn4__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1861875926\/1568568656","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 13:05:46 +0000 2020","id":1272515642822930434,"id_str":"1272515642822930434","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8410,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29246,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272515642822930434","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592226601208"}
{"created_at":"Mon Jun 15 13:45:31 +0000 2020","id":1272525647831801857,"id_str":"1272525647831801857","text":"RT @RarasReales: #AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9rico. @\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10556,"friends_count":211,"listed_count":233,"favourites_count":1371,"statuses_count":6567,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1590506877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 12:10:05 +0000 2020","id":1272501632958414851,"id_str":"1272501632958414851","text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/X75aZt5I7z","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8410,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29246,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9rico. @CIBERER y @incliva_iis investigan biomarcador para su diagn\u00f3stico precoz y medicina de precisi\u00f3n en #EnfermedadesRaras neurol\u00f3gica.\nhttps:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","expanded_url":"https:\/\/www.infosalus.com\/salud-investigacion\/noticia-avanzan-diagnostico-temprano-ataxia-friedreich-20200602110008.html","display_url":"infosalus.com\/salud-investig\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[121,129]},{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[132,144]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X75aZt5I7z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272501632958414851","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[17,36]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592228731483"}
{"created_at":"Mon Jun 15 13:47:58 +0000 2020","id":1272526265921277952,"id_str":"1272526265921277952","text":"RT @RarasReales: #AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9rico. @\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2856949827,"id_str":"2856949827","name":"Antonio Palomar","screen_name":"GarcPalomar","location":"Bilbao, Euskal Herria","url":"https:\/\/twitter.com\/GarcPalomar","description":"M\u00e9dico y divulgador. #Nutrici\u00f3n y h\u00e1bitos saludables. Presentando 'La dieta del cerebro' alimentaci\u00f3n y estilo de vida para prevenir #ictus y #demencias","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2796,"friends_count":5001,"listed_count":117,"favourites_count":44203,"statuses_count":39616,"created_at":"Sun Nov 02 15:27:26 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537665576747802625\/nylilyXU_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/537665576747802625\/nylilyXU_normal.jpeg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 12:10:05 +0000 2020","id":1272501632958414851,"id_str":"1272501632958414851","text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/X75aZt5I7z","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8410,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29246,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9rico. @CIBERER y @incliva_iis investigan biomarcador para su diagn\u00f3stico precoz y medicina de precisi\u00f3n en #EnfermedadesRaras neurol\u00f3gica.\nhttps:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","expanded_url":"https:\/\/www.infosalus.com\/salud-investigacion\/noticia-avanzan-diagnostico-temprano-ataxia-friedreich-20200602110008.html","display_url":"infosalus.com\/salud-investig\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[121,129]},{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[132,144]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X75aZt5I7z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272501632958414851","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[17,36]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592228878847"}
{"created_at":"Mon Jun 15 13:48:35 +0000 2020","id":1272526420363935744,"id_str":"1272526420363935744","text":"RT @RarasReales: #AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9rico. @\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":416515036,"id_str":"416515036","name":"Rafael V\u00e1zquez Manrique","screen_name":"monkeyplatillos","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.iislafe.es\/es\/investigacion\/the-wormlab\/","description":"Research in Huntington's disease.\nWorm breeder. \nANIH suporter.\nThe opinions expressed here are exclusively mine.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":271,"friends_count":534,"listed_count":5,"favourites_count":10250,"statuses_count":10486,"created_at":"Sat Nov 19 20:05:15 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097397421796151296\/MTpy62h6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097397421796151296\/MTpy62h6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/416515036\/1584881896","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 12:10:05 +0000 2020","id":1272501632958414851,"id_str":"1272501632958414851","text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/X75aZt5I7z","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8410,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29246,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9rico. @CIBERER y @incliva_iis investigan biomarcador para su diagn\u00f3stico precoz y medicina de precisi\u00f3n en #EnfermedadesRaras neurol\u00f3gica.\nhttps:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","expanded_url":"https:\/\/www.infosalus.com\/salud-investigacion\/noticia-avanzan-diagnostico-temprano-ataxia-friedreich-20200602110008.html","display_url":"infosalus.com\/salud-investig\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[121,129]},{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[132,144]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X75aZt5I7z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272501632958414851","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[17,36]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592228915669"}
{"created_at":"Mon Jun 15 13:51:22 +0000 2020","id":1272527118937751556,"id_str":"1272527118937751556","text":"RT @Metabolicos_es: Trastornos alimenticios en ni\u00f1os con #enfermedadesmetab\u00f3licashereditarias #enfermedadesraras #acidemiasorganicas \na car\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":940715295370563585,"id_str":"940715295370563585","name":"Familias GA","screen_name":"GA1Familia","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.familiasga.com","description":"Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro de familiares, amigos y pacientes con Aciduria glut\u00e1rica tipo I y 2","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":195,"friends_count":458,"listed_count":4,"favourites_count":4425,"statuses_count":2524,"created_at":"Tue Dec 12 22:49:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237391669793701889\/PGNHuklg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237391669793701889\/PGNHuklg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/940715295370563585\/1583852137","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 06:00:52 +0000 2020","id":1272408714113318912,"id_str":"1272408714113318912","text":"Trastornos alimenticios en ni\u00f1os con #enfermedadesmetab\u00f3licashereditarias #enfermedadesraras #acidemiasorganicas \na\u2026 https:\/\/t.co\/Wia3mvVIXy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":886402171,"id_str":"886402171","name":"Metabolicos.es","screen_name":"Metabolicos_es","location":"Costa del Sol, 11, Madrid","url":"http:\/\/www.metabolicos.es","description":"Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enfermedades Metab\u00f3licas Hereditarias. Pensando en Metab\u00f3lico desde hace m\u00e1s de 25 a\u00f1os. #comermesaleporunpico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":734,"friends_count":404,"listed_count":14,"favourites_count":773,"statuses_count":1375,"created_at":"Wed Oct 17 08:37:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/732149062758240256\/eHemMRKr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/886402171\/1591769135","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Trastornos alimenticios en ni\u00f1os con #enfermedadesmetab\u00f3licashereditarias #enfermedadesraras #acidemiasorganicas \na cargo de dra. Pedr\u00f3n. \n#ffpaciente #pa #mma #iva #msud\nhttps:\/\/t.co\/qor3FyuMGn","display_text_range":[0,194],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesmetab\u00f3licashereditarias","indices":[37,73]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[74,92]},{"text":"acidemiasorganicas","indices":[93,112]},{"text":"ffpaciente","indices":[139,150]},{"text":"pa","indices":[151,154]},{"text":"mma","indices":[155,159]},{"text":"iva","indices":[160,164]},{"text":"msud","indices":[165,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qor3FyuMGn","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=KiuEbwu-GWg","display_url":"youtube.com\/watch?v=KiuEbw\u2026","indices":[171,194]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesmetab\u00f3licashereditarias","indices":[37,73]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[74,92]},{"text":"acidemiasorganicas","indices":[93,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wia3mvVIXy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272408714113318912","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesmetab\u00f3licashereditarias","indices":[57,93]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[94,112]},{"text":"acidemiasorganicas","indices":[113,132]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Metabolicos_es","name":"Metabolicos.es","id":886402171,"id_str":"886402171","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592229082222"}
{"created_at":"Mon Jun 15 14:06:17 +0000 2020","id":1272530872428892162,"id_str":"1272530872428892162","text":"RT @UCAMIraras: #MedInternaHUVR Enhorabuena por una merecida acreditaci\u00f3n del @GTEMinoritarias @UCAMIraras @Sociedad_SEMI y a Rosario Sanch\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397818791,"id_str":"397818791","name":"GVADptoSaludAlicante","screen_name":"GVAsalualicante","location":"Alicante","url":"http:\/\/www.san.gva.es","description":"Perfil oficial del Departamento de Salud Alicante-Hospital General","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2951,"friends_count":1458,"listed_count":52,"favourites_count":2367,"statuses_count":3818,"created_at":"Tue Oct 25 06:04:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397818791\/1510932849","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 13:01:39 +0000 2020","id":1272514609631592454,"id_str":"1272514609631592454","text":"#MedInternaHUVR Enhorabuena por una merecida acreditaci\u00f3n del @GTEMinoritarias @UCAMIraras @Sociedad_SEMI y a Rosar\u2026 https:\/\/t.co\/7OVXYxw2tP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":354823778,"id_str":"354823778","name":"Salva Garc\u00eda Morillo","screen_name":"UCAMIraras","location":"SEVILLA","url":null,"description":"Internista en Sevilla, de Triana y trabajando en HU V\u00edrgen del Roc\u00edo. Coordinador y aficionado a las auto inmunes , raras-minoritarias","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":605,"friends_count":311,"listed_count":29,"favourites_count":2896,"statuses_count":6962,"created_at":"Sun Aug 14 10:50:07 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928745549507039232\/DIoZmwEY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928745549507039232\/DIoZmwEY_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"8c86b8b4cb716103","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/8c86b8b4cb716103.json","place_type":"city","name":"Sevilla","full_name":"Sevilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.028430,37.313613],[-6.028430,37.452783],[-5.818660,37.452783],[-5.818660,37.313613]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1272471216142667779,"quoted_status_id_str":"1272471216142667779","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 10:09:13 +0000 2020","id":1272471216142667779,"id_str":"1272471216142667779","text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI\u2026 https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397818791,"id_str":"397818791","name":"GVADptoSaludAlicante","screen_name":"GVAsalualicante","location":"Alicante","url":"http:\/\/www.san.gva.es","description":"Perfil oficial del Departamento de Salud Alicante-Hospital General","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2951,"friends_count":1458,"listed_count":52,"favourites_count":2367,"statuses_count":3817,"created_at":"Tue Oct 25 06:04:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397818791\/1510932849","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMinoritarias\n\nSupone el reconocimiento a 12 a\u00f1os de trabajo,tiempo en el que se ha atendido a 1.000 pacientes con+de 90 patolog\u00edas diferentes\nhttps:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","expanded_url":"https:\/\/www.diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/06\/14\/millar-pacientes-90-patologias-raras\/2273191.html","display_url":"diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]},{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[111,127]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272471216142667779","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/sdFiG3FpJw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/GVAsalualicante\/status\/1272471216142667779","display":"twitter.com\/GVAsalualicant\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"#MedInternaHUVR Enhorabuena por una merecida acreditaci\u00f3n del @GTEMinoritarias @UCAMIraras @Sociedad_SEMI y a Rosario Sanchez. https:\/\/t.co\/sdFiG3FpJw","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"MedInternaHUVR","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sdFiG3FpJw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/GVAsalualicante\/status\/1272471216142667779","display_url":"twitter.com\/GVAsalualicant\u2026","indices":[127,150]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[62,78]},{"screen_name":"UCAMIraras","name":"Salva Garc\u00eda Morillo","id":354823778,"id_str":"354823778","indices":[79,90]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[91,105]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"MedInternaHUVR","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7OVXYxw2tP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272514609631592454","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[62,78]},{"screen_name":"UCAMIraras","name":"Salva Garc\u00eda Morillo","id":354823778,"id_str":"354823778","indices":[79,90]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[91,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1272471216142667779,"quoted_status_id_str":"1272471216142667779","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 10:09:13 +0000 2020","id":1272471216142667779,"id_str":"1272471216142667779","text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI\u2026 https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397818791,"id_str":"397818791","name":"GVADptoSaludAlicante","screen_name":"GVAsalualicante","location":"Alicante","url":"http:\/\/www.san.gva.es","description":"Perfil oficial del Departamento de Salud Alicante-Hospital General","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2951,"friends_count":1458,"listed_count":52,"favourites_count":2367,"statuses_count":3817,"created_at":"Tue Oct 25 06:04:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397818791\/1510932849","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMinoritarias\n\nSupone el reconocimiento a 12 a\u00f1os de trabajo,tiempo en el que se ha atendido a 1.000 pacientes con+de 90 patolog\u00edas diferentes\nhttps:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","expanded_url":"https:\/\/www.diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/06\/14\/millar-pacientes-90-patologias-raras\/2273191.html","display_url":"diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]},{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[111,127]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272471216142667779","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/sdFiG3FpJw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/GVAsalualicante\/status\/1272471216142667779","display":"twitter.com\/GVAsalualicant\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MedInternaHUVR","indices":[16,31]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UCAMIraras","name":"Salva Garc\u00eda Morillo","id":354823778,"id_str":"354823778","indices":[3,14]},{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[78,94]},{"screen_name":"UCAMIraras","name":"Salva Garc\u00eda Morillo","id":354823778,"id_str":"354823778","indices":[95,106]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[107,121]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592229977124"}
{"created_at":"Mon Jun 15 14:17:57 +0000 2020","id":1272533811428044803,"id_str":"1272533811428044803","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":460299135,"id_str":"460299135","name":"S\u00eblvia\ud83d\udd3b","screen_name":"selviaa665","location":null,"url":null,"description":"No soy inmortal. Soy mala hierba.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":481,"friends_count":559,"listed_count":2,"favourites_count":24711,"statuses_count":17150,"created_at":"Tue Jan 10 16:16:04 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270152499241025543\/7MF5WHg0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270152499241025543\/7MF5WHg0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/460299135\/1591663060","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 13:05:46 +0000 2020","id":1272515642822930434,"id_str":"1272515642822930434","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8410,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29247,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272515642822930434","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592230677836"}
{"created_at":"Mon Jun 15 14:22:11 +0000 2020","id":1272534873903968256,"id_str":"1272534873903968256","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1077609160420806656,"id_str":"1077609160420806656","name":"Bella Durmiente","screen_name":"BellaDu01289310","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28,"friends_count":216,"listed_count":0,"favourites_count":3592,"statuses_count":1908,"created_at":"Tue Dec 25 16:56:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 13:05:46 +0000 2020","id":1272515642822930434,"id_str":"1272515642822930434","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8410,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29247,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272515642822930434","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592230931150"}
{"created_at":"Mon Jun 15 14:24:14 +0000 2020","id":1272535392286388225,"id_str":"1272535392286388225","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1953561042,"id_str":"1953561042","name":"Pilar P\u00e9rez Pe\u00f1a","screen_name":"pilarpe23800441","location":"C\u00e1ceres","url":null,"description":"Madre trabajadora, comprometida con la vida y con mejorar la salud de las personas. Entusiasta de la comunicaci\u00f3n y de la evidencia cient\u00edfica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":125,"friends_count":328,"listed_count":0,"favourites_count":2474,"statuses_count":1416,"created_at":"Fri Oct 11 08:03:57 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728984235533582337\/jRzt_TuT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/728984235533582337\/jRzt_TuT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1953561042\/1513002908","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 13:05:46 +0000 2020","id":1272515642822930434,"id_str":"1272515642822930434","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8410,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29247,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272515642822930434","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592231054742"}
{"created_at":"Mon Jun 15 14:25:16 +0000 2020","id":1272535650751983618,"id_str":"1272535650751983618","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/4Vr8j97Lzu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1077609160420806656,"id_str":"1077609160420806656","name":"Bella Durmiente","screen_name":"BellaDu01289310","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":28,"friends_count":216,"listed_count":0,"favourites_count":3593,"statuses_count":1908,"created_at":"Tue Dec 25 16:56:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/dP01qBVw9h","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dP01qBVw9h","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4Vr8j97Lzu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272535650751983618","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592231116365"}
{"created_at":"Mon Jun 15 14:53:10 +0000 2020","id":1272542673405194241,"id_str":"1272542673405194241","text":"RT @UCAMIraras: #MedInternaHUVR Enhorabuena por una merecida acreditaci\u00f3n del @GTEMinoritarias @UCAMIraras @Sociedad_SEMI y a Rosario Sanch\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1940216174,"id_str":"1940216174","name":"rocio borrero garcia","screen_name":"rocio_borrero","location":null,"url":null,"description":"Sevillana trianera  Luchando con fatiga. cr\u00f3nica fibromialgia yharada encefalitis mialgica","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":197,"friends_count":659,"listed_count":3,"favourites_count":12306,"statuses_count":8824,"created_at":"Sun Oct 06 08:05:29 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028691763739992065\/yOrBXlD9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1028691763739992065\/yOrBXlD9_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 13:01:39 +0000 2020","id":1272514609631592454,"id_str":"1272514609631592454","text":"#MedInternaHUVR Enhorabuena por una merecida acreditaci\u00f3n del @GTEMinoritarias @UCAMIraras @Sociedad_SEMI y a Rosar\u2026 https:\/\/t.co\/7OVXYxw2tP","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":354823778,"id_str":"354823778","name":"Salva Garc\u00eda Morillo","screen_name":"UCAMIraras","location":"SEVILLA","url":null,"description":"Internista en Sevilla, de Triana y trabajando en HU V\u00edrgen del Roc\u00edo. Coordinador y aficionado a las auto inmunes , raras-minoritarias","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":605,"friends_count":311,"listed_count":29,"favourites_count":2897,"statuses_count":6962,"created_at":"Sun Aug 14 10:50:07 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928745549507039232\/DIoZmwEY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928745549507039232\/DIoZmwEY_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"8c86b8b4cb716103","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/8c86b8b4cb716103.json","place_type":"city","name":"Sevilla","full_name":"Sevilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.028430,37.313613],[-6.028430,37.452783],[-5.818660,37.452783],[-5.818660,37.313613]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1272471216142667779,"quoted_status_id_str":"1272471216142667779","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 10:09:13 +0000 2020","id":1272471216142667779,"id_str":"1272471216142667779","text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI\u2026 https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397818791,"id_str":"397818791","name":"GVADptoSaludAlicante","screen_name":"GVAsalualicante","location":"Alicante","url":"http:\/\/www.san.gva.es","description":"Perfil oficial del Departamento de Salud Alicante-Hospital General","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2951,"friends_count":1458,"listed_count":52,"favourites_count":2368,"statuses_count":3819,"created_at":"Tue Oct 25 06:04:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397818791\/1510932849","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMinoritarias\n\nSupone el reconocimiento a 12 a\u00f1os de trabajo,tiempo en el que se ha atendido a 1.000 pacientes con+de 90 patolog\u00edas diferentes\nhttps:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","expanded_url":"https:\/\/www.diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/06\/14\/millar-pacientes-90-patologias-raras\/2273191.html","display_url":"diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]},{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[111,127]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272471216142667779","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/sdFiG3FpJw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/GVAsalualicante\/status\/1272471216142667779","display":"twitter.com\/GVAsalualicant\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"#MedInternaHUVR Enhorabuena por una merecida acreditaci\u00f3n del @GTEMinoritarias @UCAMIraras @Sociedad_SEMI y a Rosario Sanchez.","display_text_range":[0,126],"entities":{"hashtags":[{"text":"MedInternaHUVR","indices":[0,15]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[62,78]},{"screen_name":"UCAMIraras","name":"Salva Garc\u00eda Morillo","id":354823778,"id_str":"354823778","indices":[79,90]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[91,105]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"MedInternaHUVR","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7OVXYxw2tP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272514609631592454","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[62,78]},{"screen_name":"UCAMIraras","name":"Salva Garc\u00eda Morillo","id":354823778,"id_str":"354823778","indices":[79,90]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[91,105]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1272471216142667779,"quoted_status_id_str":"1272471216142667779","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 10:09:13 +0000 2020","id":1272471216142667779,"id_str":"1272471216142667779","text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI\u2026 https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397818791,"id_str":"397818791","name":"GVADptoSaludAlicante","screen_name":"GVAsalualicante","location":"Alicante","url":"http:\/\/www.san.gva.es","description":"Perfil oficial del Departamento de Salud Alicante-Hospital General","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2951,"friends_count":1458,"listed_count":52,"favourites_count":2368,"statuses_count":3819,"created_at":"Tue Oct 25 06:04:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397818791\/1510932849","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMinoritarias\n\nSupone el reconocimiento a 12 a\u00f1os de trabajo,tiempo en el que se ha atendido a 1.000 pacientes con+de 90 patolog\u00edas diferentes\nhttps:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","expanded_url":"https:\/\/www.diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/06\/14\/millar-pacientes-90-patologias-raras\/2273191.html","display_url":"diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]},{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[111,127]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272471216142667779","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/sdFiG3FpJw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/GVAsalualicante\/status\/1272471216142667779","display":"twitter.com\/GVAsalualicant\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MedInternaHUVR","indices":[16,31]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"UCAMIraras","name":"Salva Garc\u00eda Morillo","id":354823778,"id_str":"354823778","indices":[3,14]},{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[78,94]},{"screen_name":"UCAMIraras","name":"Salva Garc\u00eda Morillo","id":354823778,"id_str":"354823778","indices":[95,106]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[107,121]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592232790696"}
{"created_at":"Mon Jun 15 15:17:05 +0000 2020","id":1272548692491452417,"id_str":"1272548692491452417","text":"Mujer M\u00e9xico agradece a la Dra. Marisol Ibarra R. Coordinadora del \u00c1rea Cl\u00ednica del Depto. de Gen\u00e9tica UANL.\u2026 https:\/\/t.co\/CXg7IeZpRx","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":565927878,"id_str":"565927878","name":"Mujer M\u00e9xico","screen_name":"prevencionmujer","location":"M\u00e9xico D.F","url":"http:\/\/www.saludmaterna.org","description":"Fundaci\u00f3n Mexicana de Prevenci\u00f3n y Salud Materna A.C. \u00a1Creando conciencia por la Salud Materna y Neonatal!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1781,"friends_count":3813,"listed_count":10,"favourites_count":1414,"statuses_count":1022,"created_at":"Sun Apr 29 00:18:51 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218580855876136960\/B8VUpJrV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218580855876136960\/B8VUpJrV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/565927878\/1591555139","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mujer M\u00e9xico agradece a la Dra. Marisol Ibarra R. Coordinadora del \u00c1rea Cl\u00ednica del Depto. de Gen\u00e9tica UANL. #EnfermedadesRaras #Enfermedadeslisosomales: Experiencia del Hospital Universitario \"Jos\u00e9 E. Gonz\u00e1lez\" UANL. https:\/\/t.co\/JJ7JUMIuau","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[109,127]},{"text":"Enfermedadeslisosomales","indices":[128,152]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JJ7JUMIuau","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=_WaFfck_Zsw","display_url":"youtube.com\/watch?v=_WaFfc\u2026","indices":[218,241]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CXg7IeZpRx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272548692491452417","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592234225758"}
{"created_at":"Mon Jun 15 15:21:17 +0000 2020","id":1272549749279862784,"id_str":"1272549749279862784","text":"RT @RarasReales: #AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9rico. @\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":264529969,"id_str":"264529969","name":"Mary Carmen Porres #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"LaPorres","location":"Espa\u00f1a Madrid - Chile ","url":"https:\/\/www.alzheimeruniversal.eu\/","description":"#UComplutenseMadrid\/#UdeChile #Enfermera\/#ClinicoMadrid\/ Administracion @alzuniversal #Cuidadora #Alzheimer #AloisGan\u00f3 #Ap\u00e1 y #Am\u00e1 #DEP \ud83d\udc9c #Espa\u00f1ola #Donosti","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7368,"friends_count":4915,"listed_count":297,"favourites_count":493511,"statuses_count":196600,"created_at":"Sat Mar 12 02:01:06 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270812032997240833\/S-ZPjCML_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270812032997240833\/S-ZPjCML_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/264529969\/1577728966","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 12:10:05 +0000 2020","id":1272501632958414851,"id_str":"1272501632958414851","text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/X75aZt5I7z","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8410,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29248,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9rico. @CIBERER y @incliva_iis investigan biomarcador para su diagn\u00f3stico precoz y medicina de precisi\u00f3n en #EnfermedadesRaras neurol\u00f3gica.\nhttps:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","expanded_url":"https:\/\/www.infosalus.com\/salud-investigacion\/noticia-avanzan-diagnostico-temprano-ataxia-friedreich-20200602110008.html","display_url":"infosalus.com\/salud-investig\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[121,129]},{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[132,144]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X75aZt5I7z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272501632958414851","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[17,36]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592234477716"}
{"created_at":"Mon Jun 15 15:22:35 +0000 2020","id":1272550076611809280,"id_str":"1272550076611809280","text":"RT @GVAsalualicante: \ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMin\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2885377941,"id_str":"2885377941","name":"AntonioZapatero","screen_name":"ZapateroAntonio","location":null,"url":null,"description":"Viceconsejero Salud Publica y Plan COVID -19.Presidente de FACME.ExPresid de la Soc Esp de Medicina Interna.Vicepresidente FedTenisMadrid","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4511,"friends_count":598,"listed_count":46,"favourites_count":10220,"statuses_count":7268,"created_at":"Thu Nov 20 08:27:12 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247776533684424711\/U9MOT02X_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247776533684424711\/U9MOT02X_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2885377941\/1586328083","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 10:09:13 +0000 2020","id":1272471216142667779,"id_str":"1272471216142667779","text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI\u2026 https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397818791,"id_str":"397818791","name":"GVADptoSaludAlicante","screen_name":"GVAsalualicante","location":"Alicante","url":"http:\/\/www.san.gva.es","description":"Perfil oficial del Departamento de Salud Alicante-Hospital General","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2951,"friends_count":1458,"listed_count":52,"favourites_count":2368,"statuses_count":3819,"created_at":"Tue Oct 25 06:04:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397818791\/1510932849","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMinoritarias\n\nSupone el reconocimiento a 12 a\u00f1os de trabajo,tiempo en el que se ha atendido a 1.000 pacientes con+de 90 patolog\u00edas diferentes\nhttps:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","expanded_url":"https:\/\/www.diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/06\/14\/millar-pacientes-90-patologias-raras\/2273191.html","display_url":"diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]},{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[111,127]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272471216142667779","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[51,69]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[3,19]},{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[73,89]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[117,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592234555758"}
{"created_at":"Mon Jun 15 15:29:08 +0000 2020","id":1272551723450667010,"id_str":"1272551723450667010","text":"Precariedad en #investigaci\u00f3nbiom\u00e9dica contra la #Covid_19. Pero tambi\u00e9n en #c\u00e1ncer, #enfermedadesraras, #leucemia,\u2026 https:\/\/t.co\/Wy1kTyueJg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":967328162668601352,"id_str":"967328162668601352","name":"Lourdes Cord\u00f3n","screen_name":"lou_cordon","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Bi\u00f3loga especializada en citometr\u00eda de flujo, mel\u00f3mana, viajera, aprendiz de escritora. Perd\u00ed mi bola de cristal.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":174,"friends_count":461,"listed_count":2,"favourites_count":1689,"statuses_count":599,"created_at":"Sat Feb 24 09:19:40 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1067567849240227840\/ZM2747rm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1067567849240227840\/ZM2747rm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/967328162668601352\/1543756953","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1272544246420189186,"quoted_status_id_str":"1272544246420189186","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 14:59:25 +0000 2020","id":1272544246420189186,"id_str":"1272544246420189186","text":"Los principales centros de investigaci\u00f3n sanitaria se nutren de contratos precarios https:\/\/t.co\/sNaOpE4PFA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1129118408145035271,"id_str":"1129118408145035271","name":"MariajoHerrero","screen_name":"HerreroMariajo","location":null,"url":null,"description":"Mum of twins.Pharmacogenetics.Gene Therapy.Research","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":105,"friends_count":105,"listed_count":3,"favourites_count":6312,"statuses_count":1506,"created_at":"Thu May 16 20:16:21 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1129347146782789632\/Rd3tIvlW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1129347146782789632\/Rd3tIvlW_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sNaOpE4PFA","expanded_url":"https:\/\/www.lasprovincias.es\/comunitat\/investigadores-precario-plena-20200615235559-ntvo.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Comunitat","display_url":"lasprovincias.es\/comunitat\/inve\u2026","indices":[84,107]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/B5ZBbyyJED","expanded":"https:\/\/twitter.com\/herreromariajo\/status\/1272544246420189186","display":"twitter.com\/herreromariajo\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Precariedad en #investigaci\u00f3nbiom\u00e9dica contra la #Covid_19. Pero tambi\u00e9n en #c\u00e1ncer, #enfermedadesraras, #leucemia, #alzheimer, #celiaqu\u00eda, #vih, #huntington, #esclerosism\u00faltiple, y un largo etc\u00e9tera. Queremos una #NuevaNormalidad en #ciencia.","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3nbiom\u00e9dica","indices":[15,38]},{"text":"Covid_19","indices":[49,58]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[76,83]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[85,103]},{"text":"leucemia","indices":[105,114]},{"text":"alzheimer","indices":[116,126]},{"text":"celiaqu\u00eda","indices":[128,138]},{"text":"vih","indices":[140,144]},{"text":"huntington","indices":[146,157]},{"text":"esclerosism\u00faltiple","indices":[159,178]},{"text":"NuevaNormalidad","indices":[214,230]},{"text":"ciencia","indices":[234,242]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3nbiom\u00e9dica","indices":[15,38]},{"text":"Covid_19","indices":[49,58]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[76,83]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[85,103]},{"text":"leucemia","indices":[105,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wy1kTyueJg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272551723450667010","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592234948395"}
{"created_at":"Mon Jun 15 15:33:14 +0000 2020","id":1272552754414866432,"id_str":"1272552754414866432","text":"El Tamiz Neonatal Ampliado es el derecho de todo reci\u00e9n nacido en M\u00e9xico. #Tamizneonatalampliado \n\u00a1SALVA VIDAS Y PR\u2026 https:\/\/t.co\/jhqii13eG4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":565927878,"id_str":"565927878","name":"Mujer M\u00e9xico","screen_name":"prevencionmujer","location":"M\u00e9xico D.F","url":"http:\/\/www.saludmaterna.org","description":"Fundaci\u00f3n Mexicana de Prevenci\u00f3n y Salud Materna A.C. \u00a1Creando conciencia por la Salud Materna y Neonatal!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1781,"friends_count":3813,"listed_count":10,"favourites_count":1415,"statuses_count":1023,"created_at":"Sun Apr 29 00:18:51 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218580855876136960\/B8VUpJrV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218580855876136960\/B8VUpJrV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/565927878\/1591555139","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El Tamiz Neonatal Ampliado es el derecho de todo reci\u00e9n nacido en M\u00e9xico. #Tamizneonatalampliado \n\u00a1SALVA VIDAS Y PREVIENE DISCAPACIDAD!\n#Enfermedadesraras https:\/\/t.co\/2pAknsLyxB","display_text_range":[0,154],"entities":{"hashtags":[{"text":"Tamizneonatalampliado","indices":[74,96]},{"text":"Enfermedadesraras","indices":[136,154]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1272552057669632001,"id_str":"1272552057669632001","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakDWquXQAEfSsw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakDWquXQAEfSsw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2pAknsLyxB","display_url":"pic.twitter.com\/2pAknsLyxB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/prevencionmujer\/status\/1272552754414866432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":570,"resize":"fit"},"large":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272552057669632001,"id_str":"1272552057669632001","indices":[155,178],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakDWquXQAEfSsw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakDWquXQAEfSsw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2pAknsLyxB","display_url":"pic.twitter.com\/2pAknsLyxB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/prevencionmujer\/status\/1272552754414866432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":570,"resize":"fit"},"large":{"w":940,"h":788,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Tamizneonatalampliado","indices":[74,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jhqii13eG4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272552754414866432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592235194196"}
{"created_at":"Mon Jun 15 15:35:35 +0000 2020","id":1272553345648070656,"id_str":"1272553345648070656","text":"RT @estrella50cisne: Y me puse rebelde - La Redacci\u00f3n - Desde que era peque\u00f1ita, quiz\u00e1s por ser la hija menor, siempre he sido la m\u00e1s rebel\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":89881890,"id_str":"89881890","name":"Enrique Cisneros","screen_name":"EnriqueCL","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":53,"friends_count":184,"listed_count":0,"favourites_count":6655,"statuses_count":4906,"created_at":"Sat Nov 14 05:53:19 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830105092229459969\/ySe3wDb7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/830105092229459969\/ySe3wDb7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/89881890\/1408039654","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 01:51:18 +0000 2020","id":1272345907728535552,"id_str":"1272345907728535552","text":"Y me puse rebelde - La Redacci\u00f3n - Desde que era peque\u00f1ita, quiz\u00e1s por ser la hija menor, siempre he sido la m\u00e1s re\u2026 https:\/\/t.co\/E1rst6ah1v","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3287887207,"id_str":"3287887207","name":"Estrella Cisneros","screen_name":"estrella50cisne","location":"Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro.","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC27grAAM1BGlRFESLudLYLw","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":70,"friends_count":65,"listed_count":0,"favourites_count":4894,"statuses_count":2571,"created_at":"Wed Jul 22 18:58:00 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260652967755218944\/Iuiufdze_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260652967755218944\/Iuiufdze_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3287887207\/1591372251","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d3492c68c5661201","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d3492c68c5661201.json","place_type":"city","name":"Quer\u00e9taro","full_name":"Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga","country_code":"MX","country":"Mexico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-100.596343,20.503170],[-100.596343,20.927379],[-100.284846,20.927379],[-100.284846,20.503170]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Y me puse rebelde - La Redacci\u00f3n - Desde que era peque\u00f1ita, quiz\u00e1s por ser la hija menor, siempre he sido la m\u00e1s rebelde de la familia. Mis pap\u00e1s tienen muchas an\u00e9cdotas. https:\/\/t.co\/MaCo0l6raf v\u00eda @laredaccionmex\n@TVale2012\n@terebermea\n#S\u00edndromeDeBehcet\n#EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromeDeBehcet","indices":[238,255]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[256,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MaCo0l6raf","expanded_url":"https:\/\/laredaccion.com.mx\/y-me-puse-rebelde\/","display_url":"laredaccion.com.mx\/y-me-puse-rebe\u2026","indices":[171,194]}],"user_mentions":[{"screen_name":"laredaccionmex","name":"La Redacci\u00f3n","id":1119600237969014785,"id_str":"1119600237969014785","indices":[199,214]},{"screen_name":"TVale2012","name":"Tere Vale","id":595768257,"id_str":"595768257","indices":[215,225]},{"screen_name":"terebermea","name":"TERE BERMEA\u00ae","id":71574146,"id_str":"71574146","indices":[226,237]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E1rst6ah1v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272345907728535552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"estrella50cisne","name":"Estrella Cisneros","id":3287887207,"id_str":"3287887207","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592235335157"}
{"created_at":"Mon Jun 15 15:50:34 +0000 2020","id":1272557116713136129,"id_str":"1272557116713136129","text":"RT @advocacyrss: Sharing our journey on #RareDiseaseDay #russellsilversyndrome Let's Continue to FOCUS on #research and #CuresNow \u2764\ufe0f https:\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1138108885674254338,"id_str":"1138108885674254338","name":"Arlana Crane","screen_name":"ArlanaCrane","location":"Calgary, Alberta","url":"http:\/\/arlanawrites.com","description":"Canadian writer, reader, knitter, ukulele player and theatre lover. Currently celebrating the publication of my Canadian crime novel, Mordecai\u2019s Ashes!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5897,"friends_count":5858,"listed_count":35,"favourites_count":5799,"statuses_count":1882,"created_at":"Mon Jun 10 15:41:18 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171191407752572928\/GNZtYYjJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1171191407752572928\/GNZtYYjJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1138108885674254338\/1567992372","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Feb 28 21:38:23 +0000 2017","id":836692047201345536,"id_str":"836692047201345536","text":"Sharing our journey on #RareDiseaseDay #russellsilversyndrome Let's Continue to FOCUS on #research and #CuresNow \u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/3aMvlWNWFk","display_text_range":[0,115],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":79310480,"id_str":"79310480","name":"AdvocacyRSS","screen_name":"advocacyrss","location":"Henderson, NV","url":null,"description":"Heather O'Brien #RareDisease Advocate \/ Writer\/ networking \/ president easycove \/ Exec Producer #highstrungmovie \/ #WritingCommunity #writerscafe","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4546,"friends_count":4545,"listed_count":97,"favourites_count":15456,"statuses_count":14325,"created_at":"Fri Oct 02 22:59:49 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8B542B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9D582E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/636635915633434624\/Ri4LUf3U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/636635915633434624\/Ri4LUf3U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/79310480\/1552590130","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":3,"reply_count":6,"retweet_count":132,"favorite_count":186,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[23,38]},{"text":"russellsilversyndrome","indices":[39,61]},{"text":"research","indices":[89,98]},{"text":"CuresNow","indices":[103,112]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":836691561056370688,"id_str":"836691561056370688","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5yGirNVAAAIbkV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5yGirNVAAAIbkV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3aMvlWNWFk","display_url":"pic.twitter.com\/3aMvlWNWFk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/advocacyrss\/status\/836692047201345536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2000,"h":2000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":836691561056370688,"id_str":"836691561056370688","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5yGirNVAAAIbkV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5yGirNVAAAIbkV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3aMvlWNWFk","display_url":"pic.twitter.com\/3aMvlWNWFk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/advocacyrss\/status\/836692047201345536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2000,"h":2000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[40,55]},{"text":"russellsilversyndrome","indices":[56,78]},{"text":"research","indices":[106,115]},{"text":"CuresNow","indices":[120,129]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"advocacyrss","name":"AdvocacyRSS","id":79310480,"id_str":"79310480","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1592236234249"}
{"created_at":"Mon Jun 15 15:50:41 +0000 2020","id":1272557149110128641,"id_str":"1272557149110128641","text":"RT @ismaelsaid: Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las #enfermedadesrara\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3253853525,"id_str":"3253853525","name":"@sehh_es","screen_name":"sehh_es","location":"Madrid","url":null,"description":"Twitter oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola de #Hematolog\u00eda y #Hemoterapia (SEHH) para la promoci\u00f3n y divulgaci\u00f3n de la integridad y el contenido de la especialidad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7376,"friends_count":3197,"listed_count":122,"favourites_count":9472,"statuses_count":11504,"created_at":"Thu May 14 13:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2A9DE8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3253853525\/1572529322","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jun 14 18:27:25 +0000 2020","id":1272234201472008192,"id_str":"1272234201472008192","text":"Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las\u2026 https:\/\/t.co\/kE7hdnEXff","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154556038,"id_str":"154556038","name":"Ismael Said Criado","screen_name":"ismaelsaid","location":"Pontevedra, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Internista. \n#Gesti\u00f3nCl\u00ednica, #eHealth, #MedEd, #Innovaci\u00f3nsanitaria, #SegPac y #CalidadAsistencial.\n\n#lovamosviendo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3680,"friends_count":4721,"listed_count":74,"favourites_count":13846,"statuses_count":20469,"created_at":"Fri Jun 11 15:18:36 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"0E0E0E","profile_sidebar_fill_color":"B8C5C6","profile_text_color":"4A66C1","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173950789116715008\/281x2qaJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173950789116715008\/281x2qaJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154556038\/1486131483","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana participo en este #webinar sobre el uso de la #SaludDigital en el diagn\u00f3stico y tratamiento de las #enfermedadesraras, junto con @cmorcilloserra.\nHablar\u00e9 sobre la aplicaci\u00f3n de la #IA en el \u00e1mbito cl\u00ednico. https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_text_range":[0,212],"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[25,33]},{"text":"SaludDigital","indices":[53,66]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[106,124]},{"text":"IA","indices":[187,190]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"cmorcilloserra","name":"C\u00e9sar Morcillo Serra","id":860186487576547328,"id_str":"860186487576547328","indices":[136,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272234198712168448,"id_str":"1272234198712168448","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_url":"pic.twitter.com\/ajvsSPJvJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ismaelsaid\/status\/1272234201472008192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272234198712168448,"id_str":"1272234198712168448","indices":[213,236],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EafiQ11XsAAQ8yp.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ajvsSPJvJR","display_url":"pic.twitter.com\/ajvsSPJvJR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ismaelsaid\/status\/1272234201472008192\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":24,"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[25,33]},{"text":"SaludDigital","indices":[53,66]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kE7hdnEXff","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272234201472008192","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"webinar","indices":[41,49]},{"text":"SaludDigital","indices":[69,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ismaelsaid","name":"Ismael Said Criado","id":154556038,"id_str":"154556038","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592236241973"}
{"created_at":"Mon Jun 15 15:56:08 +0000 2020","id":1272558517950590979,"id_str":"1272558517950590979","text":"RT @RarasReales: #AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9rico. @\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3331191460,"id_str":"3331191460","name":"INCLIVA","screen_name":"incliva_iis","location":"Valencia, Comunidad Valenciana","url":"http:\/\/www.incliva.es\/","description":"INCLIVA, Instituto de #Investigaci\u00f3n #Sanitaria del Hospital Cl\u00ednico de Valencia, la Facultad de #Medicina de la UV y la Fundaci\u00f3n Igenomix.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4045,"friends_count":433,"listed_count":52,"favourites_count":2514,"statuses_count":5925,"created_at":"Wed Jun 17 09:06:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/961288496248913920\/9SWwhVQo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/961288496248913920\/9SWwhVQo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3331191460\/1571069554","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 12:10:05 +0000 2020","id":1272501632958414851,"id_str":"1272501632958414851","text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/X75aZt5I7z","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8410,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29248,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9rico. @CIBERER y @incliva_iis investigan biomarcador para su diagn\u00f3stico precoz y medicina de precisi\u00f3n en #EnfermedadesRaras neurol\u00f3gica.\nhttps:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","expanded_url":"https:\/\/www.infosalus.com\/salud-investigacion\/noticia-avanzan-diagnostico-temprano-ataxia-friedreich-20200602110008.html","display_url":"infosalus.com\/salud-investig\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[121,129]},{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[132,144]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X75aZt5I7z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272501632958414851","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[17,36]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592236568330"}
{"created_at":"Mon Jun 15 15:59:05 +0000 2020","id":1272559262229815297,"id_str":"1272559262229815297","text":"#PREDIGA Gracias a @ismaelsaid y @cmorcilloserra por ayudarnos a aclarar el uso de la #SaludDigital en el abordaje\u2026 https:\/\/t.co\/YlayA2TlOQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3253853525,"id_str":"3253853525","name":"@sehh_es","screen_name":"sehh_es","location":"Madrid","url":null,"description":"Twitter oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola de #Hematolog\u00eda y #Hemoterapia (SEHH) para la promoci\u00f3n y divulgaci\u00f3n de la integridad y el contenido de la especialidad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7376,"friends_count":3197,"listed_count":122,"favourites_count":9472,"statuses_count":11506,"created_at":"Thu May 14 13:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2A9DE8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3253853525\/1572529322","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#PREDIGA Gracias a @ismaelsaid y @cmorcilloserra por ayudarnos a aclarar el uso de la #SaludDigital en el abordaje de las #EnfermedadesRaras\u201d https:\/\/t.co\/l9uiXYjWLQ","display_text_range":[0,141],"entities":{"hashtags":[{"text":"PREDIGA","indices":[0,8]},{"text":"SaludDigital","indices":[86,99]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[122,140]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ismaelsaid","name":"Ismael Said Criado","id":154556038,"id_str":"154556038","indices":[19,30]},{"screen_name":"cmorcilloserra","name":"C\u00e9sar Morcillo Serra","id":860186487576547328,"id_str":"860186487576547328","indices":[33,48]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272559255116226560,"id_str":"1272559255116226560","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakJ5nTWoAAoR4M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakJ5nTWoAAoR4M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l9uiXYjWLQ","display_url":"pic.twitter.com\/l9uiXYjWLQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1272559262229815297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272559255116226560,"id_str":"1272559255116226560","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakJ5nTWoAAoR4M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakJ5nTWoAAoR4M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l9uiXYjWLQ","display_url":"pic.twitter.com\/l9uiXYjWLQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1272559262229815297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PREDIGA","indices":[0,8]},{"text":"SaludDigital","indices":[86,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YlayA2TlOQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272559262229815297","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ismaelsaid","name":"Ismael Said Criado","id":154556038,"id_str":"154556038","indices":[19,30]},{"screen_name":"cmorcilloserra","name":"C\u00e9sar Morcillo Serra","id":860186487576547328,"id_str":"860186487576547328","indices":[33,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592236745780"}
{"created_at":"Mon Jun 15 16:28:40 +0000 2020","id":1272566706259537921,"id_str":"1272566706259537921","text":"RT @pelendinez: Unidos para combatir las #enfermedadesraras.\n\nvia @WHO \n\nhttps:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg\n\n#366DiasdeEERR #masvisibles #AvancesEIM\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":46394259,"id_str":"46394259","name":"\ud83c\udf38 Linda G. Medina \ud83c\udf40\ud83d\udeb2 \ud83e\uddec","screen_name":"lindagetzemani","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/linda-getzemani-m-6baab816","description":"| Sabinera de coraz\u00f3n | Al ser humano se le puede arrebatar todo, salvo la \u00faltima de sus libertades: la actitud con la que afronta sus circunstancias","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":152,"friends_count":1873,"listed_count":0,"favourites_count":2650,"statuses_count":1342,"created_at":"Thu Jun 11 14:12:39 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C4B533","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"B51B60","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224432577462718464\/0vJ3Ypzc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1224432577462718464\/0vJ3Ypzc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/46394259\/1558739685","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 08 19:41:03 +0000 2020","id":1270078406286364674,"id_str":"1270078406286364674","text":"Unidos para combatir las #enfermedadesraras.\n\nvia @WHO \n\nhttps:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg\n\n#366DiasdeEERR #masvisibles\u2026 https:\/\/t.co\/gSoXpkV6pq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2783,"friends_count":1696,"listed_count":171,"favourites_count":20701,"statuses_count":32397,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Unidos para combatir las #enfermedadesraras.\n\nvia @WHO \n\nhttps:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg\n\n#366DiasdeEERR #masvisibles #AvancesEIM\n\n@NoInvisibles @MasVisibles https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_text_range":[0,149],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[25,43]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[82,96]},{"text":"masvisibles","indices":[97,109]},{"text":"AvancesEIM","indices":[110,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/bulletin\/volumes\/90\/6\/12-020612\/es\/","display_url":"who.int\/bulletin\/volum\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[50,54]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[123,136]},{"screen_name":"MasVisibles","name":"Mas Visibles","id":1197653513070895106,"id_str":"1197653513070895106","indices":[137,149]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270077944162070530,"id_str":"1270077944162070530","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_url":"pic.twitter.com\/bqaOli891I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270077944162070530,"id_str":"1270077944162070530","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_url":"pic.twitter.com\/bqaOli891I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[25,43]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[82,96]},{"text":"masvisibles","indices":[97,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/bulletin\/volumes\/90\/6\/12-020612\/es\/","display_url":"who.int\/bulletin\/volum\u2026","indices":[57,80]},{"url":"https:\/\/t.co\/gSoXpkV6pq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270078406286364674","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[50,54]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[41,59]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[98,112]},{"text":"masvisibles","indices":[113,125]},{"text":"AvancesEIM","indices":[126,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/bulletin\/volumes\/90\/6\/12-020612\/es\/","display_url":"who.int\/bulletin\/volum\u2026","indices":[73,96]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pelendinez","name":"Pedro Lendinez","id":576302294,"id_str":"576302294","indices":[3,14]},{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[66,70]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592238520575"}
{"created_at":"Mon Jun 15 16:41:35 +0000 2020","id":1272569955477749761,"id_str":"1272569955477749761","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2444,"friends_count":476,"listed_count":17,"favourites_count":25126,"statuses_count":12914,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 13:05:46 +0000 2020","id":1272515642822930434,"id_str":"1272515642822930434","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8411,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29249,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272515642822930434","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592239295249"}
{"created_at":"Mon Jun 15 16:46:24 +0000 2020","id":1272571166885138433,"id_str":"1272571166885138433","text":"RT @sehh_es: #PREDIGA Gracias a @ismaelsaid y @cmorcilloserra por ayudarnos a aclarar el uso de la #SaludDigital en el abordaje de las #Enf\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":860186487576547328,"id_str":"860186487576547328","name":"C\u00e9sar Morcillo Serra","screen_name":"cmorcilloserra","location":"Barcelona, Espanya","url":"https:\/\/es.linkedin.com\/in\/cesarmorcillo","description":"Director m\u00e9dico del Hospital Digital @sanitas con inter\u00e9s en #ehealth, #TransformacionDigital e #Innovaci\u00f3n. #MedicinaInterna. Opiniones propias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":572,"friends_count":300,"listed_count":13,"favourites_count":2602,"statuses_count":1512,"created_at":"Thu May 04 17:36:54 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012809122092331009\/CtfiaqgO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1012809122092331009\/CtfiaqgO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/860186487576547328\/1497548475","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 15:59:05 +0000 2020","id":1272559262229815297,"id_str":"1272559262229815297","text":"#PREDIGA Gracias a @ismaelsaid y @cmorcilloserra por ayudarnos a aclarar el uso de la #SaludDigital en el abordaje\u2026 https:\/\/t.co\/YlayA2TlOQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3253853525,"id_str":"3253853525","name":"@sehh_es","screen_name":"sehh_es","location":"Madrid","url":null,"description":"Twitter oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola de #Hematolog\u00eda y #Hemoterapia (SEHH) para la promoci\u00f3n y divulgaci\u00f3n de la integridad y el contenido de la especialidad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7376,"friends_count":3197,"listed_count":122,"favourites_count":9472,"statuses_count":11506,"created_at":"Thu May 14 13:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2A9DE8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3253853525\/1572529322","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espanya","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#PREDIGA Gracias a @ismaelsaid y @cmorcilloserra por ayudarnos a aclarar el uso de la #SaludDigital en el abordaje de las #EnfermedadesRaras\u201d https:\/\/t.co\/l9uiXYjWLQ","display_text_range":[0,141],"entities":{"hashtags":[{"text":"PREDIGA","indices":[0,8]},{"text":"SaludDigital","indices":[86,99]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[122,140]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ismaelsaid","name":"Ismael Said Criado","id":154556038,"id_str":"154556038","indices":[19,30]},{"screen_name":"cmorcilloserra","name":"C\u00e9sar Morcillo Serra","id":860186487576547328,"id_str":"860186487576547328","indices":[33,48]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272559255116226560,"id_str":"1272559255116226560","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakJ5nTWoAAoR4M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakJ5nTWoAAoR4M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l9uiXYjWLQ","display_url":"pic.twitter.com\/l9uiXYjWLQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1272559262229815297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272559255116226560,"id_str":"1272559255116226560","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakJ5nTWoAAoR4M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakJ5nTWoAAoR4M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l9uiXYjWLQ","display_url":"pic.twitter.com\/l9uiXYjWLQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1272559262229815297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"PREDIGA","indices":[0,8]},{"text":"SaludDigital","indices":[86,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YlayA2TlOQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272559262229815297","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ismaelsaid","name":"Ismael Said Criado","id":154556038,"id_str":"154556038","indices":[19,30]},{"screen_name":"cmorcilloserra","name":"C\u00e9sar Morcillo Serra","id":860186487576547328,"id_str":"860186487576547328","indices":[33,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PREDIGA","indices":[13,21]},{"text":"SaludDigital","indices":[99,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[3,11]},{"screen_name":"ismaelsaid","name":"Ismael Said Criado","id":154556038,"id_str":"154556038","indices":[32,43]},{"screen_name":"cmorcilloserra","name":"C\u00e9sar Morcillo Serra","id":860186487576547328,"id_str":"860186487576547328","indices":[46,61]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592239584071"}
{"created_at":"Mon Jun 15 16:46:58 +0000 2020","id":1272571313203396608,"id_str":"1272571313203396608","text":"RT @RarasReales: #AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9rico. @\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1144902651626303488,"id_str":"1144902651626303488","name":"pilargomis","screen_name":"pilargomis1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":46,"listed_count":0,"favourites_count":170,"statuses_count":76,"created_at":"Sat Jun 29 09:37:18 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145830574084542464\/EkP7RvA3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145830574084542464\/EkP7RvA3_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 12:10:05 +0000 2020","id":1272501632958414851,"id_str":"1272501632958414851","text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9\u2026 https:\/\/t.co\/X75aZt5I7z","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8411,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29249,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#AtaxiaDeFriedreich es una enfermedad minoritaria neurodegenerativa que afecta a sistemas nervioso central y perif\u00e9rico. @CIBERER y @incliva_iis investigan biomarcador para su diagn\u00f3stico precoz y medicina de precisi\u00f3n en #EnfermedadesRaras neurol\u00f3gica.\nhttps:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5WdS2bWtYb","expanded_url":"https:\/\/www.infosalus.com\/salud-investigacion\/noticia-avanzan-diagnostico-temprano-ataxia-friedreich-20200602110008.html","display_url":"infosalus.com\/salud-investig\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[121,129]},{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[132,144]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[0,19]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/X75aZt5I7z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272501632958414851","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiaDeFriedreich","indices":[17,36]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592239618956"}
{"created_at":"Mon Jun 15 16:48:10 +0000 2020","id":1272571612274069504,"id_str":"1272571612274069504","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1144902651626303488,"id_str":"1144902651626303488","name":"pilargomis","screen_name":"pilargomis1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":46,"listed_count":0,"favourites_count":171,"statuses_count":77,"created_at":"Sat Jun 29 09:37:18 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145830574084542464\/EkP7RvA3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145830574084542464\/EkP7RvA3_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 13:05:46 +0000 2020","id":1272515642822930434,"id_str":"1272515642822930434","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8411,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29249,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272515642822930434","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592239690260"}
{"created_at":"Mon Jun 15 16:53:21 +0000 2020","id":1272572916857737216,"id_str":"1272572916857737216","text":"RT @sehh_es: #PREDIGA Gracias a @ismaelsaid y @cmorcilloserra por ayudarnos a aclarar el uso de la #SaludDigital en el abordaje de las #Enf\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154556038,"id_str":"154556038","name":"Ismael Said Criado","screen_name":"ismaelsaid","location":"Pontevedra, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Internista. \n#Gesti\u00f3nCl\u00ednica, #eHealth, #MedEd, #Innovaci\u00f3nsanitaria, #SegPac y #CalidadAsistencial.\n\n#lovamosviendo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3680,"friends_count":4722,"listed_count":74,"favourites_count":13851,"statuses_count":20473,"created_at":"Fri Jun 11 15:18:36 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"0E0E0E","profile_sidebar_fill_color":"B8C5C6","profile_text_color":"4A66C1","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173950789116715008\/281x2qaJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1173950789116715008\/281x2qaJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154556038\/1486131483","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 15:59:05 +0000 2020","id":1272559262229815297,"id_str":"1272559262229815297","text":"#PREDIGA Gracias a @ismaelsaid y @cmorcilloserra por ayudarnos a aclarar el uso de la #SaludDigital en el abordaje\u2026 https:\/\/t.co\/YlayA2TlOQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3253853525,"id_str":"3253853525","name":"@sehh_es","screen_name":"sehh_es","location":"Madrid","url":null,"description":"Twitter oficial de la Sociedad Espa\u00f1ola de #Hematolog\u00eda y #Hemoterapia (SEHH) para la promoci\u00f3n y divulgaci\u00f3n de la integridad y el contenido de la especialidad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7376,"friends_count":3197,"listed_count":122,"favourites_count":9472,"statuses_count":11506,"created_at":"Thu May 14 13:27:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2A9DE8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257951549353009153\/lqaC3dct_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3253853525\/1572529322","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"206c436ce43a43a3","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/206c436ce43a43a3.json","place_type":"city","name":"Madrid","full_name":"Madrid, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-3.889005,40.312071],[-3.889005,40.643518],[-3.518010,40.643518],[-3.518010,40.312071]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#PREDIGA Gracias a @ismaelsaid y @cmorcilloserra por ayudarnos a aclarar el uso de la #SaludDigital en el abordaje de las #EnfermedadesRaras\u201d https:\/\/t.co\/l9uiXYjWLQ","display_text_range":[0,141],"entities":{"hashtags":[{"text":"PREDIGA","indices":[0,8]},{"text":"SaludDigital","indices":[86,99]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[122,140]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ismaelsaid","name":"Ismael Said Criado","id":154556038,"id_str":"154556038","indices":[19,30]},{"screen_name":"cmorcilloserra","name":"C\u00e9sar Morcillo Serra","id":860186487576547328,"id_str":"860186487576547328","indices":[33,48]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272559255116226560,"id_str":"1272559255116226560","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakJ5nTWoAAoR4M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakJ5nTWoAAoR4M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l9uiXYjWLQ","display_url":"pic.twitter.com\/l9uiXYjWLQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1272559262229815297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272559255116226560,"id_str":"1272559255116226560","indices":[142,165],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakJ5nTWoAAoR4M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakJ5nTWoAAoR4M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/l9uiXYjWLQ","display_url":"pic.twitter.com\/l9uiXYjWLQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/sehh_es\/status\/1272559262229815297\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":844,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":478,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"PREDIGA","indices":[0,8]},{"text":"SaludDigital","indices":[86,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YlayA2TlOQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272559262229815297","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ismaelsaid","name":"Ismael Said Criado","id":154556038,"id_str":"154556038","indices":[19,30]},{"screen_name":"cmorcilloserra","name":"C\u00e9sar Morcillo Serra","id":860186487576547328,"id_str":"860186487576547328","indices":[33,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PREDIGA","indices":[13,21]},{"text":"SaludDigital","indices":[99,112]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"sehh_es","name":"@sehh_es","id":3253853525,"id_str":"3253853525","indices":[3,11]},{"screen_name":"ismaelsaid","name":"Ismael Said Criado","id":154556038,"id_str":"154556038","indices":[32,43]},{"screen_name":"cmorcilloserra","name":"C\u00e9sar Morcillo Serra","id":860186487576547328,"id_str":"860186487576547328","indices":[46,61]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592240001297"}
{"created_at":"Mon Jun 15 17:15:20 +0000 2020","id":1272578450415587331,"id_str":"1272578450415587331","text":"Caso de Neurofibromatosis tipo 2. M\u00faltiples meningiomas y neurinoma bilateral del VIII par. \n\ud83e\udde0 Mutaci\u00f3n en gen NF2,\u2026 https:\/\/t.co\/IVWrJrkCTg","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1729939206,"id_str":"1729939206","name":"Oligodendrocito","screen_name":"OligoDC","location":"L\u00f3bulo Temporal (SNC)","url":null,"description":"Hago mielina para cuidar vuestras neuronas.\nNoticias, casos y conceptos de neuro.\n#Neurology, #Neurosurgery & #NeuroRad. \n\ud83e\udde0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":429,"friends_count":120,"listed_count":2,"favourites_count":992,"statuses_count":74,"created_at":"Wed Sep 04 21:38:13 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262049337447759879\/uNJx-Xdr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262049337447759879\/uNJx-Xdr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1729939206\/1589730985","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Caso de Neurofibromatosis tipo 2. M\u00faltiples meningiomas y neurinoma bilateral del VIII par. \n\ud83e\udde0 Mutaci\u00f3n en gen NF2, Cr.22\n#Neurology #neuroscience #Neurosurgery #NeuroRad #RareDiseaseDay #MIR2021 #2MIR21 #MIR2020 #2MIR20 https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_text_range":[0,220],"entities":{"hashtags":[{"text":"Neurology","indices":[122,132]},{"text":"neuroscience","indices":[133,146]},{"text":"Neurosurgery","indices":[147,160]},{"text":"NeuroRad","indices":[161,170]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[171,186]},{"text":"MIR2021","indices":[187,195]},{"text":"2MIR21","indices":[196,203]},{"text":"MIR2020","indices":[204,212]},{"text":"2MIR20","indices":[213,220]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1272578419600117761,"id_str":"1272578419600117761","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVIkX0AE7oNF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVIkX0AE7oNF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1440,"h":1437,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1198,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"}}},{"id":1272578430295511042,"id_str":"1272578430295511042","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVwaWkAIIOeM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVwaWkAIIOeM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1199,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1439,"resize":"fit"}}},{"id":1272578441083326466,"id_str":"1272578441083326466","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbWYmXkAIzYXf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbWYmXkAIzYXf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1440,"h":1442,"resize":"fit"},"small":{"w":679,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1198,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272578419600117761,"id_str":"1272578419600117761","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVIkX0AE7oNF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVIkX0AE7oNF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1440,"h":1437,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1198,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"}}},{"id":1272578430295511042,"id_str":"1272578430295511042","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVwaWkAIIOeM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVwaWkAIIOeM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1199,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1439,"resize":"fit"}}},{"id":1272578441083326466,"id_str":"1272578441083326466","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbWYmXkAIzYXf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbWYmXkAIzYXf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1440,"h":1442,"resize":"fit"},"small":{"w":679,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1198,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IVWrJrkCTg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272578450415587331","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592241320600"}
{"created_at":"Mon Jun 15 17:29:02 +0000 2020","id":1272581896929714178,"id_str":"1272581896929714178","text":"RT @OligoDC: Caso de Neurofibromatosis tipo 2. M\u00faltiples meningiomas y neurinoma bilateral del VIII par. \n\ud83e\udde0 Mutaci\u00f3n en gen NF2, Cr.22\n#Neu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1267775123702063104,"id_str":"1267775123702063104","name":"Molar Sonriente","screen_name":"Happy_Molar","location":null,"url":null,"description":"Mastico felicidad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2,"friends_count":92,"listed_count":0,"favourites_count":34,"statuses_count":7,"created_at":"Tue Jun 02 11:08:47 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271138395075620869\/HBysmBAX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1271138395075620869\/HBysmBAX_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 17:15:20 +0000 2020","id":1272578450415587331,"id_str":"1272578450415587331","text":"Caso de Neurofibromatosis tipo 2. M\u00faltiples meningiomas y neurinoma bilateral del VIII par. \n\ud83e\udde0 Mutaci\u00f3n en gen NF2,\u2026 https:\/\/t.co\/IVWrJrkCTg","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1729939206,"id_str":"1729939206","name":"Oligodendrocito","screen_name":"OligoDC","location":"L\u00f3bulo Temporal (SNC)","url":null,"description":"Hago mielina para cuidar vuestras neuronas.\nNoticias, casos y conceptos de neuro.\n#Neurology, #Neurosurgery & #NeuroRad. \n\ud83e\udde0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":429,"friends_count":120,"listed_count":2,"favourites_count":992,"statuses_count":74,"created_at":"Wed Sep 04 21:38:13 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262049337447759879\/uNJx-Xdr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262049337447759879\/uNJx-Xdr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1729939206\/1589730985","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Caso de Neurofibromatosis tipo 2. M\u00faltiples meningiomas y neurinoma bilateral del VIII par. \n\ud83e\udde0 Mutaci\u00f3n en gen NF2, Cr.22\n#Neurology #neuroscience #Neurosurgery #NeuroRad #RareDiseaseDay #MIR2021 #2MIR21 #MIR2020 #2MIR20 https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_text_range":[0,220],"entities":{"hashtags":[{"text":"Neurology","indices":[122,132]},{"text":"neuroscience","indices":[133,146]},{"text":"Neurosurgery","indices":[147,160]},{"text":"NeuroRad","indices":[161,170]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[171,186]},{"text":"MIR2021","indices":[187,195]},{"text":"2MIR21","indices":[196,203]},{"text":"MIR2020","indices":[204,212]},{"text":"2MIR20","indices":[213,220]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1272578419600117761,"id_str":"1272578419600117761","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVIkX0AE7oNF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVIkX0AE7oNF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1437,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1198,"resize":"fit"}}},{"id":1272578430295511042,"id_str":"1272578430295511042","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVwaWkAIIOeM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVwaWkAIIOeM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1199,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1439,"resize":"fit"}}},{"id":1272578441083326466,"id_str":"1272578441083326466","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbWYmXkAIzYXf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbWYmXkAIzYXf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1440,"h":1442,"resize":"fit"},"medium":{"w":1198,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":679,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272578419600117761,"id_str":"1272578419600117761","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVIkX0AE7oNF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVIkX0AE7oNF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1437,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1198,"resize":"fit"}}},{"id":1272578430295511042,"id_str":"1272578430295511042","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVwaWkAIIOeM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVwaWkAIIOeM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1199,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1439,"resize":"fit"}}},{"id":1272578441083326466,"id_str":"1272578441083326466","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbWYmXkAIzYXf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbWYmXkAIzYXf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1440,"h":1442,"resize":"fit"},"medium":{"w":1198,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":679,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IVWrJrkCTg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272578450415587331","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OligoDC","name":"Oligodendrocito","id":1729939206,"id_str":"1729939206","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592242142313"}
{"created_at":"Mon Jun 15 17:44:05 +0000 2020","id":1272585685883670534,"id_str":"1272585685883670534","text":"Uno de nuestros asociados ha logrado que su m\u00fasica llegue a la radio, y \u00e9ste es el enlace con su tema \n\ud83d\uddb1\ud83d\udc49\u2026 https:\/\/t.co\/bH3saxeN0R","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":402244749,"id_str":"402244749","name":"ASENSE-Andaluc\u00eda","screen_name":"ASENSE_A","location":"C\/ Vicente Aleixandre, n.3, - Blq.1 Local Interior\n41701, Dos Hermanas (Sevilla) Tlf. 617 217 944 \/ 955 357 508","url":"http:\/\/asense-a.org","description":"Asociaci\u00f3n de Enfermedades Neuromusculares de Andaluc\u00eda, sin \u00e1nimo de lucro, promocionamos acciones y actividades para mejorar la calidad de vida de afectad@s","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":672,"friends_count":508,"listed_count":20,"favourites_count":569,"statuses_count":1648,"created_at":"Mon Oct 31 19:31:39 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124713518337597441\/KozzL1xj_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1124713518337597441\/KozzL1xj_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/402244749\/1574079059","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Uno de nuestros asociados ha logrado que su m\u00fasica llegue a la radio, y \u00e9ste es el enlace con su tema \n\ud83d\uddb1\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/6ugu5GKqxM \n#neuromusculares #AsenseA #enfermedadesraras #ProhibidoRendirse","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[{"text":"neuromusculares","indices":[130,146]},{"text":"AsenseA","indices":[147,155]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[156,174]},{"text":"ProhibidoRendirse","indices":[175,193]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6ugu5GKqxM","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/m\/alacarta\/audios\/alma-de-leon\/","display_url":"rtve.es\/m\/alacarta\/aud\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bH3saxeN0R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272585685883670534","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592243045670"}
{"created_at":"Mon Jun 15 17:48:45 +0000 2020","id":1272586859420495873,"id_str":"1272586859420495873","text":"RT @MasVisibles: #366DiasdeEERR #masvisibles #AvancesEIM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","screen_name":"CEnfermedad","location":"Spain","url":"https:\/\/www.cronicasdelaenfermedad.com\/","description":"Sanitaria Enferma Cr\u00f3nica Blog: #EnfermedadCr\u00f3nica #EM #FM #SQM #DolorCronico #EnfermedadesRaras #ChronicDisease #ME #MillonsMissing #MillonesAusentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":181,"friends_count":682,"listed_count":3,"favourites_count":1609,"statuses_count":2327,"created_at":"Sun Feb 16 11:40:46 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268557399926996993\/K2tO6Ycw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1229007473203388417\/1591282754","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 08 20:14:35 +0000 2020","id":1270086845695700992,"id_str":"1270086845695700992","text":"#366DiasdeEERR #masvisibles #AvancesEIM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1197653513070895106,"id_str":"1197653513070895106","name":"Mas Visibles","screen_name":"MasVisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"MasVisibles nace con la idea de ser punto de encuentro para pacientes, familiares y profesionales y compartir conocimiento y experiencias en Enfermedades Raras.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":8,"listed_count":1,"favourites_count":40,"statuses_count":21,"created_at":"Thu Nov 21 23:11:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233507851806662657\/QumTUgbY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233507851806662657\/QumTUgbY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1197653513070895106\/1582925890","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1270078406286364674,"quoted_status_id_str":"1270078406286364674","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 08 19:41:03 +0000 2020","id":1270078406286364674,"id_str":"1270078406286364674","text":"Unidos para combatir las #enfermedadesraras.\n\nvia @WHO \n\nhttps:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg\n\n#366DiasdeEERR #masvisibles\u2026 https:\/\/t.co\/gSoXpkV6pq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2783,"friends_count":1696,"listed_count":171,"favourites_count":20701,"statuses_count":32403,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Unidos para combatir las #enfermedadesraras.\n\nvia @WHO \n\nhttps:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg\n\n#366DiasdeEERR #masvisibles #AvancesEIM\n\n@NoInvisibles @MasVisibles https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_text_range":[0,149],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[25,43]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[82,96]},{"text":"masvisibles","indices":[97,109]},{"text":"AvancesEIM","indices":[110,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/bulletin\/volumes\/90\/6\/12-020612\/es\/","display_url":"who.int\/bulletin\/volum\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[50,54]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[123,136]},{"screen_name":"MasVisibles","name":"Mas Visibles","id":1197653513070895106,"id_str":"1197653513070895106","indices":[137,149]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270077944162070530,"id_str":"1270077944162070530","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_url":"pic.twitter.com\/bqaOli891I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270077944162070530,"id_str":"1270077944162070530","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_url":"pic.twitter.com\/bqaOli891I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[25,43]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[82,96]},{"text":"masvisibles","indices":[97,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/bulletin\/volumes\/90\/6\/12-020612\/es\/","display_url":"who.int\/bulletin\/volum\u2026","indices":[57,80]},{"url":"https:\/\/t.co\/gSoXpkV6pq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270078406286364674","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[50,54]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/3L4xWuOuMo","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674","display":"twitter.com\/pelendinez\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"366DiasdeEERR","indices":[0,14]},{"text":"masvisibles","indices":[15,27]},{"text":"AvancesEIM","indices":[28,39]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"quoted_status_id":1270078406286364674,"quoted_status_id_str":"1270078406286364674","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 08 19:41:03 +0000 2020","id":1270078406286364674,"id_str":"1270078406286364674","text":"Unidos para combatir las #enfermedadesraras.\n\nvia @WHO \n\nhttps:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg\n\n#366DiasdeEERR #masvisibles\u2026 https:\/\/t.co\/gSoXpkV6pq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2783,"friends_count":1696,"listed_count":171,"favourites_count":20701,"statuses_count":32403,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Unidos para combatir las #enfermedadesraras.\n\nvia @WHO \n\nhttps:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg\n\n#366DiasdeEERR #masvisibles #AvancesEIM\n\n@NoInvisibles @MasVisibles https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_text_range":[0,149],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[25,43]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[82,96]},{"text":"masvisibles","indices":[97,109]},{"text":"AvancesEIM","indices":[110,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/bulletin\/volumes\/90\/6\/12-020612\/es\/","display_url":"who.int\/bulletin\/volum\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[50,54]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[123,136]},{"screen_name":"MasVisibles","name":"Mas Visibles","id":1197653513070895106,"id_str":"1197653513070895106","indices":[137,149]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270077944162070530,"id_str":"1270077944162070530","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_url":"pic.twitter.com\/bqaOli891I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270077944162070530,"id_str":"1270077944162070530","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_url":"pic.twitter.com\/bqaOli891I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[25,43]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[82,96]},{"text":"masvisibles","indices":[97,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/bulletin\/volumes\/90\/6\/12-020612\/es\/","display_url":"who.int\/bulletin\/volum\u2026","indices":[57,80]},{"url":"https:\/\/t.co\/gSoXpkV6pq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270078406286364674","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[50,54]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/3L4xWuOuMo","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674","display":"twitter.com\/pelendinez\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"366DiasdeEERR","indices":[17,31]},{"text":"masvisibles","indices":[32,44]},{"text":"AvancesEIM","indices":[45,56]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MasVisibles","name":"Mas Visibles","id":1197653513070895106,"id_str":"1197653513070895106","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1592243325463"}
{"created_at":"Mon Jun 15 17:51:40 +0000 2020","id":1272587594690449408,"id_str":"1272587594690449408","text":"RT @MasVisibles: #366DiasdeEERR #masvisibles #AvancesEIM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1003588730773491712,"id_str":"1003588730773491712","name":"Consejos de Salud y Enfermedad","screen_name":"CSEnfermedad","location":"Spain","url":"https:\/\/consejosdesaludyenfermedad.wordpress.com\/","description":"Breves publicaciones sobre temas de salud y enfermedad para enfermos cr\u00f3nicos.\nhttps:\/\/www.facebook.com\/Consejos-de-Salud-y-Enfermedad-102770898133816\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22,"friends_count":208,"listed_count":0,"favourites_count":520,"statuses_count":655,"created_at":"Mon Jun 04 10:46:13 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003612053171470336\/4qWnKKSI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003612053171470336\/4qWnKKSI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1003588730773491712\/1590911777","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 08 20:14:35 +0000 2020","id":1270086845695700992,"id_str":"1270086845695700992","text":"#366DiasdeEERR #masvisibles #AvancesEIM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1197653513070895106,"id_str":"1197653513070895106","name":"Mas Visibles","screen_name":"MasVisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"MasVisibles nace con la idea de ser punto de encuentro para pacientes, familiares y profesionales y compartir conocimiento y experiencias en Enfermedades Raras.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":8,"listed_count":1,"favourites_count":40,"statuses_count":21,"created_at":"Thu Nov 21 23:11:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233507851806662657\/QumTUgbY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233507851806662657\/QumTUgbY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1197653513070895106\/1582925890","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1270078406286364674,"quoted_status_id_str":"1270078406286364674","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 08 19:41:03 +0000 2020","id":1270078406286364674,"id_str":"1270078406286364674","text":"Unidos para combatir las #enfermedadesraras.\n\nvia @WHO \n\nhttps:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg\n\n#366DiasdeEERR #masvisibles\u2026 https:\/\/t.co\/gSoXpkV6pq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2783,"friends_count":1696,"listed_count":171,"favourites_count":20701,"statuses_count":32403,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Unidos para combatir las #enfermedadesraras.\n\nvia @WHO \n\nhttps:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg\n\n#366DiasdeEERR #masvisibles #AvancesEIM\n\n@NoInvisibles @MasVisibles https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_text_range":[0,149],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[25,43]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[82,96]},{"text":"masvisibles","indices":[97,109]},{"text":"AvancesEIM","indices":[110,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/bulletin\/volumes\/90\/6\/12-020612\/es\/","display_url":"who.int\/bulletin\/volum\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[50,54]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[123,136]},{"screen_name":"MasVisibles","name":"Mas Visibles","id":1197653513070895106,"id_str":"1197653513070895106","indices":[137,149]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270077944162070530,"id_str":"1270077944162070530","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_url":"pic.twitter.com\/bqaOli891I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270077944162070530,"id_str":"1270077944162070530","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_url":"pic.twitter.com\/bqaOli891I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[25,43]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[82,96]},{"text":"masvisibles","indices":[97,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/bulletin\/volumes\/90\/6\/12-020612\/es\/","display_url":"who.int\/bulletin\/volum\u2026","indices":[57,80]},{"url":"https:\/\/t.co\/gSoXpkV6pq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270078406286364674","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[50,54]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/3L4xWuOuMo","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674","display":"twitter.com\/pelendinez\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"366DiasdeEERR","indices":[0,14]},{"text":"masvisibles","indices":[15,27]},{"text":"AvancesEIM","indices":[28,39]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"quoted_status_id":1270078406286364674,"quoted_status_id_str":"1270078406286364674","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 08 19:41:03 +0000 2020","id":1270078406286364674,"id_str":"1270078406286364674","text":"Unidos para combatir las #enfermedadesraras.\n\nvia @WHO \n\nhttps:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg\n\n#366DiasdeEERR #masvisibles\u2026 https:\/\/t.co\/gSoXpkV6pq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. \nTe sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2783,"friends_count":1696,"listed_count":171,"favourites_count":20701,"statuses_count":32403,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268952954746404869\/p9eLsl76_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Unidos para combatir las #enfermedadesraras.\n\nvia @WHO \n\nhttps:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg\n\n#366DiasdeEERR #masvisibles #AvancesEIM\n\n@NoInvisibles @MasVisibles https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_text_range":[0,149],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[25,43]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[82,96]},{"text":"masvisibles","indices":[97,109]},{"text":"AvancesEIM","indices":[110,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/bulletin\/volumes\/90\/6\/12-020612\/es\/","display_url":"who.int\/bulletin\/volum\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[50,54]},{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[123,136]},{"screen_name":"MasVisibles","name":"Mas Visibles","id":1197653513070895106,"id_str":"1197653513070895106","indices":[137,149]}],"symbols":[],"media":[{"id":1270077944162070530,"id_str":"1270077944162070530","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_url":"pic.twitter.com\/bqaOli891I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270077944162070530,"id_str":"1270077944162070530","indices":[150,173],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaA5KTrWsAId6Xd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/bqaOli891I","display_url":"pic.twitter.com\/bqaOli891I","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"},"large":{"w":460,"h":325,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":7,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[25,43]},{"text":"366DiasdeEERR","indices":[82,96]},{"text":"masvisibles","indices":[97,109]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Fa0YVzY7Yg","expanded_url":"https:\/\/www.who.int\/bulletin\/volumes\/90\/6\/12-020612\/es\/","display_url":"who.int\/bulletin\/volum\u2026","indices":[57,80]},{"url":"https:\/\/t.co\/gSoXpkV6pq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270078406286364674","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[50,54]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/3L4xWuOuMo","expanded":"https:\/\/twitter.com\/pelendinez\/status\/1270078406286364674","display":"twitter.com\/pelendinez\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"366DiasdeEERR","indices":[17,31]},{"text":"masvisibles","indices":[32,44]},{"text":"AvancesEIM","indices":[45,56]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MasVisibles","name":"Mas Visibles","id":1197653513070895106,"id_str":"1197653513070895106","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1592243500765"}
{"created_at":"Mon Jun 15 17:58:04 +0000 2020","id":1272589203344261120,"id_str":"1272589203344261120","text":"RT @RarasReales: En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico. @FEDER_ONG @Sal\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":241581672,"id_str":"241581672","name":"manuelflu \ud83c\udfb6 \ud83c\udfb7 \ud83c\udfbb\ud83c\udfba\ud83d\udd3b","screen_name":"manelflu","location":"Worldwide","url":null,"description":"Granada,Zamora,Barcelona,Lleida.RT no significa adhesi\u00f3n. \u30b8\u30e3\u30ba\u304c\u5927\u597d\u304d\u3067\u3059 #photography  #jazz Catedr\u00e0tic d'institut jubilat   #Educaci\u00f3 #Classique","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9776,"friends_count":10187,"listed_count":140,"favourites_count":19708,"statuses_count":16948,"created_at":"Sat Jan 22 16:31:54 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"89C9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C1E3FA","profile_text_color":"012036","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1141364440832589824\/O5LstzkB_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1141364440832589824\/O5LstzkB_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/241581672\/1518773855","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 07:15:04 +0000 2020","id":1271702613126533121,"id_str":"1271702613126533121","text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico.\u2026 https:\/\/t.co\/0A1FPivItK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8411,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29250,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a, el 50% de las personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de 1 a\u00f1o para obtener un diagn\u00f3stico. @FEDER_ONG @SaludISCIII @CentroCREER unen fuerzas para investigar el porqu\u00e9 de este retraso y sus consecuencias\n\nhttps:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UgBWgIxX4O","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13969-pacientes,-profesionales-e-investigadores-se-unen-en-un-proyecto-pionero-para-analizar-el-retraso-diagn%C3%B3stico-en-enfermedades-raras","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[107,117]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[118,130]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[131,143]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271702611708739585,"id_str":"1271702611708739585","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_url":"pic.twitter.com\/AAiFqJ9umL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271702611708739585,"id_str":"1271702611708739585","indices":[244,267],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaX-yZ7WAAEB1-p.jpg","url":"https:\/\/t.co\/AAiFqJ9umL","display_url":"pic.twitter.com\/AAiFqJ9umL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271702613126533121\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":12,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0A1FPivItK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271702613126533121","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[55,73]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[124,134]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592243884298"}
{"created_at":"Mon Jun 15 18:11:49 +0000 2020","id":1272592664735756290,"id_str":"1272592664735756290","text":"RT @OligoDC: Caso de Neurofibromatosis tipo 2. M\u00faltiples meningiomas y neurinoma bilateral del VIII par. \n\ud83e\udde0 Mutaci\u00f3n en gen NF2, Cr.22\n#Neu\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/bran.gs\" rel=\"nofollow\"\u003eNeurosurgeryBot\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1146863266108530688,"id_str":"1146863266108530688","name":"NeurosurgeryBot","screen_name":"NeurosurgeryBot","location":null,"url":null,"description":"A bot to compile all things #neurosurgery.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":571,"friends_count":1,"listed_count":3,"favourites_count":0,"statuses_count":13349,"created_at":"Thu Jul 04 19:28:05 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1146883882874212354\/gM06xvXh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1146883882874212354\/gM06xvXh_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 17:15:20 +0000 2020","id":1272578450415587331,"id_str":"1272578450415587331","text":"Caso de Neurofibromatosis tipo 2. M\u00faltiples meningiomas y neurinoma bilateral del VIII par. \n\ud83e\udde0 Mutaci\u00f3n en gen NF2,\u2026 https:\/\/t.co\/IVWrJrkCTg","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1729939206,"id_str":"1729939206","name":"Oligodendrocito","screen_name":"OligoDC","location":"L\u00f3bulo Temporal (SNC)","url":null,"description":"Hago mielina para cuidar vuestras neuronas.\nNoticias, casos y conceptos de neuro.\n#Neurology, #Neurosurgery & #NeuroRad. \n\ud83e\udde0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":429,"friends_count":120,"listed_count":2,"favourites_count":992,"statuses_count":74,"created_at":"Wed Sep 04 21:38:13 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262049337447759879\/uNJx-Xdr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262049337447759879\/uNJx-Xdr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1729939206\/1589730985","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Caso de Neurofibromatosis tipo 2. M\u00faltiples meningiomas y neurinoma bilateral del VIII par. \n\ud83e\udde0 Mutaci\u00f3n en gen NF2, Cr.22\n#Neurology #neuroscience #Neurosurgery #NeuroRad #RareDiseaseDay #MIR2021 #2MIR21 #MIR2020 #2MIR20 https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_text_range":[0,220],"entities":{"hashtags":[{"text":"Neurology","indices":[122,132]},{"text":"neuroscience","indices":[133,146]},{"text":"Neurosurgery","indices":[147,160]},{"text":"NeuroRad","indices":[161,170]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[171,186]},{"text":"MIR2021","indices":[187,195]},{"text":"2MIR21","indices":[196,203]},{"text":"MIR2020","indices":[204,212]},{"text":"2MIR20","indices":[213,220]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1272578419600117761,"id_str":"1272578419600117761","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVIkX0AE7oNF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVIkX0AE7oNF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1437,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1198,"resize":"fit"}}},{"id":1272578430295511042,"id_str":"1272578430295511042","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVwaWkAIIOeM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVwaWkAIIOeM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1199,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1439,"resize":"fit"}}},{"id":1272578441083326466,"id_str":"1272578441083326466","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbWYmXkAIzYXf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbWYmXkAIzYXf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1440,"h":1442,"resize":"fit"},"medium":{"w":1198,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":679,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272578419600117761,"id_str":"1272578419600117761","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVIkX0AE7oNF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVIkX0AE7oNF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":679,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1437,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1198,"resize":"fit"}}},{"id":1272578430295511042,"id_str":"1272578430295511042","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVwaWkAIIOeM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbVwaWkAIIOeM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1199,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":1439,"resize":"fit"}}},{"id":1272578441083326466,"id_str":"1272578441083326466","indices":[221,244],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbWYmXkAIzYXf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EakbWYmXkAIzYXf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Q22nNPVXn4","display_url":"pic.twitter.com\/Q22nNPVXn4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/OligoDC\/status\/1272578450415587331\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1440,"h":1442,"resize":"fit"},"medium":{"w":1198,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":679,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IVWrJrkCTg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272578450415587331","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"OligoDC","name":"Oligodendrocito","id":1729939206,"id_str":"1729939206","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592244709558"}
{"created_at":"Mon Jun 15 18:19:08 +0000 2020","id":1272594505540272129,"id_str":"1272594505540272129","text":"El pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles, 17 de junio, a las 10:30 horas @CruzRojaEsp\u200b, @AEAL_  y @NovartisSpain  presentar\u00e1n un proyec\u2026 https:\/\/t.co\/ZG3Goyw6KK","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7356,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10063,"statuses_count":15352,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El pr\u00f3ximo mi\u00e9rcoles, 17 de junio, a las 10:30 horas @CruzRojaEsp\u200b, @AEAL_  y @NovartisSpain  presentar\u00e1n un proyecto de sensibilizaci\u00f3n y prevenci\u00f3n de la enfermedad de c\u00e9lulas faciformes. #EnfermedadesRaras\nInscripciones:  https:\/\/t.co\/dvkK5cqgXP\n\nhttps:\/\/t.co\/MaslRN5ICg","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[190,208]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dvkK5cqgXP","expanded_url":"https:\/\/register.gotowebinar.com\/register\/3313485350432904716","display_url":"register.gotowebinar.com\/register\/33134\u2026","indices":[225,248]},{"url":"https:\/\/t.co\/MaslRN5ICg","expanded_url":"https:\/\/www.gndiario.com\/enfermedad-celulas-falciformes-reunion","display_url":"gndiario.com\/enfermedad-cel\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[53,65]},{"screen_name":"AEAL_","name":"AEAL","id":172399460,"id_str":"172399460","indices":[68,74]},{"screen_name":"NovartisSpain","name":"Novartis Spain","id":978653834947039232,"id_str":"978653834947039232","indices":[78,92]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZG3Goyw6KK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272594505540272129","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CruzRojaEsp","name":"Cruz Roja Espa\u00f1ola","id":278546043,"id_str":"278546043","indices":[53,65]},{"screen_name":"AEAL_","name":"AEAL","id":172399460,"id_str":"172399460","indices":[68,74]},{"screen_name":"NovartisSpain","name":"Novartis Spain","id":978653834947039232,"id_str":"978653834947039232","indices":[78,92]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592245148440"}
{"created_at":"Mon Jun 15 18:44:43 +0000 2020","id":1272600944937766916,"id_str":"1272600944937766916","text":"RT @GVAsalualicante: \ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMin\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1002634164464693248,"id_str":"1002634164464693248","name":"Jos\u00e9 Ram\u00f3n Aparicio","screen_name":"japariciot2","location":"H. General Univ. Alicante","url":null,"description":"MD, Endoscopy Unit Hospital General Universitario de Alicante @DigestivoHGUA. #EUS #ERCP","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1047,"friends_count":470,"listed_count":7,"favourites_count":5914,"statuses_count":2724,"created_at":"Fri Jun 01 19:33:07 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1061205481983746048\/tns0SN4D_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1061205481983746048\/tns0SN4D_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1002634164464693248\/1542454937","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 10:09:13 +0000 2020","id":1272471216142667779,"id_str":"1272471216142667779","text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI\u2026 https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397818791,"id_str":"397818791","name":"GVADptoSaludAlicante","screen_name":"GVAsalualicante","location":"Alicante","url":"http:\/\/www.san.gva.es","description":"Perfil oficial del Departamento de Salud Alicante-Hospital General","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2952,"friends_count":1458,"listed_count":52,"favourites_count":2368,"statuses_count":3820,"created_at":"Tue Oct 25 06:04:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397818791\/1510932849","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMinoritarias\n\nSupone el reconocimiento a 12 a\u00f1os de trabajo,tiempo en el que se ha atendido a 1.000 pacientes con+de 90 patolog\u00edas diferentes\nhttps:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","expanded_url":"https:\/\/www.diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/06\/14\/millar-pacientes-90-patologias-raras\/2273191.html","display_url":"diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]},{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[111,127]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272471216142667779","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[51,69]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[3,19]},{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[73,89]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[117,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592246683712"}
{"created_at":"Mon Jun 15 19:19:29 +0000 2020","id":1272609691680542721,"id_str":"1272609691680542721","text":"RT @lou_cordon: Precariedad en #investigaci\u00f3nbiom\u00e9dica contra la #Covid_19. Pero tambi\u00e9n en #c\u00e1ncer, #enfermedadesraras, #leucemia, #alzhei\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":416515036,"id_str":"416515036","name":"Rafael V\u00e1zquez Manrique","screen_name":"monkeyplatillos","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.iislafe.es\/es\/investigacion\/the-wormlab\/","description":"Research in Huntington's disease.\nWorm breeder. \nANIH suporter.\nThe opinions expressed here are exclusively mine.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":271,"friends_count":534,"listed_count":5,"favourites_count":10272,"statuses_count":10512,"created_at":"Sat Nov 19 20:05:15 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097397421796151296\/MTpy62h6_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1097397421796151296\/MTpy62h6_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/416515036\/1584881896","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 15:29:08 +0000 2020","id":1272551723450667010,"id_str":"1272551723450667010","text":"Precariedad en #investigaci\u00f3nbiom\u00e9dica contra la #Covid_19. Pero tambi\u00e9n en #c\u00e1ncer, #enfermedadesraras, #leucemia,\u2026 https:\/\/t.co\/Wy1kTyueJg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":967328162668601352,"id_str":"967328162668601352","name":"Lourdes Cord\u00f3n","screen_name":"lou_cordon","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Bi\u00f3loga especializada en citometr\u00eda de flujo, mel\u00f3mana, viajera, aprendiz de escritora. Perd\u00ed mi bola de cristal.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":175,"friends_count":461,"listed_count":2,"favourites_count":1690,"statuses_count":600,"created_at":"Sat Feb 24 09:19:40 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1067567849240227840\/ZM2747rm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1067567849240227840\/ZM2747rm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/967328162668601352\/1543756953","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1272544246420189186,"quoted_status_id_str":"1272544246420189186","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 14:59:25 +0000 2020","id":1272544246420189186,"id_str":"1272544246420189186","text":"Los principales centros de investigaci\u00f3n sanitaria se nutren de contratos precarios https:\/\/t.co\/sNaOpE4PFA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1129118408145035271,"id_str":"1129118408145035271","name":"MariajoHerrero","screen_name":"HerreroMariajo","location":null,"url":null,"description":"Mum of twins.Pharmacogenetics.Gene Therapy.Research","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":105,"friends_count":105,"listed_count":3,"favourites_count":6332,"statuses_count":1507,"created_at":"Thu May 16 20:16:21 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1129347146782789632\/Rd3tIvlW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1129347146782789632\/Rd3tIvlW_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sNaOpE4PFA","expanded_url":"https:\/\/www.lasprovincias.es\/comunitat\/investigadores-precario-plena-20200615235559-ntvo.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Comunitat","display_url":"lasprovincias.es\/comunitat\/inve\u2026","indices":[84,107]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/B5ZBbyyJED","expanded":"https:\/\/twitter.com\/herreromariajo\/status\/1272544246420189186","display":"twitter.com\/herreromariajo\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Precariedad en #investigaci\u00f3nbiom\u00e9dica contra la #Covid_19. Pero tambi\u00e9n en #c\u00e1ncer, #enfermedadesraras, #leucemia, #alzheimer, #celiaqu\u00eda, #vih, #huntington, #esclerosism\u00faltiple, y un largo etc\u00e9tera. Queremos una #NuevaNormalidad en #ciencia.","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3nbiom\u00e9dica","indices":[15,38]},{"text":"Covid_19","indices":[49,58]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[76,83]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[85,103]},{"text":"leucemia","indices":[105,114]},{"text":"alzheimer","indices":[116,126]},{"text":"celiaqu\u00eda","indices":[128,138]},{"text":"vih","indices":[140,144]},{"text":"huntington","indices":[146,157]},{"text":"esclerosism\u00faltiple","indices":[159,178]},{"text":"NuevaNormalidad","indices":[214,230]},{"text":"ciencia","indices":[234,242]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3nbiom\u00e9dica","indices":[15,38]},{"text":"Covid_19","indices":[49,58]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[76,83]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[85,103]},{"text":"leucemia","indices":[105,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Wy1kTyueJg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272551723450667010","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1272544246420189186,"quoted_status_id_str":"1272544246420189186","quoted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 14:59:25 +0000 2020","id":1272544246420189186,"id_str":"1272544246420189186","text":"Los principales centros de investigaci\u00f3n sanitaria se nutren de contratos precarios https:\/\/t.co\/sNaOpE4PFA","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1129118408145035271,"id_str":"1129118408145035271","name":"MariajoHerrero","screen_name":"HerreroMariajo","location":null,"url":null,"description":"Mum of twins.Pharmacogenetics.Gene Therapy.Research","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":105,"friends_count":105,"listed_count":3,"favourites_count":6332,"statuses_count":1507,"created_at":"Thu May 16 20:16:21 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1129347146782789632\/Rd3tIvlW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1129347146782789632\/Rd3tIvlW_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sNaOpE4PFA","expanded_url":"https:\/\/www.lasprovincias.es\/comunitat\/investigadores-precario-plena-20200615235559-ntvo.html#vca=fixed-btn&vso=rrss&vmc=tw&vli=Comunitat","display_url":"lasprovincias.es\/comunitat\/inve\u2026","indices":[84,107]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/B5ZBbyyJED","expanded":"https:\/\/twitter.com\/herreromariajo\/status\/1272544246420189186","display":"twitter.com\/herreromariajo\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3nbiom\u00e9dica","indices":[31,54]},{"text":"Covid_19","indices":[65,74]},{"text":"c\u00e1ncer","indices":[92,99]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[101,119]},{"text":"leucemia","indices":[121,130]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"lou_cordon","name":"Lourdes Cord\u00f3n","id":967328162668601352,"id_str":"967328162668601352","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592248769098"}
{"created_at":"Mon Jun 15 19:27:28 +0000 2020","id":1272611701523955712,"id_str":"1272611701523955712","text":"RT @RarasReales: En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causa\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":518487878,"id_str":"518487878","name":"FundacionACDM","screen_name":"FundacionACDM","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.fundacionanacarolinadiezmahou.com","description":"Fundaci\u00f3n Ana Carolina D\u00edez Mahou. Ayudando a mejorar la calidad de vida de los ni\u00f1os con enfermedades neuromusculares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1939,"friends_count":2064,"listed_count":55,"favourites_count":4985,"statuses_count":3687,"created_at":"Thu Mar 08 13:21:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/518487878\/1349192976","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jun 14 11:50:02 +0000 2020","id":1272134197457620992,"id_str":"1272134197457620992","text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 la\u2026 https:\/\/t.co\/jkyMypxG2d","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8411,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29251,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En Espa\u00f1a un 50% de personas con #EnfermedadesRaras esperan m\u00e1s de un a\u00f1o su diagn\u00f3stico. Un estudio investigar\u00e1 las causas de este retraso. @FEDER_ONG invita a todas las personas que lo deseen a colaborar en esta iniciativa.\nhttps:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","display_text_range":[0,249],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GwoRgJipPr","expanded_url":"https:\/\/www.consalud.es\/pacientes\/50-pacientes-enfermedades-tardado-ano-diagnosticado-feder_80483_102.html","display_url":"consalud.es\/pacientes\/50-p\u2026","indices":[226,249]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[141,151]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[33,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jkyMypxG2d","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272134197457620992","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[50,68]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592249248282"}
{"created_at":"Mon Jun 15 19:27:35 +0000 2020","id":1272611730946957313,"id_str":"1272611730946957313","text":"RT @RarasReales: \u00bfTodav\u00eda no conoces los podcast de la Escuela de Pacientes @escpacientes? En su sexto episodio de la serie \u201cEntre paciente\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":518487878,"id_str":"518487878","name":"FundacionACDM","screen_name":"FundacionACDM","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.fundacionanacarolinadiezmahou.com","description":"Fundaci\u00f3n Ana Carolina D\u00edez Mahou. Ayudando a mejorar la calidad de vida de los ni\u00f1os con enfermedades neuromusculares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1939,"friends_count":2064,"listed_count":55,"favourites_count":4986,"statuses_count":3688,"created_at":"Thu Mar 08 13:21:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/518487878\/1349192976","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jun 14 15:25:03 +0000 2020","id":1272188307259240448,"id_str":"1272188307259240448","text":"\u00bfTodav\u00eda no conoces los podcast de la Escuela de Pacientes @escpacientes? En su sexto episodio de la serie \u201cEntre p\u2026 https:\/\/t.co\/LD6B3XZmBW","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8411,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29251,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1247433709869060096,"quoted_status_id_str":"1247433709869060096","quoted_status":{"created_at":"Tue Apr 07 07:59:07 +0000 2020","id":1247433709869060096,"id_str":"1247433709869060096","text":"Nuevo #podcast con @maria5sentidos ENTRE PACIENTES Y #CORONAVIRUS. SEXTO PODCAST. Mam\u00e1 (con diabetes) de un ni\u00f1o, F\u2026 https:\/\/t.co\/IAbgqzQpeA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":205749364,"id_str":"205749364","name":"Escuela de Pacientes","screen_name":"escpacientes","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.escueladepacientes.es","description":"Surge con la idea de mejorar la calidad de vida de personas con una enfermedad cr\u00f3nica. #Qu\u00e9datenCasa #PacientesCr\u00f3nicosenCasa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27622,"friends_count":2711,"listed_count":686,"favourites_count":13936,"statuses_count":20355,"created_at":"Thu Oct 21 14:37:47 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C1EBD4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"9CF0CA","profile_sidebar_fill_color":"B1E3D9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053310393358213123\/AmKIS4Iu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053310393358213123\/AmKIS4Iu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/205749364\/1515500670","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo #podcast con @maria5sentidos ENTRE PACIENTES Y #CORONAVIRUS. SEXTO PODCAST. Mam\u00e1 (con diabetes) de un ni\u00f1o, Farid, con una #enfermedadrara o enfermedad #pocofrecuente, el S\u00edndrome de Joubert con defecto orofaciodigital\nhttps:\/\/t.co\/SaKHob0BOe https:\/\/t.co\/DhOGD6ADgu","display_text_range":[0,248],"entities":{"hashtags":[{"text":"podcast","indices":[6,14]},{"text":"CORONAVIRUS","indices":[53,65]},{"text":"enfermedadrara","indices":[129,144]},{"text":"pocofrecuente","indices":[158,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SaKHob0BOe","expanded_url":"https:\/\/www.escueladepacientes.es\/images\/audio\/podcasts\/podcast-37.mp3","display_url":"escueladepacientes.es\/images\/audio\/p\u2026","indices":[225,248]}],"user_mentions":[{"screen_name":"maria5sentidos","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","id":3073857904,"id_str":"3073857904","indices":[19,34]}],"symbols":[],"media":[{"id":1247433703824990209,"id_str":"1247433703824990209","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWC1WoAE_dSE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWC1WoAE_dSE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DhOGD6ADgu","display_url":"pic.twitter.com\/DhOGD6ADgu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/escpacientes\/status\/1247433709869060096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":568,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":466,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":568,"resize":"fit"}}},{"id":1247433703803977730,"id_str":"1247433703803977730","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWCwWAAIDkF0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWCwWAAIDkF0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DhOGD6ADgu","display_url":"pic.twitter.com\/DhOGD6ADgu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/escpacientes\/status\/1247433709869060096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":546,"h":583,"resize":"fit"},"small":{"w":546,"h":583,"resize":"fit"},"medium":{"w":546,"h":583,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1247433703824990209,"id_str":"1247433703824990209","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWC1WoAE_dSE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWC1WoAE_dSE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DhOGD6ADgu","display_url":"pic.twitter.com\/DhOGD6ADgu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/escpacientes\/status\/1247433709869060096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":568,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":466,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":568,"resize":"fit"}}},{"id":1247433703803977730,"id_str":"1247433703803977730","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWCwWAAIDkF0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWCwWAAIDkF0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DhOGD6ADgu","display_url":"pic.twitter.com\/DhOGD6ADgu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/escpacientes\/status\/1247433709869060096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":546,"h":583,"resize":"fit"},"small":{"w":546,"h":583,"resize":"fit"},"medium":{"w":546,"h":583,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":5,"retweet_count":26,"favorite_count":30,"entities":{"hashtags":[{"text":"podcast","indices":[6,14]},{"text":"CORONAVIRUS","indices":[53,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IAbgqzQpeA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1247433709869060096","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"maria5sentidos","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","id":3073857904,"id_str":"3073857904","indices":[19,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/u2qxFkQMDT","expanded":"https:\/\/twitter.com\/escpacientes\/status\/1247433709869060096","display":"twitter.com\/escpacientes\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfTodav\u00eda no conoces los podcast de la Escuela de Pacientes @escpacientes? En su sexto episodio de la serie \u201cEntre pacientes y coronavirus\u201d entrevistaron a @maria5sentidos, bloguera, activista #EnfermedadesRaras y madre de un ni\u00f1o con #S\u00edndromeDeJoubert.\nhttps:\/\/t.co\/u2qxFkQMDT","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[192,210]},{"text":"S\u00edndromeDeJoubert","indices":[234,252]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/u2qxFkQMDT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/escpacientes\/status\/1247433709869060096","display_url":"twitter.com\/escpacientes\/s\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"escpacientes","name":"Escuela de Pacientes","id":205749364,"id_str":"205749364","indices":[59,72]},{"screen_name":"maria5sentidos","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","id":3073857904,"id_str":"3073857904","indices":[155,170]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LD6B3XZmBW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272188307259240448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"escpacientes","name":"Escuela de Pacientes","id":205749364,"id_str":"205749364","indices":[59,72]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1247433709869060096,"quoted_status_id_str":"1247433709869060096","quoted_status":{"created_at":"Tue Apr 07 07:59:07 +0000 2020","id":1247433709869060096,"id_str":"1247433709869060096","text":"Nuevo #podcast con @maria5sentidos ENTRE PACIENTES Y #CORONAVIRUS. SEXTO PODCAST. Mam\u00e1 (con diabetes) de un ni\u00f1o, F\u2026 https:\/\/t.co\/IAbgqzQpeA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":205749364,"id_str":"205749364","name":"Escuela de Pacientes","screen_name":"escpacientes","location":"Granada, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.escueladepacientes.es","description":"Surge con la idea de mejorar la calidad de vida de personas con una enfermedad cr\u00f3nica. #Qu\u00e9datenCasa #PacientesCr\u00f3nicosenCasa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27622,"friends_count":2711,"listed_count":686,"favourites_count":13936,"statuses_count":20355,"created_at":"Thu Oct 21 14:37:47 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C1EBD4","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"9CF0CA","profile_sidebar_fill_color":"B1E3D9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053310393358213123\/AmKIS4Iu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053310393358213123\/AmKIS4Iu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/205749364\/1515500670","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevo #podcast con @maria5sentidos ENTRE PACIENTES Y #CORONAVIRUS. SEXTO PODCAST. Mam\u00e1 (con diabetes) de un ni\u00f1o, Farid, con una #enfermedadrara o enfermedad #pocofrecuente, el S\u00edndrome de Joubert con defecto orofaciodigital\nhttps:\/\/t.co\/SaKHob0BOe https:\/\/t.co\/DhOGD6ADgu","display_text_range":[0,248],"entities":{"hashtags":[{"text":"podcast","indices":[6,14]},{"text":"CORONAVIRUS","indices":[53,65]},{"text":"enfermedadrara","indices":[129,144]},{"text":"pocofrecuente","indices":[158,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SaKHob0BOe","expanded_url":"https:\/\/www.escueladepacientes.es\/images\/audio\/podcasts\/podcast-37.mp3","display_url":"escueladepacientes.es\/images\/audio\/p\u2026","indices":[225,248]}],"user_mentions":[{"screen_name":"maria5sentidos","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","id":3073857904,"id_str":"3073857904","indices":[19,34]}],"symbols":[],"media":[{"id":1247433703824990209,"id_str":"1247433703824990209","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWC1WoAE_dSE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWC1WoAE_dSE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DhOGD6ADgu","display_url":"pic.twitter.com\/DhOGD6ADgu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/escpacientes\/status\/1247433709869060096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":568,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":466,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":568,"resize":"fit"}}},{"id":1247433703803977730,"id_str":"1247433703803977730","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWCwWAAIDkF0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWCwWAAIDkF0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DhOGD6ADgu","display_url":"pic.twitter.com\/DhOGD6ADgu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/escpacientes\/status\/1247433709869060096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":546,"h":583,"resize":"fit"},"small":{"w":546,"h":583,"resize":"fit"},"medium":{"w":546,"h":583,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1247433703824990209,"id_str":"1247433703824990209","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWC1WoAE_dSE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWC1WoAE_dSE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DhOGD6ADgu","display_url":"pic.twitter.com\/DhOGD6ADgu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/escpacientes\/status\/1247433709869060096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":568,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":466,"resize":"fit"},"medium":{"w":828,"h":568,"resize":"fit"}}},{"id":1247433703803977730,"id_str":"1247433703803977730","indices":[249,272],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWCwWAAIDkF0.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EU_GWCwWAAIDkF0.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DhOGD6ADgu","display_url":"pic.twitter.com\/DhOGD6ADgu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/escpacientes\/status\/1247433709869060096\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":546,"h":583,"resize":"fit"},"small":{"w":546,"h":583,"resize":"fit"},"medium":{"w":546,"h":583,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":5,"retweet_count":26,"favorite_count":30,"entities":{"hashtags":[{"text":"podcast","indices":[6,14]},{"text":"CORONAVIRUS","indices":[53,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IAbgqzQpeA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1247433709869060096","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"maria5sentidos","name":"Mar\u00eda Rodr\u00edguez","id":3073857904,"id_str":"3073857904","indices":[19,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/u2qxFkQMDT","expanded":"https:\/\/twitter.com\/escpacientes\/status\/1247433709869060096","display":"twitter.com\/escpacientes\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"escpacientes","name":"Escuela de Pacientes","id":205749364,"id_str":"205749364","indices":[76,89]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592249255297"}
{"created_at":"Mon Jun 15 19:28:31 +0000 2020","id":1272611965433794567,"id_str":"1272611965433794567","text":"RT @RarasReales: A diferencia de otras enfermedades, las mayor\u00eda de #EnfermedadesRaras no cuentan con manifestaciones cl\u00ednicas m\u00e1s o menos\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":518487878,"id_str":"518487878","name":"FundacionACDM","screen_name":"FundacionACDM","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.fundacionanacarolinadiezmahou.com","description":"Fundaci\u00f3n Ana Carolina D\u00edez Mahou. Ayudando a mejorar la calidad de vida de los ni\u00f1os con enfermedades neuromusculares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1939,"friends_count":2064,"listed_count":55,"favourites_count":4993,"statuses_count":3691,"created_at":"Thu Mar 08 13:21:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/518487878\/1349192976","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 14:25:03 +0000 2020","id":1271810822466134017,"id_str":"1271810822466134017","text":"A diferencia de otras enfermedades, las mayor\u00eda de #EnfermedadesRaras no cuentan con manifestaciones cl\u00ednicas m\u00e1s o\u2026 https:\/\/t.co\/e2ZrFAITdw","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8411,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29251,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A diferencia de otras enfermedades, las mayor\u00eda de #EnfermedadesRaras no cuentan con manifestaciones cl\u00ednicas m\u00e1s o menos definidas, alg\u00fan marcador biom\u00e9dico o pruebas exploratorias complementarias. Por ello, el diagn\u00f3stico se suele demorar por a\u00f1os.\n\nhttps:\/\/t.co\/RwRH5PAHB3 https:\/\/t.co\/krg4hDtem9","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[51,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RwRH5PAHB3","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/enfermedades-raras-diagnostico\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[252,275]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1271810820096372738,"id_str":"1271810820096372738","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaZhM9lXsAIKtg0.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaZhM9lXsAIKtg0.png","url":"https:\/\/t.co\/krg4hDtem9","display_url":"pic.twitter.com\/krg4hDtem9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271810822466134017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":976,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":732,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271810820096372738,"id_str":"1271810820096372738","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaZhM9lXsAIKtg0.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaZhM9lXsAIKtg0.png","url":"https:\/\/t.co\/krg4hDtem9","display_url":"pic.twitter.com\/krg4hDtem9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1271810822466134017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":976,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":732,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[51,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e2ZrFAITdw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271810822466134017","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[68,86]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592249311203"}
{"created_at":"Mon Jun 15 19:40:05 +0000 2020","id":1272614875987132418,"id_str":"1272614875987132418","text":"\ud83d\udd2c\u2697\ufe0f Investigaci\u00f3n #EnfermedadesRaras\n\nInvestigadores espa\u00f1oles han generado modelos celulares humanos de neuronas q\u2026 https:\/\/t.co\/LOQrx76aLV","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8411,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29252,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd2c\u2697\ufe0f Investigaci\u00f3n #EnfermedadesRaras\n\nInvestigadores espa\u00f1oles han generado modelos celulares humanos de neuronas que permitir\u00e1n conocer mejor los mecanismos del s\u00edndrome de Sanfilippo C y evaluar posibles terapias.\n\nhttps:\/\/t.co\/6lUSKLDOg1 https:\/\/t.co\/sR9mhlbXta","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6lUSKLDOg1","expanded_url":"https:\/\/www.estrelladigital.es\/articulo\/salud-y-bienestar\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-evaluar-terapias-enfermedad-rara\/20200423144932413894.html","display_url":"estrelladigital.es\/articulo\/salud\u2026","indices":[217,240]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1272614874573611011,"id_str":"1272614874573611011","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eak8fF7WoAMVKNF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eak8fF7WoAMVKNF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sR9mhlbXta","display_url":"pic.twitter.com\/sR9mhlbXta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1272614875987132418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272614874573611011,"id_str":"1272614874573611011","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eak8fF7WoAMVKNF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eak8fF7WoAMVKNF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sR9mhlbXta","display_url":"pic.twitter.com\/sR9mhlbXta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1272614875987132418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LOQrx76aLV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272614875987132418","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592250005133"}
{"created_at":"Mon Jun 15 19:43:53 +0000 2020","id":1272615832724570113,"id_str":"1272615832724570113","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/OUmcHMWS1y Thanks to @PatientWorthy @eatyourselfcool @DMM_Journal #raredisease #rarediseases","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3851,"friends_count":3088,"listed_count":349,"favourites_count":653,"statuses_count":239131,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[107,119]},{"text":"rarediseases","indices":[120,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OUmcHMWS1y","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=8a5e3920-af40-11ea-b505-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PatientWorthy","name":"Patient Worthy","id":3166193421,"id_str":"3166193421","indices":[62,76]},{"screen_name":"eatyourselfcool","name":"Katharine Abayomi","id":773603588375535617,"id_str":"773603588375535617","indices":[77,93]},{"screen_name":"DMM_Journal","name":"DMM Journal","id":76955139,"id_str":"76955139","indices":[94,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1592250233237"}
{"created_at":"Mon Jun 15 19:45:54 +0000 2020","id":1272616341720240129,"id_str":"1272616341720240129","text":"RT @pfizer_spain: \u00bfC\u00f3mo explicarle a tu hijo lo que son las #EnfermedadesRaras? \ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffb\n\nLa colecci\u00f3n de cuentos infantiles \u201cCada ma\u00f1ana me si\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":599598567,"id_str":"599598567","name":"Duchenne Parent Project Espa\u00f1a","screen_name":"DPPSpain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/desafioduchenne.org","description":"Favorecer, dinamizar, promover e informar sobre investigaciones cient\u00edficas y m\u00e9dicas que permitan curar las distrofias musculares de Duchenne y Becker.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1914,"friends_count":1384,"listed_count":42,"favourites_count":8487,"statuses_count":10655,"created_at":"Mon Jun 04 19:57:21 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ED0707","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"030303","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1172173705990066177\/GyxTepYZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1172173705990066177\/GyxTepYZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/599598567\/1542610537","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jun 13 11:11:00 +0000 2020","id":1271761985705701377,"id_str":"1271761985705701377","text":"\u00bfC\u00f3mo explicarle a tu hijo lo que son las #EnfermedadesRaras? \ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffb\n\nLa colecci\u00f3n de cuentos infantiles \u201cCada ma\u00f1ana\u2026 https:\/\/t.co\/vIhxpct8Pu","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22132,"friends_count":1554,"listed_count":555,"favourites_count":2817,"statuses_count":11270,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfC\u00f3mo explicarle a tu hijo lo que son las #EnfermedadesRaras? \ud83e\uddd2\ud83c\udffb\ud83d\udc67\ud83c\udffb\n\nLa colecci\u00f3n de cuentos infantiles \u201cCada ma\u00f1ana me siento bien porque me da la gana\u201d ayuda a normalizar estas patolog\u00edas entre los m\u00e1s peque\u00f1os. Nos gusta \n\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbhttps:\/\/t.co\/Kh5edwlQPt @FEDER_ONG @thepongobongo https:\/\/t.co\/hf0a9jbr4x","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[42,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Kh5edwlQPt","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3fbwDpC","display_url":"bit.ly\/3fbwDpC","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[251,261]},{"screen_name":"thepongobongo","name":"The Pongo Bongo","id":1457042185,"id_str":"1457042185","indices":[262,276]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271343284837928961,"id_str":"1271343284837928961","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaS3-1BX0AE604Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaS3-1BX0AE604Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hf0a9jbr4x","display_url":"pic.twitter.com\/hf0a9jbr4x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1271761985705701377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":1182,"h":702,"resize":"fit"},"large":{"w":1182,"h":702,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271343284837928961,"id_str":"1271343284837928961","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaS3-1BX0AE604Q.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaS3-1BX0AE604Q.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hf0a9jbr4x","display_url":"pic.twitter.com\/hf0a9jbr4x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1271761985705701377\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":1182,"h":702,"resize":"fit"},"large":{"w":1182,"h":702,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[42,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vIhxpct8Pu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271761985705701377","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[60,78]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592250354591"}
{"created_at":"Mon Jun 15 19:46:16 +0000 2020","id":1272616435093835787,"id_str":"1272616435093835787","text":"RT @pfizer_spain: \ud83d\udca1 La @FundPfizer_ES lanza su desaf\u00edo #eDeaSalud2020\n\nEl reto de esta edici\u00f3n es reducir el tiempo de diagn\u00f3stico de las #\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":599598567,"id_str":"599598567","name":"Duchenne Parent Project Espa\u00f1a","screen_name":"DPPSpain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/desafioduchenne.org","description":"Favorecer, dinamizar, promover e informar sobre investigaciones cient\u00edficas y m\u00e9dicas que permitan curar las distrofias musculares de Duchenne y Becker.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1914,"friends_count":1384,"listed_count":42,"favourites_count":8488,"statuses_count":10656,"created_at":"Mon Jun 04 19:57:21 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ED0707","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"030303","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1172173705990066177\/GyxTepYZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1172173705990066177\/GyxTepYZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/599598567\/1542610537","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jun 12 07:21:00 +0000 2020","id":1271341716470022144,"id_str":"1271341716470022144","text":"\ud83d\udca1 La @FundPfizer_ES lanza su desaf\u00edo #eDeaSalud2020\n\nEl reto de esta edici\u00f3n es reducir el tiempo de diagn\u00f3stico de\u2026 https:\/\/t.co\/05MP58cy4l","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22132,"friends_count":1554,"listed_count":555,"favourites_count":2817,"statuses_count":11270,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1262843117960671232\/SfooBHYd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udca1 La @FundPfizer_ES lanza su desaf\u00edo #eDeaSalud2020\n\nEl reto de esta edici\u00f3n es reducir el tiempo de diagn\u00f3stico de las #EnfermedadesRaras. El premio son 1.500\u20ac y una beca, ya est\u00e1 abierto el plazo para presentarse: \u00bfte atreves?\n\nBases e Inscripciones \ud83d\udc49\ud83c\udffb https:\/\/t.co\/N6wmApeGEp https:\/\/t.co\/f6gFJ6wN1y","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"eDeaSalud2020","indices":[37,51]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[120,138]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N6wmApeGEp","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3f8FXdF","display_url":"bit.ly\/3f8FXdF","indices":[255,278]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Fundpfizer_ES","name":"Fundaci\u00f3n Pfizer ESP","id":2479569530,"id_str":"2479569530","indices":[5,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":1271333415594295296,"id_str":"1271333415594295296","indices":[279,302],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1271333415594295296\/pu\/img\/nmspiaZwJXxWKKMh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1271333415594295296\/pu\/img\/nmspiaZwJXxWKKMh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f6gFJ6wN1y","display_url":"pic.twitter.com\/f6gFJ6wN1y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1271341716470022144\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":21000,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1271333415594295296\/pu\/vid\/960x540\/3qLbtgvwsdBaxy-R.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1271333415594295296\/pu\/vid\/480x270\/bCaNlfUGn2FTmnTZ.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1271333415594295296\/pu\/vid\/640x360\/TnPkojuAfRJptfSW.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1271333415594295296\/pu\/pl\/nVl7jV69S2x43PdQ.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271333415594295296,"id_str":"1271333415594295296","indices":[279,302],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1271333415594295296\/pu\/img\/nmspiaZwJXxWKKMh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1271333415594295296\/pu\/img\/nmspiaZwJXxWKKMh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/f6gFJ6wN1y","display_url":"pic.twitter.com\/f6gFJ6wN1y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1271341716470022144\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":21000,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1271333415594295296\/pu\/vid\/960x540\/3qLbtgvwsdBaxy-R.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1271333415594295296\/pu\/vid\/480x270\/bCaNlfUGn2FTmnTZ.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1271333415594295296\/pu\/vid\/640x360\/TnPkojuAfRJptfSW.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1271333415594295296\/pu\/pl\/nVl7jV69S2x43PdQ.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":960,"h":540,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"eDeaSalud2020","indices":[37,51]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/05MP58cy4l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271341716470022144","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Fundpfizer_ES","name":"Fundaci\u00f3n Pfizer ESP","id":2479569530,"id_str":"2479569530","indices":[5,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"eDeaSalud2020","indices":[55,69]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]},{"screen_name":"Fundpfizer_ES","name":"Fundaci\u00f3n Pfizer ESP","id":2479569530,"id_str":"2479569530","indices":[23,37]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592250376853"}
{"created_at":"Mon Jun 15 19:46:44 +0000 2020","id":1272616551812927488,"id_str":"1272616551812927488","text":"RT @estrella50cisne: Y me puse rebelde - La Redacci\u00f3n - Desde que era peque\u00f1ita, quiz\u00e1s por ser la hija menor, siempre he sido la m\u00e1s rebel\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1119600237969014785,"id_str":"1119600237969014785","name":"La Redacci\u00f3n","screen_name":"laredaccionmex","location":"M\u00e9rida, Yucat\u00e1n","url":"https:\/\/www.laredaccion.com.mx\/","description":"Plataforma de redacci\u00f3n independiente. \"La Redacci\u00f3n\" permite a las personas expresar sus pasiones, gustos y conocimientos a  la audiencia.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":49,"friends_count":115,"listed_count":0,"favourites_count":189,"statuses_count":202,"created_at":"Sat Apr 20 13:54:32 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137031566826319872\/Xm5Ffp54_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1137031566826319872\/Xm5Ffp54_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1119600237969014785\/1559256728","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 01:51:18 +0000 2020","id":1272345907728535552,"id_str":"1272345907728535552","text":"Y me puse rebelde - La Redacci\u00f3n - Desde que era peque\u00f1ita, quiz\u00e1s por ser la hija menor, siempre he sido la m\u00e1s re\u2026 https:\/\/t.co\/E1rst6ah1v","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3287887207,"id_str":"3287887207","name":"Estrella Cisneros","screen_name":"estrella50cisne","location":"Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro.","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC27grAAM1BGlRFESLudLYLw","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":70,"friends_count":65,"listed_count":0,"favourites_count":4894,"statuses_count":2572,"created_at":"Wed Jul 22 18:58:00 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260652967755218944\/Iuiufdze_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260652967755218944\/Iuiufdze_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3287887207\/1591372251","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"d3492c68c5661201","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/d3492c68c5661201.json","place_type":"city","name":"Quer\u00e9taro","full_name":"Quer\u00e9taro, Quer\u00e9taro Arteaga","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-100.596343,20.503170],[-100.596343,20.927379],[-100.284846,20.927379],[-100.284846,20.503170]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Y me puse rebelde - La Redacci\u00f3n - Desde que era peque\u00f1ita, quiz\u00e1s por ser la hija menor, siempre he sido la m\u00e1s rebelde de la familia. Mis pap\u00e1s tienen muchas an\u00e9cdotas. https:\/\/t.co\/MaCo0l6raf v\u00eda @laredaccionmex\n@TVale2012\n@terebermea\n#S\u00edndromeDeBehcet\n#EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromeDeBehcet","indices":[238,255]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[256,274]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MaCo0l6raf","expanded_url":"https:\/\/laredaccion.com.mx\/y-me-puse-rebelde\/","display_url":"laredaccion.com.mx\/y-me-puse-rebe\u2026","indices":[171,194]}],"user_mentions":[{"screen_name":"laredaccionmex","name":"La Redacci\u00f3n","id":1119600237969014785,"id_str":"1119600237969014785","indices":[199,214]},{"screen_name":"TVale2012","name":"Tere Vale","id":595768257,"id_str":"595768257","indices":[215,225]},{"screen_name":"terebermea","name":"TERE BERMEA\u00ae","id":71574146,"id_str":"71574146","indices":[226,237]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/E1rst6ah1v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272345907728535552","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"estrella50cisne","name":"Estrella Cisneros","id":3287887207,"id_str":"3287887207","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592250404681"}
{"created_at":"Mon Jun 15 19:49:55 +0000 2020","id":1272617350760718344,"id_str":"1272617350760718344","text":"Ni\u00f1as de la @SRT_Esp han creado un cuento para ni\u00f1os y ni\u00f1as con el objetivo de fomentar la investigaci\u00f3n en\u2026 https:\/\/t.co\/QjuJ067aS1","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7356,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10064,"statuses_count":15353,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ni\u00f1as de la @SRT_Esp han creado un cuento para ni\u00f1os y ni\u00f1as con el objetivo de fomentar la investigaci\u00f3n en #enfermedadesraras, en concreto en el s\u00edndrome Rubistein Taybi\n\ud83d\udd08Escucha el podcast https:\/\/t.co\/KS9WOWqaxL en @rtve","display_text_range":[0,224],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[109,127]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KS9WOWqaxL","expanded_url":"https:\/\/www.rtve.es\/n\/2018257\/","display_url":"rtve.es\/n\/2018257\/","indices":[192,215]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SRT_Esp","name":"AESRT","id":601331298,"id_str":"601331298","indices":[12,20]},{"screen_name":"rtve","name":"RTVE","id":26729931,"id_str":"26729931","indices":[219,224]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QjuJ067aS1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272617350760718344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SRT_Esp","name":"AESRT","id":601331298,"id_str":"601331298","indices":[12,20]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592250595165"}
{"created_at":"Mon Jun 15 20:07:09 +0000 2020","id":1272621690137260032,"id_str":"1272621690137260032","text":"#VideoconferenciasAHUCE programaci\u00f3n semanal organizada por @AHUCE \n\ud83d\udcbbConectate por videollamada a trav\u00e9s de Zoom, I\u2026 https:\/\/t.co\/EEE3qzIixO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7356,"friends_count":1530,"listed_count":204,"favourites_count":10064,"statuses_count":15354,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#VideoconferenciasAHUCE programaci\u00f3n semanal organizada por @AHUCE \n\ud83d\udcbbConectate por videollamada a trav\u00e9s de Zoom, ID: 501 501 1994 y contrase\u00f1a (solic\u00edtala si a\u00fan no la tienes al equipo t\u00e9cnico)\n#Osteog\u00e9nesisImperfecta #EnfermedadesRaras #ApoyoPsicosocial\nhttps:\/\/t.co\/emEilLvaVO https:\/\/t.co\/M3rEd8gWeB","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"VideoconferenciasAHUCE","indices":[0,23]},{"text":"Osteog\u00e9nesisImperfecta","indices":[195,218]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[219,237]},{"text":"ApoyoPsicosocial","indices":[238,255]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/emEilLvaVO","expanded_url":"http:\/\/www.ahuce.org\/ActividadesAHUCE\/VIDEOCONFERENCIAS.aspx","display_url":"ahuce.org\/ActividadesAHU\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AHUCE","name":"AHUCE","id":727855212,"id_str":"727855212","indices":[60,66]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272621522339930113,"id_str":"1272621522339930113","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EalCiCyWoAECRyr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EalCiCyWoAECRyr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M3rEd8gWeB","display_url":"pic.twitter.com\/M3rEd8gWeB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1272621690137260032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":643,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":795,"h":841,"resize":"fit"},"large":{"w":795,"h":841,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272621522339930113,"id_str":"1272621522339930113","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EalCiCyWoAECRyr.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EalCiCyWoAECRyr.jpg","url":"https:\/\/t.co\/M3rEd8gWeB","display_url":"pic.twitter.com\/M3rEd8gWeB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1272621690137260032\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":643,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":795,"h":841,"resize":"fit"},"large":{"w":795,"h":841,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"VideoconferenciasAHUCE","indices":[0,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EEE3qzIixO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272621690137260032","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AHUCE","name":"AHUCE","id":727855212,"id_str":"727855212","indices":[60,66]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592251629753"}
{"created_at":"Mon Jun 15 20:08:02 +0000 2020","id":1272621909973368838,"id_str":"1272621909973368838","text":"RT @RarasReales: \ud83d\udd2c\u2697\ufe0f Investigaci\u00f3n #EnfermedadesRaras\n\nInvestigadores espa\u00f1oles han generado modelos celulares humanos de neuronas que perm\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3077888802,"id_str":"3077888802","name":"Isabel Cobe\u00f1a N\u00fa\u00f1ez","screen_name":"itcobena","location":"Madrid","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":728,"friends_count":1274,"listed_count":24,"favourites_count":17171,"statuses_count":65072,"created_at":"Fri Mar 13 19:48:20 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873306660298797060\/BY_Bep1A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873306660298797060\/BY_Bep1A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3077888802\/1426277882","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 19:40:05 +0000 2020","id":1272614875987132418,"id_str":"1272614875987132418","text":"\ud83d\udd2c\u2697\ufe0f Investigaci\u00f3n #EnfermedadesRaras\n\nInvestigadores espa\u00f1oles han generado modelos celulares humanos de neuronas q\u2026 https:\/\/t.co\/LOQrx76aLV","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8411,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29252,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd2c\u2697\ufe0f Investigaci\u00f3n #EnfermedadesRaras\n\nInvestigadores espa\u00f1oles han generado modelos celulares humanos de neuronas que permitir\u00e1n conocer mejor los mecanismos del s\u00edndrome de Sanfilippo C y evaluar posibles terapias.\n\nhttps:\/\/t.co\/6lUSKLDOg1 https:\/\/t.co\/sR9mhlbXta","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6lUSKLDOg1","expanded_url":"https:\/\/www.estrelladigital.es\/articulo\/salud-y-bienestar\/nuevos-modelos-celulares-cerebrales-ayudan-evaluar-terapias-enfermedad-rara\/20200423144932413894.html","display_url":"estrelladigital.es\/articulo\/salud\u2026","indices":[217,240]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1272614874573611011,"id_str":"1272614874573611011","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eak8fF7WoAMVKNF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eak8fF7WoAMVKNF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sR9mhlbXta","display_url":"pic.twitter.com\/sR9mhlbXta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1272614875987132418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272614874573611011,"id_str":"1272614874573611011","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eak8fF7WoAMVKNF.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eak8fF7WoAMVKNF.jpg","url":"https:\/\/t.co\/sR9mhlbXta","display_url":"pic.twitter.com\/sR9mhlbXta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1272614875987132418\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LOQrx76aLV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272614875987132418","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[35,53]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592251682166"}
{"created_at":"Mon Jun 15 20:26:33 +0000 2020","id":1272626572365791232,"id_str":"1272626572365791232","text":"RT @RarasReales: Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familiares\n\n\ud83d\udc49+\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1092902739175227394,"id_str":"1092902739175227394","name":"david hernandez","screen_name":"davidhe09433483","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22,"friends_count":50,"listed_count":0,"favourites_count":480,"statuses_count":522,"created_at":"Tue Feb 05 21:48:12 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092904937560903680\/26BGpCkq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092904937560903680\/26BGpCkq_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 10 09:25:04 +0000 2020","id":1270648163095937024,"id_str":"1270648163095937024","text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familia\u2026 https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8410,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29252,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Primeros resultados de encuesta EURODIS sobre impacto crisis #Covid19 en pacientes con #EnfermedadesRaras y familiares\n\n\ud83d\udc49+50% vieron cirug\u00eda\/trasplantes programados cancelados o postpuestos\n\ud83d\udc4980% en el caso de sus citas para terapias de rehabilitaci\u00f3n \n\nhttps:\/\/t.co\/oYDyLk89RO https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oYDyLk89RO","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13926-9-de-cada-10-personas-con-er-han-sufrido-la-paralizaci%C3%B3n-en-la-atenci%C3%B3n-debido-al-covid-19","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1270648161959378947,"id_str":"1270648161959378947","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaI_xWgXgAMLIks.jpg","url":"https:\/\/t.co\/yFV6Mw6dhH","display_url":"pic.twitter.com\/yFV6Mw6dhH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1270648163095937024\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":422,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[61,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[87,105]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qC9PwRcLV1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1270648163095937024","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Covid19","indices":[78,86]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[104,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592252793767"}
{"created_at":"Mon Jun 15 20:50:35 +0000 2020","id":1272632620908720135,"id_str":"1272632620908720135","text":"RT @GVAsalualicante: \ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMin\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":521412693,"id_str":"521412693","name":"Vicente Arrarte","screen_name":"varrarte","location":"Alicante www.mimocardio.org","url":"http:\/\/about.me\/varrarte","description":"Cardi\u00f3logo. \u201choy es hoy... hoy tengo la responsabilidad, no ma\u00f1ana, si estoy ya ciega...responsabilidad de tener ojos cuando los otros los han perdido\u201d Saramago","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2750,"friends_count":803,"listed_count":63,"favourites_count":6704,"statuses_count":8937,"created_at":"Sun Mar 11 15:29:18 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244336202813235207\/F7uWLR--_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244336202813235207\/F7uWLR--_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/521412693\/1450627845","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 10:09:13 +0000 2020","id":1272471216142667779,"id_str":"1272471216142667779","text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI\u2026 https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397818791,"id_str":"397818791","name":"GVADptoSaludAlicante","screen_name":"GVAsalualicante","location":"Alicante","url":"http:\/\/www.san.gva.es","description":"Perfil oficial del Departamento de Salud Alicante-Hospital General","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2952,"friends_count":1460,"listed_count":52,"favourites_count":2370,"statuses_count":3822,"created_at":"Tue Oct 25 06:04:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397818791\/1510932849","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMinoritarias\n\nSupone el reconocimiento a 12 a\u00f1os de trabajo,tiempo en el que se ha atendido a 1.000 pacientes con+de 90 patolog\u00edas diferentes\nhttps:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","expanded_url":"https:\/\/www.diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/06\/14\/millar-pacientes-90-patologias-raras\/2273191.html","display_url":"diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]},{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[111,127]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272471216142667779","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[51,69]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[3,19]},{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[73,89]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[117,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592254235852"}
{"created_at":"Mon Jun 15 20:51:20 +0000 2020","id":1272632808398368773,"id_str":"1272632808398368773","text":"RT @MenosRaras: Hoy nace un nuevo proyecto de Divulgaci\u00f3n sobre #enfermedadesraras para hacerlas #menosRaras.\n\nEmpecemos:\nControl del Trata\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":860891569829924865,"id_str":"860891569829924865","name":"Sonia Rodriguez","screen_name":"SoniaCaseira","location":"O Grove, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":29,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":1,"created_at":"Sat May 06 16:18:39 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860897776565178368\/60yJrvpi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860897776565178368\/60yJrvpi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/860891569829924865\/1494088998","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jun 12 08:52:11 +0000 2020","id":1271364665671647232,"id_str":"1271364665671647232","text":"Hoy nace un nuevo proyecto de Divulgaci\u00f3n sobre #enfermedadesraras para hacerlas #menosRaras.\n\nEmpecemos:\nControl d\u2026 https:\/\/t.co\/7zKdZViteU","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1266055351633432578,"id_str":"1266055351633432578","name":"menosRaras","screen_name":"MenosRaras","location":null,"url":"http:\/\/menosraras.com","description":"Divulgando para hacerlas #menosRaras","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":5,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":1,"created_at":"Thu May 28 17:15:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272482583901876224\/oIPSZZZx_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272482583901876224\/oIPSZZZx_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1266055351633432578\/1592219586","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy nace un nuevo proyecto de Divulgaci\u00f3n sobre #enfermedadesraras para hacerlas #menosRaras.\n\nEmpecemos:\nControl del Tratamiento Nutricional de los Pacientes con Enfermedades Cong\u00e9nitas del Metabolismo Durante el Confinamiento. https:\/\/t.co\/IA3PSupAJH","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[48,66]},{"text":"menosRaras","indices":[81,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IA3PSupAJH","expanded_url":"https:\/\/menosraras.com\/control-tratamiento-nutricional-pacientes-enfermedades-congenitas-metabolismo-durante-confinamiento\/","display_url":"menosraras.com\/control-tratam\u2026","indices":[229,252]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[48,66]},{"text":"menosRaras","indices":[81,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7zKdZViteU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271364665671647232","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[64,82]},{"text":"menosRaras","indices":[97,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MenosRaras","name":"menosRaras","id":1266055351633432578,"id_str":"1266055351633432578","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592254280553"}
{"created_at":"Mon Jun 15 20:51:38 +0000 2020","id":1272632883451232258,"id_str":"1272632883451232258","text":"RT @MenosRaras: Hoy nace un nuevo proyecto de Divulgaci\u00f3n sobre #enfermedadesraras para hacerlas #menosRaras.\n\nEmpecemos:\nControl del Trata\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":860891569829924865,"id_str":"860891569829924865","name":"Sonia Rodriguez","screen_name":"SoniaCaseira","location":"O Grove, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":29,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":1,"created_at":"Sat May 06 16:18:39 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860897776565178368\/60yJrvpi_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/860897776565178368\/60yJrvpi_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/860891569829924865\/1494088998","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jun 12 08:52:11 +0000 2020","id":1271364665671647232,"id_str":"1271364665671647232","text":"Hoy nace un nuevo proyecto de Divulgaci\u00f3n sobre #enfermedadesraras para hacerlas #menosRaras.\n\nEmpecemos:\nControl d\u2026 https:\/\/t.co\/7zKdZViteU","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1266055351633432578,"id_str":"1266055351633432578","name":"menosRaras","screen_name":"MenosRaras","location":null,"url":"http:\/\/menosraras.com","description":"Divulgando para hacerlas #menosRaras","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":5,"listed_count":0,"favourites_count":0,"statuses_count":1,"created_at":"Thu May 28 17:15:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272482583901876224\/oIPSZZZx_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272482583901876224\/oIPSZZZx_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1266055351633432578\/1592219586","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy nace un nuevo proyecto de Divulgaci\u00f3n sobre #enfermedadesraras para hacerlas #menosRaras.\n\nEmpecemos:\nControl del Tratamiento Nutricional de los Pacientes con Enfermedades Cong\u00e9nitas del Metabolismo Durante el Confinamiento. https:\/\/t.co\/IA3PSupAJH","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[48,66]},{"text":"menosRaras","indices":[81,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IA3PSupAJH","expanded_url":"https:\/\/menosraras.com\/control-tratamiento-nutricional-pacientes-enfermedades-congenitas-metabolismo-durante-confinamiento\/","display_url":"menosraras.com\/control-tratam\u2026","indices":[229,252]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[48,66]},{"text":"menosRaras","indices":[81,92]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7zKdZViteU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271364665671647232","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[64,82]},{"text":"menosRaras","indices":[97,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MenosRaras","name":"menosRaras","id":1266055351633432578,"id_str":"1266055351633432578","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592254298447"}
{"created_at":"Mon Jun 15 20:56:45 +0000 2020","id":1272634172465709056,"id_str":"1272634172465709056","text":"RT @advocacyrss: Sharing our journey on #RareDiseaseDay #russellsilversyndrome Let's Continue to FOCUS on #research and #CuresNow \u2764\ufe0f https:\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3389996296,"id_str":"3389996296","name":"We Quit Smoking","screen_name":"Wequitsmoking01","location":"St Louis, MO","url":"https:\/\/www.campralquitsmoking.com\/","description":"We Quit Smoking With Acamprosate   J. Allen & S. Jones  Please view website   @iquitsmokingcig @jallenexsmoker  Wear Your Mask     \ud83c\uddfa\ud83c\uddf8\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":57278,"friends_count":62885,"listed_count":170,"favourites_count":917,"statuses_count":38330,"created_at":"Thu Jul 23 22:01:48 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259854934486417449\/nN8OU9DW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259854934486417449\/nN8OU9DW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3389996296\/1583948120","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Feb 28 21:38:23 +0000 2017","id":836692047201345536,"id_str":"836692047201345536","text":"Sharing our journey on #RareDiseaseDay #russellsilversyndrome Let's Continue to FOCUS on #research and #CuresNow \u2764\ufe0f https:\/\/t.co\/3aMvlWNWFk","display_text_range":[0,115],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":79310480,"id_str":"79310480","name":"AdvocacyRSS","screen_name":"advocacyrss","location":"Henderson, NV","url":null,"description":"Heather O'Brien #RareDisease Advocate \/ Writer\/ networking \/ president easycove \/ Exec Producer #highstrungmovie \/ #WritingCommunity #writerscafe","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4548,"friends_count":4548,"listed_count":97,"favourites_count":15467,"statuses_count":14332,"created_at":"Fri Oct 02 22:59:49 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"8B542B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9D582E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EADEAA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/636635915633434624\/Ri4LUf3U_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/636635915633434624\/Ri4LUf3U_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/79310480\/1552590130","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":5,"reply_count":6,"retweet_count":133,"favorite_count":187,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[23,38]},{"text":"russellsilversyndrome","indices":[39,61]},{"text":"research","indices":[89,98]},{"text":"CuresNow","indices":[103,112]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":836691561056370688,"id_str":"836691561056370688","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5yGirNVAAAIbkV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5yGirNVAAAIbkV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3aMvlWNWFk","display_url":"pic.twitter.com\/3aMvlWNWFk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/advocacyrss\/status\/836692047201345536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2000,"h":2000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":836691561056370688,"id_str":"836691561056370688","indices":[116,139],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5yGirNVAAAIbkV.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/C5yGirNVAAAIbkV.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3aMvlWNWFk","display_url":"pic.twitter.com\/3aMvlWNWFk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/advocacyrss\/status\/836692047201345536\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2000,"h":2000,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[40,55]},{"text":"russellsilversyndrome","indices":[56,78]},{"text":"research","indices":[106,115]},{"text":"CuresNow","indices":[120,129]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"advocacyrss","name":"AdvocacyRSS","id":79310480,"id_str":"79310480","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1592254605772"}
{"created_at":"Mon Jun 15 21:24:34 +0000 2020","id":1272641170548625408,"id_str":"1272641170548625408","text":"RT @RarasReales: \u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1210858984720068608,"id_str":"1210858984720068608","name":"AMMA","screen_name":"Amma_Andorra","location":"Andorra ","url":"https:\/\/ammaandorra.wixsite.com\/amma","description":"Associaci\u00f3 de Malalties Minorit\u00e0ries d'Andorra\namma.andorra@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":219,"friends_count":207,"listed_count":2,"favourites_count":543,"statuses_count":574,"created_at":"Sat Dec 28 09:44:32 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268433718080876544\/ZlDCezDS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268433718080876544\/ZlDCezDS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1210858984720068608\/1583064163","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 13:05:46 +0000 2020","id":1272515642822930434,"id_str":"1272515642822930434","text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta inve\u2026 https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8410,"friends_count":2691,"listed_count":159,"favourites_count":4998,"statuses_count":29252,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u201cHay que animar a estudiantes de diferentes titulaciones a investigar sobre las #EnfermedadesRaras ya que esta investigaci\u00f3n ha de hacerse de forma transversal\u201d. \n\n\u201cInvestigar lo poco frecuente enriquece a la sociedad\u201d\n\nhttps:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","display_text_range":[0,243],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b5LnnEQXfF","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/investigar-lo-poco-frecuente-enriquece-a-la-sociedad\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[80,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4UE7r9UFzp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272515642822930434","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592256274245"}
{"created_at":"Mon Jun 15 21:25:12 +0000 2020","id":1272641331282788353,"id_str":"1272641331282788353","text":"RT @GVAsalualicante: \ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMin\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":900384163,"id_str":"900384163","name":"lucomca","screen_name":"lucomca","location":"Alicante, Comunidad Valenciana","url":null,"description":"Especialista en Aparato digestivo. \nAficionado a la buena mesa.\nCul\u00e9  y espa\u00f1ol.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":212,"friends_count":749,"listed_count":1,"favourites_count":797,"statuses_count":11898,"created_at":"Tue Oct 23 18:43:54 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767774869287239680\/cRs5VFms_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/767774869287239680\/cRs5VFms_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/900384163\/1471886764","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 15 10:09:13 +0000 2020","id":1272471216142667779,"id_str":"1272471216142667779","text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI\u2026 https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397818791,"id_str":"397818791","name":"GVADptoSaludAlicante","screen_name":"GVAsalualicante","location":"Alicante","url":"http:\/\/www.san.gva.es","description":"Perfil oficial del Departamento de Salud Alicante-Hospital General","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2953,"friends_count":1460,"listed_count":52,"favourites_count":2370,"statuses_count":3822,"created_at":"Tue Oct 25 06:04:00 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964896138871623680\/_x2ti76M_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/397818791\/1510932849","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf96\ufe0fLa Unidad Enf. Minoritarias #EnfermedadesRaras de @GVAsalualicante obtiene la acreditaci\u00f3n de @Sociedad_SEMI @GTEMinoritarias\n\nSupone el reconocimiento a 12 a\u00f1os de trabajo,tiempo en el que se ha atendido a 1.000 pacientes con+de 90 patolog\u00edas diferentes\nhttps:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i2eIKt3eMi","expanded_url":"https:\/\/www.diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/06\/14\/millar-pacientes-90-patologias-raras\/2273191.html","display_url":"diarioinformacion.com\/alicante\/2020\/\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]},{"screen_name":"GTEMinoritarias","name":"GTEMinoritariasSEMI","id":933465000164896768,"id_str":"933465000164896768","indices":[111,127]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GXBtIrr4wv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272471216142667779","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[52,68]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[96,110]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[51,69]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[3,19]},{"screen_name":"GVAsalualicante","name":"GVADptoSaludAlicante","id":397818791,"id_str":"397818791","indices":[73,89]},{"screen_name":"Sociedad_SEMI","name":"Sociedad Espa\u00f1ola de Medicina Interna (SEMI)","id":2545613263,"id_str":"2545613263","indices":[117,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1592256312567"}
