{"created_at":"Tue Jul 07 22:30:16 +0000 2020","id":1280630236644810752,"id_str":"1280630236644810752","text":"Entre las manifestaciones de la #AmiloidosisHereditaria se encuentra el S\u00edndrome del T\u00fanel Carpiano Blateral y neur\u2026 https:\/\/t.co\/Mt5V28jzXv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":872143971505627141,"id_str":"872143971505627141","name":"Funcolehf","screen_name":"funcolehf","location":null,"url":"https:\/\/enfermedadeshuerfanas.org.co","description":"Fundaci\u00f3n Colombiana de Enfermedades Hu\u00e9rfanas","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":307,"friends_count":601,"listed_count":3,"favourites_count":1105,"statuses_count":1960,"created_at":"Tue Jun 06 17:31:41 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260980967835160581\/90NZ8YKJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260980967835160581\/90NZ8YKJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/872143971505627141\/1594080480","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Entre las manifestaciones de la #AmiloidosisHereditaria se encuentra el S\u00edndrome del T\u00fanel Carpiano Blateral y neuropat\u00eda aut\u00f3mica.\nSi quieres m\u00e1s informaci\u00f3n, \u00a1Cont\u00e1ctanos!\n#FelizMartes #EnfermedadesRaras #EnfermedadRara #EnfermedadesHu\u00e9rfanas #EnfermedadHu\u00e9rfana #Salud #Health https:\/\/t.co\/taNJWQFRza","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"AmiloidosisHereditaria","indices":[32,55]},{"text":"FelizMartes","indices":[174,186]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[187,205]},{"text":"EnfermedadRara","indices":[206,221]},{"text":"EnfermedadesHu\u00e9rfanas","indices":[222,244]},{"text":"EnfermedadHu\u00e9rfana","indices":[245,264]},{"text":"Salud","indices":[265,271]},{"text":"Health","indices":[272,279]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280630235130667009,"id_str":"1280630235130667009","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcW2ae2WoAEbF4H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcW2ae2WoAEbF4H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/taNJWQFRza","display_url":"pic.twitter.com\/taNJWQFRza","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/funcolehf\/status\/1280630236644810752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280630235130667009,"id_str":"1280630235130667009","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcW2ae2WoAEbF4H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcW2ae2WoAEbF4H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/taNJWQFRza","display_url":"pic.twitter.com\/taNJWQFRza","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/funcolehf\/status\/1280630236644810752\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AmiloidosisHereditaria","indices":[32,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Mt5V28jzXv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280630236644810752","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594161016032"}
{"created_at":"Tue Jul 07 22:30:40 +0000 2020","id":1280630341208805376,"id_str":"1280630341208805376","text":"RT @FEDAES: Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":704025582145769472,"id_str":"704025582145769472","name":"Javier D\u00edaz-Nido","screen_name":"Javier_DiazNido","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/moodle.uam.es\/user\/profile.php?id=1443","description":"Professor at @UAM_Madrid\n#Biomedicine #BrainDiseases \ud83e\udde0\ud83d\udd2c\ud83e\uddec\n#OpenScience #SciComm #DoctoralEducation #DiversityInSTEM\n#HumanRights\n#Music #Arts\nHere my opinions","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1532,"friends_count":838,"listed_count":105,"favourites_count":43899,"statuses_count":29053,"created_at":"Sun Feb 28 19:29:13 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704027015062687745\/Xxgnv2_e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704027015062687745\/Xxgnv2_e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/704025582145769472\/1517102329","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 11:04:00 +0000 2020","id":1280457533216313344,"id_str":"1280457533216313344","text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9n\u2026 https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1015,"friends_count":916,"listed_count":39,"favourites_count":2044,"statuses_count":4435,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1594128995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3licas, debidas a defectos de la reparaci\u00f3n del ADN[...] v\u00eda @muyinteresante  #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","display_text_range":[0,246],"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[204,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38CWEvY","display_url":"bit.ly\/38CWEvY","indices":[223,246]}],"user_mentions":[{"screen_name":"muyinteresante","name":"MUY Interesante","id":15648827,"id_str":"15648827","indices":[187,202]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280457533216313344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[24,32]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDAES","name":"FEDAES","id":1464563383,"id_str":"1464563383","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594161040962"}
{"created_at":"Tue Jul 07 23:22:23 +0000 2020","id":1280643356125736963,"id_str":"1280643356125736963","text":"RT @RarasReales: El 80% de las #EnfermedadesRaras comienza a mostrar s\u00edntomas en la edad pedi\u00e1trica. Por ello el papel de los pediatras es\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":795066126845825025,"id_str":"795066126845825025","name":"Yesica Font Diego","screen_name":"font_yesica","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":159,"listed_count":0,"favourites_count":1394,"statuses_count":173,"created_at":"Sun Nov 06 00:51:51 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 05 18:30:16 +0000 2020","id":1279845063682646018,"id_str":"1279845063682646018","text":"El 80% de las #EnfermedadesRaras comienza a mostrar s\u00edntomas en la edad pedi\u00e1trica. Por ello el papel de los pediat\u2026 https:\/\/t.co\/AKuZ4Xwkxs","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29538,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El 80% de las #EnfermedadesRaras comienza a mostrar s\u00edntomas en la edad pedi\u00e1trica. Por ello el papel de los pediatras es fundamental en el diagn\u00f3stico, tratamiento y pron\u00f3stico de las enfermedades poco frecuentes.\n\nhttps:\/\/t.co\/hrnDjfkGJm","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[14,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hrnDjfkGJm","expanded_url":"https:\/\/www.actasanitaria.com\/enfermedades-raras-pediatrica\/","display_url":"actasanitaria.com\/enfermedades-r\u2026","indices":[216,239]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":24,"favorite_count":42,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[14,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AKuZ4Xwkxs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1279845063682646018","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[31,49]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594164143960"}
{"created_at":"Tue Jul 07 23:30:12 +0000 2020","id":1280645321161412610,"id_str":"1280645321161412610","text":"La #FibrosisQu\u00edstica es la enfermedad del beso salado debido a las altas cantidades de sodio y cloro presentes en e\u2026 https:\/\/t.co\/hScWyoVhNp","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":606843297,"id_str":"606843297","name":"Fibrosis Quistica","screen_name":"FAMILIAFQ","location":"MUNDO","url":null,"description":"Familia Fibrosis Quistica, orando por la cura definitiva.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1259,"friends_count":2022,"listed_count":10,"favourites_count":1670,"statuses_count":4443,"created_at":"Wed Jun 13 00:31:41 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784171625449156608\/M1jRZ7G3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/784171625449156608\/M1jRZ7G3_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/606843297\/1592181231","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La #FibrosisQu\u00edstica es la enfermedad del beso salado debido a las altas cantidades de sodio y cloro presentes en el sudor y cuya presencia se nota al besar la frente de una persona con esta enfermedad.\n\u00a1Cont\u00e1ctanos para m\u00e1s informaci\u00f3n!\n#FelizMartes #FQ #EnfermedadesRaras #Salud https:\/\/t.co\/8qoIMP6t6J","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"FibrosisQu\u00edstica","indices":[3,20]},{"text":"FelizMartes","indices":[238,250]},{"text":"FQ","indices":[251,254]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[255,273]},{"text":"Salud","indices":[274,280]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280645318984568832,"id_str":"1280645318984568832","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcXEIelXkAAsICa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcXEIelXkAAsICa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8qoIMP6t6J","display_url":"pic.twitter.com\/8qoIMP6t6J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FAMILIAFQ\/status\/1280645321161412610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280645318984568832,"id_str":"1280645318984568832","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcXEIelXkAAsICa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcXEIelXkAAsICa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8qoIMP6t6J","display_url":"pic.twitter.com\/8qoIMP6t6J","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FAMILIAFQ\/status\/1280645321161412610\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FibrosisQu\u00edstica","indices":[3,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hScWyoVhNp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280645321161412610","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594164612461"}
{"created_at":"Wed Jul 08 00:52:27 +0000 2020","id":1280666021330849795,"id_str":"1280666021330849795","text":"RT @FEDAES: Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":704025582145769472,"id_str":"704025582145769472","name":"Javier D\u00edaz-Nido","screen_name":"Javier_DiazNido","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/moodle.uam.es\/user\/profile.php?id=1443","description":"Professor at @UAM_Madrid\n#Biomedicine #BrainDiseases \ud83e\udde0\ud83d\udd2c\ud83e\uddec\n#OpenScience #SciComm #DoctoralEducation #DiversityInSTEM\n#HumanRights\n#Music #Arts\nHere my opinions","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1532,"friends_count":838,"listed_count":105,"favourites_count":43903,"statuses_count":29056,"created_at":"Sun Feb 28 19:29:13 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704027015062687745\/Xxgnv2_e_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/704027015062687745\/Xxgnv2_e_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/704025582145769472\/1517102329","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 11:04:00 +0000 2020","id":1280457533216313344,"id_str":"1280457533216313344","text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9n\u2026 https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1015,"friends_count":916,"listed_count":39,"favourites_count":2044,"statuses_count":4435,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1594128995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3licas, debidas a defectos de la reparaci\u00f3n del ADN[...] v\u00eda @muyinteresante  #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","display_text_range":[0,246],"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[204,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38CWEvY","display_url":"bit.ly\/38CWEvY","indices":[223,246]}],"user_mentions":[{"screen_name":"muyinteresante","name":"MUY Interesante","id":15648827,"id_str":"15648827","indices":[187,202]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280457533216313344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[24,32]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDAES","name":"FEDAES","id":1464563383,"id_str":"1464563383","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594169547766"}
{"created_at":"Wed Jul 08 01:00:00 +0000 2020","id":1280667920788590592,"id_str":"1280667920788590592","text":"\u26a0\ufe0fLiberamos la 1ra jornada de #8punto8Solidaria 2020 que fue en ayuda de @CureAHC #Chile #EnfermedadesRaras\ud83d\udc96\n\n\u2b50Conf\u2026 https:\/\/t.co\/JpiLRhNCCT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":325933559,"id_str":"325933559","name":"Leyendas 2020","screen_name":"8dot8","location":"Chile","url":"http:\/\/www.8dot8.org","description":"Hacker Con, 2011 Are You Ready?, 2012 The Last CSC, 2013 Walking Dead, 2014 Superh\u00e9roes, 2015 Villanos, 2016 Resistencia, 2017 Lucky, 2018 Infinity, 2019 NINE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4353,"friends_count":180,"listed_count":98,"favourites_count":1870,"statuses_count":4547,"created_at":"Wed Jun 29 03:16:31 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"050505","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"050505","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228091146313912326\/4uvPZdbJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228091146313912326\/4uvPZdbJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/325933559\/1585057881","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a0\ufe0fLiberamos la 1ra jornada de #8punto8Solidaria 2020 que fue en ayuda de @CureAHC #Chile #EnfermedadesRaras\ud83d\udc96\n\n\u2b50Conferencia #Hacker #Solidaria de lujo \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\n\ud83d\udc49Aqu\u00ed la pueden ver: https:\/\/t.co\/7sZOoxoA0S\n\n#Hack2Covid \nPr\u00f3ximas conferencias:\n#8punto8Junior 15\/7\n#8punto8Sur 29\/7","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"8punto8Solidaria","indices":[30,47]},{"text":"Chile","indices":[82,88]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[89,107]},{"text":"Hacker","indices":[123,130]},{"text":"Solidaria","indices":[131,141]},{"text":"Hack2Covid","indices":[202,213]},{"text":"8punto8Junior","indices":[238,252]},{"text":"8punto8Sur","indices":[258,269]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sZOoxoA0S","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/brwxwvMi7EY","display_url":"youtu.be\/brwxwvMi7EY","indices":[177,200]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CureAHC","name":"Cure AHC","id":966248942,"id_str":"966248942","indices":[73,81]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"8punto8Solidaria","indices":[30,47]},{"text":"Chile","indices":[82,88]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[89,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JpiLRhNCCT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280667920788590592","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CureAHC","name":"Cure AHC","id":966248942,"id_str":"966248942","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594170000632"}
{"created_at":"Wed Jul 08 01:03:00 +0000 2020","id":1280668676232970246,"id_str":"1280668676232970246","text":"RT @CentroCREER: Se busca la participaci\u00f3n de pacientes en el ensayo cl\u00ednico sobre el #PseudoxantomaEl\u00e1stico, enfermedad rara hereditaria,\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":491748709,"id_str":"491748709","name":"M\u00ba Esther C\u00e1mara","screen_name":"MEstherCmara","location":"Burgos, Castilla y Le\u00f3n","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":95,"friends_count":439,"listed_count":2,"favourites_count":6942,"statuses_count":8447,"created_at":"Tue Feb 14 00:01:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 08:43:26 +0000 2020","id":1280422160402731009,"id_str":"1280422160402731009","text":"Se busca la participaci\u00f3n de pacientes en el ensayo cl\u00ednico sobre el #PseudoxantomaEl\u00e1stico, enfermedad rara heredi\u2026 https:\/\/t.co\/XIbZpcFqpx","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7380,"friends_count":1535,"listed_count":207,"favourites_count":10152,"statuses_count":15481,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1280415309963411456,"quoted_status_id_str":"1280415309963411456","quoted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 08:16:13 +0000 2020","id":1280415309963411456,"id_str":"1280415309963411456","text":"Se buscan pacientes para el estudio del pseudoxantoma el\u00e1stico, un #ensayocl\u00ednico financiado por la Asociaci\u00f3n Espa\u2026 https:\/\/t.co\/wYHVfQR31R","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":271099251,"id_str":"271099251","name":"Somos Pacientes","screen_name":"somos_pacientes","location":null,"url":"http:\/\/www.somospacientes.com","description":"Informaci\u00f3n, formaci\u00f3n, servicios y trabajo colaborativo para asociaciones de pacientes. Un proyecto participativo, social y sin \u00e1nimo de lucro.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19962,"friends_count":1511,"listed_count":479,"favourites_count":2673,"statuses_count":31868,"created_at":"Wed Mar 23 21:20:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3081702986\/bcde51d84610c6d52d1c265202517389_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3081702986\/bcde51d84610c6d52d1c265202517389_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/271099251\/1560152128","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Se buscan pacientes para el estudio del pseudoxantoma el\u00e1stico, un #ensayocl\u00ednico financiado por la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enfermos por #PseudoxantomaEl\u00e1stico (@pxe Espa\u00f1a), para evaluar los efectos del medicamento #lansoprazol sobre esta #enfermedadrara. https:\/\/t.co\/CNlk35ODqk https:\/\/t.co\/CRL1faUK6i","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"ensayocl\u00ednico","indices":[67,81]},{"text":"PseudoxantomaEl\u00e1stico","indices":[136,158]},{"text":"lansoprazol","indices":[215,227]},{"text":"enfermedadrara","indices":[239,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CNlk35ODqk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZucW50ArtSz","display_url":"ow.ly\/ZucW50ArtSz","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pxe","name":"PXE International","id":17256745,"id_str":"17256745","indices":[160,164]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280415308709330944,"id_str":"1280415308709330944","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTy8HiXgAA5Tba.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTy8HiXgAA5Tba.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CRL1faUK6i","display_url":"pic.twitter.com\/CRL1faUK6i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/somos_pacientes\/status\/1280415309963411456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280415308709330944,"id_str":"1280415308709330944","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTy8HiXgAA5Tba.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTy8HiXgAA5Tba.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CRL1faUK6i","display_url":"pic.twitter.com\/CRL1faUK6i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/somos_pacientes\/status\/1280415309963411456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ensayocl\u00ednico","indices":[67,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wYHVfQR31R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280415309963411456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/8oiXofsP7p","expanded":"https:\/\/twitter.com\/somos_pacientes\/status\/1280415309963411456","display":"twitter.com\/somos_paciente\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Se busca la participaci\u00f3n de pacientes en el ensayo cl\u00ednico sobre el #PseudoxantomaEl\u00e1stico, enfermedad rara hereditaria, caracterizada por la calcificaci\u00f3n y degeneraci\u00f3n de las fibras el\u00e1sticas de distintos \u00f3rganos. #EnfermedadesRaras #PXE","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[{"text":"PseudoxantomaEl\u00e1stico","indices":[69,91]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[218,236]},{"text":"PXE","indices":[237,241]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"PseudoxantomaEl\u00e1stico","indices":[69,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XIbZpcFqpx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280422160402731009","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1280415309963411456,"quoted_status_id_str":"1280415309963411456","quoted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 08:16:13 +0000 2020","id":1280415309963411456,"id_str":"1280415309963411456","text":"Se buscan pacientes para el estudio del pseudoxantoma el\u00e1stico, un #ensayocl\u00ednico financiado por la Asociaci\u00f3n Espa\u2026 https:\/\/t.co\/wYHVfQR31R","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":271099251,"id_str":"271099251","name":"Somos Pacientes","screen_name":"somos_pacientes","location":null,"url":"http:\/\/www.somospacientes.com","description":"Informaci\u00f3n, formaci\u00f3n, servicios y trabajo colaborativo para asociaciones de pacientes. Un proyecto participativo, social y sin \u00e1nimo de lucro.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19962,"friends_count":1511,"listed_count":479,"favourites_count":2673,"statuses_count":31868,"created_at":"Wed Mar 23 21:20:08 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3081702986\/bcde51d84610c6d52d1c265202517389_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3081702986\/bcde51d84610c6d52d1c265202517389_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/271099251\/1560152128","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Se buscan pacientes para el estudio del pseudoxantoma el\u00e1stico, un #ensayocl\u00ednico financiado por la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enfermos por #PseudoxantomaEl\u00e1stico (@pxe Espa\u00f1a), para evaluar los efectos del medicamento #lansoprazol sobre esta #enfermedadrara. https:\/\/t.co\/CNlk35ODqk https:\/\/t.co\/CRL1faUK6i","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"ensayocl\u00ednico","indices":[67,81]},{"text":"PseudoxantomaEl\u00e1stico","indices":[136,158]},{"text":"lansoprazol","indices":[215,227]},{"text":"enfermedadrara","indices":[239,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CNlk35ODqk","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/ZucW50ArtSz","display_url":"ow.ly\/ZucW50ArtSz","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pxe","name":"PXE International","id":17256745,"id_str":"17256745","indices":[160,164]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280415308709330944,"id_str":"1280415308709330944","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTy8HiXgAA5Tba.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTy8HiXgAA5Tba.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CRL1faUK6i","display_url":"pic.twitter.com\/CRL1faUK6i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/somos_pacientes\/status\/1280415309963411456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280415308709330944,"id_str":"1280415308709330944","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTy8HiXgAA5Tba.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTy8HiXgAA5Tba.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CRL1faUK6i","display_url":"pic.twitter.com\/CRL1faUK6i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/somos_pacientes\/status\/1280415309963411456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"},"medium":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"},"large":{"w":512,"h":341,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ensayocl\u00ednico","indices":[67,81]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wYHVfQR31R","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280415309963411456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/8oiXofsP7p","expanded":"https:\/\/twitter.com\/somos_pacientes\/status\/1280415309963411456","display":"twitter.com\/somos_paciente\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"PseudoxantomaEl\u00e1stico","indices":[86,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594170180744"}
{"created_at":"Wed Jul 08 02:58:30 +0000 2020","id":1280697742734561280,"id_str":"1280697742734561280","text":"RT @8dot8: \u26a0\ufe0fLiberamos la 1ra jornada de #8punto8Solidaria 2020 que fue en ayuda de @CureAHC #Chile #EnfermedadesRaras\ud83d\udc96\n\n\u2b50Conferencia #Hack\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1274106790368759808,"id_str":"1274106790368759808","name":"Mr. C0N","screen_name":"C0nMr","location":"Iberoam\u00e9rica + Global  ","url":null,"description":"RT ( \ud83d\udcfd Conference  \u2022  \ud83d\udee1 CyberSecurity  \u2022  \ud83c\udf10 Tech )\n\n#C0N + #CTF = @DojoConfpa\n\nInteresado en eventos de ciberseguridad #Latinoam\u00e9rica #Latam #HackingEtico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":95,"friends_count":1066,"listed_count":1,"favourites_count":435,"statuses_count":943,"created_at":"Fri Jun 19 22:29:16 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1275646927619620864\/vFr_ZaxD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1275646927619620864\/vFr_ZaxD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1274106790368759808\/1592607057","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 01:00:00 +0000 2020","id":1280667920788590592,"id_str":"1280667920788590592","text":"\u26a0\ufe0fLiberamos la 1ra jornada de #8punto8Solidaria 2020 que fue en ayuda de @CureAHC #Chile #EnfermedadesRaras\ud83d\udc96\n\n\u2b50Conf\u2026 https:\/\/t.co\/JpiLRhNCCT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":325933559,"id_str":"325933559","name":"Leyendas 2020","screen_name":"8dot8","location":"Chile","url":"http:\/\/www.8dot8.org","description":"Hacker Con, 2011 Are You Ready?, 2012 The Last CSC, 2013 Walking Dead, 2014 Superh\u00e9roes, 2015 Villanos, 2016 Resistencia, 2017 Lucky, 2018 Infinity, 2019 NINE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4353,"friends_count":180,"listed_count":98,"favourites_count":1870,"statuses_count":4547,"created_at":"Wed Jun 29 03:16:31 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"050505","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"050505","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228091146313912326\/4uvPZdbJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228091146313912326\/4uvPZdbJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/325933559\/1585057881","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26a0\ufe0fLiberamos la 1ra jornada de #8punto8Solidaria 2020 que fue en ayuda de @CureAHC #Chile #EnfermedadesRaras\ud83d\udc96\n\n\u2b50Conferencia #Hacker #Solidaria de lujo \ud83c\udff4\u200d\u2620\ufe0f\n\n\ud83d\udc49Aqu\u00ed la pueden ver: https:\/\/t.co\/7sZOoxoA0S\n\n#Hack2Covid \nPr\u00f3ximas conferencias:\n#8punto8Junior 15\/7\n#8punto8Sur 29\/7","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"8punto8Solidaria","indices":[30,47]},{"text":"Chile","indices":[82,88]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[89,107]},{"text":"Hacker","indices":[123,130]},{"text":"Solidaria","indices":[131,141]},{"text":"Hack2Covid","indices":[202,213]},{"text":"8punto8Junior","indices":[238,252]},{"text":"8punto8Sur","indices":[258,269]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7sZOoxoA0S","expanded_url":"http:\/\/youtu.be\/brwxwvMi7EY","display_url":"youtu.be\/brwxwvMi7EY","indices":[177,200]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CureAHC","name":"Cure AHC","id":966248942,"id_str":"966248942","indices":[73,81]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"8punto8Solidaria","indices":[30,47]},{"text":"Chile","indices":[82,88]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[89,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JpiLRhNCCT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280667920788590592","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CureAHC","name":"Cure AHC","id":966248942,"id_str":"966248942","indices":[73,81]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"8punto8Solidaria","indices":[41,58]},{"text":"Chile","indices":[93,99]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[100,118]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"8dot8","name":"Leyendas 2020","id":325933559,"id_str":"325933559","indices":[3,9]},{"screen_name":"CureAHC","name":"Cure AHC","id":966248942,"id_str":"966248942","indices":[84,92]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594177110738"}
{"created_at":"Wed Jul 08 04:13:05 +0000 2020","id":1280716511422881795,"id_str":"1280716511422881795","text":"S\u00edguenos en nuestro canal de YouTube Mujer M\u00e9xico! \nSuscr\u00edbete y comparte. En #Saludconlosexpertos\u2026 https:\/\/t.co\/LSQye3SCmq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":565927878,"id_str":"565927878","name":"Mujer M\u00e9xico","screen_name":"prevencionmujer","location":"M\u00e9xico D.F","url":"http:\/\/www.saludmaterna.org","description":"Fundaci\u00f3n Mexicana de Prevenci\u00f3n y Salud Materna A.C. \u00a1Creando conciencia por la Salud Materna y Neonatal!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1788,"friends_count":3827,"listed_count":10,"favourites_count":1431,"statuses_count":1035,"created_at":"Sun Apr 29 00:18:51 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218580855876136960\/B8VUpJrV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218580855876136960\/B8VUpJrV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/565927878\/1591555139","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"S\u00edguenos en nuestro canal de YouTube Mujer M\u00e9xico! \nSuscr\u00edbete y comparte. En #Saludconlosexpertos #Saludmaternayperinatal  #Tamizneonatalampliado #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/XdR9D0EfWA","display_text_range":[0,165],"entities":{"hashtags":[{"text":"Saludconlosexpertos","indices":[78,98]},{"text":"Saludmaternayperinatal","indices":[99,122]},{"text":"Tamizneonatalampliado","indices":[124,146]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[147,165]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280716508809834496,"id_str":"1280716508809834496","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYE4RWWsAAVIVh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYE4RWWsAAVIVh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XdR9D0EfWA","display_url":"pic.twitter.com\/XdR9D0EfWA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/prevencionmujer\/status\/1280716511422881795\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280716508809834496,"id_str":"1280716508809834496","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYE4RWWsAAVIVh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYE4RWWsAAVIVh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XdR9D0EfWA","display_url":"pic.twitter.com\/XdR9D0EfWA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/prevencionmujer\/status\/1280716511422881795\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Saludconlosexpertos","indices":[78,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LSQye3SCmq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280716511422881795","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594181585542"}
{"created_at":"Wed Jul 08 05:52:50 +0000 2020","id":1280741614567198720,"id_str":"1280741614567198720","text":"RT @isanidad: Feder y Sanofi lanzaron el concurso fotogr\u00e1fico ERes Arte para visibilizar las Enfermedades Raras @FEDER_ONG @SanofiES #Enfer\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1015,"friends_count":916,"listed_count":39,"favourites_count":2054,"statuses_count":4437,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1594128995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jul 06 18:01:28 +0000 2020","id":1280200204050927616,"id_str":"1280200204050927616","text":"Feder y Sanofi lanzaron el concurso fotogr\u00e1fico ERes Arte para visibilizar las Enfermedades Raras @FEDER_ONG\u2026 https:\/\/t.co\/d9Doyy6tvJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":395175843,"id_str":"395175843","name":"iSanidad","screen_name":"isanidad","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.isanidad.com","description":"\"iSanidad. Lo mejor de la Sanidad\" es un portal de informaci\u00f3n profesional sanitaria que contribuye al mejor conocimiento del entorno de la profesi\u00f3n m\u00e9dica","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15934,"friends_count":3947,"listed_count":410,"favourites_count":2435,"statuses_count":81025,"created_at":"Fri Oct 21 07:54:05 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863410175188889600\/N-VYVKyo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/863410175188889600\/N-VYVKyo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/395175843\/1495304232","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Feder y Sanofi lanzaron el concurso fotogr\u00e1fico ERes Arte para visibilizar las Enfermedades Raras @FEDER_ONG @SanofiES #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/AT1ONWjDwy","display_text_range":[0,161],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[119,137]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AT1ONWjDwy","expanded_url":"http:\/\/isanidad.com\/165743\/feder-y-sanofi-se-unen-para-dar-visibilidad-a-las-enfermedades-raras\/","display_url":"isanidad.com\/165743\/feder-y\u2026","indices":[138,161]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[98,108]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[109,118]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/d9Doyy6tvJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280200204050927616","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[98,108]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"isanidad","name":"iSanidad","id":395175843,"id_str":"395175843","indices":[3,12]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[112,122]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[123,132]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594187570598"}
{"created_at":"Wed Jul 08 06:07:30 +0000 2020","id":1280745305265356807,"id_str":"1280745305265356807","text":"RT @Farma_Silvia: Pediatras para diagnosticar #EERR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":397328236,"id_str":"397328236","name":"Pen\u00e9lope Mateo","screen_name":"Opemat","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":283,"friends_count":414,"listed_count":6,"favourites_count":2970,"statuses_count":1036,"created_at":"Mon Oct 24 14:58:42 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/975066799011172352\/nlC0Dv4B_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/975066799011172352\/nlC0Dv4B_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jul 06 13:12:47 +0000 2020","id":1280127557443235841,"id_str":"1280127557443235841","text":"Pediatras para diagnosticar #EERR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3221130143,"id_str":"3221130143","name":"Silvia S\u00e1nchez Mu\u00f1oz","screen_name":"Farma_Silvia","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":122,"friends_count":416,"listed_count":1,"favourites_count":1937,"statuses_count":752,"created_at":"Wed Apr 29 09:53:48 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/609305588942667776\/KQdUoyZd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/609305588942667776\/KQdUoyZd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3221130143\/1513006657","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1280104294595919872,"quoted_status_id_str":"1280104294595919872","quoted_status":{"created_at":"Mon Jul 06 11:40:21 +0000 2020","id":1280104294595919872,"id_str":"1280104294595919872","text":"\u00bfPor qu\u00e9 l@s #pediatras resultan claves en el diagn\u00f3stico de #enfermedadesraras?\n\n\u00a1Hasta el 8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3% de \u00e9stas empiez\u2026 https:\/\/t.co\/mrO1sdJ8lM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","name":"Sanofi Espa\u00f1a","screen_name":"SanofiES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.sanofi.es","description":"\u00a1Hola! Somos una compa\u00f1\u00eda biofarmac\u00e9utica centrada en mejorar la salud de las personas. T\u00e9rminos \u2192 http:\/\/bit.ly\/2BrnjcI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6824,"friends_count":1829,"listed_count":56,"favourites_count":2489,"statuses_count":2312,"created_at":"Mon Nov 13 15:51:45 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"525CA3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278237808503783424\/Po9Vj0f7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278237808503783424\/Po9Vj0f7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/930100881860767744\/1593695101","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1277898430279540737,"quoted_status_id_str":"1277898430279540737","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfPor qu\u00e9 l@s #pediatras resultan claves en el diagn\u00f3stico de #enfermedadesraras?\n\n\u00a1Hasta el 8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3% de \u00e9stas empiezan a mostrar s\u00edntomas en la edad infantil!\n\n\ud83d\udc49Nos lo cuenta la @aepediatria, v\u00eda @RarasReales \u2b07\ufe0f\n\n#SanofiEsEnfermedadesRaras","display_text_range":[0,238],"entities":{"hashtags":[{"text":"pediatras","indices":[13,23]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[61,79]},{"text":"SanofiEsEnfermedadesRaras","indices":[212,238]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aepediatria","name":"AEP","id":72827339,"id_str":"72827339","indices":[177,189]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[195,207]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"pediatras","indices":[13,23]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[61,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mrO1sdJ8lM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280104294595919872","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/1E4HAMLVTJ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/sanofies\/status\/1280104294595919872","display":"twitter.com\/sanofies\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EERR","indices":[28,33]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt"},"quoted_status_id":1280104294595919872,"quoted_status_id_str":"1280104294595919872","quoted_status":{"created_at":"Mon Jul 06 11:40:21 +0000 2020","id":1280104294595919872,"id_str":"1280104294595919872","text":"\u00bfPor qu\u00e9 l@s #pediatras resultan claves en el diagn\u00f3stico de #enfermedadesraras?\n\n\u00a1Hasta el 8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3% de \u00e9stas empiez\u2026 https:\/\/t.co\/mrO1sdJ8lM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","name":"Sanofi Espa\u00f1a","screen_name":"SanofiES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.sanofi.es","description":"\u00a1Hola! Somos una compa\u00f1\u00eda biofarmac\u00e9utica centrada en mejorar la salud de las personas. T\u00e9rminos \u2192 http:\/\/bit.ly\/2BrnjcI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6824,"friends_count":1829,"listed_count":56,"favourites_count":2489,"statuses_count":2312,"created_at":"Mon Nov 13 15:51:45 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"525CA3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278237808503783424\/Po9Vj0f7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278237808503783424\/Po9Vj0f7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/930100881860767744\/1593695101","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1277898430279540737,"quoted_status_id_str":"1277898430279540737","is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfPor qu\u00e9 l@s #pediatras resultan claves en el diagn\u00f3stico de #enfermedadesraras?\n\n\u00a1Hasta el 8\ufe0f\u20e30\ufe0f\u20e3% de \u00e9stas empiezan a mostrar s\u00edntomas en la edad infantil!\n\n\ud83d\udc49Nos lo cuenta la @aepediatria, v\u00eda @RarasReales \u2b07\ufe0f\n\n#SanofiEsEnfermedadesRaras","display_text_range":[0,238],"entities":{"hashtags":[{"text":"pediatras","indices":[13,23]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[61,79]},{"text":"SanofiEsEnfermedadesRaras","indices":[212,238]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aepediatria","name":"AEP","id":72827339,"id_str":"72827339","indices":[177,189]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[195,207]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"pediatras","indices":[13,23]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[61,79]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mrO1sdJ8lM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280104294595919872","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/1E4HAMLVTJ","expanded":"https:\/\/twitter.com\/sanofies\/status\/1280104294595919872","display":"twitter.com\/sanofies\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EERR","indices":[46,51]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Farma_Silvia","name":"Silvia S\u00e1nchez Mu\u00f1oz","id":3221130143,"id_str":"3221130143","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"pt","timestamp_ms":"1594188450529"}
{"created_at":"Wed Jul 08 06:29:43 +0000 2020","id":1280750897732214784,"id_str":"1280750897732214784","text":"RT @FEDAES: Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":870548443,"id_str":"870548443","name":"Sombradoble","screen_name":"sombradoble","location":null,"url":"http:\/\/www.sombradoble.es","description":"Especializados en la aplicaci\u00f3n de nuevas tecnolog\u00edas a la divulgaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n cient\u00edfica. Creaci\u00f3n audiovisual y organizaci\u00f3n de eventos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7834,"friends_count":1901,"listed_count":284,"favourites_count":22733,"statuses_count":27048,"created_at":"Tue Oct 09 20:23:27 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7B561D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276051798034448389\/OgY17Bk2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276051798034448389\/OgY17Bk2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/870548443\/1397036023","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 11:04:00 +0000 2020","id":1280457533216313344,"id_str":"1280457533216313344","text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9n\u2026 https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1015,"friends_count":916,"listed_count":39,"favourites_count":2056,"statuses_count":4437,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1594128995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3licas, debidas a defectos de la reparaci\u00f3n del ADN[...] v\u00eda @muyinteresante  #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","display_text_range":[0,246],"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[204,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38CWEvY","display_url":"bit.ly\/38CWEvY","indices":[223,246]}],"user_mentions":[{"screen_name":"muyinteresante","name":"MUY Interesante","id":15648827,"id_str":"15648827","indices":[187,202]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280457533216313344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[24,32]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDAES","name":"FEDAES","id":1464563383,"id_str":"1464563383","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594189783877"}
{"created_at":"Wed Jul 08 06:44:12 +0000 2020","id":1280754542423019522,"id_str":"1280754542423019522","text":"RT @prevencionmujer: S\u00edguenos en nuestro canal de YouTube Mujer M\u00e9xico! \nSuscr\u00edbete y comparte. En #Saludconlosexpertos #Saludmaternayperin\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2318112804,"id_str":"2318112804","name":"maria isabel farf\u00e1n","screen_name":"mifz1970","location":"Iztapalapa, Distrito Federal","url":null,"description":"Me gusta mi trabajo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":622,"friends_count":1955,"listed_count":14,"favourites_count":17015,"statuses_count":25932,"created_at":"Thu Jan 30 01:59:05 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770008902125641729\/I4LfHU7Z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/770008902125641729\/I4LfHU7Z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2318112804\/1463799022","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 04:13:05 +0000 2020","id":1280716511422881795,"id_str":"1280716511422881795","text":"S\u00edguenos en nuestro canal de YouTube Mujer M\u00e9xico! \nSuscr\u00edbete y comparte. En #Saludconlosexpertos\u2026 https:\/\/t.co\/LSQye3SCmq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":565927878,"id_str":"565927878","name":"Mujer M\u00e9xico","screen_name":"prevencionmujer","location":"M\u00e9xico D.F","url":"http:\/\/www.saludmaterna.org","description":"Fundaci\u00f3n Mexicana de Prevenci\u00f3n y Salud Materna A.C. \u00a1Creando conciencia por la Salud Materna y Neonatal!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1788,"friends_count":3827,"listed_count":10,"favourites_count":1431,"statuses_count":1035,"created_at":"Sun Apr 29 00:18:51 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218580855876136960\/B8VUpJrV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218580855876136960\/B8VUpJrV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/565927878\/1591555139","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"S\u00edguenos en nuestro canal de YouTube Mujer M\u00e9xico! \nSuscr\u00edbete y comparte. En #Saludconlosexpertos #Saludmaternayperinatal  #Tamizneonatalampliado #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/XdR9D0EfWA","display_text_range":[0,165],"entities":{"hashtags":[{"text":"Saludconlosexpertos","indices":[78,98]},{"text":"Saludmaternayperinatal","indices":[99,122]},{"text":"Tamizneonatalampliado","indices":[124,146]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[147,165]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280716508809834496,"id_str":"1280716508809834496","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYE4RWWsAAVIVh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYE4RWWsAAVIVh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XdR9D0EfWA","display_url":"pic.twitter.com\/XdR9D0EfWA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/prevencionmujer\/status\/1280716511422881795\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280716508809834496,"id_str":"1280716508809834496","indices":[166,189],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYE4RWWsAAVIVh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYE4RWWsAAVIVh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XdR9D0EfWA","display_url":"pic.twitter.com\/XdR9D0EfWA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/prevencionmujer\/status\/1280716511422881795\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1080,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Saludconlosexpertos","indices":[78,98]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LSQye3SCmq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280716511422881795","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Saludconlosexpertos","indices":[99,119]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"prevencionmujer","name":"Mujer M\u00e9xico","id":565927878,"id_str":"565927878","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594190652839"}
{"created_at":"Wed Jul 08 06:45:27 +0000 2020","id":1280754856047841281,"id_str":"1280754856047841281","text":"RT @FEDAES: Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1389099654,"id_str":"1389099654","name":"RarasNoInvisibles","screen_name":"NoInvisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.rarasperonoinvisibles.com","description":"Hablamos de salud, enfermedades raras, inclusion social y biomedicina. Escribe @Sombradoble Mas Informaci\u00f3n: hola@rarasperonoinvisibles.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47422,"friends_count":7936,"listed_count":835,"favourites_count":77339,"statuses_count":89986,"created_at":"Mon Apr 29 09:42:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269039575508430848\/uc8rbOie_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269039575508430848\/uc8rbOie_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1389099654\/1419421735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 11:04:00 +0000 2020","id":1280457533216313344,"id_str":"1280457533216313344","text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9n\u2026 https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1015,"friends_count":916,"listed_count":39,"favourites_count":2057,"statuses_count":4437,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1594128995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3licas, debidas a defectos de la reparaci\u00f3n del ADN[...] v\u00eda @muyinteresante  #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","display_text_range":[0,246],"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[204,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38CWEvY","display_url":"bit.ly\/38CWEvY","indices":[223,246]}],"user_mentions":[{"screen_name":"muyinteresante","name":"MUY Interesante","id":15648827,"id_str":"15648827","indices":[187,202]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280457533216313344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[24,32]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDAES","name":"FEDAES","id":1464563383,"id_str":"1464563383","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594190727613"}
{"created_at":"Wed Jul 08 06:49:51 +0000 2020","id":1280755962618564610,"id_str":"1280755962618564610","text":"RT @RarasReales: \"Las #EnfermedadesRaras sufren un retraso diagn\u00f3stico. Sin embargo, es muy esperanzador que en los \u00faltimos a\u00f1os los avance\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":884368148060921856,"id_str":"884368148060921856","name":"Monica Gallego","screen_name":"MonicaGAraguete","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":49,"friends_count":33,"listed_count":0,"favourites_count":60,"statuses_count":332,"created_at":"Mon Jul 10 11:06:12 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893512514880909317\/uWxe_AbU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/893512514880909317\/uWxe_AbU_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 20:05:06 +0000 2020","id":1280593704374407168,"id_str":"1280593704374407168","text":"\"Las #EnfermedadesRaras sufren un retraso diagn\u00f3stico. Sin embargo, es muy esperanzador que en los \u00faltimos a\u00f1os los\u2026 https:\/\/t.co\/zZOV4zmmeh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29538,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Las #EnfermedadesRaras sufren un retraso diagn\u00f3stico. Sin embargo, es muy esperanzador que en los \u00faltimos a\u00f1os los avances tecnol\u00f3gicos y cient\u00edficos hayan hecho posible que esta brecha vaya disminuyendo\".\n\nEncarna Guill\u00e9n, pediatra y genetista cl\u00ednica\nhttps:\/\/t.co\/bCHIxEaguy https:\/\/t.co\/JdazcoYUV3","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bCHIxEaguy","expanded_url":"http:\/\/aelmhu.es\/index.php\/entrevistas\/item\/612-el-asesoramiento-genetico-va-a-ser-una-herramienta-de-prevencion-fundamental-en-las-enfermedades-raras","display_url":"aelmhu.es\/index.php\/entr\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280593702520586242,"id_str":"1280593702520586242","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcWVMARXgAI4iVH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcWVMARXgAI4iVH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JdazcoYUV3","display_url":"pic.twitter.com\/JdazcoYUV3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280593704374407168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280593702520586242,"id_str":"1280593702520586242","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcWVMARXgAI4iVH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcWVMARXgAI4iVH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JdazcoYUV3","display_url":"pic.twitter.com\/JdazcoYUV3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280593704374407168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zZOV4zmmeh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280593704374407168","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594190991440"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:05:05 +0000 2020","id":1280759794400362496,"id_str":"1280759794400362496","text":"FamiliasGA @GA1Familia pone en marcha el proyecto para crear un Registro Nacional de Acidemias Org\u00e1nicas\nEl objetiv\u2026 https:\/\/t.co\/Vsfj51oFQb","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29539,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"FamiliasGA @GA1Familia pone en marcha el proyecto para crear un Registro Nacional de Acidemias Org\u00e1nicas\nEl objetivo \u00faltimo es investigar la evoluci\u00f3n natural de estas #EnfermedadesRaras metab\u00f3licas y sus aspectos neurocognitivos y neurorradiol\u00f3gicos.\n\nhttps:\/\/t.co\/waaiWPHsXp https:\/\/t.co\/6VRkX2dObY","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[168,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/waaiWPHsXp","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/actualidad-movimiento-asociativo\/13403-se-ponen-en-marcha-el-proyecto-de-investigaci%C3%B3n-para-crear-un-registro-nacional-de-acidemias-org%C3%A1nicas","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GA1Familia","name":"Familias GA","id":940715295370563585,"id_str":"940715295370563585","indices":[11,22]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280759793066684416,"id_str":"1280759793066684416","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYsPvxXsAABll5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYsPvxXsAABll5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6VRkX2dObY","display_url":"pic.twitter.com\/6VRkX2dObY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280759794400362496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280759793066684416,"id_str":"1280759793066684416","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYsPvxXsAABll5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYsPvxXsAABll5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6VRkX2dObY","display_url":"pic.twitter.com\/6VRkX2dObY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280759794400362496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vsfj51oFQb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280759794400362496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GA1Familia","name":"Familias GA","id":940715295370563585,"id_str":"940715295370563585","indices":[11,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594191905008"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:08:29 +0000 2020","id":1280760652223647744,"id_str":"1280760652223647744","text":"RT @RarasReales: Las redes sociales han supuesto una herramienta clave para las personas con #EnfermedadesRaras y sus familiares. Sin ellas\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":908277417009192964,"id_str":"908277417009192964","name":"Isabel Gil \ud83d\udc9a","screen_name":"IsabelGilPared2","location":"Madrid ","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22,"friends_count":60,"listed_count":0,"favourites_count":8267,"statuses_count":1425,"created_at":"Thu Sep 14 10:33:05 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908284774942433280\/fup2LtS8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/908284774942433280\/fup2LtS8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/908277417009192964\/1505386703","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 06:35:04 +0000 2020","id":1280389853851586563,"id_str":"1280389853851586563","text":"Las redes sociales han supuesto una herramienta clave para las personas con #EnfermedadesRaras y sus familiares. Si\u2026 https:\/\/t.co\/9MbW181ZlO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29539,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las redes sociales han supuesto una herramienta clave para las personas con #EnfermedadesRaras y sus familiares. Sin ellas, ser\u00eda m\u00e1s dif\u00edcil..\n\n-Concienciaci\u00f3n social\n-Conectar entre pacientes\n-Apoyo psicol\u00f3gico\n-Acciones solidarias para su investigaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/hqdg1gER25 https:\/\/t.co\/vzHzAdNCT3","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hqdg1gER25","expanded_url":"https:\/\/campussanofi.es\/2017\/01\/18\/las-redes-sociales-y-las-enfermedades-minoritarias\/","display_url":"campussanofi.es\/2017\/01\/18\/las\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280389852647882755,"id_str":"1280389852647882755","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTbyYUXgAMgMcu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTbyYUXgAMgMcu.png","url":"https:\/\/t.co\/vzHzAdNCT3","display_url":"pic.twitter.com\/vzHzAdNCT3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280389853851586563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":511,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":463,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":511,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280389852647882755,"id_str":"1280389852647882755","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTbyYUXgAMgMcu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTbyYUXgAMgMcu.png","url":"https:\/\/t.co\/vzHzAdNCT3","display_url":"pic.twitter.com\/vzHzAdNCT3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280389853851586563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":511,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":463,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":511,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9MbW181ZlO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280389853851586563","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[93,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594192109529"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:08:30 +0000 2020","id":1280760657642749953,"id_str":"1280760657642749953","text":"La mayor\u00eda de las #EERR no cuentan con manifestaciones cl\u00ednicas m\u00e1s o menos definidas \ud83d\udc47","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":920282323446312960,"id_str":"920282323446312960","name":"AELMHU","screen_name":"aelmhu","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/aelmhu.es\/","description":"Perfil oficial de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Laboratorios de Medicamentos Hu\u00e9rfanos y Ultrahu\u00e9rfanos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5116,"friends_count":111,"listed_count":27,"favourites_count":302,"statuses_count":901,"created_at":"Tue Oct 17 13:36:18 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920285231076298752\/nwpEdLmr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920285231076298752\/nwpEdLmr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/920282323446312960\/1508248136","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1275359205290127365,"quoted_status_id_str":"1275359205290127365","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 23 09:25:04 +0000 2020","id":1275359205290127365,"id_str":"1275359205290127365","text":"A diferencia de otras enfermedades, las mayor\u00eda de #EnfermedadesRaras no cuentan con manifestaciones cl\u00ednicas m\u00e1s o\u2026 https:\/\/t.co\/ENYe1jim7o","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29539,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A diferencia de otras enfermedades, las mayor\u00eda de #EnfermedadesRaras no cuentan con manifestaciones cl\u00ednicas m\u00e1s o menos definidas, alg\u00fan marcador biom\u00e9dico o pruebas exploratorias complementarias. Por ello, el diagn\u00f3stico se suele demorar por a\u00f1os.\n\nhttps:\/\/t.co\/RwRH5PAHB3 https:\/\/t.co\/Mr5fBLSyZH","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[51,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RwRH5PAHB3","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/enfermedades-raras-diagnostico\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[252,275]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1275359203054555138,"id_str":"1275359203054555138","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbL8cCMXkAIUjdU.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbL8cCMXkAIUjdU.png","url":"https:\/\/t.co\/Mr5fBLSyZH","display_url":"pic.twitter.com\/Mr5fBLSyZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1275359205290127365\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":976,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":732,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1275359203054555138,"id_str":"1275359203054555138","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbL8cCMXkAIUjdU.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbL8cCMXkAIUjdU.png","url":"https:\/\/t.co\/Mr5fBLSyZH","display_url":"pic.twitter.com\/Mr5fBLSyZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1275359205290127365\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":976,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":732,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[51,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ENYe1jim7o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1275359205290127365","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/PSWbFPYavk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1275359205290127365","display":"twitter.com\/RarasReales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EERR","indices":[18,23]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594192110821"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:09:00 +0000 2020","id":1280760780913283074,"id_str":"1280760780913283074","text":"En #FEDAES ofrecemos servicios de #Gabinetepsicol\u00f3gico  \ud83d\udc49 \nCons\u00faltanos: 695 760 368 en  info@fedaes.org\u2026 https:\/\/t.co\/GvjGB8W1wP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1015,"friends_count":916,"listed_count":40,"favourites_count":2057,"statuses_count":4438,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1594128995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En #FEDAES ofrecemos servicios de #Gabinetepsicol\u00f3gico  \ud83d\udc49 \nCons\u00faltanos: 695 760 368 en  info@fedaes.org  https:\/\/t.co\/QCo2O9r2QP #ataxias #EnfermedadesRaras  #ataxia #apoyopsicol\u00f3gico #grupodeapoyo https:\/\/t.co\/MudCdLTRZl","display_text_range":[0,197],"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDAES","indices":[3,10]},{"text":"Gabinetepsicol\u00f3gico","indices":[34,54]},{"text":"ataxias","indices":[129,137]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[138,156]},{"text":"ataxia","indices":[158,165]},{"text":"apoyopsicol\u00f3gico","indices":[166,183]},{"text":"grupodeapoyo","indices":[184,197]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QCo2O9r2QP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2BMeW1y","display_url":"bit.ly\/2BMeW1y","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280725515830284288,"id_str":"1280725515830284288","indices":[198,221],"description":"El servicio de Apoyo Psicol\u00f3gico de FEDAES es un gabinete psicol\u00f3gico  que tiene como principal objetivo atender las demandas y necesidades psicol\u00f3gicas del colectivo, as\u00ed como dotar de recursos y herramientas en el proceso de adaptaci\u00f3n f\u00edsico, psicol\u00f3gico y relacional. El servicio de Apoyo Psicol\u00f3gico presta asistencia personalizada a problemas como depresi\u00f3n, angustia, afrontamiento y resoluci\u00f3n de conflictos, etc.","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYNEjHX0AAuCVJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYNEjHX0AAuCVJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MudCdLTRZl","display_url":"pic.twitter.com\/MudCdLTRZl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDAES\/status\/1280760780913283074\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280725515830284288,"id_str":"1280725515830284288","indices":[198,221],"description":"El servicio de Apoyo Psicol\u00f3gico de FEDAES es un gabinete psicol\u00f3gico  que tiene como principal objetivo atender las demandas y necesidades psicol\u00f3gicas del colectivo, as\u00ed como dotar de recursos y herramientas en el proceso de adaptaci\u00f3n f\u00edsico, psicol\u00f3gico y relacional. El servicio de Apoyo Psicol\u00f3gico presta asistencia personalizada a problemas como depresi\u00f3n, angustia, afrontamiento y resoluci\u00f3n de conflictos, etc.","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYNEjHX0AAuCVJ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYNEjHX0AAuCVJ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/MudCdLTRZl","display_url":"pic.twitter.com\/MudCdLTRZl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDAES\/status\/1280760780913283074\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDAES","indices":[3,10]},{"text":"Gabinetepsicol\u00f3gico","indices":[34,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GvjGB8W1wP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280760780913283074","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594192140211"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:24:15 +0000 2020","id":1280764621893316608,"id_str":"1280764621893316608","text":"RT @RarasReales: #14PropuestasDiagn\u00f3stico para un diagn\u00f3stico precoz de #EnfermedadesRaras\n\nN\u00ba11: Elaborar el \u2018Plan de Medicina Personaliza\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":919887771849895936,"id_str":"919887771849895936","name":"Ariadna","screen_name":"Ariadnatgn","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Atr\u00e9vete","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":20,"friends_count":76,"listed_count":0,"favourites_count":6,"statuses_count":41,"created_at":"Mon Oct 16 11:28:30 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244755105200640006\/7zxib6Lm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244755105200640006\/7zxib6Lm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/919887771849895936\/1586849585","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jul 06 08:35:04 +0000 2020","id":1280057664010170368,"id_str":"1280057664010170368","text":"#14PropuestasDiagn\u00f3stico para un diagn\u00f3stico precoz de #EnfermedadesRaras\n\nN\u00ba11: Elaborar el \u2018Plan de Medicina Pers\u2026 https:\/\/t.co\/hIkL502Jnl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29539,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#14PropuestasDiagn\u00f3stico para un diagn\u00f3stico precoz de #EnfermedadesRaras\n\nN\u00ba11: Elaborar el \u2018Plan de Medicina Personalizada o de Precisi\u00f3n\u2019 en Espa\u00f1a, dot\u00e1ndolo de recursos econ\u00f3micos en los presupuestos generales del Estado que permita desarrollarlo.\n\nhttps:\/\/t.co\/l9F4Ddn14M https:\/\/t.co\/3OV39svKMc","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"14PropuestasDiagn\u00f3stico","indices":[0,24]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[55,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l9F4Ddn14M","expanded_url":"https:\/\/prnoticias.com\/salud\/prsalud\/20173438-el-20-de-las-personas-con-enfermedades-raras-esperan-mas-de-10-anos-para-obtener-un-diagnostico","display_url":"prnoticias.com\/salud\/prsalud\/\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280057662336622592,"id_str":"1280057662336622592","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcOtqW-XYAA9ruB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcOtqW-XYAA9ruB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3OV39svKMc","display_url":"pic.twitter.com\/3OV39svKMc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280057664010170368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":792,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":421,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":743,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280057662336622592,"id_str":"1280057662336622592","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcOtqW-XYAA9ruB.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcOtqW-XYAA9ruB.jpg","url":"https:\/\/t.co\/3OV39svKMc","display_url":"pic.twitter.com\/3OV39svKMc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280057664010170368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":792,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":421,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":743,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"14PropuestasDiagn\u00f3stico","indices":[0,24]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[55,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hIkL502Jnl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280057664010170368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"14PropuestasDiagn\u00f3stico","indices":[17,41]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[72,90]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594193055972"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:27:13 +0000 2020","id":1280765366109646848,"id_str":"1280765366109646848","text":"RT @CentroCREER: Conclusiones de la XIII Reuni\u00f3n Anual del Centro de  Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de Enfermedades Raras @CIBERER #Enferm\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10686,"friends_count":214,"listed_count":235,"favourites_count":1397,"statuses_count":6723,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1590506877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 17:33:04 +0000 2020","id":1280555447653548032,"id_str":"1280555447653548032","text":"Conclusiones de la XIII Reuni\u00f3n Anual del Centro de  Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de Enfermedades Raras @CIBERER\u2026 https:\/\/t.co\/myZnT9aeYM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7380,"friends_count":1535,"listed_count":207,"favourites_count":10152,"statuses_count":15481,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1280084431642988550,"quoted_status_id_str":"1280084431642988550","quoted_status":{"created_at":"Mon Jul 06 10:21:25 +0000 2020","id":1280084431642988550,"id_str":"1280084431642988550","text":"\ud83d\udc49Reuni\u00f3n Anual CIBERER: identifican m\u00e1s de 100 nuevos genes responsables de #enfermedadesraras\u2026 https:\/\/t.co\/UKmc8QptWI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10686,"friends_count":214,"listed_count":235,"favourites_count":1397,"statuses_count":6722,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1590506877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc49Reuni\u00f3n Anual CIBERER: identifican m\u00e1s de 100 nuevos genes responsables de #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/AqwNXX9m5s @FEDER_ONG https:\/\/t.co\/dXnj8Oid0s","display_text_range":[0,129],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AqwNXX9m5s","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GG7C50Aqp4J","display_url":"ow.ly\/GG7C50Aqp4J","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[119,129]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280084429193478145,"id_str":"1280084429193478145","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcPGAZSWAAEp2jQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcPGAZSWAAEp2jQ.png","url":"https:\/\/t.co\/dXnj8Oid0s","display_url":"pic.twitter.com\/dXnj8Oid0s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1280084431642988550\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280084429193478145,"id_str":"1280084429193478145","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcPGAZSWAAEp2jQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcPGAZSWAAEp2jQ.png","url":"https:\/\/t.co\/dXnj8Oid0s","display_url":"pic.twitter.com\/dXnj8Oid0s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1280084431642988550\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UKmc8QptWI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280084431642988550","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/ZpKSnOrzMp","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1280084431642988550","display":"twitter.com\/CIBERER\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Conclusiones de la XIII Reuni\u00f3n Anual del Centro de  Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de Enfermedades Raras @CIBERER #EnfermedadesRaras #RACIBERER2020 https:\/\/t.co\/ZpKSnOrzMp","display_text_range":[0,148],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[115,133]},{"text":"RACIBERER2020","indices":[134,148]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZpKSnOrzMp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1280084431642988550","display_url":"twitter.com\/CIBERER\/status\u2026","indices":[149,172]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[106,114]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/myZnT9aeYM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280555447653548032","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[106,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1280084431642988550,"quoted_status_id_str":"1280084431642988550","quoted_status":{"created_at":"Mon Jul 06 10:21:25 +0000 2020","id":1280084431642988550,"id_str":"1280084431642988550","text":"\ud83d\udc49Reuni\u00f3n Anual CIBERER: identifican m\u00e1s de 100 nuevos genes responsables de #enfermedadesraras\u2026 https:\/\/t.co\/UKmc8QptWI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10686,"friends_count":214,"listed_count":235,"favourites_count":1397,"statuses_count":6722,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1590506877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc49Reuni\u00f3n Anual CIBERER: identifican m\u00e1s de 100 nuevos genes responsables de #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/AqwNXX9m5s @FEDER_ONG https:\/\/t.co\/dXnj8Oid0s","display_text_range":[0,129],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AqwNXX9m5s","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GG7C50Aqp4J","display_url":"ow.ly\/GG7C50Aqp4J","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[119,129]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280084429193478145,"id_str":"1280084429193478145","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcPGAZSWAAEp2jQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcPGAZSWAAEp2jQ.png","url":"https:\/\/t.co\/dXnj8Oid0s","display_url":"pic.twitter.com\/dXnj8Oid0s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1280084431642988550\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280084429193478145,"id_str":"1280084429193478145","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcPGAZSWAAEp2jQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcPGAZSWAAEp2jQ.png","url":"https:\/\/t.co\/dXnj8Oid0s","display_url":"pic.twitter.com\/dXnj8Oid0s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1280084431642988550\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UKmc8QptWI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280084431642988550","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/ZpKSnOrzMp","expanded":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1280084431642988550","display":"twitter.com\/CIBERER\/status\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[123,131]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594193233407"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:27:55 +0000 2020","id":1280765541863559168,"id_str":"1280765541863559168","text":"RT @CIBERER: \ud83d\udc49Reuni\u00f3n Anual CIBERER: identifican m\u00e1s de 100 nuevos genes responsables de #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/AqwNXX9m5s @FEDER_\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":552928783,"id_str":"552928783","name":"IIS La Fe","screen_name":"IISLaFe","location":"Valencia","url":"http:\/\/www.iislafe.es","description":"Instituto de Investigaci\u00f3n Sanitaria\/Health Research Institute. Hospital Universitari i Polit\u00e8cnic La Fe, Valencia, Spain.\n\n\u00c1rea de Comunicaci\u00f3n. \ud83d\udd2c\ud83d\udcf8\ud83d\udcfa\ud83d\udcfb\ud83d\udcf0","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5566,"friends_count":1276,"listed_count":89,"favourites_count":4914,"statuses_count":6472,"created_at":"Fri Apr 13 18:55:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958438615037734913\/8gqX_LX0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/958438615037734913\/8gqX_LX0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/552928783\/1538409266","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jul 06 10:21:25 +0000 2020","id":1280084431642988550,"id_str":"1280084431642988550","text":"\ud83d\udc49Reuni\u00f3n Anual CIBERER: identifican m\u00e1s de 100 nuevos genes responsables de #enfermedadesraras\u2026 https:\/\/t.co\/UKmc8QptWI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385917428,"id_str":"385917428","name":"CIBERER","screen_name":"CIBERER","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ciberer.es","description":"Centro de Investigaci\u00f3n Biom\u00e9dica en Red de #EnfermedadesRaras (CIBERER), dependiente del Instituto de Salud Carlos III. #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10686,"friends_count":214,"listed_count":235,"favourites_count":1397,"statuses_count":6723,"created_at":"Thu Oct 06 11:02:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/669512012427370496\/O_U1m8mn_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385917428\/1590506877","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc49Reuni\u00f3n Anual CIBERER: identifican m\u00e1s de 100 nuevos genes responsables de #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/AqwNXX9m5s @FEDER_ONG https:\/\/t.co\/dXnj8Oid0s","display_text_range":[0,129],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AqwNXX9m5s","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GG7C50Aqp4J","display_url":"ow.ly\/GG7C50Aqp4J","indices":[95,118]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[119,129]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280084429193478145,"id_str":"1280084429193478145","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcPGAZSWAAEp2jQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcPGAZSWAAEp2jQ.png","url":"https:\/\/t.co\/dXnj8Oid0s","display_url":"pic.twitter.com\/dXnj8Oid0s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1280084431642988550\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280084429193478145,"id_str":"1280084429193478145","indices":[130,153],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcPGAZSWAAEp2jQ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcPGAZSWAAEp2jQ.png","url":"https:\/\/t.co\/dXnj8Oid0s","display_url":"pic.twitter.com\/dXnj8Oid0s","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CIBERER\/status\/1280084431642988550\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UKmc8QptWI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280084431642988550","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[96,119]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[89,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AqwNXX9m5s","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/GG7C50Aqp4J","display_url":"ow.ly\/GG7C50Aqp4J","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594193275310"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:30:10 +0000 2020","id":1280766107733934081,"id_str":"1280766107733934081","text":"Identifican #anticuerpos protectores para enfermedades raras similares a la polio en #ni\u00f1os\n#EnfermedadesRaras\u2026 https:\/\/t.co\/ExKrlDmBhG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2992556073,"id_str":"2992556073","name":"IBSAL","screen_name":"IBSAL_IIS","location":"Salamanca","url":"http:\/\/www.ibsal.es","description":"El IBSAL es un espacio para la investigaci\u00f3n biom\u00e9dica, orientado a la investigaci\u00f3n b\u00e1sica, cl\u00ednica, epidemiol\u00f3gica y en servicios en salud","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1839,"friends_count":934,"listed_count":41,"favourites_count":1968,"statuses_count":4317,"created_at":"Thu Jan 22 17:44:28 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"EF1443","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560092193273040896\/CuwIP5PY_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560092193273040896\/CuwIP5PY_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2992556073\/1423672082","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Identifican #anticuerpos protectores para enfermedades raras similares a la polio en #ni\u00f1os\n#EnfermedadesRaras\n@infosalus_com\nhttps:\/\/t.co\/vxq309TTwP","display_text_range":[0,149],"entities":{"hashtags":[{"text":"anticuerpos","indices":[12,24]},{"text":"ni\u00f1os","indices":[85,91]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[92,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vxq309TTwP","expanded_url":"https:\/\/www.infosalus.com\/salud-investigacion\/noticia-identifican-anticuerpos-protectores-enfermedades-raras-similares-polio-ninos-20200706073636.html","display_url":"infosalus.com\/salud-investig\u2026","indices":[126,149]}],"user_mentions":[{"screen_name":"infosalus_com","name":"Infosalus","id":253031005,"id_str":"253031005","indices":[111,125]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"anticuerpos","indices":[12,24]},{"text":"ni\u00f1os","indices":[85,91]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[92,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ExKrlDmBhG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280766107733934081","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594193410224"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:37:12 +0000 2020","id":1280767880884256769,"id_str":"1280767880884256769","text":"RT @FEDAES: Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enferme\u2026 https:\/\/t.co\/zfoEpxa0oz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.tweetcaster.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetCaster for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1229007473203388417,"id_str":"1229007473203388417","name":"Cr\u00f3nicasdelaEnfermedad","screen_name":"CEnfermedad","location":"Spain","url":"https:\/\/www.cronicasdelaenfermedad.com\/","description":"Sanitaria Enferma Cr\u00f3nica... #EnfermedadCr\u00f3nica #pwME #FM #SQM #EHS #Dolor #ERaras #Pots #Lyme #ME #MillonsMissing #MeAction #MillonesAusentes_y_Confinados","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":232,"friends_count":892,"listed_count":3,"favourites_count":2232,"statuses_count":3139,"created_at":"Sun Feb 16 11:40:46 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276413685628579840\/9wK5Sgpo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276413685628579840\/9wK5Sgpo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1229007473203388417\/1591282754","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"RT @FEDAES: Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3licas, debidas a defectos de la reparaci\u00f3n del ADN[...] v\u00eda @muyinteresante  #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/chp4wz1lfq","display_text_range":[0,258],"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[24,32]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[216,234]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/chp4wz1lfq","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38CWEvY","display_url":"bit.ly\/38CWEvY","indices":[235,258]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDAES","name":"FEDAES","id":1464563383,"id_str":"1464563383","indices":[3,10]},{"screen_name":"muyinteresante","name":"MUY Interesante","id":15648827,"id_str":"15648827","indices":[199,214]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[24,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zfoEpxa0oz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280767880884256769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDAES","name":"FEDAES","id":1464563383,"id_str":"1464563383","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594193832976"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:41:04 +0000 2020","id":1280768853539270656,"id_str":"1280768853539270656","text":"RT @RarasReales: T\u00e9cnicas de secuenciaci\u00f3n masiva y bioinform\u00e1tica permiten importantes avances en el diagn\u00f3stico de #EnfermedadesRaras. La\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1092902739175227394,"id_str":"1092902739175227394","name":"david hernandez","screen_name":"davidhe09433483","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22,"friends_count":52,"listed_count":0,"favourites_count":534,"statuses_count":599,"created_at":"Tue Feb 05 21:48:12 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092904937560903680\/26BGpCkq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1092904937560903680\/26BGpCkq_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 05 12:10:03 +0000 2020","id":1279749379583348736,"id_str":"1279749379583348736","text":"T\u00e9cnicas de secuenciaci\u00f3n masiva y bioinform\u00e1tica permiten importantes avances en el diagn\u00f3stico de\u2026 https:\/\/t.co\/HGbQcIM4l2","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29539,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"T\u00e9cnicas de secuenciaci\u00f3n masiva y bioinform\u00e1tica permiten importantes avances en el diagn\u00f3stico de #EnfermedadesRaras. La incorporaci\u00f3n de estas herramientas permite @HospitalUVRocio multiplicar por 10 esta capacidad en los \u00faltimos 3 a\u00f1os.\nhttps:\/\/t.co\/oVEoqfFULz","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[100,118]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oVEoqfFULz","expanded_url":"https:\/\/elmira.es\/23\/06\/2020\/el-virgen-del-rocio-acredita-poder-diagnosticar-2-800-enfermedades-raras\/","display_url":"elmira.es\/23\/06\/2020\/el-\u2026","indices":[241,264]}],"user_mentions":[{"screen_name":"HospitalUVRocio","name":"HospitalUVRocio","id":900341914817490948,"id_str":"900341914817490948","indices":[167,183]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HGbQcIM4l2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1279749379583348736","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[101,124]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[117,135]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594194064875"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:43:16 +0000 2020","id":1280769405576720384,"id_str":"1280769405576720384","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/bbKMrGV17N Thanks to @PavanCheruvuMD @scrufton73 @DEEGILES0410 #raredisease #ankylosingspondylitis","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3856,"friends_count":3087,"listed_count":349,"favourites_count":653,"statuses_count":240196,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[104,116]},{"text":"ankylosingspondylitis","indices":[117,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bbKMrGV17N","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=ad840000-c0ee-11ea-8045-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PavanCheruvuMD","name":"Pavan Cheruvu, M.D.","id":1296927900,"id_str":"1296927900","indices":[62,77]},{"screen_name":"scrufton73","name":"Carole Sian","id":2392247623,"id_str":"2392247623","indices":[78,89]},{"screen_name":"DEEGILES0410","name":"Dee Giles","id":3325011654,"id_str":"3325011654","indices":[90,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1594194196491"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:47:24 +0000 2020","id":1280770446770737152,"id_str":"1280770446770737152","text":"RT @IBSAL_IIS: Identifican #anticuerpos protectores para enfermedades raras similares a la polio en #ni\u00f1os\n#EnfermedadesRaras\n@infosalus_co\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":884823251452604420,"id_str":"884823251452604420","name":"BIOTECYL","screen_name":"BIOTECYL","location":"Castille and Leon, Spain","url":"http:\/\/www.biotecyl.com","description":"Cluster de Salud de Castilla y Le\u00f3n \/ Health Cluster of Castile-Le\u00f3n (Spain).","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":562,"friends_count":368,"listed_count":8,"favourites_count":6410,"statuses_count":3703,"created_at":"Tue Jul 11 17:14:37 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268859202857992192\/RIY21a-v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268859202857992192\/RIY21a-v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/884823251452604420\/1552912262","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 07:30:10 +0000 2020","id":1280766107733934081,"id_str":"1280766107733934081","text":"Identifican #anticuerpos protectores para enfermedades raras similares a la polio en #ni\u00f1os\n#EnfermedadesRaras\u2026 https:\/\/t.co\/ExKrlDmBhG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2992556073,"id_str":"2992556073","name":"IBSAL","screen_name":"IBSAL_IIS","location":"Salamanca","url":"http:\/\/www.ibsal.es","description":"El IBSAL es un espacio para la investigaci\u00f3n biom\u00e9dica, orientado a la investigaci\u00f3n b\u00e1sica, cl\u00ednica, epidemiol\u00f3gica y en servicios en salud","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1840,"friends_count":934,"listed_count":41,"favourites_count":1968,"statuses_count":4317,"created_at":"Thu Jan 22 17:44:28 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"EF1443","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560092193273040896\/CuwIP5PY_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/560092193273040896\/CuwIP5PY_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2992556073\/1423672082","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Identifican #anticuerpos protectores para enfermedades raras similares a la polio en #ni\u00f1os\n#EnfermedadesRaras\n@infosalus_com\nhttps:\/\/t.co\/vxq309TTwP","display_text_range":[0,149],"entities":{"hashtags":[{"text":"anticuerpos","indices":[12,24]},{"text":"ni\u00f1os","indices":[85,91]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[92,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vxq309TTwP","expanded_url":"https:\/\/www.infosalus.com\/salud-investigacion\/noticia-identifican-anticuerpos-protectores-enfermedades-raras-similares-polio-ninos-20200706073636.html","display_url":"infosalus.com\/salud-investig\u2026","indices":[126,149]}],"user_mentions":[{"screen_name":"infosalus_com","name":"Infosalus","id":253031005,"id_str":"253031005","indices":[111,125]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"anticuerpos","indices":[12,24]},{"text":"ni\u00f1os","indices":[85,91]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[92,110]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ExKrlDmBhG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280766107733934081","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"anticuerpos","indices":[27,39]},{"text":"ni\u00f1os","indices":[100,106]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[107,125]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"IBSAL_IIS","name":"IBSAL","id":2992556073,"id_str":"2992556073","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594194444731"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:51:27 +0000 2020","id":1280771464497631232,"id_str":"1280771464497631232","text":"#SinCienciaNoHayFuturo\nPor todas las personas q est\u00e1n sin diagn\u00f3stico, por mi tb.\n#enfermedadesraras\u2026 https:\/\/t.co\/q0GmIdtGvv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1181293548848783360,"id_str":"1181293548848783360","name":"Lua222","screen_name":"LauraMa86481471","location":null,"url":null,"description":"Investigadora, sin t\u00edtulo de autoinmunes, Autoinflamatorias, EERR. Curiosa de naturaleza, me gusta llegar al porq de tooodoo\nEn busca de diagn\u00f3stico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":362,"listed_count":1,"favourites_count":202,"statuses_count":140,"created_at":"Mon Oct 07 19:42:00 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1274969643418034179\/Qsw0V3Zp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1274969643418034179\/Qsw0V3Zp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1181293548848783360\/1591446875","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#SinCienciaNoHayFuturo\nPor todas las personas q est\u00e1n sin diagn\u00f3stico, por mi tb.\n#enfermedadesraras\n#enfermedadesautoinmunes\n#autoinflamotorias https:\/\/t.co\/1mcQf1ZL84","display_text_range":[0,144],"entities":{"hashtags":[{"text":"SinCienciaNoHayFuturo","indices":[0,22]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[82,100]},{"text":"enfermedadesautoinmunes","indices":[101,125]},{"text":"autoinflamotorias","indices":[126,144]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280771450996240384,"id_str":"1280771450996240384","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22U8XsAAaUEa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22U8XsAAaUEa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1mcQf1ZL84","display_url":"pic.twitter.com\/1mcQf1ZL84","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LauraMa86481471\/status\/1280771464497631232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1280771457321238530,"id_str":"1280771457321238530","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22sgXgAI9XWO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22sgXgAI9XWO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1mcQf1ZL84","display_url":"pic.twitter.com\/1mcQf1ZL84","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LauraMa86481471\/status\/1280771464497631232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280771450996240384,"id_str":"1280771450996240384","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22U8XsAAaUEa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22U8XsAAaUEa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1mcQf1ZL84","display_url":"pic.twitter.com\/1mcQf1ZL84","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LauraMa86481471\/status\/1280771464497631232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1280771457321238530,"id_str":"1280771457321238530","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22sgXgAI9XWO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22sgXgAI9XWO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1mcQf1ZL84","display_url":"pic.twitter.com\/1mcQf1ZL84","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LauraMa86481471\/status\/1280771464497631232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1024,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SinCienciaNoHayFuturo","indices":[0,22]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[82,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q0GmIdtGvv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280771464497631232","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594194687376"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:55:16 +0000 2020","id":1280772423797878785,"id_str":"1280772423797878785","text":"RT @LauraMa86481471: #SinCienciaNoHayFuturo\nPor todas las personas q est\u00e1n sin diagn\u00f3stico, por mi tb.\n#enfermedadesraras\n#enfermedadesauto\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1233386026812481537,"id_str":"1233386026812481537","name":"DiegoAMoreno","screen_name":"MorenoDA3","location":"Spain","url":"http:\/\/www.cebas.csic.es\/dep_spain\/alimentos\/document_Cris_Diego\/Leaflet%20Phytochemistry.jpg","description":"Grana\u00edno, Biol. Sci. Ph.D.\nInv. Ct. CEBAS-CSIC. \nPhytochemistry & Healthy Foods \ud83c\udf31\ud83e\udd66\ud83c\udf4b\ud83c\udf4a\ud83c\udf79\ud83e\uddea #BeCSIC\nViews are my own. RTs\u2260endorsements\n#SinCienciaNoHayFuturo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":275,"friends_count":767,"listed_count":0,"favourites_count":19954,"statuses_count":4656,"created_at":"Fri Feb 28 13:38:56 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280207419595984897\/ra_3XqB2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280207419595984897\/ra_3XqB2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1233386026812481537\/1589958835","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 07:51:27 +0000 2020","id":1280771464497631232,"id_str":"1280771464497631232","text":"#SinCienciaNoHayFuturo\nPor todas las personas q est\u00e1n sin diagn\u00f3stico, por mi tb.\n#enfermedadesraras\u2026 https:\/\/t.co\/q0GmIdtGvv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1181293548848783360,"id_str":"1181293548848783360","name":"Lua222","screen_name":"LauraMa86481471","location":null,"url":null,"description":"Investigadora, sin t\u00edtulo de autoinmunes, Autoinflamatorias,EERR. Curiosa de naturaleza,buscando el porq de todo.\nEn busca de diagn\u00f3stico.#SinCienciaNoHayFuturo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":27,"friends_count":362,"listed_count":1,"favourites_count":202,"statuses_count":140,"created_at":"Mon Oct 07 19:42:00 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1274969643418034179\/Qsw0V3Zp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1274969643418034179\/Qsw0V3Zp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1181293548848783360\/1591446875","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#SinCienciaNoHayFuturo\nPor todas las personas q est\u00e1n sin diagn\u00f3stico, por mi tb.\n#enfermedadesraras\n#enfermedadesautoinmunes\n#autoinflamotorias https:\/\/t.co\/1mcQf1ZL84","display_text_range":[0,144],"entities":{"hashtags":[{"text":"SinCienciaNoHayFuturo","indices":[0,22]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[82,100]},{"text":"enfermedadesautoinmunes","indices":[101,125]},{"text":"autoinflamotorias","indices":[126,144]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280771450996240384,"id_str":"1280771450996240384","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22U8XsAAaUEa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22U8XsAAaUEa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1mcQf1ZL84","display_url":"pic.twitter.com\/1mcQf1ZL84","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LauraMa86481471\/status\/1280771464497631232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1280771457321238530,"id_str":"1280771457321238530","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22sgXgAI9XWO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22sgXgAI9XWO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1mcQf1ZL84","display_url":"pic.twitter.com\/1mcQf1ZL84","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LauraMa86481471\/status\/1280771464497631232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280771450996240384,"id_str":"1280771450996240384","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22U8XsAAaUEa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22U8XsAAaUEa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1mcQf1ZL84","display_url":"pic.twitter.com\/1mcQf1ZL84","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LauraMa86481471\/status\/1280771464497631232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":600,"h":1200,"resize":"fit"}}},{"id":1280771457321238530,"id_str":"1280771457321238530","indices":[145,168],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22sgXgAI9XWO.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY22sgXgAI9XWO.jpg","url":"https:\/\/t.co\/1mcQf1ZL84","display_url":"pic.twitter.com\/1mcQf1ZL84","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/LauraMa86481471\/status\/1280771464497631232\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":340,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"SinCienciaNoHayFuturo","indices":[0,22]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[82,100]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q0GmIdtGvv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280771464497631232","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SinCienciaNoHayFuturo","indices":[21,43]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[103,121]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LauraMa86481471","name":"Lua222","id":1181293548848783360,"id_str":"1181293548848783360","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594194916091"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:57:12 +0000 2020","id":1280772913159901184,"id_str":"1280772913159901184","text":"RT @RarasReales: \"Las #EnfermedadesRaras sufren un retraso diagn\u00f3stico. Sin embargo, es muy esperanzador que en los \u00faltimos a\u00f1os los avance\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1529822821,"id_str":"1529822821","name":"Gema Lopez","screen_name":"lpez_morillas","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"En constante b\u00fasqueda ... NMRK","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":98,"friends_count":175,"listed_count":0,"favourites_count":706,"statuses_count":1821,"created_at":"Wed Jun 19 05:27:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1529822821\/1589436546","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 20:05:06 +0000 2020","id":1280593704374407168,"id_str":"1280593704374407168","text":"\"Las #EnfermedadesRaras sufren un retraso diagn\u00f3stico. Sin embargo, es muy esperanzador que en los \u00faltimos a\u00f1os los\u2026 https:\/\/t.co\/zZOV4zmmeh","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29539,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Las #EnfermedadesRaras sufren un retraso diagn\u00f3stico. Sin embargo, es muy esperanzador que en los \u00faltimos a\u00f1os los avances tecnol\u00f3gicos y cient\u00edficos hayan hecho posible que esta brecha vaya disminuyendo\".\n\nEncarna Guill\u00e9n, pediatra y genetista cl\u00ednica\nhttps:\/\/t.co\/bCHIxEaguy https:\/\/t.co\/JdazcoYUV3","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bCHIxEaguy","expanded_url":"http:\/\/aelmhu.es\/index.php\/entrevistas\/item\/612-el-asesoramiento-genetico-va-a-ser-una-herramienta-de-prevencion-fundamental-en-las-enfermedades-raras","display_url":"aelmhu.es\/index.php\/entr\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280593702520586242,"id_str":"1280593702520586242","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcWVMARXgAI4iVH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcWVMARXgAI4iVH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JdazcoYUV3","display_url":"pic.twitter.com\/JdazcoYUV3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280593704374407168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280593702520586242,"id_str":"1280593702520586242","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcWVMARXgAI4iVH.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcWVMARXgAI4iVH.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JdazcoYUV3","display_url":"pic.twitter.com\/JdazcoYUV3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280593704374407168\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":800,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":853,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":453,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zZOV4zmmeh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280593704374407168","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594195032764"}
{"created_at":"Wed Jul 08 07:57:42 +0000 2020","id":1280773036673765376,"id_str":"1280773036673765376","text":"RT @RarasReales: Las redes sociales han supuesto una herramienta clave para las personas con #EnfermedadesRaras y sus familiares. Sin ellas\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1529822821,"id_str":"1529822821","name":"Gema Lopez","screen_name":"lpez_morillas","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":null,"description":"En constante b\u00fasqueda ... NMRK","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":98,"friends_count":175,"listed_count":0,"favourites_count":707,"statuses_count":1822,"created_at":"Wed Jun 19 05:27:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260814370507980801\/nQ5LdQoH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1529822821\/1589436546","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 06:35:04 +0000 2020","id":1280389853851586563,"id_str":"1280389853851586563","text":"Las redes sociales han supuesto una herramienta clave para las personas con #EnfermedadesRaras y sus familiares. Si\u2026 https:\/\/t.co\/9MbW181ZlO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29539,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las redes sociales han supuesto una herramienta clave para las personas con #EnfermedadesRaras y sus familiares. Sin ellas, ser\u00eda m\u00e1s dif\u00edcil..\n\n-Concienciaci\u00f3n social\n-Conectar entre pacientes\n-Apoyo psicol\u00f3gico\n-Acciones solidarias para su investigaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/hqdg1gER25 https:\/\/t.co\/vzHzAdNCT3","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hqdg1gER25","expanded_url":"https:\/\/campussanofi.es\/2017\/01\/18\/las-redes-sociales-y-las-enfermedades-minoritarias\/","display_url":"campussanofi.es\/2017\/01\/18\/las\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280389852647882755,"id_str":"1280389852647882755","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTbyYUXgAMgMcu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTbyYUXgAMgMcu.png","url":"https:\/\/t.co\/vzHzAdNCT3","display_url":"pic.twitter.com\/vzHzAdNCT3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280389853851586563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":511,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":463,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":511,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280389852647882755,"id_str":"1280389852647882755","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTbyYUXgAMgMcu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTbyYUXgAMgMcu.png","url":"https:\/\/t.co\/vzHzAdNCT3","display_url":"pic.twitter.com\/vzHzAdNCT3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280389853851586563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":511,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":463,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":511,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9MbW181ZlO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280389853851586563","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[93,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594195062212"}
{"created_at":"Wed Jul 08 08:08:00 +0000 2020","id":1280775628908683270,"id_str":"1280775628908683270","text":"Las enfermedades neurodegenerativas producen problemas con el movimiento (#ataxias) o con el funcionamiento mental\u2026 https:\/\/t.co\/jmfQ5z9k0x","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1015,"friends_count":916,"listed_count":40,"favourites_count":2057,"statuses_count":4439,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1594128995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las enfermedades neurodegenerativas producen problemas con el movimiento (#ataxias) o con el funcionamiento mental (demencias) https:\/\/t.co\/juoblFahH0  #enfermedadesraras  #noticiassalud #ataxia","display_text_range":[0,194],"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[74,82]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[152,170]},{"text":"noticiassalud","indices":[172,186]},{"text":"ataxia","indices":[187,194]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/juoblFahH0","expanded_url":"https:\/\/www.geriatricarea.com\/2020\/02\/19\/enfermedades-neurodegenerativas-una-prioridad-de-salud-en-la-sociedad-actual\/","display_url":"geriatricarea.com\/2020\/02\/19\/enf\u2026","indices":[127,150]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[74,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jmfQ5z9k0x","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280775628908683270","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594195680249"}
{"created_at":"Wed Jul 08 08:14:17 +0000 2020","id":1280777209893060608,"id_str":"1280777209893060608","text":"RT @FEDAES: Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1194684758766342144,"id_str":"1194684758766342144","name":"Proyecto Afasia Dulcinea","screen_name":"AfasiaDulcinea","location":null,"url":null,"description":"Cuenta oficial del Health Research Project Dulcinea para rehabilitaci\u00f3n de la afasia a trav\u00e9s del doblaje. \n\nafasiadulcinea@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":174,"friends_count":551,"listed_count":1,"favourites_count":2460,"statuses_count":1410,"created_at":"Wed Nov 13 18:35:24 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194687309918167040\/-KEnjADF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1194687309918167040\/-KEnjADF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1194684758766342144\/1576861910","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 11:04:00 +0000 2020","id":1280457533216313344,"id_str":"1280457533216313344","text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9n\u2026 https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1015,"friends_count":916,"listed_count":40,"favourites_count":2057,"statuses_count":4439,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1594128995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3licas, debidas a defectos de la reparaci\u00f3n del ADN[...] v\u00eda @muyinteresante  #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","display_text_range":[0,246],"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[204,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38CWEvY","display_url":"bit.ly\/38CWEvY","indices":[223,246]}],"user_mentions":[{"screen_name":"muyinteresante","name":"MUY Interesante","id":15648827,"id_str":"15648827","indices":[187,202]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280457533216313344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[24,32]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDAES","name":"FEDAES","id":1464563383,"id_str":"1464563383","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594196057185"}
{"created_at":"Wed Jul 08 08:22:55 +0000 2020","id":1280779384010485760,"id_str":"1280779384010485760","text":"Read #RareDiseaseDay \u25b8 #raredisease #ankylosingspondylitis https:\/\/t.co\/ThtDwKwSqN","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2392247623,"id_str":"2392247623","name":"Carole Sian","screen_name":"scrufton73","location":"North East, uk","url":"https:\/\/fibroflutters.com\/","description":"@FibroFlutters #PatientLeader #patientexpert #Mind @FMAUK @EDSUK #ChronicIllness #fibro #ChronicPain #MEcfs #EDS #HSDs #MentalHealth #IBS #PRAI #WEGOHealthPLN","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1998,"friends_count":2687,"listed_count":74,"favourites_count":15439,"statuses_count":19512,"created_at":"Sun Mar 16 06:56:48 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"0099CC","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169961850685001728\/4h9a_ZtN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169961850685001728\/4h9a_ZtN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2392247623\/1564372683","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[5,20]},{"text":"raredisease","indices":[23,35]},{"text":"ankylosingspondylitis","indices":[36,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ThtDwKwSqN","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=ad840000-c0ee-11ea-8045-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[59,82]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1594196575535"}
{"created_at":"Wed Jul 08 08:23:01 +0000 2020","id":1280779409100767243,"id_str":"1280779409100767243","text":"Read #RareDiseaseDay \u25b8 #raredisease #ankylosingspondylitis https:\/\/t.co\/eNGA0EEFMi","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2427427951,"id_str":"2427427951","name":"FibroFlutters","screen_name":"FibroFlutters","location":"Sunderland - Tyne &Wear - UK","url":"http:\/\/www.fibroflutters.com","description":"#Fibro #rare #EDS #HSD #ME #CFS #MentalHealth #ChronicPain #chronicillness #advocacy #notjustpatients @FMAUK @SunderlandMind @ehlersdanlosuk @Its_aDoddle","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3333,"friends_count":4040,"listed_count":116,"favourites_count":20356,"statuses_count":33687,"created_at":"Fri Apr 04 15:04:23 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046631120899649536\/_ewWW6QT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046631120899649536\/_ewWW6QT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2427427951\/1489604288","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[5,20]},{"text":"raredisease","indices":[23,35]},{"text":"ankylosingspondylitis","indices":[36,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/eNGA0EEFMi","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=ad840000-c0ee-11ea-8045-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[59,82]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1594196581517"}
{"created_at":"Wed Jul 08 08:24:09 +0000 2020","id":1280779692874874880,"id_str":"1280779692874874880","text":"RT @SeqComplete: The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/bbKMrGV17N Thanks to @PavanCheruvuMD @scrufton73 @DEEGILES0410 #raredisease #anky\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2392247623,"id_str":"2392247623","name":"Carole Sian","screen_name":"scrufton73","location":"North East, uk","url":"https:\/\/fibroflutters.com\/","description":"@FibroFlutters #PatientLeader #patientexpert #Mind @FMAUK @EDSUK #ChronicIllness #fibro #ChronicPain #MEcfs #EDS #HSDs #MentalHealth #IBS #PRAI #WEGOHealthPLN","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1998,"friends_count":2687,"listed_count":74,"favourites_count":15440,"statuses_count":19513,"created_at":"Sun Mar 16 06:56:48 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"0099CC","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169961850685001728\/4h9a_ZtN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169961850685001728\/4h9a_ZtN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2392247623\/1564372683","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 07:43:16 +0000 2020","id":1280769405576720384,"id_str":"1280769405576720384","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/bbKMrGV17N Thanks to @PavanCheruvuMD @scrufton73 @DEEGILES0410 #raredisease #ankylosingspondylitis","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3856,"friends_count":3087,"listed_count":349,"favourites_count":653,"statuses_count":240196,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[104,116]},{"text":"ankylosingspondylitis","indices":[117,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bbKMrGV17N","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=ad840000-c0ee-11ea-8045-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PavanCheruvuMD","name":"Pavan Cheruvu, M.D.","id":1296927900,"id_str":"1296927900","indices":[62,77]},{"screen_name":"scrufton73","name":"Carole Sian","id":2392247623,"id_str":"2392247623","indices":[78,89]},{"screen_name":"DEEGILES0410","name":"Dee Giles","id":3325011654,"id_str":"3325011654","indices":[90,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[28,43]},{"text":"raredisease","indices":[121,133]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/bbKMrGV17N","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=ad840000-c0ee-11ea-8045-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[45,68]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SeqComplete","name":"SeqComplete","id":335246117,"id_str":"335246117","indices":[3,15]},{"screen_name":"PavanCheruvuMD","name":"Pavan Cheruvu, M.D.","id":1296927900,"id_str":"1296927900","indices":[79,94]},{"screen_name":"scrufton73","name":"Carole Sian","id":2392247623,"id_str":"2392247623","indices":[95,106]},{"screen_name":"DEEGILES0410","name":"Dee Giles","id":3325011654,"id_str":"3325011654","indices":[107,120]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1594196649174"}
{"created_at":"Wed Jul 08 08:29:02 +0000 2020","id":1280780924091842561,"id_str":"1280780924091842561","text":"RT @RarasReales: FamiliasGA @GA1Familia pone en marcha el proyecto para crear un Registro Nacional de Acidemias Org\u00e1nicas\nEl objetivo \u00faltim\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":940715295370563585,"id_str":"940715295370563585","name":"Familias GA","screen_name":"GA1Familia","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.familiasga.com","description":"Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro de familiares, amigos y pacientes con Aciduria glut\u00e1rica tipo I y 2","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":203,"friends_count":467,"listed_count":4,"favourites_count":4553,"statuses_count":2577,"created_at":"Tue Dec 12 22:49:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237391669793701889\/PGNHuklg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237391669793701889\/PGNHuklg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/940715295370563585\/1583852137","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 07:05:05 +0000 2020","id":1280759794400362496,"id_str":"1280759794400362496","text":"FamiliasGA @GA1Familia pone en marcha el proyecto para crear un Registro Nacional de Acidemias Org\u00e1nicas\nEl objetiv\u2026 https:\/\/t.co\/Vsfj51oFQb","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29539,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"FamiliasGA @GA1Familia pone en marcha el proyecto para crear un Registro Nacional de Acidemias Org\u00e1nicas\nEl objetivo \u00faltimo es investigar la evoluci\u00f3n natural de estas #EnfermedadesRaras metab\u00f3licas y sus aspectos neurocognitivos y neurorradiol\u00f3gicos.\n\nhttps:\/\/t.co\/waaiWPHsXp https:\/\/t.co\/6VRkX2dObY","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[168,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/waaiWPHsXp","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/actualidad-movimiento-asociativo\/13403-se-ponen-en-marcha-el-proyecto-de-investigaci%C3%B3n-para-crear-un-registro-nacional-de-acidemias-org%C3%A1nicas","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GA1Familia","name":"Familias GA","id":940715295370563585,"id_str":"940715295370563585","indices":[11,22]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280759793066684416,"id_str":"1280759793066684416","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYsPvxXsAABll5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYsPvxXsAABll5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6VRkX2dObY","display_url":"pic.twitter.com\/6VRkX2dObY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280759794400362496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280759793066684416,"id_str":"1280759793066684416","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYsPvxXsAABll5.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcYsPvxXsAABll5.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6VRkX2dObY","display_url":"pic.twitter.com\/6VRkX2dObY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280759794400362496\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vsfj51oFQb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280759794400362496","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GA1Familia","name":"Familias GA","id":940715295370563585,"id_str":"940715295370563585","indices":[11,22]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"GA1Familia","name":"Familias GA","id":940715295370563585,"id_str":"940715295370563585","indices":[28,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594196942719"}
{"created_at":"Wed Jul 08 08:30:15 +0000 2020","id":1280781227574820864,"id_str":"1280781227574820864","text":"\u00bfSab\u00edas que la Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos de #Atenci\u00f3nPrimaria @SEMERGENap cuenta con un Grupo de Trabajo sobre M\u2026 https:\/\/t.co\/Gl0KN8A09e","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29540,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfSab\u00edas que la Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos de #Atenci\u00f3nPrimaria @SEMERGENap cuenta con un Grupo de Trabajo sobre Medicina Gen\u00f3mica Personalizada y #EnfermedadesRaras?\n\nEncuentra aqu\u00ed informaci\u00f3n sobre sus miembros, objetivos, recursos y publicaciones. \nhttps:\/\/t.co\/C52rK7tG0I https:\/\/t.co\/l31jz6PHfS","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[47,64]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[148,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C52rK7tG0I","expanded_url":"http:\/\/www.semergen.es\/medicinagenomica","display_url":"semergen.es\/medicinagenomi\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[65,76]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280781226245271559,"id_str":"1280781226245271559","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","url":"https:\/\/t.co\/l31jz6PHfS","display_url":"pic.twitter.com\/l31jz6PHfS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280781227574820864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":110,"h":110,"resize":"crop"},"small":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"medium":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"large":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280781226245271559,"id_str":"1280781226245271559","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","url":"https:\/\/t.co\/l31jz6PHfS","display_url":"pic.twitter.com\/l31jz6PHfS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280781227574820864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":110,"h":110,"resize":"crop"},"small":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"medium":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"large":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[47,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gl0KN8A09e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280781227574820864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[65,76]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594197015075"}
{"created_at":"Wed Jul 08 08:31:00 +0000 2020","id":1280781416951951361,"id_str":"1280781416951951361","text":"La familia de Marian Vaya y la #AtaxiadeFriedreich , una enfermedad rara que no tiene cura y con pocas l\u00edneas de in\u2026 https:\/\/t.co\/b9TYce8SVH","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1015,"friends_count":916,"listed_count":40,"favourites_count":2057,"statuses_count":4440,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1594128995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La familia de Marian Vaya y la #AtaxiadeFriedreich , una enfermedad rara que no tiene cura y con pocas l\u00edneas de investigaci\u00f3n https:\/\/t.co\/158NSCYppk \n\n#EnfermedadesRaras #Diagn\u00f3sticom\u00e9dico #Enfermedadesdegenerativas #Andalucia","display_text_range":[0,228],"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiadeFriedreich","indices":[31,50]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[153,171]},{"text":"Diagn\u00f3sticom\u00e9dico","indices":[172,190]},{"text":"Enfermedadesdegenerativas","indices":[191,217]},{"text":"Andalucia","indices":[218,228]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/158NSCYppk","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38AgIix","display_url":"bit.ly\/38AgIix","indices":[127,150]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"AtaxiadeFriedreich","indices":[31,50]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b9TYce8SVH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280781416951951361","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594197060226"}
{"created_at":"Wed Jul 08 08:32:07 +0000 2020","id":1280781698989543424,"id_str":"1280781698989543424","text":"#FEDERITO  nos plantean diferentes juegos interactivos para pasarlo en grande este verano, ayud\u00e1ndonos a hacer de e\u2026 https:\/\/t.co\/s9vNj9E9xP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":935432671,"id_str":"935432671","name":"Asociaci\u00f3n Andaluza de Hemofilia (ASANHEMO)","screen_name":"asanhemo","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.asanhemo.org","description":"Somos una entidad sin \u00e1nimo de lucro cuyo fin es mejorar la calidad de vida de las personas afectadas de hemofilia,otras coagulopat\u00edas cong\u00e9nitas y portadoras.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":861,"friends_count":447,"listed_count":23,"favourites_count":343,"statuses_count":2838,"created_at":"Thu Nov 08 21:02:04 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257568521757827072\/4EFZvS0L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257568521757827072\/4EFZvS0L_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/935432671\/1588591450","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#FEDERITO  nos plantean diferentes juegos interactivos para pasarlo en grande este verano, ayud\u00e1ndonos a hacer de este verano diferente unas divertidas vacaciones @FEDER_ONG \nM\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/GgAiCKgo3K \n\n#hemofilia #enfermedadesraras #sensibilizacion #juegos #ni\u00f1xs","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDERITO","indices":[0,9]},{"text":"hemofilia","indices":[218,228]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[229,247]},{"text":"sensibilizacion","indices":[248,264]},{"text":"juegos","indices":[265,272]},{"text":"ni\u00f1xs","indices":[273,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GgAiCKgo3K","expanded_url":"http:\/\/www.asanhemo.org\/feder-federito-y-sus-amigos-tambien-se-quedan-en-casa\/","display_url":"asanhemo.org\/feder-federito\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[163,173]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDERITO","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9vNj9E9xP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280781698989543424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594197127469"}
{"created_at":"Wed Jul 08 08:32:31 +0000 2020","id":1280781799820533761,"id_str":"1280781799820533761","text":"RT @asanhemo: #FEDERITO  nos plantean diferentes juegos interactivos para pasarlo en grande este verano, ayud\u00e1ndonos a hacer de este verano\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32334,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3937,"statuses_count":68261,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 08:32:07 +0000 2020","id":1280781698989543424,"id_str":"1280781698989543424","text":"#FEDERITO  nos plantean diferentes juegos interactivos para pasarlo en grande este verano, ayud\u00e1ndonos a hacer de e\u2026 https:\/\/t.co\/s9vNj9E9xP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":935432671,"id_str":"935432671","name":"Asociaci\u00f3n Andaluza de Hemofilia (ASANHEMO)","screen_name":"asanhemo","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.asanhemo.org","description":"Somos una entidad sin \u00e1nimo de lucro cuyo fin es mejorar la calidad de vida de las personas afectadas de hemofilia,otras coagulopat\u00edas cong\u00e9nitas y portadoras.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":861,"friends_count":447,"listed_count":23,"favourites_count":343,"statuses_count":2838,"created_at":"Thu Nov 08 21:02:04 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257568521757827072\/4EFZvS0L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257568521757827072\/4EFZvS0L_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/935432671\/1588591450","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#FEDERITO  nos plantean diferentes juegos interactivos para pasarlo en grande este verano, ayud\u00e1ndonos a hacer de este verano diferente unas divertidas vacaciones @FEDER_ONG \nM\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/GgAiCKgo3K \n\n#hemofilia #enfermedadesraras #sensibilizacion #juegos #ni\u00f1xs","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDERITO","indices":[0,9]},{"text":"hemofilia","indices":[218,228]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[229,247]},{"text":"sensibilizacion","indices":[248,264]},{"text":"juegos","indices":[265,272]},{"text":"ni\u00f1xs","indices":[273,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GgAiCKgo3K","expanded_url":"http:\/\/www.asanhemo.org\/feder-federito-y-sus-amigos-tambien-se-quedan-en-casa\/","display_url":"asanhemo.org\/feder-federito\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[163,173]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDERITO","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9vNj9E9xP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280781698989543424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDERITO","indices":[14,23]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asanhemo","name":"Asociaci\u00f3n Andaluza de Hemofilia (ASANHEMO)","id":935432671,"id_str":"935432671","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594197151509"}
{"created_at":"Wed Jul 08 08:34:24 +0000 2020","id":1280782271751098368,"id_str":"1280782271751098368","text":"RT @asanhemo: #FEDERITO  nos plantean diferentes juegos interactivos para pasarlo en grande este verano, ayud\u00e1ndonos a hacer de este verano\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":540124441,"id_str":"540124441","name":"Antoni Gumbau ZbV #HabsburguicoEnmascarado \ud83c\udf13\ud83c\uddf2\ud83c\uddf9","screen_name":"LordCirencester","location":"Maresme Highland","url":"http:\/\/coronelmontbau.blogspot.com.es\/","description":"Austrohungaro vicepresidente 8\u00b0 de @histocast , embajador de @tortuliapodcast . Gentleman & beau sabreur. Jacobite rather than jacobine.Retweet ain't endorse.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2920,"friends_count":952,"listed_count":89,"favourites_count":6949,"statuses_count":63785,"created_at":"Thu Mar 29 17:00:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270647012468408323\/aiDILce2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270647012468408323\/aiDILce2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/540124441\/1464119721","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 08:32:07 +0000 2020","id":1280781698989543424,"id_str":"1280781698989543424","text":"#FEDERITO  nos plantean diferentes juegos interactivos para pasarlo en grande este verano, ayud\u00e1ndonos a hacer de e\u2026 https:\/\/t.co\/s9vNj9E9xP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":935432671,"id_str":"935432671","name":"Asociaci\u00f3n Andaluza de Hemofilia (ASANHEMO)","screen_name":"asanhemo","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.asanhemo.org","description":"Somos una entidad sin \u00e1nimo de lucro cuyo fin es mejorar la calidad de vida de las personas afectadas de hemofilia,otras coagulopat\u00edas cong\u00e9nitas y portadoras.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":861,"friends_count":447,"listed_count":23,"favourites_count":344,"statuses_count":2838,"created_at":"Thu Nov 08 21:02:04 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257568521757827072\/4EFZvS0L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257568521757827072\/4EFZvS0L_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/935432671\/1588591450","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#FEDERITO  nos plantean diferentes juegos interactivos para pasarlo en grande este verano, ayud\u00e1ndonos a hacer de este verano diferente unas divertidas vacaciones @FEDER_ONG \nM\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/GgAiCKgo3K \n\n#hemofilia #enfermedadesraras #sensibilizacion #juegos #ni\u00f1xs","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDERITO","indices":[0,9]},{"text":"hemofilia","indices":[218,228]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[229,247]},{"text":"sensibilizacion","indices":[248,264]},{"text":"juegos","indices":[265,272]},{"text":"ni\u00f1xs","indices":[273,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GgAiCKgo3K","expanded_url":"http:\/\/www.asanhemo.org\/feder-federito-y-sus-amigos-tambien-se-quedan-en-casa\/","display_url":"asanhemo.org\/feder-federito\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[163,173]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDERITO","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9vNj9E9xP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280781698989543424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDERITO","indices":[14,23]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asanhemo","name":"Asociaci\u00f3n Andaluza de Hemofilia (ASANHEMO)","id":935432671,"id_str":"935432671","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594197264026"}
{"created_at":"Wed Jul 08 08:35:05 +0000 2020","id":1280782444220817409,"id_str":"1280782444220817409","text":"RT @RarasReales: \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nEl #ProgramaImpulso apoy\u00f3 en su 1\u00aa edici\u00f3n la acci\u00f3n de 56 entidades de #EnfermedadesRaras, beneficiando de forma indi\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":940715295370563585,"id_str":"940715295370563585","name":"Familias GA","screen_name":"GA1Familia","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.familiasga.com","description":"Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro de familiares, amigos y pacientes con Aciduria glut\u00e1rica tipo I y 2","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":203,"friends_count":467,"listed_count":4,"favourites_count":4568,"statuses_count":2579,"created_at":"Tue Dec 12 22:49:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237391669793701889\/PGNHuklg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237391669793701889\/PGNHuklg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/940715295370563585\/1583852137","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 12:10:04 +0000 2020","id":1280474161937289221,"id_str":"1280474161937289221","text":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nEl #ProgramaImpulso apoy\u00f3 en su 1\u00aa edici\u00f3n la acci\u00f3n de 56 entidades de #EnfermedadesRaras, beneficiando de for\u2026 https:\/\/t.co\/Xo8NPPTF8f","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29540,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1232229496087990272,"quoted_status_id_str":"1232229496087990272","quoted_status":{"created_at":"Tue Feb 25 09:03:00 +0000 2020","id":1232229496087990272,"id_str":"1232229496087990272","text":"Marisol nos cuenta la historia de su hija Celia, y c\u00f3mo ha logrado \"un cambio del 100%\" gracias a las terapias que\u2026 https:\/\/t.co\/YCWbnZZhXK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/ads.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Ads\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":242674592,"id_str":"242674592","name":"Fundaci\u00f3nMutuaMad","screen_name":"fundacionmutua","location":null,"url":"http:\/\/www.fundacionmutua.es","description":"#JuntosEvolucionamos para hacer mejor la sociedad: \n\ud83c\udfadEn la #cultura\n\ud83d\udca1En la #salud\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 En lo #social \n\ud83d\ude98En la #SeguridadVial\n\u00a1S\u00edguenos y ent\u00e9rate de todo!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4977,"friends_count":361,"listed_count":134,"favourites_count":3202,"statuses_count":6728,"created_at":"Tue Jan 25 09:53:58 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"587D96","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080494907331170304\/kI3vlxhU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080494907331170304\/kI3vlxhU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/242674592\/1591863437","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Marisol nos cuenta la historia de su hija Celia, y c\u00f3mo ha logrado \"un cambio del 100%\" gracias a las terapias que recibe del #ProgramaImpulso. @FEDER_ONG @afaniasasociac #SWH https:\/\/t.co\/wGPTvJO8eF https:\/\/t.co\/SkbNHLpDXe","display_text_range":[0,199],"entities":{"hashtags":[{"text":"ProgramaImpulso","indices":[126,142]},{"text":"SWH","indices":[171,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wGPTvJO8eF","expanded_url":"http:\/\/grupomutua.info\/Programa_IMPULSO","display_url":"grupomutua.info\/Programa_IMPUL\u2026","indices":[176,199]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[144,154]},{"screen_name":"AfaniasAsociac","name":"Afanias","id":972307712,"id_str":"972307712","indices":[155,170]}],"symbols":[],"media":[{"id":1231880707590557696,"id_str":"1231880707590557696","indices":[200,223],"additional_media_info":{"title":"Programa ","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERiFOKdWAAAZcxf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERiFOKdWAAAZcxf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SkbNHLpDXe","display_url":"pic.twitter.com\/SkbNHLpDXe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fundacionmutua\/status\/1232229496087990272\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":129960,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/vid\/1280x720\/2rP8eZ6Jkrt8-YS6.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/vid\/640x360\/N8mskRq0SQCNJKtf.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/pl\/_4UMjrsM2pW_ig37.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/vid\/480x270\/Qk4Is4otqsJ_IXuQ.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1231880707590557696,"id_str":"1231880707590557696","indices":[200,223],"additional_media_info":{"title":"Programa ","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERiFOKdWAAAZcxf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERiFOKdWAAAZcxf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SkbNHLpDXe","display_url":"pic.twitter.com\/SkbNHLpDXe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fundacionmutua\/status\/1232229496087990272\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":129960,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/vid\/1280x720\/2rP8eZ6Jkrt8-YS6.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/vid\/640x360\/N8mskRq0SQCNJKtf.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/pl\/_4UMjrsM2pW_ig37.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/vid\/480x270\/Qk4Is4otqsJ_IXuQ.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YCWbnZZhXK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1232229496087990272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/vau4btfA7N","expanded":"https:\/\/twitter.com\/fundacionmutua\/status\/1232229496087990272","display":"twitter.com\/fundacionmutua\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nEl #ProgramaImpulso apoy\u00f3 en su 1\u00aa edici\u00f3n la acci\u00f3n de 56 entidades de #EnfermedadesRaras, beneficiando de forma indirecta +3.000 personas. Marisol es una de ellas.\nhttps:\/\/t.co\/vau4btfA7N","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[{"text":"ProgramaImpulso","indices":[7,23]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vau4btfA7N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fundacionmutua\/status\/1232229496087990272","display_url":"twitter.com\/fundacionmutua\u2026","indices":[170,193]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"ProgramaImpulso","indices":[7,23]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Xo8NPPTF8f","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280474161937289221","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1232229496087990272,"quoted_status_id_str":"1232229496087990272","quoted_status":{"created_at":"Tue Feb 25 09:03:00 +0000 2020","id":1232229496087990272,"id_str":"1232229496087990272","text":"Marisol nos cuenta la historia de su hija Celia, y c\u00f3mo ha logrado \"un cambio del 100%\" gracias a las terapias que\u2026 https:\/\/t.co\/YCWbnZZhXK","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/ads.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Ads\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":242674592,"id_str":"242674592","name":"Fundaci\u00f3nMutuaMad","screen_name":"fundacionmutua","location":null,"url":"http:\/\/www.fundacionmutua.es","description":"#JuntosEvolucionamos para hacer mejor la sociedad: \n\ud83c\udfadEn la #cultura\n\ud83d\udca1En la #salud\n\ud83d\udc68\u200d\ud83d\udc67\u200d\ud83d\udc66 En lo #social \n\ud83d\ude98En la #SeguridadVial\n\u00a1S\u00edguenos y ent\u00e9rate de todo!","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":4977,"friends_count":361,"listed_count":134,"favourites_count":3202,"statuses_count":6728,"created_at":"Tue Jan 25 09:53:58 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"587D96","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080494907331170304\/kI3vlxhU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1080494907331170304\/kI3vlxhU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/242674592\/1591863437","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Marisol nos cuenta la historia de su hija Celia, y c\u00f3mo ha logrado \"un cambio del 100%\" gracias a las terapias que recibe del #ProgramaImpulso. @FEDER_ONG @afaniasasociac #SWH https:\/\/t.co\/wGPTvJO8eF https:\/\/t.co\/SkbNHLpDXe","display_text_range":[0,199],"entities":{"hashtags":[{"text":"ProgramaImpulso","indices":[126,142]},{"text":"SWH","indices":[171,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wGPTvJO8eF","expanded_url":"http:\/\/grupomutua.info\/Programa_IMPULSO","display_url":"grupomutua.info\/Programa_IMPUL\u2026","indices":[176,199]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[144,154]},{"screen_name":"AfaniasAsociac","name":"Afanias","id":972307712,"id_str":"972307712","indices":[155,170]}],"symbols":[],"media":[{"id":1231880707590557696,"id_str":"1231880707590557696","indices":[200,223],"additional_media_info":{"title":"Programa ","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERiFOKdWAAAZcxf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERiFOKdWAAAZcxf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SkbNHLpDXe","display_url":"pic.twitter.com\/SkbNHLpDXe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fundacionmutua\/status\/1232229496087990272\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":129960,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/vid\/1280x720\/2rP8eZ6Jkrt8-YS6.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/vid\/640x360\/N8mskRq0SQCNJKtf.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/pl\/_4UMjrsM2pW_ig37.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/vid\/480x270\/Qk4Is4otqsJ_IXuQ.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1231880707590557696,"id_str":"1231880707590557696","indices":[200,223],"additional_media_info":{"title":"Programa ","description":"","embeddable":true,"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERiFOKdWAAAZcxf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERiFOKdWAAAZcxf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/SkbNHLpDXe","display_url":"pic.twitter.com\/SkbNHLpDXe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fundacionmutua\/status\/1232229496087990272\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":129960,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/vid\/1280x720\/2rP8eZ6Jkrt8-YS6.mp4?tag=13"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/vid\/640x360\/N8mskRq0SQCNJKtf.mp4?tag=13"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/pl\/_4UMjrsM2pW_ig37.m3u8?tag=13"},{"bitrate":288000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/amplify_video\/1231880707590557696\/vid\/480x270\/Qk4Is4otqsJ_IXuQ.mp4?tag=13"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YCWbnZZhXK","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1232229496087990272","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/vau4btfA7N","expanded":"https:\/\/twitter.com\/fundacionmutua\/status\/1232229496087990272","display":"twitter.com\/fundacionmutua\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ProgramaImpulso","indices":[24,40]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[93,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594197305146"}
{"created_at":"Wed Jul 08 08:50:21 +0000 2020","id":1280786287897780225,"id_str":"1280786287897780225","text":"RT @RarasReales: \u00bfSab\u00edas que la Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos de #Atenci\u00f3nPrimaria @SEMERGENap cuenta con un Grupo de Trabajo sobre Medicina\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":601113942,"id_str":"601113942","name":"SEMERGEN","screen_name":"SEMERGENap","location":null,"url":"http:\/\/www.semergen.es","description":"Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos de #Atenci\u00f3nPrimaria. #SEMERGENmeCuida EPIs, Webinars formativos, Secci\u00f3n #COVID19, acceso libre a todo el cat\u00e1logo formativo...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":24912,"friends_count":1160,"listed_count":499,"favourites_count":11228,"statuses_count":31098,"created_at":"Wed Jun 06 14:55:11 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265624455247691777\/O67L79fW_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1265624455247691777\/O67L79fW_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/601113942\/1585740812","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 08:30:15 +0000 2020","id":1280781227574820864,"id_str":"1280781227574820864","text":"\u00bfSab\u00edas que la Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos de #Atenci\u00f3nPrimaria @SEMERGENap cuenta con un Grupo de Trabajo sobre M\u2026 https:\/\/t.co\/Gl0KN8A09e","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29540,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfSab\u00edas que la Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos de #Atenci\u00f3nPrimaria @SEMERGENap cuenta con un Grupo de Trabajo sobre Medicina Gen\u00f3mica Personalizada y #EnfermedadesRaras?\n\nEncuentra aqu\u00ed informaci\u00f3n sobre sus miembros, objetivos, recursos y publicaciones. \nhttps:\/\/t.co\/C52rK7tG0I https:\/\/t.co\/l31jz6PHfS","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[47,64]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[148,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C52rK7tG0I","expanded_url":"http:\/\/www.semergen.es\/medicinagenomica","display_url":"semergen.es\/medicinagenomi\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[65,76]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280781226245271559,"id_str":"1280781226245271559","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","url":"https:\/\/t.co\/l31jz6PHfS","display_url":"pic.twitter.com\/l31jz6PHfS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280781227574820864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":110,"h":110,"resize":"crop"},"large":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"medium":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"small":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280781226245271559,"id_str":"1280781226245271559","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","url":"https:\/\/t.co\/l31jz6PHfS","display_url":"pic.twitter.com\/l31jz6PHfS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280781227574820864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":110,"h":110,"resize":"crop"},"large":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"medium":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"small":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[47,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gl0KN8A09e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280781227574820864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[65,76]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[64,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[82,93]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594198221550"}
{"created_at":"Wed Jul 08 08:52:15 +0000 2020","id":1280786766400819201,"id_str":"1280786766400819201","text":"RT @RarasReales: \u00bfSab\u00edas que la Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos de #Atenci\u00f3nPrimaria @SEMERGENap cuenta con un Grupo de Trabajo sobre Medicina\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":940715295370563585,"id_str":"940715295370563585","name":"Familias GA","screen_name":"GA1Familia","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.familiasga.com","description":"Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro de familiares, amigos y pacientes con Aciduria glut\u00e1rica tipo I y 2","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":203,"friends_count":467,"listed_count":4,"favourites_count":4570,"statuses_count":2581,"created_at":"Tue Dec 12 22:49:38 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237391669793701889\/PGNHuklg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237391669793701889\/PGNHuklg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/940715295370563585\/1583852137","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 08:30:15 +0000 2020","id":1280781227574820864,"id_str":"1280781227574820864","text":"\u00bfSab\u00edas que la Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos de #Atenci\u00f3nPrimaria @SEMERGENap cuenta con un Grupo de Trabajo sobre M\u2026 https:\/\/t.co\/Gl0KN8A09e","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29540,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfSab\u00edas que la Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos de #Atenci\u00f3nPrimaria @SEMERGENap cuenta con un Grupo de Trabajo sobre Medicina Gen\u00f3mica Personalizada y #EnfermedadesRaras?\n\nEncuentra aqu\u00ed informaci\u00f3n sobre sus miembros, objetivos, recursos y publicaciones. \nhttps:\/\/t.co\/C52rK7tG0I https:\/\/t.co\/l31jz6PHfS","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[47,64]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[148,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C52rK7tG0I","expanded_url":"http:\/\/www.semergen.es\/medicinagenomica","display_url":"semergen.es\/medicinagenomi\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[65,76]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280781226245271559,"id_str":"1280781226245271559","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","url":"https:\/\/t.co\/l31jz6PHfS","display_url":"pic.twitter.com\/l31jz6PHfS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280781227574820864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":110,"h":110,"resize":"crop"},"large":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"medium":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"small":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280781226245271559,"id_str":"1280781226245271559","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","url":"https:\/\/t.co\/l31jz6PHfS","display_url":"pic.twitter.com\/l31jz6PHfS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280781227574820864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":110,"h":110,"resize":"crop"},"large":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"medium":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"small":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[47,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gl0KN8A09e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280781227574820864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[65,76]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[64,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[82,93]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594198335634"}
{"created_at":"Wed Jul 08 08:57:30 +0000 2020","id":1280788086260203522,"id_str":"1280788086260203522","text":"RT @FEDAES: Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":143452989,"id_str":"143452989","name":"AMER","screen_name":"EERRMolina","location":"Molina de Segura, Spain","url":"http:\/\/www.amer.enfermedadesraras.es","description":"AMER Asociaci\u00f3n Molinense de Enfermedades Raras.\r\n\r\nAy\u00fadanos a defender los derechos de una Inmensa Minoria.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2369,"friends_count":668,"listed_count":96,"favourites_count":3518,"statuses_count":9261,"created_at":"Thu May 13 14:13:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"079DB8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF8400","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/143452989\/1546955288","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 11:04:00 +0000 2020","id":1280457533216313344,"id_str":"1280457533216313344","text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9n\u2026 https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1015,"friends_count":916,"listed_count":40,"favourites_count":2057,"statuses_count":4440,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1594128995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3licas, debidas a defectos de la reparaci\u00f3n del ADN[...] v\u00eda @muyinteresante  #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","display_text_range":[0,246],"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[204,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38CWEvY","display_url":"bit.ly\/38CWEvY","indices":[223,246]}],"user_mentions":[{"screen_name":"muyinteresante","name":"MUY Interesante","id":15648827,"id_str":"15648827","indices":[187,202]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280457533216313344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[24,32]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDAES","name":"FEDAES","id":1464563383,"id_str":"1464563383","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594198650313"}
{"created_at":"Wed Jul 08 09:15:13 +0000 2020","id":1280792544625000448,"id_str":"1280792544625000448","text":"Ma\u00f1ana a las 16:30 h. webinar \"Actualidad en #epilepsia\" organizado por @dgenesmurcia. Entre los temas a tratar, el\u2026 https:\/\/t.co\/pjfF5uLaRZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7380,"friends_count":1535,"listed_count":207,"favourites_count":10152,"statuses_count":15482,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana a las 16:30 h. webinar \"Actualidad en #epilepsia\" organizado por @dgenesmurcia. Entre los temas a tratar, el s\u00edndrome de #Dravet #enfermedadesraras\nhttps:\/\/t.co\/aFeJDGER4a https:\/\/t.co\/KoUSkFVW1c","display_text_range":[0,178],"entities":{"hashtags":[{"text":"epilepsia","indices":[45,55]},{"text":"Dravet","indices":[128,135]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[136,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFeJDGER4a","expanded_url":"https:\/\/www.dgenes.es\/dgenes-organiza-un-webinar-sobre-epilepsia-el-proximo-9-de-julio","display_url":"dgenes.es\/dgenes-organiz\u2026","indices":[155,178]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[72,85]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280790703363194881,"id_str":"1280790703363194881","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZIW9mWAAE82-w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZIW9mWAAE82-w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KoUSkFVW1c","display_url":"pic.twitter.com\/KoUSkFVW1c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1280792544625000448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280790703363194881,"id_str":"1280790703363194881","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZIW9mWAAE82-w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZIW9mWAAE82-w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KoUSkFVW1c","display_url":"pic.twitter.com\/KoUSkFVW1c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1280792544625000448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"},"large":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"epilepsia","indices":[45,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pjfF5uLaRZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280792544625000448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[72,85]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594199713270"}
{"created_at":"Wed Jul 08 09:22:25 +0000 2020","id":1280794357952585728,"id_str":"1280794357952585728","text":"RT @CentroCREER: Ma\u00f1ana a las 16:30 h. webinar \"Actualidad en #epilepsia\" organizado por @dgenesmurcia. Entre los temas a tratar, el s\u00edndro\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":742113694931374080,"id_str":"742113694931374080","name":"Maria-Jesus Sobrido","screen_name":"mjsobrido","location":"A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/mjsobrido.blogspot.com","description":"Neurologist, researcher. Genetic disease. Co-founder Genomic Consulting. Molecular medicine, eHealth, statistics, Phil of knowledge, decision-making, education.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":740,"friends_count":1041,"listed_count":14,"favourites_count":2188,"statuses_count":3712,"created_at":"Sun Jun 12 21:57:47 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280262609196003335\/RNh4xjrz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280262609196003335\/RNh4xjrz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/742113694931374080\/1594075148","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 09:15:13 +0000 2020","id":1280792544625000448,"id_str":"1280792544625000448","text":"Ma\u00f1ana a las 16:30 h. webinar \"Actualidad en #epilepsia\" organizado por @dgenesmurcia. Entre los temas a tratar, el\u2026 https:\/\/t.co\/pjfF5uLaRZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7380,"friends_count":1535,"listed_count":207,"favourites_count":10152,"statuses_count":15483,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana a las 16:30 h. webinar \"Actualidad en #epilepsia\" organizado por @dgenesmurcia. Entre los temas a tratar, el s\u00edndrome de #Dravet #enfermedadesraras\nhttps:\/\/t.co\/aFeJDGER4a https:\/\/t.co\/KoUSkFVW1c","display_text_range":[0,178],"entities":{"hashtags":[{"text":"epilepsia","indices":[45,55]},{"text":"Dravet","indices":[128,135]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[136,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFeJDGER4a","expanded_url":"https:\/\/www.dgenes.es\/dgenes-organiza-un-webinar-sobre-epilepsia-el-proximo-9-de-julio","display_url":"dgenes.es\/dgenes-organiz\u2026","indices":[155,178]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[72,85]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280790703363194881,"id_str":"1280790703363194881","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZIW9mWAAE82-w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZIW9mWAAE82-w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KoUSkFVW1c","display_url":"pic.twitter.com\/KoUSkFVW1c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1280792544625000448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280790703363194881,"id_str":"1280790703363194881","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZIW9mWAAE82-w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZIW9mWAAE82-w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KoUSkFVW1c","display_url":"pic.twitter.com\/KoUSkFVW1c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1280792544625000448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"epilepsia","indices":[45,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pjfF5uLaRZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280792544625000448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[72,85]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"epilepsia","indices":[62,72]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]},{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[89,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594200145601"}
{"created_at":"Wed Jul 08 09:30:00 +0000 2020","id":1280796266692304901,"id_str":"1280796266692304901","text":"#Genome4care es una spin-off creada en la @UniversidadeUSC, que utiliza la #Gen\u00f3mica y la #InteligenciaArtificial p\u2026 https:\/\/t.co\/o2JO7Fpnfe","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2479569530,"id_str":"2479569530","name":"Fundaci\u00f3n Pfizer ESP","screen_name":"Fundpfizer_ES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fundacionpfizer.org","description":"Impulsamos la #innovaci\u00f3n cient\u00edfica, social y tecnol\u00f3gica como motor de avance en la mejora de la #salud","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1885,"friends_count":666,"listed_count":86,"favourites_count":1305,"statuses_count":4336,"created_at":"Tue May 06 09:45:44 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280077464434364416\/3TLLoiwD_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280077464434364416\/3TLLoiwD_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2479569530\/1593417735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Genome4care es una spin-off creada en la @UniversidadeUSC, que utiliza la #Gen\u00f3mica y la #InteligenciaArtificial para acelerar el #diagn\u00f3stico de las #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/Psqt5qOnIz v\u00eda @lavozdegalicia #IA","display_text_range":[0,217],"entities":{"hashtags":[{"text":"Genome4care","indices":[0,12]},{"text":"Gen\u00f3mica","indices":[75,84]},{"text":"InteligenciaArtificial","indices":[90,113]},{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[131,143]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[151,169]},{"text":"IA","indices":[214,217]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Psqt5qOnIz","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2C3OEaP","display_url":"bit.ly\/2C3OEaP","indices":[170,193]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UniversidadeUSC","name":"USC","id":2294164837,"id_str":"2294164837","indices":[42,58]},{"screen_name":"lavozdegalicia","name":"La Voz de Galicia","id":38640768,"id_str":"38640768","indices":[198,213]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Genome4care","indices":[0,12]},{"text":"Gen\u00f3mica","indices":[75,84]},{"text":"InteligenciaArtificial","indices":[90,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/o2JO7Fpnfe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280796266692304901","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"UniversidadeUSC","name":"USC","id":2294164837,"id_str":"2294164837","indices":[42,58]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594200600680"}
{"created_at":"Wed Jul 08 09:30:06 +0000 2020","id":1280796292676009984,"id_str":"1280796292676009984","text":"\ud83d\udcf8\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG y Sanofi Genzyme exponen virtualmente las 29 fotograf\u00eda\u2026 https:\/\/t.co\/klOsGs98Sw","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29541,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcf8\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG y Sanofi Genzyme exponen virtualmente las 29 fotograf\u00edas finalistas del concurso #EResARte. Objetivo: visibilizar la realidad de las personas que conviven con alguna patolog\u00eda poco frecuente.\nhttps:\/\/t.co\/6hG0POTPfp","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]},{"text":"EResARte","indices":[141,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6hG0POTPfp","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/O_VDzBi61YU","display_url":"youtu.be\/O_VDzBi61YU","indices":[252,275]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[49,59]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/klOsGs98Sw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280796292676009984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[49,59]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594200606875"}
{"created_at":"Wed Jul 08 09:33:03 +0000 2020","id":1280797035378233344,"id_str":"1280797035378233344","text":"RT @RarasReales: \ud83d\udcf8\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG y Sanofi Genzyme exponen virtualmente las 29 fotograf\u00edas final\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":332187003,"id_str":"332187003","name":"Marga Peralta","screen_name":"mapeav75","location":null,"url":"http:\/\/milcosasquecontar.wordpress.com","description":"Ingeniera inform\u00e1tica un poco friki dando la lata para que se conozca el #ehlersdanlos\nColaborando con @ANSEDH y #Cronichat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":383,"friends_count":373,"listed_count":11,"favourites_count":11030,"statuses_count":5313,"created_at":"Sat Jul 09 10:59:43 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052796862879666176\/egYXZ5Is_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052796862879666176\/egYXZ5Is_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 09:30:06 +0000 2020","id":1280796292676009984,"id_str":"1280796292676009984","text":"\ud83d\udcf8\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG y Sanofi Genzyme exponen virtualmente las 29 fotograf\u00eda\u2026 https:\/\/t.co\/klOsGs98Sw","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29541,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcf8\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG y Sanofi Genzyme exponen virtualmente las 29 fotograf\u00edas finalistas del concurso #EResARte. Objetivo: visibilizar la realidad de las personas que conviven con alguna patolog\u00eda poco frecuente.\nhttps:\/\/t.co\/6hG0POTPfp","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]},{"text":"EResARte","indices":[141,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6hG0POTPfp","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/O_VDzBi61YU","display_url":"youtu.be\/O_VDzBi61YU","indices":[252,275]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[49,59]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/klOsGs98Sw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280796292676009984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[49,59]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[47,65]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[66,76]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594200783949"}
{"created_at":"Wed Jul 08 09:41:43 +0000 2020","id":1280799214851809280,"id_str":"1280799214851809280","text":"RT @RarasReales: \ud83d\udcf8\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG y Sanofi Genzyme exponen virtualmente las 29 fotograf\u00edas final\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32331,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3940,"statuses_count":68264,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 09:30:06 +0000 2020","id":1280796292676009984,"id_str":"1280796292676009984","text":"\ud83d\udcf8\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG y Sanofi Genzyme exponen virtualmente las 29 fotograf\u00eda\u2026 https:\/\/t.co\/klOsGs98Sw","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29541,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcf8\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG y Sanofi Genzyme exponen virtualmente las 29 fotograf\u00edas finalistas del concurso #EResARte. Objetivo: visibilizar la realidad de las personas que conviven con alguna patolog\u00eda poco frecuente.\nhttps:\/\/t.co\/6hG0POTPfp","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]},{"text":"EResARte","indices":[141,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6hG0POTPfp","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/O_VDzBi61YU","display_url":"youtu.be\/O_VDzBi61YU","indices":[252,275]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[49,59]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/klOsGs98Sw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280796292676009984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[49,59]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[47,65]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[66,76]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594201303576"}
{"created_at":"Wed Jul 08 09:46:49 +0000 2020","id":1280800496052248581,"id_str":"1280800496052248581","text":"#Noticia | La @Univcordoba y el @Imibic eval\u00faan un tratamiento que ralentiza la #alfamanosidosis, una enfermedad ul\u2026 https:\/\/t.co\/rx8oH2e1Lr","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2425251847,"id_str":"2425251847","name":"Chiesi Espa\u00f1a","screen_name":"Chiesi_es","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.chiesi.es","description":"People and ideas for innovation in healthcare. #SomosChiesi #SomosBCorp  \n\nPara consultas sobre seguridad de nuestros medicamentos:  https:\/\/t.co\/gNgJ9G2Np9\u2026","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1304,"friends_count":793,"listed_count":31,"favourites_count":2269,"statuses_count":1914,"created_at":"Thu Apr 03 07:55:25 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845403241454211072\/hT1OaeW8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845403241454211072\/hT1OaeW8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2425251847\/1592296615","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Noticia | La @Univcordoba y el @Imibic eval\u00faan un tratamiento que ralentiza la #alfamanosidosis, una enfermedad ultrarrara hereditaria https:\/\/t.co\/UzyrquyQre V\u00eda @LaVanguardia \n\n\u2705Conoce m\u00e1s sobre la alfa manosidosis en https:\/\/t.co\/ECBeRXHjbp  \n\n #EERR #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"Noticia","indices":[0,8]},{"text":"alfamanosidosis","indices":[80,96]},{"text":"EERR","indices":[249,254]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[255,273]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UzyrquyQre","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Cc7kFA","display_url":"bit.ly\/2Cc7kFA","indices":[136,159]},{"url":"https:\/\/t.co\/ECBeRXHjbp","expanded_url":"https:\/\/alfamanosidosis.es\/","display_url":"alfamanosidosis.es","indices":[221,244]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Univcordoba","name":"Universidad C\u00f3rdoba","id":108280369,"id_str":"108280369","indices":[14,26]},{"screen_name":"IMIBIC","name":"IMIBIC","id":213406147,"id_str":"213406147","indices":[32,39]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[164,177]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Noticia","indices":[0,8]},{"text":"alfamanosidosis","indices":[80,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rx8oH2e1Lr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280800496052248581","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Univcordoba","name":"Universidad C\u00f3rdoba","id":108280369,"id_str":"108280369","indices":[14,26]},{"screen_name":"IMIBIC","name":"IMIBIC","id":213406147,"id_str":"213406147","indices":[32,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594201609038"}
{"created_at":"Wed Jul 08 09:46:57 +0000 2020","id":1280800531213148160,"id_str":"1280800531213148160","text":"Gracias @FEDER_ONG @SanofiES @eres_arte_bot  por permitirme ser parte de este gran proyecto. Concienciando sobre en\u2026 https:\/\/t.co\/OM4c2LUChn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":195430803,"id_str":"195430803","name":"JAN THE SPARK","screen_name":"JanTheSpark","location":"ESPA\u00d1A","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC6I3ebVOQt5DezLPkqMPUig","description":"A Puerto Rican girl who lives in Spain for almost half of her live. Wow! Time goes really fast, but I'm still young inside out!!! \u00a1LA CHISPA DE LA VIDA!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":573,"friends_count":3024,"listed_count":24,"favourites_count":6853,"statuses_count":9386,"created_at":"Sun Sep 26 17:52:15 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1037748923044192257\/1zQEJPvz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1037748923044192257\/1zQEJPvz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/195430803\/1536253561","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Gracias @FEDER_ONG @SanofiES @eres_arte_bot  por permitirme ser parte de este gran proyecto. Concienciando sobre enfermedades raras. #enfermedadesraras #Torrevieja presente en Certamen Nacional de Fotograf\u00eda ERes Arte https:\/\/t.co\/XxyS5Fumfi","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[133,151]},{"text":"Torrevieja","indices":[152,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XxyS5Fumfi","expanded_url":"https:\/\/torreviejaresiliente.es\/torrevieja-presente-en-certamen-nacional-de-fotografia-eres-arte\/","display_url":"torreviejaresiliente.es\/torrevieja-pre\u2026","indices":[218,241]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[8,18]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[19,28]},{"screen_name":"eres_arte_bot","name":"Eres Arte","id":1243754955279908864,"id_str":"1243754955279908864","indices":[29,43]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OM4c2LUChn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280800531213148160","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[8,18]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[19,28]},{"screen_name":"eres_arte_bot","name":"Eres Arte","id":1243754955279908864,"id_str":"1243754955279908864","indices":[29,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594201617421"}
{"created_at":"Wed Jul 08 09:48:58 +0000 2020","id":1280801039730593792,"id_str":"1280801039730593792","text":"RT @JanTheSpark: Gracias @FEDER_ONG @SanofiES @eres_arte_bot  por permitirme ser parte de este gran proyecto. Concienciando sobre enfermeda\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eEres arte\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1243754955279908864,"id_str":"1243754955279908864","name":"Eres Arte","screen_name":"eres_arte_bot","location":null,"url":null,"description":"Compilaci\u00f3n de tweets _eres arte_","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":860,"friends_count":2,"listed_count":2,"favourites_count":0,"statuses_count":58155,"created_at":"Sat Mar 28 04:21:19 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244158665638252544\/E91d5G6j_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1244158665638252544\/E91d5G6j_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 09:46:57 +0000 2020","id":1280800531213148160,"id_str":"1280800531213148160","text":"Gracias @FEDER_ONG @SanofiES @eres_arte_bot  por permitirme ser parte de este gran proyecto. Concienciando sobre en\u2026 https:\/\/t.co\/OM4c2LUChn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":195430803,"id_str":"195430803","name":"JAN THE SPARK","screen_name":"JanTheSpark","location":"ESPA\u00d1A","url":"https:\/\/www.youtube.com\/channel\/UC6I3ebVOQt5DezLPkqMPUig","description":"A Puerto Rican girl who lives in Spain for almost half of her live. Wow! Time goes really fast, but I'm still young inside out!!! \u00a1LA CHISPA DE LA VIDA!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":573,"friends_count":3024,"listed_count":24,"favourites_count":6853,"statuses_count":9386,"created_at":"Sun Sep 26 17:52:15 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1037748923044192257\/1zQEJPvz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1037748923044192257\/1zQEJPvz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/195430803\/1536253561","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Gracias @FEDER_ONG @SanofiES @eres_arte_bot  por permitirme ser parte de este gran proyecto. Concienciando sobre enfermedades raras. #enfermedadesraras #Torrevieja presente en Certamen Nacional de Fotograf\u00eda ERes Arte https:\/\/t.co\/XxyS5Fumfi","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[133,151]},{"text":"Torrevieja","indices":[152,163]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XxyS5Fumfi","expanded_url":"https:\/\/torreviejaresiliente.es\/torrevieja-presente-en-certamen-nacional-de-fotografia-eres-arte\/","display_url":"torreviejaresiliente.es\/torrevieja-pre\u2026","indices":[218,241]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[8,18]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[19,28]},{"screen_name":"eres_arte_bot","name":"Eres Arte","id":1243754955279908864,"id_str":"1243754955279908864","indices":[29,43]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OM4c2LUChn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280800531213148160","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[8,18]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[19,28]},{"screen_name":"eres_arte_bot","name":"Eres Arte","id":1243754955279908864,"id_str":"1243754955279908864","indices":[29,43]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"JanTheSpark","name":"JAN THE SPARK","id":195430803,"id_str":"195430803","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[25,35]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[36,45]},{"screen_name":"eres_arte_bot","name":"Eres Arte","id":1243754955279908864,"id_str":"1243754955279908864","indices":[46,60]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594201738661"}
{"created_at":"Wed Jul 08 09:50:05 +0000 2020","id":1280801318223917056,"id_str":"1280801318223917056","text":"RT @Chiesi_es: #Noticia | La @Univcordoba y el @Imibic eval\u00faan un tratamiento que ralentiza la #alfamanosidosis, una enfermedad ultrarrara\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":334128073,"id_str":"334128073","name":"Arantxa","screen_name":"arantxamnarbona","location":"lugo","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":39,"friends_count":164,"listed_count":0,"favourites_count":700,"statuses_count":163,"created_at":"Tue Jul 12 16:31:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792480173446881280\/c0EysR6n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792480173446881280\/c0EysR6n_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/334128073\/1477776867","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 09:46:49 +0000 2020","id":1280800496052248581,"id_str":"1280800496052248581","text":"#Noticia | La @Univcordoba y el @Imibic eval\u00faan un tratamiento que ralentiza la #alfamanosidosis, una enfermedad ul\u2026 https:\/\/t.co\/rx8oH2e1Lr","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2425251847,"id_str":"2425251847","name":"Chiesi Espa\u00f1a","screen_name":"Chiesi_es","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.chiesi.es","description":"People and ideas for innovation in healthcare. #SomosChiesi #SomosBCorp  \n\nPara consultas sobre seguridad de nuestros medicamentos:  https:\/\/t.co\/gNgJ9G2Np9\u2026","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1304,"friends_count":793,"listed_count":31,"favourites_count":2269,"statuses_count":1914,"created_at":"Thu Apr 03 07:55:25 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845403241454211072\/hT1OaeW8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845403241454211072\/hT1OaeW8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2425251847\/1592296615","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Noticia | La @Univcordoba y el @Imibic eval\u00faan un tratamiento que ralentiza la #alfamanosidosis, una enfermedad ultrarrara hereditaria https:\/\/t.co\/UzyrquyQre V\u00eda @LaVanguardia \n\n\u2705Conoce m\u00e1s sobre la alfa manosidosis en https:\/\/t.co\/ECBeRXHjbp  \n\n #EERR #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"Noticia","indices":[0,8]},{"text":"alfamanosidosis","indices":[80,96]},{"text":"EERR","indices":[249,254]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[255,273]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UzyrquyQre","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Cc7kFA","display_url":"bit.ly\/2Cc7kFA","indices":[136,159]},{"url":"https:\/\/t.co\/ECBeRXHjbp","expanded_url":"https:\/\/alfamanosidosis.es\/","display_url":"alfamanosidosis.es","indices":[221,244]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Univcordoba","name":"Universidad C\u00f3rdoba","id":108280369,"id_str":"108280369","indices":[14,26]},{"screen_name":"IMIBIC","name":"IMIBIC","id":213406147,"id_str":"213406147","indices":[32,39]},{"screen_name":"LaVanguardia","name":"La Vanguardia","id":74453123,"id_str":"74453123","indices":[164,177]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Noticia","indices":[0,8]},{"text":"alfamanosidosis","indices":[80,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rx8oH2e1Lr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280800496052248581","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Univcordoba","name":"Universidad C\u00f3rdoba","id":108280369,"id_str":"108280369","indices":[14,26]},{"screen_name":"IMIBIC","name":"IMIBIC","id":213406147,"id_str":"213406147","indices":[32,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Noticia","indices":[15,23]},{"text":"alfamanosidosis","indices":[95,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chiesi_es","name":"Chiesi Espa\u00f1a","id":2425251847,"id_str":"2425251847","indices":[3,13]},{"screen_name":"Univcordoba","name":"Universidad C\u00f3rdoba","id":108280369,"id_str":"108280369","indices":[29,41]},{"screen_name":"IMIBIC","name":"IMIBIC","id":213406147,"id_str":"213406147","indices":[47,54]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594201805059"}
{"created_at":"Wed Jul 08 09:59:32 +0000 2020","id":1280803697895841793,"id_str":"1280803697895841793","text":"RT @asanhemo: #FEDERITO  nos plantean diferentes juegos interactivos para pasarlo en grande este verano, ayud\u00e1ndonos a hacer de este verano\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":746452382263967744,"id_str":"746452382263967744","name":"Home Delivery Ashecova","screen_name":"RepartoA","location":"Valencia Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ashecova.org","description":"Transmedic de @ashecova #hemofilia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":126,"friends_count":198,"listed_count":0,"favourites_count":253,"statuses_count":453,"created_at":"Fri Jun 24 21:18:11 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263155214481338368\/Fienimoz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263155214481338368\/Fienimoz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/746452382263967744\/1589997191","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 08:32:07 +0000 2020","id":1280781698989543424,"id_str":"1280781698989543424","text":"#FEDERITO  nos plantean diferentes juegos interactivos para pasarlo en grande este verano, ayud\u00e1ndonos a hacer de e\u2026 https:\/\/t.co\/s9vNj9E9xP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":935432671,"id_str":"935432671","name":"Asociaci\u00f3n Andaluza de Hemofilia (ASANHEMO)","screen_name":"asanhemo","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.asanhemo.org","description":"Somos una entidad sin \u00e1nimo de lucro cuyo fin es mejorar la calidad de vida de las personas afectadas de hemofilia,otras coagulopat\u00edas cong\u00e9nitas y portadoras.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":862,"friends_count":447,"listed_count":23,"favourites_count":344,"statuses_count":2838,"created_at":"Thu Nov 08 21:02:04 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257568521757827072\/4EFZvS0L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257568521757827072\/4EFZvS0L_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/935432671\/1588591450","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#FEDERITO  nos plantean diferentes juegos interactivos para pasarlo en grande este verano, ayud\u00e1ndonos a hacer de este verano diferente unas divertidas vacaciones @FEDER_ONG \nM\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/GgAiCKgo3K \n\n#hemofilia #enfermedadesraras #sensibilizacion #juegos #ni\u00f1xs","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDERITO","indices":[0,9]},{"text":"hemofilia","indices":[218,228]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[229,247]},{"text":"sensibilizacion","indices":[248,264]},{"text":"juegos","indices":[265,272]},{"text":"ni\u00f1xs","indices":[273,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GgAiCKgo3K","expanded_url":"http:\/\/www.asanhemo.org\/feder-federito-y-sus-amigos-tambien-se-quedan-en-casa\/","display_url":"asanhemo.org\/feder-federito\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[163,173]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDERITO","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9vNj9E9xP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280781698989543424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDERITO","indices":[14,23]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asanhemo","name":"Asociaci\u00f3n Andaluza de Hemofilia (ASANHEMO)","id":935432671,"id_str":"935432671","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594202372417"}
{"created_at":"Wed Jul 08 10:40:00 +0000 2020","id":1280813880772526081,"id_str":"1280813880772526081","text":".@fundacionmutua destina 2,3 millones de euros a la #investigaci\u00f3n m\u00e9dica\n#Seguros #Salud #EnfermedadesRaras \nhttps:\/\/t.co\/gCEkeXL7ri","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":278501813,"id_str":"278501813","name":"Grupo Aseguranza","screen_name":"GrupoAseguranza","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.grupoaseguranza.com","description":"Toda la actualidad del #Seguro espa\u00f1ol. Desde 1996. Newsletter y bolet\u00edn: http:\/\/bit.do\/Boletines \nRevista Aseguranza: http:\/\/bit.ly\/RevistaAsegura\u2026","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10371,"friends_count":1103,"listed_count":345,"favourites_count":8842,"statuses_count":57380,"created_at":"Thu Apr 07 12:02:16 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"2B4D91","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"264C84","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"3B94BD","profile_text_color":"140F14","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272473706179198976\/oIBGbWmU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272473706179198976\/oIBGbWmU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/278501813\/1574325434","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[52,66]},{"text":"Seguros","indices":[74,82]},{"text":"Salud","indices":[83,89]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[90,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gCEkeXL7ri","expanded_url":"https:\/\/www.grupoaseguranza.com\/noticias-de-seguros\/fundacion-mutua-madrilena-destina-2-3-millones-euros-medica","display_url":"grupoaseguranza.com\/noticias-de-se\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionmutua","name":"Fundaci\u00f3nMutuaMad","id":242674592,"id_str":"242674592","indices":[1,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594204800204"}
{"created_at":"Wed Jul 08 10:59:53 +0000 2020","id":1280818883830722560,"id_str":"1280818883830722560","text":"RT @GrupoAseguranza: .@fundacionmutua destina 2,3 millones de euros a la #investigaci\u00f3n m\u00e9dica\n#Seguros #Salud #EnfermedadesRaras \nhttps:\/\/\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":299558335,"id_str":"299558335","name":"Andr\u00e9s Dulanto Scott \ud83c\uddea\ud83c\uddf8","screen_name":"AdsDulantoScott","location":"Trabajando en casa","url":null,"description":"finanzas, mercados, RS y ecosistema. Ex @efenoticias , exdirector contenidos digitales. efeempresas, efeemprende, motor, Rsc y exJunta APIE.cuenta personal","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3164,"friends_count":4350,"listed_count":513,"favourites_count":54317,"statuses_count":111306,"created_at":"Mon May 16 09:18:58 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253234290386702336\/DyjKW-NB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253234290386702336\/DyjKW-NB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/299558335\/1591375486","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 10:40:00 +0000 2020","id":1280813880772526081,"id_str":"1280813880772526081","text":".@fundacionmutua destina 2,3 millones de euros a la #investigaci\u00f3n m\u00e9dica\n#Seguros #Salud #EnfermedadesRaras \nhttps:\/\/t.co\/gCEkeXL7ri","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":278501813,"id_str":"278501813","name":"Grupo Aseguranza","screen_name":"GrupoAseguranza","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.grupoaseguranza.com","description":"Toda la actualidad del #Seguro espa\u00f1ol. Desde 1996. Newsletter y bolet\u00edn: http:\/\/bit.do\/Boletines \nRevista Aseguranza: http:\/\/bit.ly\/RevistaAsegura\u2026","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10371,"friends_count":1103,"listed_count":345,"favourites_count":8842,"statuses_count":57380,"created_at":"Thu Apr 07 12:02:16 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"2B4D91","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"264C84","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"3B94BD","profile_text_color":"140F14","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272473706179198976\/oIBGbWmU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272473706179198976\/oIBGbWmU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/278501813\/1574325434","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[52,66]},{"text":"Seguros","indices":[74,82]},{"text":"Salud","indices":[83,89]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[90,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gCEkeXL7ri","expanded_url":"https:\/\/www.grupoaseguranza.com\/noticias-de-seguros\/fundacion-mutua-madrilena-destina-2-3-millones-euros-medica","display_url":"grupoaseguranza.com\/noticias-de-se\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionmutua","name":"Fundaci\u00f3nMutuaMad","id":242674592,"id_str":"242674592","indices":[1,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[73,87]},{"text":"Seguros","indices":[95,103]},{"text":"Salud","indices":[104,110]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[111,129]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"GrupoAseguranza","name":"Grupo Aseguranza","id":278501813,"id_str":"278501813","indices":[3,19]},{"screen_name":"fundacionmutua","name":"Fundaci\u00f3nMutuaMad","id":242674592,"id_str":"242674592","indices":[22,37]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594205993026"}
{"created_at":"Wed Jul 08 11:03:52 +0000 2020","id":1280819887489847297,"id_str":"1280819887489847297","text":"RT @FEDAES: Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618463545,"id_str":"2618463545","name":"Mar Alonso Hoyas","screen_name":"MarMarhoyas","location":null,"url":"http:\/\/vivanlosnenes.blogspot.com.es","description":"Neurobi\u00f3loga y psic\u00f3loga colegiada con habilitaci\u00f3n sanitaria. Psicolog\u00eda Infantil. Mail: marhoyas@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3829,"friends_count":3949,"listed_count":147,"favourites_count":4903,"statuses_count":56834,"created_at":"Tue Jun 17 21:59:45 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1143590244643684355\/5aon6naL_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1143590244643684355\/5aon6naL_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618463545\/1541101768","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 11:04:00 +0000 2020","id":1280457533216313344,"id_str":"1280457533216313344","text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9n\u2026 https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1015,"friends_count":916,"listed_count":40,"favourites_count":2058,"statuses_count":4441,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1594128995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3licas, debidas a defectos de la reparaci\u00f3n del ADN[...] v\u00eda @muyinteresante  #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","display_text_range":[0,246],"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[204,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38CWEvY","display_url":"bit.ly\/38CWEvY","indices":[223,246]}],"user_mentions":[{"screen_name":"muyinteresante","name":"MUY Interesante","id":15648827,"id_str":"15648827","indices":[187,202]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280457533216313344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[24,32]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDAES","name":"FEDAES","id":1464563383,"id_str":"1464563383","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594206232317"}
{"created_at":"Wed Jul 08 11:04:39 +0000 2020","id":1280820084190085121,"id_str":"1280820084190085121","text":"RT @RarasReales: Las redes sociales han supuesto una herramienta clave para las personas con #EnfermedadesRaras y sus familiares. Sin ellas\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618463545,"id_str":"2618463545","name":"Mar Alonso Hoyas","screen_name":"MarMarhoyas","location":null,"url":"http:\/\/vivanlosnenes.blogspot.com.es","description":"Neurobi\u00f3loga y psic\u00f3loga colegiada con habilitaci\u00f3n sanitaria. Psicolog\u00eda Infantil. Mail: marhoyas@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3829,"friends_count":3949,"listed_count":147,"favourites_count":4903,"statuses_count":56835,"created_at":"Tue Jun 17 21:59:45 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1143590244643684355\/5aon6naL_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1143590244643684355\/5aon6naL_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618463545\/1541101768","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 06:35:04 +0000 2020","id":1280389853851586563,"id_str":"1280389853851586563","text":"Las redes sociales han supuesto una herramienta clave para las personas con #EnfermedadesRaras y sus familiares. Si\u2026 https:\/\/t.co\/9MbW181ZlO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8455,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29541,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las redes sociales han supuesto una herramienta clave para las personas con #EnfermedadesRaras y sus familiares. Sin ellas, ser\u00eda m\u00e1s dif\u00edcil..\n\n-Concienciaci\u00f3n social\n-Conectar entre pacientes\n-Apoyo psicol\u00f3gico\n-Acciones solidarias para su investigaci\u00f3n\n\nhttps:\/\/t.co\/hqdg1gER25 https:\/\/t.co\/vzHzAdNCT3","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/hqdg1gER25","expanded_url":"https:\/\/campussanofi.es\/2017\/01\/18\/las-redes-sociales-y-las-enfermedades-minoritarias\/","display_url":"campussanofi.es\/2017\/01\/18\/las\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280389852647882755,"id_str":"1280389852647882755","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTbyYUXgAMgMcu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTbyYUXgAMgMcu.png","url":"https:\/\/t.co\/vzHzAdNCT3","display_url":"pic.twitter.com\/vzHzAdNCT3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280389853851586563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":511,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":463,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":511,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280389852647882755,"id_str":"1280389852647882755","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTbyYUXgAMgMcu.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcTbyYUXgAMgMcu.png","url":"https:\/\/t.co\/vzHzAdNCT3","display_url":"pic.twitter.com\/vzHzAdNCT3","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280389853851586563\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":750,"h":511,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":463,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":750,"h":511,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9MbW181ZlO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280389853851586563","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[93,111]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594206279214"}
{"created_at":"Wed Jul 08 11:05:06 +0000 2020","id":1280820196610134017,"id_str":"1280820196610134017","text":"\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2\nYa puedes conocer las im\u00e1genes finalistas de #EResArte, un concurso fotogr\u00e1fico para concienciar sobre las\u2026 https:\/\/t.co\/Gj4eYyeDCp","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8456,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5029,"statuses_count":29542,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2\nYa puedes conocer las im\u00e1genes finalistas de #EResArte, un concurso fotogr\u00e1fico para concienciar sobre las #EnfermedadesRaras y expresar con im\u00e1genes sus historias \u00fanicas. Vamos, no te quedes fuera. Entra en nuestro museo virtual.\n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/w8ChsntNDe https:\/\/t.co\/qYlV3C2s5p","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[49,58]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[111,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w8ChsntNDe","expanded_url":"https:\/\/www.eresarte.org\/museo-virtual\/","display_url":"eresarte.org\/museo-virtual\/","indices":[236,259]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280820195465052160,"id_str":"1280820195465052160","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qYlV3C2s5p","display_url":"pic.twitter.com\/qYlV3C2s5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280820196610134017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280820195465052160,"id_str":"1280820195465052160","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qYlV3C2s5p","display_url":"pic.twitter.com\/qYlV3C2s5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280820196610134017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[49,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gj4eYyeDCp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280820196610134017","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594206306017"}
{"created_at":"Wed Jul 08 11:08:31 +0000 2020","id":1280821060535975939,"id_str":"1280821060535975939","text":"RT @RarasReales: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2\nYa puedes conocer las im\u00e1genes finalistas de #EResArte, un concurso fotogr\u00e1fico para concienciar sobre las #Enfermedad\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":304851785,"id_str":"304851785","name":"Marisol Garcia Pulgar","screen_name":"marisolgpulgar","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Directora Unidad #enfermedadesraras #sanofigenzyme. Viajera empedernida #traveladict, Friki tecnol\u00f3gica #innovaci\u00f3n en la salud. Trabajando para los #pacientes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":963,"friends_count":1850,"listed_count":50,"favourites_count":3765,"statuses_count":3714,"created_at":"Wed May 25 06:40:55 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016916985534394368\/8cp0Doc2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1016916985534394368\/8cp0Doc2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/304851785\/1531286879","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 11:05:06 +0000 2020","id":1280820196610134017,"id_str":"1280820196610134017","text":"\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2\nYa puedes conocer las im\u00e1genes finalistas de #EResArte, un concurso fotogr\u00e1fico para concienciar sobre las\u2026 https:\/\/t.co\/Gj4eYyeDCp","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8456,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29542,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2\nYa puedes conocer las im\u00e1genes finalistas de #EResArte, un concurso fotogr\u00e1fico para concienciar sobre las #EnfermedadesRaras y expresar con im\u00e1genes sus historias \u00fanicas. Vamos, no te quedes fuera. Entra en nuestro museo virtual.\n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/w8ChsntNDe https:\/\/t.co\/qYlV3C2s5p","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[49,58]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[111,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w8ChsntNDe","expanded_url":"https:\/\/www.eresarte.org\/museo-virtual\/","display_url":"eresarte.org\/museo-virtual\/","indices":[236,259]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280820195465052160,"id_str":"1280820195465052160","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qYlV3C2s5p","display_url":"pic.twitter.com\/qYlV3C2s5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280820196610134017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280820195465052160,"id_str":"1280820195465052160","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qYlV3C2s5p","display_url":"pic.twitter.com\/qYlV3C2s5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280820196610134017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[49,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gj4eYyeDCp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280820196610134017","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[66,75]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594206511993"}
{"created_at":"Wed Jul 08 11:17:25 +0000 2020","id":1280823299182931968,"id_str":"1280823299182931968","text":"RT @RarasReales: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2\nYa puedes conocer las im\u00e1genes finalistas de #EResArte, un concurso fotogr\u00e1fico para concienciar sobre las #Enfermedad\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1228062961,"id_str":"1228062961","name":"ICE","screen_name":"ICE8405","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":90,"friends_count":625,"listed_count":0,"favourites_count":6698,"statuses_count":128,"created_at":"Thu Feb 28 17:52:11 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264679262298214401\/Jyuf-0OE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264679262298214401\/Jyuf-0OE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1228062961\/1594111426","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 11:05:06 +0000 2020","id":1280820196610134017,"id_str":"1280820196610134017","text":"\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2\nYa puedes conocer las im\u00e1genes finalistas de #EResArte, un concurso fotogr\u00e1fico para concienciar sobre las\u2026 https:\/\/t.co\/Gj4eYyeDCp","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8456,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29542,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2\nYa puedes conocer las im\u00e1genes finalistas de #EResArte, un concurso fotogr\u00e1fico para concienciar sobre las #EnfermedadesRaras y expresar con im\u00e1genes sus historias \u00fanicas. Vamos, no te quedes fuera. Entra en nuestro museo virtual.\n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/w8ChsntNDe https:\/\/t.co\/qYlV3C2s5p","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[49,58]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[111,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w8ChsntNDe","expanded_url":"https:\/\/www.eresarte.org\/museo-virtual\/","display_url":"eresarte.org\/museo-virtual\/","indices":[236,259]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280820195465052160,"id_str":"1280820195465052160","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qYlV3C2s5p","display_url":"pic.twitter.com\/qYlV3C2s5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280820196610134017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280820195465052160,"id_str":"1280820195465052160","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qYlV3C2s5p","display_url":"pic.twitter.com\/qYlV3C2s5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280820196610134017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[49,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gj4eYyeDCp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280820196610134017","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[66,75]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594207045728"}
{"created_at":"Wed Jul 08 11:33:47 +0000 2020","id":1280827415170740224,"id_str":"1280827415170740224","text":"RT @ncats_nih_gov: \u00bfC\u00f3mo afecta la pandemia de #coronavirus a pacientes con #EnfermedadesRaras? Pacientes y cuidadores: completen esta encu\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":976538112,"id_str":"976538112","name":"NIH ADEAR Center","screen_name":"Alzheimers_NIH","location":"Bethesda, MD","url":"http:\/\/www.nia.nih.gov\/alzheimers","description":"Info from the Alzheimer\u2019s Disease Education & Referral Center @ NIH, the lead Federal agency for Alzheimer\u2019s research. Privacy policy: https:\/\/t.co\/LhXkjgPh4T","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":12233,"friends_count":657,"listed_count":337,"favourites_count":1473,"statuses_count":17588,"created_at":"Wed Nov 28 17:07:38 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877537189910982656\/weMOOgYD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/877537189910982656\/weMOOgYD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/976538112\/1403291063","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 15:04:42 +0000 2020","id":1280518107543592962,"id_str":"1280518107543592962","text":"\u00bfC\u00f3mo afecta la pandemia de #coronavirus a pacientes con #EnfermedadesRaras? Pacientes y cuidadores: completen esta\u2026 https:\/\/t.co\/1aybFO45LI","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":461242546,"id_str":"461242546","name":"NCATS","screen_name":"ncats_nih_gov","location":"Bethesda, MD","url":"http:\/\/ncats.nih.gov","description":"Official Twitter account of NIH's National Center for Advancing Translational Sciences.  Privacy Policy: https:\/\/ncats.nih.gov\/privacy","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":12128,"friends_count":727,"listed_count":266,"favourites_count":1783,"statuses_count":6362,"created_at":"Wed Jan 11 16:05:41 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890654263210389504\/tT3Y_dKB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/890654263210389504\/tT3Y_dKB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/461242546\/1583502304","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfC\u00f3mo afecta la pandemia de #coronavirus a pacientes con #EnfermedadesRaras? Pacientes y cuidadores: completen esta encuesta de 20 minutos de @rarediseasesnet financiada por @NIH y obtengan m\u00e1s informaci\u00f3n en https:\/\/t.co\/JUChUwfkBk #COVID19 https:\/\/t.co\/8RoUebuIFS","display_text_range":[0,241],"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[28,40]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[57,75]},{"text":"COVID19","indices":[233,241]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JUChUwfkBk","expanded_url":"https:\/\/RareDiseasesNetwork.org\/encuestaCOVID","display_url":"RareDiseasesNetwork.org\/encuestaCOVID","indices":[209,232]}],"user_mentions":[{"screen_name":"rarediseasesnet","name":"Rare Diseases Clinical Research Network","id":385571408,"id_str":"385571408","indices":[142,158]},{"screen_name":"NIH","name":"NIH","id":15134240,"id_str":"15134240","indices":[174,178]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280518104502722560,"id_str":"1280518104502722560","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcVQbntXYAA4TWx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcVQbntXYAA4TWx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8RoUebuIFS","display_url":"pic.twitter.com\/8RoUebuIFS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ncats_nih_gov\/status\/1280518107543592962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280518104502722560,"id_str":"1280518104502722560","indices":[242,265],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcVQbntXYAA4TWx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcVQbntXYAA4TWx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8RoUebuIFS","display_url":"pic.twitter.com\/8RoUebuIFS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ncats_nih_gov\/status\/1280518107543592962\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[28,40]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[57,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1aybFO45LI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280518107543592962","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"coronavirus","indices":[47,59]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ncats_nih_gov","name":"NCATS","id":461242546,"id_str":"461242546","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594208027056"}
{"created_at":"Wed Jul 08 11:35:35 +0000 2020","id":1280827869825024000,"id_str":"1280827869825024000","text":"RT @RarasReales: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2\nYa puedes conocer las im\u00e1genes finalistas de #EResArte, un concurso fotogr\u00e1fico para concienciar sobre las #Enfermedad\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2513739055,"id_str":"2513739055","name":"asile205","screen_name":"asile205","location":"A Coru\u00f1a, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Alocada, espont\u00e1nea, descarada. Viviendo la vida con intensidad.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":53,"friends_count":74,"listed_count":0,"favourites_count":355,"statuses_count":170,"created_at":"Wed May 21 21:31:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776505036981624832\/KTPcP6kt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/776505036981624832\/KTPcP6kt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2513739055\/1474798382","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 11:05:06 +0000 2020","id":1280820196610134017,"id_str":"1280820196610134017","text":"\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2\nYa puedes conocer las im\u00e1genes finalistas de #EResArte, un concurso fotogr\u00e1fico para concienciar sobre las\u2026 https:\/\/t.co\/Gj4eYyeDCp","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8456,"friends_count":2689,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29542,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2\nYa puedes conocer las im\u00e1genes finalistas de #EResArte, un concurso fotogr\u00e1fico para concienciar sobre las #EnfermedadesRaras y expresar con im\u00e1genes sus historias \u00fanicas. Vamos, no te quedes fuera. Entra en nuestro museo virtual.\n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/w8ChsntNDe https:\/\/t.co\/qYlV3C2s5p","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[49,58]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[111,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w8ChsntNDe","expanded_url":"https:\/\/www.eresarte.org\/museo-virtual\/","display_url":"eresarte.org\/museo-virtual\/","indices":[236,259]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280820195465052160,"id_str":"1280820195465052160","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qYlV3C2s5p","display_url":"pic.twitter.com\/qYlV3C2s5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280820196610134017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280820195465052160,"id_str":"1280820195465052160","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qYlV3C2s5p","display_url":"pic.twitter.com\/qYlV3C2s5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280820196610134017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[49,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gj4eYyeDCp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280820196610134017","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[66,75]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594208135454"}
{"created_at":"Wed Jul 08 13:10:10 +0000 2020","id":1280851672269574144,"id_str":"1280851672269574144","text":"Si eres paciente con #EnfermedadesRaras o familiar y has sufrido el retraso de un diagn\u00f3stico ahora puedes colabora\u2026 https:\/\/t.co\/P2L76eEjje","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8456,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29544,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1272824578201595904,"quoted_status_id_str":"1272824578201595904","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 16 09:33:22 +0000 2020","id":1272824578201595904,"id_str":"1272824578201595904","text":"\ud83c\udf40\u00bfHab\u00e9is participado ya en el estudio que realizamos junto al @CentroCREER y con Instituto de Investigaci\u00f3n de Enfe\u2026 https:\/\/t.co\/Gk4sQRm0hB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32333,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3940,"statuses_count":68264,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00bfHab\u00e9is participado ya en el estudio que realizamos junto al @CentroCREER y con Instituto de Investigaci\u00f3n de Enfermedades Raras del @SaludISCIII?\n\n\ud83d\udd39Con tu ayuda, conoceremos m\u00e1s sobre el retraso diagn\u00f3stico en #Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd39Conoce m\u00e1s aqu\u00ed y participa: https:\/\/t.co\/UwVOoCCYzS https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[212,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UwVOoCCYzS","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ya9byojm","display_url":"tinyurl.com\/ya9byojm","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[62,74]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[134,146]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272823654599065601,"id_str":"1272823654599065601","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_url":"pic.twitter.com\/2PicA0bAPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272823654599065601,"id_str":"1272823654599065601","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_url":"pic.twitter.com\/2PicA0bAPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gk4sQRm0hB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272824578201595904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[62,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dKku96szub","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Si eres paciente con #EnfermedadesRaras o familiar y has sufrido el retraso de un diagn\u00f3stico ahora puedes colaborar a encontrar una soluci\u00f3n participando en este estudio @CentroCREER @FEDER_ONG @SaludISCIII\nhttps:\/\/t.co\/dKku96szub","display_text_range":[0,231],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[21,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dKku96szub","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904","display_url":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026","indices":[208,231]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[171,183]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[184,194]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[195,207]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[21,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P2L76eEjje","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280851672269574144","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594213810399"}
{"created_at":"Wed Jul 08 13:10:25 +0000 2020","id":1280851737088274437,"id_str":"1280851737088274437","text":"\u00a1Se necesitan pacientes con #EnfermedadesRaras y cuidadores! Respondan esta encuesta de 20 minutos sobre el impacto\u2026 https:\/\/t.co\/k5VnkuGRXD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":385571408,"id_str":"385571408","name":"Rare Diseases Clinical Research Network","screen_name":"rarediseasesnet","location":"United States","url":"https:\/\/rarediseasesnetwork.org","description":"NIH-funded network fostering collaborative research among 23 teams of researchers, patients and clinicians, each focused on a group of rare diseases.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5847,"friends_count":500,"listed_count":65,"favourites_count":271,"statuses_count":812,"created_at":"Wed Oct 05 18:48:52 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"013171","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263908940888276993\/aldHPIj1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263908940888276993\/aldHPIj1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/385571408\/1593718079","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Se necesitan pacientes con #EnfermedadesRaras y cuidadores! Respondan esta encuesta de 20 minutos sobre el impacto de la pandemia de #coronavirus de @rarediseasesnet financiada por los @NIH o conozcan m\u00e1s en https:\/\/t.co\/ez2IfEtezE @ncats_nih_gov #COVID19 https:\/\/t.co\/hLXgq0DPJ7","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[28,46]},{"text":"coronavirus","indices":[134,146]},{"text":"COVID19","indices":[248,256]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ez2IfEtezE","expanded_url":"https:\/\/RareDiseasesNetwork.org\/encuestaCOVID","display_url":"RareDiseasesNetwork.org\/encuestaCOVID","indices":[209,232]}],"user_mentions":[{"screen_name":"rarediseasesnet","name":"Rare Diseases Clinical Research Network","id":385571408,"id_str":"385571408","indices":[150,166]},{"screen_name":"NIH","name":"NIH","id":15134240,"id_str":"15134240","indices":[186,190]},{"screen_name":"ncats_nih_gov","name":"NCATS","id":461242546,"id_str":"461242546","indices":[233,247]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280851735108628481,"id_str":"1280851735108628481","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_3ekXsAEVOZI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_3ekXsAEVOZI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hLXgq0DPJ7","display_url":"pic.twitter.com\/hLXgq0DPJ7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rarediseasesnet\/status\/1280851737088274437\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280851735108628481,"id_str":"1280851735108628481","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_3ekXsAEVOZI.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_3ekXsAEVOZI.jpg","url":"https:\/\/t.co\/hLXgq0DPJ7","display_url":"pic.twitter.com\/hLXgq0DPJ7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/rarediseasesnet\/status\/1280851737088274437\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[28,46]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k5VnkuGRXD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280851737088274437","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594213825853"}
{"created_at":"Wed Jul 08 13:12:03 +0000 2020","id":1280852145382862849,"id_str":"1280852145382862849","text":"\ud83c\udf40Necesitamos tu experiencia sobre tratamientos y terapias innovadoras en #enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38As\u00ed, continuaremos tr\u2026 https:\/\/t.co\/lyhYzonygx","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32333,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3940,"statuses_count":68265,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40Necesitamos tu experiencia sobre tratamientos y terapias innovadoras en #enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38As\u00ed, continuaremos trabajando en el Mapa de Acceso a a la Innovaci\u00f3n de los Pacientes, el cual esta realizando Roche con asociaciones de pacientes\n\n\ud83d\udd38Colabora: https:\/\/t.co\/5vNuutalK0 https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[73,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5vNuutalK0","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ybqsgmk5","display_url":"tinyurl.com\/ybqsgmk5","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280851769917087744,"id_str":"1280851769917087744","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_url":"pic.twitter.com\/TsDHmm5GLV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1280852145382862849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280851769917087744,"id_str":"1280851769917087744","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_url":"pic.twitter.com\/TsDHmm5GLV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1280852145382862849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[73,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lyhYzonygx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280852145382862849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594213923198"}
{"created_at":"Wed Jul 08 13:12:59 +0000 2020","id":1280852380460953600,"id_str":"1280852380460953600","text":"RT @RarasReales: \ud83d\udcf8\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG y Sanofi Genzyme exponen virtualmente las 29 fotograf\u00edas final\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":266162824,"id_str":"266162824","name":"Fed. Esp. Fibrosis Qu\u00edstica","screen_name":"FEFQ_CFspain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fibrosisquistica.org","description":"La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fibrosis Qu\u00edstica lleva m\u00e1s de 30 a\u00f1os trabajando por mejorar la calidad de vida de las personas con Fibrosis Qu\u00edstica en Espa\u00f1a.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2820,"friends_count":252,"listed_count":74,"favourites_count":1711,"statuses_count":3663,"created_at":"Mon Mar 14 19:37:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269923569917714432\/EvDM1HC0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269923569917714432\/EvDM1HC0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/266162824\/1545136559","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 09:30:06 +0000 2020","id":1280796292676009984,"id_str":"1280796292676009984","text":"\ud83d\udcf8\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG y Sanofi Genzyme exponen virtualmente las 29 fotograf\u00eda\u2026 https:\/\/t.co\/klOsGs98Sw","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8456,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29544,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcf8\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG y Sanofi Genzyme exponen virtualmente las 29 fotograf\u00edas finalistas del concurso #EResARte. Objetivo: visibilizar la realidad de las personas que conviven con alguna patolog\u00eda poco frecuente.\nhttps:\/\/t.co\/6hG0POTPfp","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]},{"text":"EResARte","indices":[141,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6hG0POTPfp","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/O_VDzBi61YU","display_url":"youtu.be\/O_VDzBi61YU","indices":[252,275]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[49,59]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/klOsGs98Sw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280796292676009984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[49,59]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[47,65]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[66,76]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594213979245"}
{"created_at":"Wed Jul 08 13:13:57 +0000 2020","id":1280852623512526848,"id_str":"1280852623512526848","text":"\u2066@pfizer_spain\u2069 lanza el desaf\u00edo e-Dea Salud 2020 para estimular la mejora del diagn\u00f3stico de las\u2026 https:\/\/t.co\/rqYb83qkdJ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1201871564339322883,"id_str":"1201871564339322883","name":"Deusto Neuro-e-Motion","screen_name":"deustoNeuroeM","location":"Bilbao","url":"http:\/\/neuroemotion.deusto.es","description":"Investigamos #EnfermedadesRaras en la Universidad de @deusto #neuropsicolog\u00eda #calidadDevida y aspectos #psicosociales","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":168,"friends_count":284,"listed_count":4,"favourites_count":608,"statuses_count":165,"created_at":"Tue Dec 03 14:31:54 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237766076638822400\/92UWXtcO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237766076638822400\/92UWXtcO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1201871564339322883\/1575383706","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u2066@pfizer_spain\u2069 lanza el desaf\u00edo e-Dea Salud 2020 para estimular la mejora del diagn\u00f3stico de las #enfermedadesraras  https:\/\/t.co\/zH6hlPf56B","display_text_range":[0,141],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[98,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zH6hlPf56B","expanded_url":"https:\/\/www.larazon.es\/actualidad\/20200708\/pwwfioiulzgtli74r3h22d6x2y.html","display_url":"larazon.es\/actualidad\/202\u2026","indices":[118,141]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[1,14]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rqYb83qkdJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280852623512526848","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[1,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594214037193"}
{"created_at":"Wed Jul 08 13:14:19 +0000 2020","id":1280852715212587014,"id_str":"1280852715212587014","text":"RT @FEDER_ONG: \ud83c\udf40Necesitamos tu experiencia sobre tratamientos y terapias innovadoras en #enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38As\u00ed, continuaremos trabajando\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1272647392991510529,"id_str":"1272647392991510529","name":"Vivir con FSHD","screen_name":"VivirconFSHD","location":null,"url":"https:\/\/open.spotify.com\/show\/1YBn0WOdeM3WeRXqNNBDws?si=OFawMH4GT8KfzZXEJPouEA","description":"En este podcast hablaremos sobre conocer, vivir y convivir con la distrofia FSHD o distrofia facioesc\u00e1pulohumeral. Soy Neftal\u00ed Cabrero y te doy la bienvenida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":111,"friends_count":189,"listed_count":0,"favourites_count":323,"statuses_count":183,"created_at":"Mon Jun 15 21:50:34 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276069207780753408\/Dgxm4tPX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276069207780753408\/Dgxm4tPX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1272647392991510529\/1593073582","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 13:12:03 +0000 2020","id":1280852145382862849,"id_str":"1280852145382862849","text":"\ud83c\udf40Necesitamos tu experiencia sobre tratamientos y terapias innovadoras en #enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38As\u00ed, continuaremos tr\u2026 https:\/\/t.co\/lyhYzonygx","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32333,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3940,"statuses_count":68265,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40Necesitamos tu experiencia sobre tratamientos y terapias innovadoras en #enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38As\u00ed, continuaremos trabajando en el Mapa de Acceso a a la Innovaci\u00f3n de los Pacientes, el cual esta realizando Roche con asociaciones de pacientes\n\n\ud83d\udd38Colabora: https:\/\/t.co\/5vNuutalK0 https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[73,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5vNuutalK0","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ybqsgmk5","display_url":"tinyurl.com\/ybqsgmk5","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280851769917087744,"id_str":"1280851769917087744","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_url":"pic.twitter.com\/TsDHmm5GLV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1280852145382862849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280851769917087744,"id_str":"1280851769917087744","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_url":"pic.twitter.com\/TsDHmm5GLV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1280852145382862849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[73,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lyhYzonygx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280852145382862849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[88,106]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594214059056"}
{"created_at":"Wed Jul 08 13:16:26 +0000 2020","id":1280853250451931137,"id_str":"1280853250451931137","text":"RT @FEDER_ONG: \ud83c\udf40Necesitamos tu experiencia sobre tratamientos y terapias innovadoras en #enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38As\u00ed, continuaremos trabajando\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2925032413,"id_str":"2925032413","name":"Acci\u00f3n Tay-Sachs","screen_name":"ACTAYS","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.actays.org","description":"Acci\u00f3n y Cura para Tay-Sachs y Sandhoff. Apoyamos la investigaci\u00f3n cient\u00edfica y a las familias afectadas.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":609,"friends_count":315,"listed_count":35,"favourites_count":880,"statuses_count":2186,"created_at":"Wed Dec 10 02:13:04 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197110935049195520\/hAWqPzNr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197110935049195520\/hAWqPzNr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2925032413\/1590582112","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 13:12:03 +0000 2020","id":1280852145382862849,"id_str":"1280852145382862849","text":"\ud83c\udf40Necesitamos tu experiencia sobre tratamientos y terapias innovadoras en #enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38As\u00ed, continuaremos tr\u2026 https:\/\/t.co\/lyhYzonygx","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32333,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3940,"statuses_count":68265,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40Necesitamos tu experiencia sobre tratamientos y terapias innovadoras en #enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38As\u00ed, continuaremos trabajando en el Mapa de Acceso a a la Innovaci\u00f3n de los Pacientes, el cual esta realizando Roche con asociaciones de pacientes\n\n\ud83d\udd38Colabora: https:\/\/t.co\/5vNuutalK0 https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[73,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5vNuutalK0","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ybqsgmk5","display_url":"tinyurl.com\/ybqsgmk5","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280851769917087744,"id_str":"1280851769917087744","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_url":"pic.twitter.com\/TsDHmm5GLV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1280852145382862849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280851769917087744,"id_str":"1280851769917087744","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_url":"pic.twitter.com\/TsDHmm5GLV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1280852145382862849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[73,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lyhYzonygx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280852145382862849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[88,106]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594214186667"}
{"created_at":"Wed Jul 08 13:18:29 +0000 2020","id":1280853767311831040,"id_str":"1280853767311831040","text":"Participa respondiendo este cuestionario \ud83d\udc47","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":266162824,"id_str":"266162824","name":"Fed. Esp. Fibrosis Qu\u00edstica","screen_name":"FEFQ_CFspain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fibrosisquistica.org","description":"La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Fibrosis Qu\u00edstica lleva m\u00e1s de 30 a\u00f1os trabajando por mejorar la calidad de vida de las personas con Fibrosis Qu\u00edstica en Espa\u00f1a.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2820,"friends_count":252,"listed_count":74,"favourites_count":1712,"statuses_count":3664,"created_at":"Mon Mar 14 19:37:45 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269923569917714432\/EvDM1HC0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269923569917714432\/EvDM1HC0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/266162824\/1545136559","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1280852145382862849,"quoted_status_id_str":"1280852145382862849","quoted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 13:12:03 +0000 2020","id":1280852145382862849,"id_str":"1280852145382862849","text":"\ud83c\udf40Necesitamos tu experiencia sobre tratamientos y terapias innovadoras en #enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38As\u00ed, continuaremos tr\u2026 https:\/\/t.co\/lyhYzonygx","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32333,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3940,"statuses_count":68265,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40Necesitamos tu experiencia sobre tratamientos y terapias innovadoras en #enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38As\u00ed, continuaremos trabajando en el Mapa de Acceso a a la Innovaci\u00f3n de los Pacientes, el cual esta realizando Roche con asociaciones de pacientes\n\n\ud83d\udd38Colabora: https:\/\/t.co\/5vNuutalK0 https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[73,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5vNuutalK0","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ybqsgmk5","display_url":"tinyurl.com\/ybqsgmk5","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280851769917087744,"id_str":"1280851769917087744","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_url":"pic.twitter.com\/TsDHmm5GLV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1280852145382862849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280851769917087744,"id_str":"1280851769917087744","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_url":"pic.twitter.com\/TsDHmm5GLV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1280852145382862849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[73,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lyhYzonygx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280852145382862849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/6rT5eKedFy","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1280852145382862849","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594214309896"}
{"created_at":"Wed Jul 08 13:38:50 +0000 2020","id":1280858888250720257,"id_str":"1280858888250720257","text":"RT @aalbaperez: Si tiene una idea con la que optimizar el #diagn\u00f3stico de #EnfermedadesRaras, contamos contigo. \n\u00bfTe animas? \nPuedes apunta\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":377281133,"id_str":"377281133","name":"VHM","screen_name":"VHM73","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4,"friends_count":62,"listed_count":0,"favourites_count":39,"statuses_count":262,"created_at":"Wed Sep 21 09:53:56 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 15:49:02 +0000 2020","id":1280529264736178177,"id_str":"1280529264736178177","text":"Si tiene una idea con la que optimizar el #diagn\u00f3stico de #EnfermedadesRaras, contamos contigo. \n\u00bfTe animas? \nPuede\u2026 https:\/\/t.co\/SsdLWYldbg","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":73611003,"id_str":"73611003","name":"Angel Alba","screen_name":"aalbaperez","location":"Alicante","url":"http:\/\/www.innolandia.es","description":"Agile #Innovation practitioner. Innolandia.es blogger and founder. From Alicante to the rest of the World. #herramientas #innovaci\u00f3n #Dxperience #EOI #sintetia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1979,"friends_count":965,"listed_count":223,"favourites_count":4175,"statuses_count":13031,"created_at":"Sat Sep 12 09:46:11 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870581256525885440\/Iby02zT9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870581256525885440\/Iby02zT9_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Si tiene una idea con la que optimizar el #diagn\u00f3stico de #EnfermedadesRaras, contamos contigo. \n\u00bfTe animas? \nPuedes apuntarte aqu\u00ed: https:\/\/t.co\/H1dfYXiGTk\n#emprendimiento https:\/\/t.co\/NqDLaxpUJk","display_text_range":[0,172],"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[42,54]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[58,76]},{"text":"emprendimiento","indices":[157,172]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/H1dfYXiGTk","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/38djtpP","display_url":"buff.ly\/38djtpP","indices":[133,156]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280529262995558400,"id_str":"1280529262995558400","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcValIVX0AAG2pY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcValIVX0AAG2pY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NqDLaxpUJk","display_url":"pic.twitter.com\/NqDLaxpUJk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aalbaperez\/status\/1280529264736178177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":1475,"h":904,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":735,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280529262995558400,"id_str":"1280529262995558400","indices":[173,196],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcValIVX0AAG2pY.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcValIVX0AAG2pY.jpg","url":"https:\/\/t.co\/NqDLaxpUJk","display_url":"pic.twitter.com\/NqDLaxpUJk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/aalbaperez\/status\/1280529264736178177\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":417,"resize":"fit"},"large":{"w":1475,"h":904,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":735,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[42,54]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[58,76]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SsdLWYldbg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280529264736178177","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[58,70]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[74,92]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aalbaperez","name":"Angel Alba","id":73611003,"id_str":"73611003","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594215530823"}
{"created_at":"Wed Jul 08 13:45:53 +0000 2020","id":1280860660251983875,"id_str":"1280860660251983875","text":"RT @aelmhu: La mayor\u00eda de las #EERR no cuentan con manifestaciones cl\u00ednicas m\u00e1s o menos definidas \ud83d\udc47","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1144902651626303488,"id_str":"1144902651626303488","name":"pilargomis","screen_name":"pilargomis1","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1,"friends_count":47,"listed_count":0,"favourites_count":181,"statuses_count":84,"created_at":"Sat Jun 29 09:37:18 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145830574084542464\/EkP7RvA3_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1145830574084542464\/EkP7RvA3_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 07:08:30 +0000 2020","id":1280760657642749953,"id_str":"1280760657642749953","text":"La mayor\u00eda de las #EERR no cuentan con manifestaciones cl\u00ednicas m\u00e1s o menos definidas \ud83d\udc47","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":920282323446312960,"id_str":"920282323446312960","name":"AELMHU","screen_name":"aelmhu","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/aelmhu.es\/","description":"Perfil oficial de la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Laboratorios de Medicamentos Hu\u00e9rfanos y Ultrahu\u00e9rfanos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5123,"friends_count":111,"listed_count":27,"favourites_count":302,"statuses_count":901,"created_at":"Tue Oct 17 13:36:18 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920285231076298752\/nwpEdLmr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/920285231076298752\/nwpEdLmr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/920282323446312960\/1508248136","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1275359205290127365,"quoted_status_id_str":"1275359205290127365","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 23 09:25:04 +0000 2020","id":1275359205290127365,"id_str":"1275359205290127365","text":"A diferencia de otras enfermedades, las mayor\u00eda de #EnfermedadesRaras no cuentan con manifestaciones cl\u00ednicas m\u00e1s o\u2026 https:\/\/t.co\/ENYe1jim7o","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8458,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29544,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A diferencia de otras enfermedades, las mayor\u00eda de #EnfermedadesRaras no cuentan con manifestaciones cl\u00ednicas m\u00e1s o menos definidas, alg\u00fan marcador biom\u00e9dico o pruebas exploratorias complementarias. Por ello, el diagn\u00f3stico se suele demorar por a\u00f1os.\n\nhttps:\/\/t.co\/RwRH5PAHB3 https:\/\/t.co\/Mr5fBLSyZH","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[51,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RwRH5PAHB3","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/enfermedades-raras-diagnostico\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[252,275]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1275359203054555138,"id_str":"1275359203054555138","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbL8cCMXkAIUjdU.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbL8cCMXkAIUjdU.png","url":"https:\/\/t.co\/Mr5fBLSyZH","display_url":"pic.twitter.com\/Mr5fBLSyZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1275359205290127365\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":976,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":732,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1275359203054555138,"id_str":"1275359203054555138","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbL8cCMXkAIUjdU.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbL8cCMXkAIUjdU.png","url":"https:\/\/t.co\/Mr5fBLSyZH","display_url":"pic.twitter.com\/Mr5fBLSyZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1275359205290127365\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":976,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":732,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[51,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ENYe1jim7o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1275359205290127365","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/PSWbFPYavk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1275359205290127365","display":"twitter.com\/RarasReales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EERR","indices":[18,23]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1275359205290127365,"quoted_status_id_str":"1275359205290127365","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 23 09:25:04 +0000 2020","id":1275359205290127365,"id_str":"1275359205290127365","text":"A diferencia de otras enfermedades, las mayor\u00eda de #EnfermedadesRaras no cuentan con manifestaciones cl\u00ednicas m\u00e1s o\u2026 https:\/\/t.co\/ENYe1jim7o","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8458,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29544,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A diferencia de otras enfermedades, las mayor\u00eda de #EnfermedadesRaras no cuentan con manifestaciones cl\u00ednicas m\u00e1s o menos definidas, alg\u00fan marcador biom\u00e9dico o pruebas exploratorias complementarias. Por ello, el diagn\u00f3stico se suele demorar por a\u00f1os.\n\nhttps:\/\/t.co\/RwRH5PAHB3 https:\/\/t.co\/Mr5fBLSyZH","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[51,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RwRH5PAHB3","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/enfermedades-raras-diagnostico\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[252,275]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1275359203054555138,"id_str":"1275359203054555138","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbL8cCMXkAIUjdU.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbL8cCMXkAIUjdU.png","url":"https:\/\/t.co\/Mr5fBLSyZH","display_url":"pic.twitter.com\/Mr5fBLSyZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1275359205290127365\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":976,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":732,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1275359203054555138,"id_str":"1275359203054555138","indices":[276,299],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbL8cCMXkAIUjdU.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbL8cCMXkAIUjdU.png","url":"https:\/\/t.co\/Mr5fBLSyZH","display_url":"pic.twitter.com\/Mr5fBLSyZH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1275359205290127365\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":415,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":976,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":732,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[51,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ENYe1jim7o","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1275359205290127365","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/PSWbFPYavk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1275359205290127365","display":"twitter.com\/RarasReales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EERR","indices":[30,35]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"aelmhu","name":"AELMHU","id":920282323446312960,"id_str":"920282323446312960","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594215953301"}
{"created_at":"Wed Jul 08 13:47:51 +0000 2020","id":1280861156362641408,"id_str":"1280861156362641408","text":"RT @asanhemo: #FEDERITO  nos plantean diferentes juegos interactivos para pasarlo en grande este verano, ayud\u00e1ndonos a hacer de este verano\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":860141792,"id_str":"860141792","name":"MaE Cruz Marti","screen_name":"MaECruzMar","location":null,"url":null,"description":"No te rindas que la vida es eso, continuar el viaje, perseguir el sue\u00f1o. Trabajadora Social enamorada de la vida \ud83d\udc9c","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":177,"friends_count":879,"listed_count":2,"favourites_count":292,"statuses_count":1424,"created_at":"Wed Oct 03 18:28:20 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D02B55","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/586173704461230080\/J0IdsSjl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/586173704461230080\/J0IdsSjl_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 08:32:07 +0000 2020","id":1280781698989543424,"id_str":"1280781698989543424","text":"#FEDERITO  nos plantean diferentes juegos interactivos para pasarlo en grande este verano, ayud\u00e1ndonos a hacer de e\u2026 https:\/\/t.co\/s9vNj9E9xP","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":935432671,"id_str":"935432671","name":"Asociaci\u00f3n Andaluza de Hemofilia (ASANHEMO)","screen_name":"asanhemo","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.asanhemo.org","description":"Somos una entidad sin \u00e1nimo de lucro cuyo fin es mejorar la calidad de vida de las personas afectadas de hemofilia,otras coagulopat\u00edas cong\u00e9nitas y portadoras.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":862,"friends_count":447,"listed_count":23,"favourites_count":344,"statuses_count":2840,"created_at":"Thu Nov 08 21:02:04 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257568521757827072\/4EFZvS0L_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1257568521757827072\/4EFZvS0L_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/935432671\/1588591450","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#FEDERITO  nos plantean diferentes juegos interactivos para pasarlo en grande este verano, ayud\u00e1ndonos a hacer de este verano diferente unas divertidas vacaciones @FEDER_ONG \nM\u00e1s informaci\u00f3n: https:\/\/t.co\/GgAiCKgo3K \n\n#hemofilia #enfermedadesraras #sensibilizacion #juegos #ni\u00f1xs","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDERITO","indices":[0,9]},{"text":"hemofilia","indices":[218,228]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[229,247]},{"text":"sensibilizacion","indices":[248,264]},{"text":"juegos","indices":[265,272]},{"text":"ni\u00f1xs","indices":[273,279]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GgAiCKgo3K","expanded_url":"http:\/\/www.asanhemo.org\/feder-federito-y-sus-amigos-tambien-se-quedan-en-casa\/","display_url":"asanhemo.org\/feder-federito\u2026","indices":[192,215]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[163,173]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDERITO","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/s9vNj9E9xP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280781698989543424","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"FEDERITO","indices":[14,23]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asanhemo","name":"Asociaci\u00f3n Andaluza de Hemofilia (ASANHEMO)","id":935432671,"id_str":"935432671","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594216071583"}
{"created_at":"Wed Jul 08 13:49:02 +0000 2020","id":1280861453965307907,"id_str":"1280861453965307907","text":"#366DiasDeEERR #masvisibles #kmsporlainvestigacionenEERR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":576302294,"id_str":"576302294","name":"Pedro Lendinez","screen_name":"pelendinez","location":null,"url":"http:\/\/www.masvisibles.com","description":"En 2020 hagamos las #EnfermedadesRaras #MasVisibles con #366DiasdeEERR. Te sumas? Juntos llegaremos m\u00e1s lejos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2816,"friends_count":1726,"listed_count":172,"favourites_count":21601,"statuses_count":32757,"created_at":"Thu May 10 15:02:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277487670663483393\/R0dqXpqH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1277487670663483393\/R0dqXpqH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/576302294\/1542454769","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1280852145382862849,"quoted_status_id_str":"1280852145382862849","quoted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 13:12:03 +0000 2020","id":1280852145382862849,"id_str":"1280852145382862849","text":"\ud83c\udf40Necesitamos tu experiencia sobre tratamientos y terapias innovadoras en #enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38As\u00ed, continuaremos tr\u2026 https:\/\/t.co\/lyhYzonygx","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32333,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3940,"statuses_count":68265,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40Necesitamos tu experiencia sobre tratamientos y terapias innovadoras en #enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38As\u00ed, continuaremos trabajando en el Mapa de Acceso a a la Innovaci\u00f3n de los Pacientes, el cual esta realizando Roche con asociaciones de pacientes\n\n\ud83d\udd38Colabora: https:\/\/t.co\/5vNuutalK0 https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[73,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5vNuutalK0","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ybqsgmk5","display_url":"tinyurl.com\/ybqsgmk5","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280851769917087744,"id_str":"1280851769917087744","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_url":"pic.twitter.com\/TsDHmm5GLV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1280852145382862849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280851769917087744,"id_str":"1280851769917087744","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_url":"pic.twitter.com\/TsDHmm5GLV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1280852145382862849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[73,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lyhYzonygx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280852145382862849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/fiHNbi0r8D","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1280852145382862849","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"366DiasDeEERR","indices":[0,14]},{"text":"masvisibles","indices":[15,27]},{"text":"kmsporlainvestigacionenEERR","indices":[28,56]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1594216142537"}
{"created_at":"Wed Jul 08 14:02:32 +0000 2020","id":1280864849917075458,"id_str":"1280864849917075458","text":"RT @RarasReales: Si eres paciente con #EnfermedadesRaras o familiar y has sufrido el retraso de un diagn\u00f3stico ahora puedes colaborar a enc\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32333,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3942,"statuses_count":68266,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 13:10:10 +0000 2020","id":1280851672269574144,"id_str":"1280851672269574144","text":"Si eres paciente con #EnfermedadesRaras o familiar y has sufrido el retraso de un diagn\u00f3stico ahora puedes colabora\u2026 https:\/\/t.co\/P2L76eEjje","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8458,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29544,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1272824578201595904,"quoted_status_id_str":"1272824578201595904","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 16 09:33:22 +0000 2020","id":1272824578201595904,"id_str":"1272824578201595904","text":"\ud83c\udf40\u00bfHab\u00e9is participado ya en el estudio que realizamos junto al @CentroCREER y con Instituto de Investigaci\u00f3n de Enfe\u2026 https:\/\/t.co\/Gk4sQRm0hB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32333,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3942,"statuses_count":68265,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00bfHab\u00e9is participado ya en el estudio que realizamos junto al @CentroCREER y con Instituto de Investigaci\u00f3n de Enfermedades Raras del @SaludISCIII?\n\n\ud83d\udd39Con tu ayuda, conoceremos m\u00e1s sobre el retraso diagn\u00f3stico en #Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd39Conoce m\u00e1s aqu\u00ed y participa: https:\/\/t.co\/UwVOoCCYzS https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[212,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UwVOoCCYzS","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ya9byojm","display_url":"tinyurl.com\/ya9byojm","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[62,74]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[134,146]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272823654599065601,"id_str":"1272823654599065601","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_url":"pic.twitter.com\/2PicA0bAPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272823654599065601,"id_str":"1272823654599065601","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_url":"pic.twitter.com\/2PicA0bAPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gk4sQRm0hB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272824578201595904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[62,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dKku96szub","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Si eres paciente con #EnfermedadesRaras o familiar y has sufrido el retraso de un diagn\u00f3stico ahora puedes colaborar a encontrar una soluci\u00f3n participando en este estudio @CentroCREER @FEDER_ONG @SaludISCIII\nhttps:\/\/t.co\/dKku96szub","display_text_range":[0,231],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[21,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dKku96szub","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904","display_url":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026","indices":[208,231]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[171,183]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[184,194]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[195,207]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[21,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P2L76eEjje","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280851672269574144","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1272824578201595904,"quoted_status_id_str":"1272824578201595904","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 16 09:33:22 +0000 2020","id":1272824578201595904,"id_str":"1272824578201595904","text":"\ud83c\udf40\u00bfHab\u00e9is participado ya en el estudio que realizamos junto al @CentroCREER y con Instituto de Investigaci\u00f3n de Enfe\u2026 https:\/\/t.co\/Gk4sQRm0hB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32333,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3942,"statuses_count":68265,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00bfHab\u00e9is participado ya en el estudio que realizamos junto al @CentroCREER y con Instituto de Investigaci\u00f3n de Enfermedades Raras del @SaludISCIII?\n\n\ud83d\udd39Con tu ayuda, conoceremos m\u00e1s sobre el retraso diagn\u00f3stico en #Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd39Conoce m\u00e1s aqu\u00ed y participa: https:\/\/t.co\/UwVOoCCYzS https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[212,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UwVOoCCYzS","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ya9byojm","display_url":"tinyurl.com\/ya9byojm","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[62,74]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[134,146]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272823654599065601,"id_str":"1272823654599065601","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_url":"pic.twitter.com\/2PicA0bAPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272823654599065601,"id_str":"1272823654599065601","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_url":"pic.twitter.com\/2PicA0bAPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gk4sQRm0hB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272824578201595904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[62,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dKku96szub","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594216952195"}
{"created_at":"Wed Jul 08 14:06:16 +0000 2020","id":1280865791089487872,"id_str":"1280865791089487872","text":"El \u00c1rea de Bioinform\u00e1tica Cl\u00ednica del Servicio Andaluz de Salud @saludand trabaja en el desarrollo de aplicaciones\u2026 https:\/\/t.co\/EFlP5L7N2u","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8458,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29545,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El \u00c1rea de Bioinform\u00e1tica Cl\u00ednica del Servicio Andaluz de Salud @saludand trabaja en el desarrollo de aplicaciones capaces de mejorar el diagn\u00f3stico de #EnfermedadesRaras. Concretamente se trata de identificar nuevos genes mediante el an\u00e1lisis de datos.\nhttps:\/\/t.co\/LBgdZadH8n","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[152,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LBgdZadH8n","expanded_url":"https:\/\/gacetamedica.com\/investigacion\/andalucia-investiga-como-disminuir-enfermedades-raras-no-diagnosticadas\/","display_url":"gacetamedica.com\/investigacion\/\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[64,73]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EFlP5L7N2u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280865791089487872","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[64,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594217176588"}
{"created_at":"Wed Jul 08 14:08:23 +0000 2020","id":1280866324818919428,"id_str":"1280866324818919428","text":"#EASyRRHUVR excelente noticia para mejorar el #Nodiagnostico de las #enfermedadesraras","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":354823778,"id_str":"354823778","name":"Salva Garc\u00eda Morillo","screen_name":"UCAMIraras","location":"SEVILLA","url":null,"description":"Internista en Sevilla, de Triana y trabajando en HU V\u00edrgen del Roc\u00edo. Coordinador y aficionado a las auto inmunes , raras-minoritarias","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":607,"friends_count":313,"listed_count":30,"favourites_count":2968,"statuses_count":7033,"created_at":"Sun Aug 14 10:50:07 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928745549507039232\/DIoZmwEY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/928745549507039232\/DIoZmwEY_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"8c86b8b4cb716103","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/8c86b8b4cb716103.json","place_type":"city","name":"Sevilla","full_name":"Sevilla, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-6.028430,37.313613],[-6.028430,37.452783],[-5.818660,37.452783],[-5.818660,37.313613]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1280865791089487872,"quoted_status_id_str":"1280865791089487872","quoted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 14:06:16 +0000 2020","id":1280865791089487872,"id_str":"1280865791089487872","text":"El \u00c1rea de Bioinform\u00e1tica Cl\u00ednica del Servicio Andaluz de Salud @saludand trabaja en el desarrollo de aplicaciones\u2026 https:\/\/t.co\/EFlP5L7N2u","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8458,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29545,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El \u00c1rea de Bioinform\u00e1tica Cl\u00ednica del Servicio Andaluz de Salud @saludand trabaja en el desarrollo de aplicaciones capaces de mejorar el diagn\u00f3stico de #EnfermedadesRaras. Concretamente se trata de identificar nuevos genes mediante el an\u00e1lisis de datos.\nhttps:\/\/t.co\/LBgdZadH8n","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[152,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LBgdZadH8n","expanded_url":"https:\/\/gacetamedica.com\/investigacion\/andalucia-investiga-como-disminuir-enfermedades-raras-no-diagnosticadas\/","display_url":"gacetamedica.com\/investigacion\/\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[64,73]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EFlP5L7N2u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280865791089487872","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[64,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CQBUxnNo3T","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280865791089487872","display":"twitter.com\/RarasReales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EASyRRHUVR","indices":[0,11]},{"text":"Nodiagnostico","indices":[46,60]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[68,86]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594217303839"}
{"created_at":"Wed Jul 08 14:18:23 +0000 2020","id":1280868841900380162,"id_str":"1280868841900380162","text":"RT @RarasReales: El \u00c1rea de Bioinform\u00e1tica Cl\u00ednica del Servicio Andaluz de Salud @saludand trabaja en el desarrollo de aplicaciones capaces\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2726804960,"id_str":"2726804960","name":"jose maria simon","screen_name":"doctorsimon2","location":"Roma y Barcelona","url":"http:\/\/www.fiamc.org","description":"Presidente internacional de los m\u00e9dicos cat\u00f3licos (2006-2014)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":854,"friends_count":1412,"listed_count":97,"favourites_count":4018,"statuses_count":84152,"created_at":"Tue Aug 12 17:47:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/499260735231242240\/y_Of1a_x_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/499260735231242240\/y_Of1a_x_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2726804960\/1431435242","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 14:06:16 +0000 2020","id":1280865791089487872,"id_str":"1280865791089487872","text":"El \u00c1rea de Bioinform\u00e1tica Cl\u00ednica del Servicio Andaluz de Salud @saludand trabaja en el desarrollo de aplicaciones\u2026 https:\/\/t.co\/EFlP5L7N2u","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8458,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29545,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El \u00c1rea de Bioinform\u00e1tica Cl\u00ednica del Servicio Andaluz de Salud @saludand trabaja en el desarrollo de aplicaciones capaces de mejorar el diagn\u00f3stico de #EnfermedadesRaras. Concretamente se trata de identificar nuevos genes mediante el an\u00e1lisis de datos.\nhttps:\/\/t.co\/LBgdZadH8n","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[152,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LBgdZadH8n","expanded_url":"https:\/\/gacetamedica.com\/investigacion\/andalucia-investiga-como-disminuir-enfermedades-raras-no-diagnosticadas\/","display_url":"gacetamedica.com\/investigacion\/\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[64,73]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EFlP5L7N2u","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280865791089487872","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[64,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[81,90]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594217903958"}
{"created_at":"Wed Jul 08 14:19:16 +0000 2020","id":1280869063040929794,"id_str":"1280869063040929794","text":"RT @RarasReales: \ud83d\udcf8\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG y Sanofi Genzyme exponen virtualmente las 29 fotograf\u00edas final\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2726804960,"id_str":"2726804960","name":"jose maria simon","screen_name":"doctorsimon2","location":"Roma y Barcelona","url":"http:\/\/www.fiamc.org","description":"Presidente internacional de los m\u00e9dicos cat\u00f3licos (2006-2014)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":854,"friends_count":1412,"listed_count":97,"favourites_count":4018,"statuses_count":84160,"created_at":"Tue Aug 12 17:47:15 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/499260735231242240\/y_Of1a_x_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/499260735231242240\/y_Of1a_x_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2726804960\/1431435242","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 09:30:06 +0000 2020","id":1280796292676009984,"id_str":"1280796292676009984","text":"\ud83d\udcf8\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG y Sanofi Genzyme exponen virtualmente las 29 fotograf\u00eda\u2026 https:\/\/t.co\/klOsGs98Sw","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8458,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29545,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcf8\ud83d\udcf7\ud83d\udcf7 La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras @FEDER_ONG y Sanofi Genzyme exponen virtualmente las 29 fotograf\u00edas finalistas del concurso #EResARte. Objetivo: visibilizar la realidad de las personas que conviven con alguna patolog\u00eda poco frecuente.\nhttps:\/\/t.co\/6hG0POTPfp","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]},{"text":"EResARte","indices":[141,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6hG0POTPfp","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/O_VDzBi61YU","display_url":"youtu.be\/O_VDzBi61YU","indices":[252,275]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[49,59]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/klOsGs98Sw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280796292676009984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[49,59]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[47,65]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[66,76]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594217956682"}
{"created_at":"Wed Jul 08 14:22:21 +0000 2020","id":1280869838936772613,"id_str":"1280869838936772613","text":"RT @RarasReales: Si eres paciente con #EnfermedadesRaras o familiar y has sufrido el retraso de un diagn\u00f3stico ahora puedes colaborar a enc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3395443095,"id_str":"3395443095","name":"Luzma \ud83d\udc9c\ud83d\udc9a","screen_name":"Luzma_gp","location":null,"url":null,"description":"Mam\u00e1 de Paula, feminista, gestora de I+D y transferencia del conocimiento en Biomedicina. Narradora oral e improvisadora teatral. Viajera empedernida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":246,"friends_count":389,"listed_count":7,"favourites_count":4969,"statuses_count":3652,"created_at":"Thu Jul 30 12:34:13 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065564134803234817\/7iZOyWWq_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1065564134803234817\/7iZOyWWq_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3395443095\/1532644340","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 13:10:10 +0000 2020","id":1280851672269574144,"id_str":"1280851672269574144","text":"Si eres paciente con #EnfermedadesRaras o familiar y has sufrido el retraso de un diagn\u00f3stico ahora puedes colabora\u2026 https:\/\/t.co\/P2L76eEjje","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8458,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29545,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1272824578201595904,"quoted_status_id_str":"1272824578201595904","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 16 09:33:22 +0000 2020","id":1272824578201595904,"id_str":"1272824578201595904","text":"\ud83c\udf40\u00bfHab\u00e9is participado ya en el estudio que realizamos junto al @CentroCREER y con Instituto de Investigaci\u00f3n de Enfe\u2026 https:\/\/t.co\/Gk4sQRm0hB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32333,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3942,"statuses_count":68266,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00bfHab\u00e9is participado ya en el estudio que realizamos junto al @CentroCREER y con Instituto de Investigaci\u00f3n de Enfermedades Raras del @SaludISCIII?\n\n\ud83d\udd39Con tu ayuda, conoceremos m\u00e1s sobre el retraso diagn\u00f3stico en #Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd39Conoce m\u00e1s aqu\u00ed y participa: https:\/\/t.co\/UwVOoCCYzS https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[212,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UwVOoCCYzS","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ya9byojm","display_url":"tinyurl.com\/ya9byojm","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[62,74]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[134,146]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272823654599065601,"id_str":"1272823654599065601","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_url":"pic.twitter.com\/2PicA0bAPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272823654599065601,"id_str":"1272823654599065601","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_url":"pic.twitter.com\/2PicA0bAPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gk4sQRm0hB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272824578201595904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[62,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dKku96szub","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Si eres paciente con #EnfermedadesRaras o familiar y has sufrido el retraso de un diagn\u00f3stico ahora puedes colaborar a encontrar una soluci\u00f3n participando en este estudio @CentroCREER @FEDER_ONG @SaludISCIII\nhttps:\/\/t.co\/dKku96szub","display_text_range":[0,231],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[21,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dKku96szub","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904","display_url":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026","indices":[208,231]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[171,183]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[184,194]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[195,207]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[21,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P2L76eEjje","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280851672269574144","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1272824578201595904,"quoted_status_id_str":"1272824578201595904","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 16 09:33:22 +0000 2020","id":1272824578201595904,"id_str":"1272824578201595904","text":"\ud83c\udf40\u00bfHab\u00e9is participado ya en el estudio que realizamos junto al @CentroCREER y con Instituto de Investigaci\u00f3n de Enfe\u2026 https:\/\/t.co\/Gk4sQRm0hB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32333,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3942,"statuses_count":68266,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00bfHab\u00e9is participado ya en el estudio que realizamos junto al @CentroCREER y con Instituto de Investigaci\u00f3n de Enfermedades Raras del @SaludISCIII?\n\n\ud83d\udd39Con tu ayuda, conoceremos m\u00e1s sobre el retraso diagn\u00f3stico en #Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd39Conoce m\u00e1s aqu\u00ed y participa: https:\/\/t.co\/UwVOoCCYzS https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[212,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UwVOoCCYzS","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ya9byojm","display_url":"tinyurl.com\/ya9byojm","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[62,74]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[134,146]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272823654599065601,"id_str":"1272823654599065601","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_url":"pic.twitter.com\/2PicA0bAPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272823654599065601,"id_str":"1272823654599065601","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_url":"pic.twitter.com\/2PicA0bAPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gk4sQRm0hB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272824578201595904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[62,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dKku96szub","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594218141670"}
{"created_at":"Wed Jul 08 14:22:53 +0000 2020","id":1280869971724324865,"id_str":"1280869971724324865","text":"El \u00c1rea de Bioinform\u00e1tica Cl\u00ednica del Servicio Andaluz de Salud @saludand trabaja en el desarrollo de aplicaciones\u2026 https:\/\/t.co\/qhExUJD2wv","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1077609160420806656,"id_str":"1077609160420806656","name":"Bella Durmiente","screen_name":"BellaDu01289310","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":33,"friends_count":243,"listed_count":0,"favourites_count":4278,"statuses_count":2110,"created_at":"Tue Dec 25 16:56:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El \u00c1rea de Bioinform\u00e1tica Cl\u00ednica del Servicio Andaluz de Salud @saludand trabaja en el desarrollo de aplicaciones capaces de mejorar el diagn\u00f3stico de #EnfermedadesRaras. Concretamente se trata de identificar nuevos genes mediante el an\u00e1lisis de datos.\nhttps:\/\/t.co\/DD9K8DY9O9","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[152,170]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DD9K8DY9O9","expanded_url":"https:\/\/gacetamedica.com\/investigacion\/andalucia-investiga-como-disminuir-enfermedades-raras-no-diagnosticadas\/","display_url":"gacetamedica.com\/investigacion\/\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[64,73]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qhExUJD2wv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280869971724324865","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"saludand","name":"Consejer\u00eda de Salud y Familias","id":300136823,"id_str":"300136823","indices":[64,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594218173329"}
{"created_at":"Wed Jul 08 14:28:03 +0000 2020","id":1280871274101837824,"id_str":"1280871274101837824","text":"Buscamos j\u00f3venes (18-30 a\u00f1os) emancipados con #fibrosisquistica para participar en un estudio de #psicologia sobre\u2026 https:\/\/t.co\/VqIZImJ7an","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":946793329,"id_str":"946793329","name":"Silvia Fernandez","screen_name":"_MsHyde","location":"Bournemouth","url":null,"description":"MSc Health Psychology student","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16,"friends_count":56,"listed_count":0,"favourites_count":3,"statuses_count":64,"created_at":"Wed Nov 14 00:31:30 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252553629925507072\/HnaJHfMO_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1252553629925507072\/HnaJHfMO_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/946793329\/1587467384","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Buscamos j\u00f3venes (18-30 a\u00f1os) emancipados con #fibrosisquistica para participar en un estudio de #psicologia sobre la adaptaci\u00f3n al manejo independiente de la enfermedad, la pandemia y situaciones de la vida cotidiana.\n#enfermedadesraras #enfermedadcronica https:\/\/t.co\/ZKMPNKtiBc","display_text_range":[0,256],"entities":{"hashtags":[{"text":"fibrosisquistica","indices":[46,63]},{"text":"psicologia","indices":[97,108]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[219,237]},{"text":"enfermedadcronica","indices":[238,256]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280838955588517888,"id_str":"1280838955588517888","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ0PnJWAAAJpou.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ0PnJWAAAJpou.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZKMPNKtiBc","display_url":"pic.twitter.com\/ZKMPNKtiBc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_MsHyde\/status\/1280871274101837824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":611,"resize":"fit"},"large":{"w":1379,"h":1240,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1079,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280838955588517888,"id_str":"1280838955588517888","indices":[257,280],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ0PnJWAAAJpou.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ0PnJWAAAJpou.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ZKMPNKtiBc","display_url":"pic.twitter.com\/ZKMPNKtiBc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/_MsHyde\/status\/1280871274101837824\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":611,"resize":"fit"},"large":{"w":1379,"h":1240,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1079,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"fibrosisquistica","indices":[46,63]},{"text":"psicologia","indices":[97,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VqIZImJ7an","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280871274101837824","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594218483840"}
{"created_at":"Wed Jul 08 14:31:25 +0000 2020","id":1280872119958675456,"id_str":"1280872119958675456","text":"La empresa vasca @ViralgenVC especializada en #terapiag\u00e9nica para #enfermedadesraras, prepara un plan de contingenc\u2026 https:\/\/t.co\/CAAdcAu2KR","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2870462650,"id_str":"2870462650","name":"Master bio-UC3M","screen_name":"Master_bio_UC3M","location":"Madrid","url":"https:\/\/www.uc3m.es\/master\/tecnologias-biomedicas","description":"Master Gesti\u00f3n y Desarrollo de Tecnolog\u00edas Biom\u00e9dicas \ud83d\udcbb\ud83d\udd2c\ud83d\udc8a\nM\u00e1ster universitario de la @uc3m - @master_uc3m\n #Tecnolog\u00edaBiom\u00e9dica #Innovaci\u00f3n #Emprendimiento","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":827,"friends_count":1042,"listed_count":33,"favourites_count":1264,"statuses_count":3293,"created_at":"Mon Nov 10 11:33:24 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824581361482821632\/BnpCfEeu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824581361482821632\/BnpCfEeu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2870462650\/1473332495","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La empresa vasca @ViralgenVC especializada en #terapiag\u00e9nica para #enfermedadesraras, prepara un plan de contingencia para impulsar la investigaci\u00f3n contra la #Covid19. \n\nAprende sobre funcionamiento de #empresasbiom\u00e9dicas en el #Master_bio_UC3M.\n\nhttps:\/\/t.co\/ajmyXrFou1 https:\/\/t.co\/50liP480tw","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"terapiag\u00e9nica","indices":[46,60]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[66,84]},{"text":"Covid19","indices":[159,167]},{"text":"empresasbiom\u00e9dicas","indices":[203,222]},{"text":"Master_bio_UC3M","indices":[229,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ajmyXrFou1","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/H5oc50Aq36F","display_url":"ow.ly\/H5oc50Aq36F","indices":[248,271]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ViralgenVC","name":"Viralgen","id":1234424540522012674,"id_str":"1234424540522012674","indices":[17,28]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280872118578827276,"id_str":"1280872118578827276","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcaSZ86X0AwpE3E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcaSZ86X0AwpE3E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/50liP480tw","display_url":"pic.twitter.com\/50liP480tw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Master_bio_UC3M\/status\/1280872119958675456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":948,"h":444,"resize":"fit"},"medium":{"w":948,"h":444,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":318,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280872118578827276,"id_str":"1280872118578827276","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcaSZ86X0AwpE3E.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcaSZ86X0AwpE3E.jpg","url":"https:\/\/t.co\/50liP480tw","display_url":"pic.twitter.com\/50liP480tw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Master_bio_UC3M\/status\/1280872119958675456\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":948,"h":444,"resize":"fit"},"medium":{"w":948,"h":444,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":318,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"terapiag\u00e9nica","indices":[46,60]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[66,84]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CAAdcAu2KR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280872119958675456","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ViralgenVC","name":"Viralgen","id":1234424540522012674,"id_str":"1234424540522012674","indices":[17,28]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594218685508"}
{"created_at":"Wed Jul 08 15:16:26 +0000 2020","id":1280883448471830528,"id_str":"1280883448471830528","text":"RT @FEDER_ONG: \ud83c\udf40Necesitamos tu experiencia sobre tratamientos y terapias innovadoras en #enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38As\u00ed, continuaremos trabajando\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":589370427,"id_str":"589370427","name":"AEFAT","screen_name":"AEF_AT","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.aefat.es","description":"AEFAT es la asociaci\u00f3n de familias afectadas con ataxia telangiectasia en Espa\u00f1a. La AT es una enfermedad rara y neurodegenerativa que a\u00fan no tiene cura.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":993,"friends_count":1035,"listed_count":35,"favourites_count":3116,"statuses_count":3646,"created_at":"Thu May 24 17:33:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 13:12:03 +0000 2020","id":1280852145382862849,"id_str":"1280852145382862849","text":"\ud83c\udf40Necesitamos tu experiencia sobre tratamientos y terapias innovadoras en #enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38As\u00ed, continuaremos tr\u2026 https:\/\/t.co\/lyhYzonygx","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32336,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3943,"statuses_count":68269,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40Necesitamos tu experiencia sobre tratamientos y terapias innovadoras en #enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38As\u00ed, continuaremos trabajando en el Mapa de Acceso a a la Innovaci\u00f3n de los Pacientes, el cual esta realizando Roche con asociaciones de pacientes\n\n\ud83d\udd38Colabora: https:\/\/t.co\/5vNuutalK0 https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[73,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5vNuutalK0","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ybqsgmk5","display_url":"tinyurl.com\/ybqsgmk5","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280851769917087744,"id_str":"1280851769917087744","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_url":"pic.twitter.com\/TsDHmm5GLV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1280852145382862849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280851769917087744,"id_str":"1280851769917087744","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZ_5gPWoAA4zAj.jpg","url":"https:\/\/t.co\/TsDHmm5GLV","display_url":"pic.twitter.com\/TsDHmm5GLV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1280852145382862849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[73,91]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lyhYzonygx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280852145382862849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[88,106]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594221386436"}
{"created_at":"Wed Jul 08 15:25:33 +0000 2020","id":1280885743745929217,"id_str":"1280885743745929217","text":"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Una de las fotos seleccionadas es de nuestro Equipo @ZurichSeguros Aefat, realizada por nuestro fot\u00f3grafo vo\u2026 https:\/\/t.co\/sJ272carOn","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":589370427,"id_str":"589370427","name":"AEFAT","screen_name":"AEF_AT","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.aefat.es","description":"AEFAT es la asociaci\u00f3n de familias afectadas con ataxia telangiectasia en Espa\u00f1a. La AT es una enfermedad rara y neurodegenerativa que a\u00fan no tiene cura.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":993,"friends_count":1036,"listed_count":35,"favourites_count":3118,"statuses_count":3647,"created_at":"Thu May 24 17:33:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1279003199794556936,"quoted_status_id_str":"1279003199794556936","quoted_status":{"created_at":"Fri Jul 03 10:45:00 +0000 2020","id":1279003199794556936,"id_str":"1279003199794556936","text":"L@s autor@s de las 29 fotograf\u00edas de la exposici\u00f3n #EResArte quieren decirte algunas palabras \ud83d\udc47\n\n\ud83d\ude4b\u00a1Y recuerda! Ya p\u2026 https:\/\/t.co\/QrUFMB6Z5M","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","name":"Sanofi Espa\u00f1a","screen_name":"SanofiES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.sanofi.es","description":"\u00a1Hola! Somos una compa\u00f1\u00eda biofarmac\u00e9utica centrada en mejorar la salud de las personas. T\u00e9rminos \u2192 http:\/\/bit.ly\/2BrnjcI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6844,"friends_count":1829,"listed_count":56,"favourites_count":2493,"statuses_count":2316,"created_at":"Mon Nov 13 15:51:45 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"525CA3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278237808503783424\/Po9Vj0f7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278237808503783424\/Po9Vj0f7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/930100881860767744\/1593695101","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"L@s autor@s de las 29 fotograf\u00edas de la exposici\u00f3n #EResArte quieren decirte algunas palabras \ud83d\udc47\n\n\ud83d\ude4b\u00a1Y recuerda! Ya puedes ver sus im\u00e1genes en https:\/\/t.co\/1OVaLcB4rS. O mejor dicho: \u00a1ya puedes descubrir sus realidades!\n\n\u00a1Una muestra \ud83d\udcaf% recomendable!\n\n#SanofiEsEnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/XpxFMunqgd","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[51,60]},{"text":"SanofiEsEnfermedadesRaras","indices":[250,276]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1OVaLcB4rS","expanded_url":"http:\/\/www.eresarte.org","display_url":"eresarte.org","indices":[141,164]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1278998365045473280,"id_str":"1278998365045473280","indices":[277,300],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1278998365045473280\/pu\/img\/Ilh5gWMTL0PiPJQe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1278998365045473280\/pu\/img\/Ilh5gWMTL0PiPJQe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XpxFMunqgd","display_url":"pic.twitter.com\/XpxFMunqgd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SanofiES\/status\/1279003199794556936\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":65080,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1278998365045473280\/pu\/vid\/640x360\/rUGa-3Myhaifk0gv.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1278998365045473280\/pu\/vid\/480x270\/YL28yaTs0vwVri-6.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1278998365045473280\/pu\/vid\/1280x720\/stzbUmIugmCB7xth.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1278998365045473280\/pu\/pl\/MpM5c8LMzYWAosl2.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1278998365045473280,"id_str":"1278998365045473280","indices":[277,300],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1278998365045473280\/pu\/img\/Ilh5gWMTL0PiPJQe.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1278998365045473280\/pu\/img\/Ilh5gWMTL0PiPJQe.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XpxFMunqgd","display_url":"pic.twitter.com\/XpxFMunqgd","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SanofiES\/status\/1279003199794556936\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":65080,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1278998365045473280\/pu\/vid\/640x360\/rUGa-3Myhaifk0gv.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1278998365045473280\/pu\/vid\/480x270\/YL28yaTs0vwVri-6.mp4?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1278998365045473280\/pu\/vid\/1280x720\/stzbUmIugmCB7xth.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1278998365045473280\/pu\/pl\/MpM5c8LMzYWAosl2.m3u8?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[51,60]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QrUFMB6Z5M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1279003199794556936","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/mgbu0Fz9sY","expanded":"https:\/\/twitter.com\/sanofies\/status\/1279003199794556936","display":"twitter.com\/sanofies\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb\ud83d\udc4f\ud83c\udffb Una de las fotos seleccionadas es de nuestro Equipo @ZurichSeguros Aefat, realizada por nuestro fot\u00f3grafo voluntario, d\u2019Arquer, en la @MaratonDonostia \ud83d\ude0a. Buena iniciativa para dar visibilidad a las #EnfermedadesRaras, en nuestro caso la #AtaxiaTelangiectasia","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[205,223]},{"text":"AtaxiaTelangiectasia","indices":[244,265]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ZurichSeguros","name":"Zurich Seguros Espa\u00f1a","id":3061422569,"id_str":"3061422569","indices":[59,73]},{"screen_name":"MaratonDonostia","name":"Zurich Marat\u00f3n San Sebasti\u00e1n \/ Donostia","id":312585696,"id_str":"312585696","indices":[141,157]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sJ272carOn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280885743745929217","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ZurichSeguros","name":"Zurich Seguros Espa\u00f1a","id":3061422569,"id_str":"3061422569","indices":[59,73]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594221933672"}
{"created_at":"Wed Jul 08 15:29:15 +0000 2020","id":1280886673446928385,"id_str":"1280886673446928385","text":"RT @FEDAES: Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":589370427,"id_str":"589370427","name":"AEFAT","screen_name":"AEF_AT","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.aefat.es","description":"AEFAT es la asociaci\u00f3n de familias afectadas con ataxia telangiectasia en Espa\u00f1a. La AT es una enfermedad rara y neurodegenerativa que a\u00fan no tiene cura.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":993,"friends_count":1036,"listed_count":35,"favourites_count":3119,"statuses_count":3648,"created_at":"Thu May 24 17:33:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 11:04:00 +0000 2020","id":1280457533216313344,"id_str":"1280457533216313344","text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9n\u2026 https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1016,"friends_count":916,"listed_count":40,"favourites_count":2058,"statuses_count":4441,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1594128995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3licas, debidas a defectos de la reparaci\u00f3n del ADN[...] v\u00eda @muyinteresante  #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","display_text_range":[0,246],"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[204,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38CWEvY","display_url":"bit.ly\/38CWEvY","indices":[223,246]}],"user_mentions":[{"screen_name":"muyinteresante","name":"MUY Interesante","id":15648827,"id_str":"15648827","indices":[187,202]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280457533216313344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[24,32]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDAES","name":"FEDAES","id":1464563383,"id_str":"1464563383","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594222155330"}
{"created_at":"Wed Jul 08 15:32:40 +0000 2020","id":1280887534076211207,"id_str":"1280887534076211207","text":"Un marat\u00f3n en solitario. SpiderAbel el pasado domingo. V\u00eda \u2066@CPpuntocom\u2069 Si quieres ayudarnos a investigar la ataxi\u2026 https:\/\/t.co\/3DCYqUVBcC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":589370427,"id_str":"589370427","name":"AEFAT","screen_name":"AEF_AT","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.aefat.es","description":"AEFAT es la asociaci\u00f3n de familias afectadas con ataxia telangiectasia en Espa\u00f1a. La AT es una enfermedad rara y neurodegenerativa que a\u00fan no tiene cura.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":993,"friends_count":1036,"listed_count":35,"favourites_count":3119,"statuses_count":3649,"created_at":"Thu May 24 17:33:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un marat\u00f3n en solitario. SpiderAbel el pasado domingo. V\u00eda \u2066@CPpuntocom\u2069 Si quieres ayudarnos a investigar la ataxia telangiectasia, puedes donar  a trav\u00e9s de nuestros perfiles de Facebook e Instagram. #running #marat\u00f3n #EnfermedadesRaras  https:\/\/t.co\/yYDDQR5MgC","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"running","indices":[202,210]},{"text":"marat\u00f3n","indices":[211,219]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[220,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yYDDQR5MgC","expanded_url":"https:\/\/carreraspopulares.com\/noticia\/un-maraton-en-solitario","display_url":"carreraspopulares.com\/noticia\/un-mar\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CPpuntocom","name":"carreraspopulares","id":188426913,"id_str":"188426913","indices":[60,71]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3DCYqUVBcC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280887534076211207","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CPpuntocom","name":"carreraspopulares","id":188426913,"id_str":"188426913","indices":[60,71]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594222360520"}
{"created_at":"Wed Jul 08 15:39:13 +0000 2020","id":1280889181800202241,"id_str":"1280889181800202241","text":"RT @AEF_AT: Un marat\u00f3n en solitario. SpiderAbel el pasado domingo. V\u00eda \u2066@CPpuntocom\u2069 Si quieres ayudarnos a investigar la ataxia telangiect\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":209814016,"id_str":"209814016","name":"Jos\u00e9 Miguel P\u00e9rez","screen_name":"Chemamalacitano","location":null,"url":null,"description":"Madrile\u00f1o de nacimiento pero malague\u00f1o de adopci\u00f3n.Apasionado del deporte y amante del futbol-sala","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":717,"friends_count":928,"listed_count":9,"favourites_count":3627,"statuses_count":11124,"created_at":"Sat Oct 30 00:01:07 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1146088702722097152\/WmNWK_-C_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1146088702722097152\/WmNWK_-C_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/209814016\/1519941354","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 15:32:40 +0000 2020","id":1280887534076211207,"id_str":"1280887534076211207","text":"Un marat\u00f3n en solitario. SpiderAbel el pasado domingo. V\u00eda \u2066@CPpuntocom\u2069 Si quieres ayudarnos a investigar la ataxi\u2026 https:\/\/t.co\/3DCYqUVBcC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":589370427,"id_str":"589370427","name":"AEFAT","screen_name":"AEF_AT","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.aefat.es","description":"AEFAT es la asociaci\u00f3n de familias afectadas con ataxia telangiectasia en Espa\u00f1a. La AT es una enfermedad rara y neurodegenerativa que a\u00fan no tiene cura.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":993,"friends_count":1036,"listed_count":35,"favourites_count":3119,"statuses_count":3650,"created_at":"Thu May 24 17:33:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un marat\u00f3n en solitario. SpiderAbel el pasado domingo. V\u00eda \u2066@CPpuntocom\u2069 Si quieres ayudarnos a investigar la ataxia telangiectasia, puedes donar  a trav\u00e9s de nuestros perfiles de Facebook e Instagram. #running #marat\u00f3n #EnfermedadesRaras  https:\/\/t.co\/yYDDQR5MgC","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"running","indices":[202,210]},{"text":"marat\u00f3n","indices":[211,219]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[220,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yYDDQR5MgC","expanded_url":"https:\/\/carreraspopulares.com\/noticia\/un-maraton-en-solitario","display_url":"carreraspopulares.com\/noticia\/un-mar\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CPpuntocom","name":"carreraspopulares","id":188426913,"id_str":"188426913","indices":[60,71]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3DCYqUVBcC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280887534076211207","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CPpuntocom","name":"carreraspopulares","id":188426913,"id_str":"188426913","indices":[60,71]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEF_AT","name":"AEFAT","id":589370427,"id_str":"589370427","indices":[3,10]},{"screen_name":"CPpuntocom","name":"carreraspopulares","id":188426913,"id_str":"188426913","indices":[72,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594222753368"}
{"created_at":"Wed Jul 08 15:54:11 +0000 2020","id":1280892948025085954,"id_str":"1280892948025085954","text":"RT @AEF_AT: Un marat\u00f3n en solitario. SpiderAbel el pasado domingo. V\u00eda \u2066@CPpuntocom\u2069 Si quieres ayudarnos a investigar la ataxia telangiect\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":16419348,"id_str":"16419348","name":"Juan Jos\u00e9 Gibaja","screen_name":"jjgibaja","location":"Donostia \/ San Sebasti\u00e1n","url":null,"description":"Proverbial perendinator, bathroom singer, bush-league runner, tireless walker, married and father of 2. In my spare time, I teach stats. Trying to fail better.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1604,"friends_count":2177,"listed_count":78,"favourites_count":23650,"statuses_count":36332,"created_at":"Tue Sep 23 14:09:48 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"34A2D9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057970162589151233\/3-AXVNV1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1057970162589151233\/3-AXVNV1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/16419348\/1491329913","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 15:32:40 +0000 2020","id":1280887534076211207,"id_str":"1280887534076211207","text":"Un marat\u00f3n en solitario. SpiderAbel el pasado domingo. V\u00eda \u2066@CPpuntocom\u2069 Si quieres ayudarnos a investigar la ataxi\u2026 https:\/\/t.co\/3DCYqUVBcC","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":589370427,"id_str":"589370427","name":"AEFAT","screen_name":"AEF_AT","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.aefat.es","description":"AEFAT es la asociaci\u00f3n de familias afectadas con ataxia telangiectasia en Espa\u00f1a. La AT es una enfermedad rara y neurodegenerativa que a\u00fan no tiene cura.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":993,"friends_count":1036,"listed_count":35,"favourites_count":3119,"statuses_count":3650,"created_at":"Thu May 24 17:33:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un marat\u00f3n en solitario. SpiderAbel el pasado domingo. V\u00eda \u2066@CPpuntocom\u2069 Si quieres ayudarnos a investigar la ataxia telangiectasia, puedes donar  a trav\u00e9s de nuestros perfiles de Facebook e Instagram. #running #marat\u00f3n #EnfermedadesRaras  https:\/\/t.co\/yYDDQR5MgC","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"running","indices":[202,210]},{"text":"marat\u00f3n","indices":[211,219]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[220,238]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yYDDQR5MgC","expanded_url":"https:\/\/carreraspopulares.com\/noticia\/un-maraton-en-solitario","display_url":"carreraspopulares.com\/noticia\/un-mar\u2026","indices":[240,263]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CPpuntocom","name":"carreraspopulares","id":188426913,"id_str":"188426913","indices":[60,71]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3DCYqUVBcC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280887534076211207","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CPpuntocom","name":"carreraspopulares","id":188426913,"id_str":"188426913","indices":[60,71]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AEF_AT","name":"AEFAT","id":589370427,"id_str":"589370427","indices":[3,10]},{"screen_name":"CPpuntocom","name":"carreraspopulares","id":188426913,"id_str":"188426913","indices":[72,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594223651306"}
{"created_at":"Wed Jul 08 16:02:00 +0000 2020","id":1280894915191484427,"id_str":"1280894915191484427","text":"Reportaje| \u00bfDe qu\u00e9 hablamos cu\u00e1ndo se trata de enfermedades raras? \ud83e\udd12 3 a 5 personas por cada 100 mil las padecen\nEn\u2026 https:\/\/t.co\/oTp0llcpUy","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1248832660581036033,"id_str":"1248832660581036033","name":"Entrecomas","screen_name":"entrecomasmx","location":"Xalapa, Veracruz. MX.","url":"https:\/\/entrecomas.com","description":"Ofrecemos informaci\u00f3n de calidad sobre el acontecer en Veracruz y nuestro pa\u00eds. \u00a1Luchemos juntos contra la desinformaci\u00f3n! S\u00famate https:\/\/entrecomas.com\/sumate\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9,"friends_count":3,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":70,"created_at":"Sat Apr 11 04:38:12 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259603689473552385\/abBavPpb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259603689473552385\/abBavPpb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1248832660581036033\/1589398891","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Reportaje| \u00bfDe qu\u00e9 hablamos cu\u00e1ndo se trata de enfermedades raras? \ud83e\udd12 3 a 5 personas por cada 100 mil las padecen\nEnt\u00e9rate https:\/\/t.co\/2pZBhCx5k9\n\n#EnfermedadesRaras #DerechoALaSalud #Desiguales https:\/\/t.co\/S3wadtpH4Z","display_text_range":[0,194],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[147,165]},{"text":"DerechoALaSalud","indices":[166,182]},{"text":"Desiguales","indices":[183,194]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2pZBhCx5k9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2CyVkhr","display_url":"bit.ly\/2CyVkhr","indices":[122,145]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280877606120886273,"id_str":"1280877606120886273","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcaXZXmWkAEdU6T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcaXZXmWkAEdU6T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S3wadtpH4Z","display_url":"pic.twitter.com\/S3wadtpH4Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/entrecomasmx\/status\/1280894915191484427\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":633,"resize":"fit"},"large":{"w":952,"h":886,"resize":"fit"},"medium":{"w":952,"h":886,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280877606120886273,"id_str":"1280877606120886273","indices":[195,218],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcaXZXmWkAEdU6T.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcaXZXmWkAEdU6T.jpg","url":"https:\/\/t.co\/S3wadtpH4Z","display_url":"pic.twitter.com\/S3wadtpH4Z","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/entrecomasmx\/status\/1280894915191484427\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":633,"resize":"fit"},"large":{"w":952,"h":886,"resize":"fit"},"medium":{"w":952,"h":886,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oTp0llcpUy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280894915191484427","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594224120315"}
{"created_at":"Wed Jul 08 16:08:10 +0000 2020","id":1280896468975566855,"id_str":"1280896468975566855","text":"RT @FEMEXER: Te presentamos la entrevista a Jennifer Escorcia, presidenta de la Asociaci\u00f3n Nacional Treacher Collins LIAM M\u00e9xico https:\/\/t.\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1203173333384253440,"id_str":"1203173333384253440","name":"Vicente56581494","screen_name":"Vic12045519","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":0,"friends_count":80,"listed_count":0,"favourites_count":2,"statuses_count":2467,"created_at":"Sat Dec 07 04:44:40 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280683901753663488\/FAdekt3E_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280683901753663488\/FAdekt3E_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1203173333384253440\/1593912357","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 15:11:31 +0000 2020","id":1280882212867641346,"id_str":"1280882212867641346","text":"Te presentamos la entrevista a Jennifer Escorcia, presidenta de la Asociaci\u00f3n Nacional Treacher Collins LIAM M\u00e9xico\u2026 https:\/\/t.co\/R9QTrMwXPC","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2201789737,"id_str":"2201789737","name":"FEMEXER","screen_name":"FEMEXER","location":"Ciudad de M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.femexer.org","description":"Federaci\u00f3n Mexicana de Enfermedades Raras: iluminando vidas y conectando caminos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":913,"friends_count":358,"listed_count":22,"favourites_count":318,"statuses_count":9695,"created_at":"Mon Nov 18 18:44:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"AC161B","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268990971808821249\/MNMg1L-R_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268990971808821249\/MNMg1L-R_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2201789737\/1591385280","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Te presentamos la entrevista a Jennifer Escorcia, presidenta de la Asociaci\u00f3n Nacional Treacher Collins LIAM M\u00e9xico https:\/\/t.co\/EdErHj2OcL\n\n#TreacherCollins #EnfermedadesRaras #aliadosfemexer #STC #COVID19 @SindromeTCLiam","display_text_range":[0,222],"entities":{"hashtags":[{"text":"TreacherCollins","indices":[141,157]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[158,176]},{"text":"aliadosfemexer","indices":[177,192]},{"text":"STC","indices":[193,197]},{"text":"COVID19","indices":[198,206]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EdErHj2OcL","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3iJIspm","display_url":"bit.ly\/3iJIspm","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SindromeTCLiam","name":"TreacherCollinsLiamMx","id":828121410958741504,"id_str":"828121410958741504","indices":[207,222]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/R9QTrMwXPC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280882212867641346","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEMEXER","name":"FEMEXER","id":2201789737,"id_str":"2201789737","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594224490766"}
{"created_at":"Wed Jul 08 16:20:05 +0000 2020","id":1280899468846563328,"id_str":"1280899468846563328","text":"Ahinoa padece dos #EnfermedadesRaras que complican sobremanera su alimentaci\u00f3n y minan su energ\u00eda. A las dificultad\u2026 https:\/\/t.co\/SDVyJp17Fr","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8459,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29547,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahinoa padece dos #EnfermedadesRaras que complican sobremanera su alimentaci\u00f3n y minan su energ\u00eda. A las dificultades que conllevan sum\u00f3 incomprensi\u00f3n (a su baj\u00f3n de peso le endosaron la etiqueta de \u201canorexia\u201d). Ahora busca apoyos para su investigaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/yMoKuJSfKa","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yMoKuJSfKa","expanded_url":"https:\/\/www.ileon.com\/actualidad\/el_bierzo\/109384\/buscando-una-corriente-de-solidaridad-para-remar-frente-a-dos-enfermedades-raras","display_url":"ileon.com\/actualidad\/el_\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SDVyJp17Fr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280899468846563328","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594225205991"}
{"created_at":"Wed Jul 08 16:26:35 +0000 2020","id":1280901103928905728,"id_str":"1280901103928905728","text":"RT @RarasReales: \ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2\nYa puedes conocer las im\u00e1genes finalistas de #EResArte, un concurso fotogr\u00e1fico para concienciar sobre las #Enfermedad\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":572545313,"id_str":"572545313","name":"Chema Cenarro","screen_name":"ChemayC","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":45,"friends_count":155,"listed_count":1,"favourites_count":804,"statuses_count":1920,"created_at":"Sun May 06 11:37:21 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"DBE9ED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme17\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"CC3366","profile_sidebar_border_color":"DBE9ED","profile_sidebar_fill_color":"E6F6F9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 11:05:06 +0000 2020","id":1280820196610134017,"id_str":"1280820196610134017","text":"\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2\nYa puedes conocer las im\u00e1genes finalistas de #EResArte, un concurso fotogr\u00e1fico para concienciar sobre las\u2026 https:\/\/t.co\/Gj4eYyeDCp","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8459,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29547,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udde3\ufe0f\ud83d\udce2\nYa puedes conocer las im\u00e1genes finalistas de #EResArte, un concurso fotogr\u00e1fico para concienciar sobre las #EnfermedadesRaras y expresar con im\u00e1genes sus historias \u00fanicas. Vamos, no te quedes fuera. Entra en nuestro museo virtual.\n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/w8ChsntNDe https:\/\/t.co\/qYlV3C2s5p","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[49,58]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[111,129]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w8ChsntNDe","expanded_url":"https:\/\/www.eresarte.org\/museo-virtual\/","display_url":"eresarte.org\/museo-virtual\/","indices":[236,259]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1280820195465052160,"id_str":"1280820195465052160","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qYlV3C2s5p","display_url":"pic.twitter.com\/qYlV3C2s5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280820196610134017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280820195465052160,"id_str":"1280820195465052160","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZjLoPXQAAXrFN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/qYlV3C2s5p","display_url":"pic.twitter.com\/qYlV3C2s5p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280820196610134017\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"large":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"},"small":{"w":600,"h":289,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[49,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gj4eYyeDCp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280820196610134017","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[66,75]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594225595825"}
{"created_at":"Wed Jul 08 16:31:37 +0000 2020","id":1280902369841221633,"id_str":"1280902369841221633","text":"RT @CentroCREER: Ma\u00f1ana a las 16:30 h. webinar \"Actualidad en #epilepsia\" organizado por @dgenesmurcia. Entre los temas a tratar, el s\u00edndro\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4458787521,"id_str":"4458787521","name":"fundacionswh@gmail.com","screen_name":"Fswh4pmenos","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/fundacion4pmenos.com\/","description":"FUNDACI\u00d3N S\u00cdNDROME WOLF HIRSCHHORN o 4p- (FSWH) Facebook: https:\/\/www.facebook.com\/4pmenos YouTube, Instagram: https:\/\/www.instagram.com email 4pmenos@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":482,"friends_count":769,"listed_count":15,"favourites_count":2684,"statuses_count":3915,"created_at":"Sat Dec 12 11:34:46 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246822974776360969\/Hm-31u_k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246822974776360969\/Hm-31u_k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4458787521\/1592747660","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 09:15:13 +0000 2020","id":1280792544625000448,"id_str":"1280792544625000448","text":"Ma\u00f1ana a las 16:30 h. webinar \"Actualidad en #epilepsia\" organizado por @dgenesmurcia. Entre los temas a tratar, el\u2026 https:\/\/t.co\/pjfF5uLaRZ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7382,"friends_count":1534,"listed_count":207,"favourites_count":10153,"statuses_count":15484,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ma\u00f1ana a las 16:30 h. webinar \"Actualidad en #epilepsia\" organizado por @dgenesmurcia. Entre los temas a tratar, el s\u00edndrome de #Dravet #enfermedadesraras\nhttps:\/\/t.co\/aFeJDGER4a https:\/\/t.co\/KoUSkFVW1c","display_text_range":[0,178],"entities":{"hashtags":[{"text":"epilepsia","indices":[45,55]},{"text":"Dravet","indices":[128,135]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[136,154]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aFeJDGER4a","expanded_url":"https:\/\/www.dgenes.es\/dgenes-organiza-un-webinar-sobre-epilepsia-el-proximo-9-de-julio","display_url":"dgenes.es\/dgenes-organiz\u2026","indices":[155,178]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[72,85]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280790703363194881,"id_str":"1280790703363194881","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZIW9mWAAE82-w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZIW9mWAAE82-w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KoUSkFVW1c","display_url":"pic.twitter.com\/KoUSkFVW1c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1280792544625000448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280790703363194881,"id_str":"1280790703363194881","indices":[179,202],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZIW9mWAAE82-w.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcZIW9mWAAE82-w.jpg","url":"https:\/\/t.co\/KoUSkFVW1c","display_url":"pic.twitter.com\/KoUSkFVW1c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1280792544625000448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":724,"h":1024,"resize":"fit"},"small":{"w":481,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"epilepsia","indices":[45,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pjfF5uLaRZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280792544625000448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[72,85]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"epilepsia","indices":[62,72]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]},{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[89,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594225897642"}
{"created_at":"Wed Jul 08 16:42:10 +0000 2020","id":1280905024227487752,"id_str":"1280905024227487752","text":"Una de las #enfermedadesraras es la ataxia de Friedreich. Enfermedad #neurodegenerativa, afecta a la coordinaci\u00f3n y\u2026 https:\/\/t.co\/8c2OYPXHRq","source":"\u003ca href=\"https:\/\/metricool.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMetricool\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1248746780,"id_str":"1248746780","name":"Neural - Rehabilitaci\u00f3n Neurol\u00f3gica","screen_name":"ClinicasNeural","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.neural.es","description":"Cl\u00ednicas especialistas en en trastornos del #neurodesarrollo y #rehabilitaci\u00f3nneurol\u00f3gica | Infantil-Adultos-Mayores\n\ud83d\udcde963 891 964\n\ud83d\udce9info@neural.es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2735,"friends_count":1305,"listed_count":61,"favourites_count":206,"statuses_count":4226,"created_at":"Thu Mar 07 12:42:56 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/601346607888670721\/AZlgXJyg_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/601346607888670721\/AZlgXJyg_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1248746780\/1592237266","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Una de las #enfermedadesraras es la ataxia de Friedreich. Enfermedad #neurodegenerativa, afecta a la coordinaci\u00f3n y al movimiento, entre otros s\u00edntomas. Te contamos un poco m\u00e1s &gt;&gt;\n#NDEG #rehabilitaci\u00f3n #logopedia #fisioterapia #salud\nhttps:\/\/t.co\/otySJx7fu6","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[11,29]},{"text":"neurodegenerativa","indices":[69,87]},{"text":"NDEG","indices":[186,191]},{"text":"rehabilitaci\u00f3n","indices":[192,207]},{"text":"logopedia","indices":[208,218]},{"text":"fisioterapia","indices":[219,232]},{"text":"salud","indices":[233,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/otySJx7fu6","expanded_url":"http:\/\/mtr.cool\/ncdytdqrhl","display_url":"mtr.cool\/ncdytdqrhl","indices":[240,263]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[11,29]},{"text":"neurodegenerativa","indices":[69,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8c2OYPXHRq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280905024227487752","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594226530497"}
{"created_at":"Wed Jul 08 17:01:14 +0000 2020","id":1280909821382885376,"id_str":"1280909821382885376","text":"No te pierdas ma\u00f1ana el programa Aula jur\u00eddica #enfermedadesraras de @LibertadFMradio en el que participaremos junt\u2026 https:\/\/t.co\/Jju9Ygb6mb","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1234427950080106497,"id_str":"1234427950080106497","name":"Fidelitis","screen_name":"fidelitis_es","location":"calle La Ba\u00f1eza 11 posterior","url":"http:\/\/fidelitis.es","description":"L\u00edderes en Espa\u00f1a en tramitaci\u00f3n y obtenci\u00f3n de pensiones por incapacidad laboral. consultas@fidelitis.es \ud83d\udcde 911453232","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":51,"friends_count":302,"listed_count":0,"favourites_count":20,"statuses_count":102,"created_at":"Mon Mar 02 10:39:17 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234428800789774336\/cKk9-9-k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1234428800789774336\/cKk9-9-k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1234427950080106497\/1583145705","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"No te pierdas ma\u00f1ana el programa Aula jur\u00eddica #enfermedadesraras de @LibertadFMradio en el que participaremos junto a @AsociacionNEN https:\/\/t.co\/dVYRzAm7iv","display_text_range":[0,133],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[47,65]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LibertadFMradio","name":"Libertad FM \ud83d\udd0a","id":1071825770664902656,"id_str":"1071825770664902656","indices":[69,85]},{"screen_name":"AsociacionNEN","name":"Asociaci\u00f3n NEN","id":1588336616,"id_str":"1588336616","indices":[119,133]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280909819868860418,"id_str":"1280909819868860418","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eca0sdKX0AI7-qu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eca0sdKX0AI7-qu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dVYRzAm7iv","display_url":"pic.twitter.com\/dVYRzAm7iv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fidelitis_es\/status\/1280909821382885376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":828,"h":586,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":586,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280909819868860418,"id_str":"1280909819868860418","indices":[134,157],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eca0sdKX0AI7-qu.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eca0sdKX0AI7-qu.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dVYRzAm7iv","display_url":"pic.twitter.com\/dVYRzAm7iv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fidelitis_es\/status\/1280909821382885376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":828,"h":586,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":828,"h":586,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[47,65]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jju9Ygb6mb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280909821382885376","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"LibertadFMradio","name":"Libertad FM \ud83d\udd0a","id":1071825770664902656,"id_str":"1071825770664902656","indices":[69,85]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594227674228"}
{"created_at":"Wed Jul 08 17:02:07 +0000 2020","id":1280910046084423680,"id_str":"1280910046084423680","text":"RT @RarasReales: Ahinoa padece dos #EnfermedadesRaras que complican sobremanera su alimentaci\u00f3n y minan su energ\u00eda. A las dificultades que\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1110095769808310272,"id_str":"1110095769808310272","name":"Accesibilidad Real #10N #Espa\u00f1a","screen_name":"28aReal","location":null,"url":null,"description":"\u00bfHay alg\u00fan partido pol\u00edtico que haya pensado en la gente con distintas necesidades? Aqu\u00ed queremos informarnos. #10N #Elecciones10N","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":59,"listed_count":1,"favourites_count":292,"statuses_count":4005,"created_at":"Mon Mar 25 08:27:10 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1236727310415519746\/QUujgQk1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1236727310415519746\/QUujgQk1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1110095769808310272\/1553503334","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 16:20:05 +0000 2020","id":1280899468846563328,"id_str":"1280899468846563328","text":"Ahinoa padece dos #EnfermedadesRaras que complican sobremanera su alimentaci\u00f3n y minan su energ\u00eda. A las dificultad\u2026 https:\/\/t.co\/SDVyJp17Fr","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8459,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29547,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahinoa padece dos #EnfermedadesRaras que complican sobremanera su alimentaci\u00f3n y minan su energ\u00eda. A las dificultades que conllevan sum\u00f3 incomprensi\u00f3n (a su baj\u00f3n de peso le endosaron la etiqueta de \u201canorexia\u201d). Ahora busca apoyos para su investigaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/yMoKuJSfKa","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yMoKuJSfKa","expanded_url":"https:\/\/www.ileon.com\/actualidad\/el_bierzo\/109384\/buscando-una-corriente-de-solidaridad-para-remar-frente-a-dos-enfermedades-raras","display_url":"ileon.com\/actualidad\/el_\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SDVyJp17Fr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280899468846563328","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[35,53]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594227727801"}
{"created_at":"Wed Jul 08 17:07:53 +0000 2020","id":1280911495921053697,"id_str":"1280911495921053697","text":"RT @RarasReales: Ahinoa padece dos #EnfermedadesRaras que complican sobremanera su alimentaci\u00f3n y minan su energ\u00eda. A las dificultades que\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1861875926,"id_str":"1861875926","name":"Noemi","screen_name":"noemisel96","location":"Val\u00e8ncia","url":"http:\/\/elabismodetusojosnegros.blogspot.com.es\/","description":"Soci\u00f3loga. M\u00e1ster en Bienestar Social: familias y menores. Estudiando Trabajo Social.Investigando desde el \u00e1mbito social sobre las #EnfermedadesRaras  M\u00eda. \ud83c\udf08","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1445,"friends_count":471,"listed_count":22,"favourites_count":90313,"statuses_count":26824,"created_at":"Fri Sep 13 22:09:21 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258656590862979072\/5FbiPn4__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1258656590862979072\/5FbiPn4__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1861875926\/1568568656","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 16:20:05 +0000 2020","id":1280899468846563328,"id_str":"1280899468846563328","text":"Ahinoa padece dos #EnfermedadesRaras que complican sobremanera su alimentaci\u00f3n y minan su energ\u00eda. A las dificultad\u2026 https:\/\/t.co\/SDVyJp17Fr","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8460,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29547,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ahinoa padece dos #EnfermedadesRaras que complican sobremanera su alimentaci\u00f3n y minan su energ\u00eda. A las dificultades que conllevan sum\u00f3 incomprensi\u00f3n (a su baj\u00f3n de peso le endosaron la etiqueta de \u201canorexia\u201d). Ahora busca apoyos para su investigaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/yMoKuJSfKa","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yMoKuJSfKa","expanded_url":"https:\/\/www.ileon.com\/actualidad\/el_bierzo\/109384\/buscando-una-corriente-de-solidaridad-para-remar-frente-a-dos-enfermedades-raras","display_url":"ileon.com\/actualidad\/el_\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SDVyJp17Fr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280899468846563328","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[35,53]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594228073469"}
{"created_at":"Wed Jul 08 17:47:27 +0000 2020","id":1280921454045999106,"id_str":"1280921454045999106","text":"La lucha incesante de Cristina de Ves \n#EnfermedadesRaras \n\nhttps:\/\/t.co\/xHBMk7x0Qu a trav\u00e9s de @diariomallorca","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":143452989,"id_str":"143452989","name":"AMER","screen_name":"EERRMolina","location":"Molina de Segura, Spain","url":"http:\/\/www.amer.enfermedadesraras.es","description":"AMER Asociaci\u00f3n Molinense de Enfermedades Raras.\r\n\r\nAy\u00fadanos a defender los derechos de una Inmensa Minoria.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2369,"friends_count":668,"listed_count":96,"favourites_count":3518,"statuses_count":9264,"created_at":"Thu May 13 14:13:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"079DB8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF8400","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/143452989\/1546955288","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[39,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xHBMk7x0Qu","expanded_url":"https:\/\/www.diariodemallorca.es\/deportes\/2020\/07\/08\/lucha-incesante-cristina-ves\/1521708.html","display_url":"diariodemallorca.es\/deportes\/2020\/\u2026","indices":[60,83]}],"user_mentions":[{"screen_name":"diariomallorca","name":"Diario de Mallorca","id":68441909,"id_str":"68441909","indices":[96,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594230447671"}
{"created_at":"Wed Jul 08 18:24:58 +0000 2020","id":1280930895705378817,"id_str":"1280930895705378817","text":"Chronic Illness: learning to live behind my smile book available on #Amazon \n#paperback #kindle or FREE on\u2026 https:\/\/t.co\/ka2A4aEIDx","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1280930894547730432,"in_reply_to_status_id_str":"1280930894547730432","in_reply_to_user_id":1161763689629999110,"in_reply_to_user_id_str":"1161763689629999110","in_reply_to_screen_name":"Jane_L_Edwards","user":{"id":1161763689629999110,"id_str":"1161763689629999110","name":"Jane L Edwards \ud83d\udcda","screen_name":"Jane_L_Edwards","location":"United Kingdom","url":"http:\/\/www.chronicillness.co.uk","description":"Author Chronic illness: learning to live behind my smile. #Vasculitis Love #books, coffee and #labrador. #raredisease #chronicillness. Views my own.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":374,"friends_count":996,"listed_count":3,"favourites_count":1638,"statuses_count":1256,"created_at":"Wed Aug 14 22:17:02 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269327676743069698\/7ffE0QI9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269327676743069698\/7ffE0QI9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1161763689629999110\/1591466818","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Chronic Illness: learning to live behind my smile book available on #Amazon \n#paperback #kindle or FREE on #kindleunlimited. \n\n\ud83c\uddec\ud83c\udde7 https:\/\/t.co\/Jsrx7VMhi3\n\n\ud83c\uddfa\ud83c\uddf8 https:\/\/t.co\/20gNLD92HL\n\n#vasculitis\n#vasculitisuk\u00a0#vasculitisawareness\u00a0#raredisease\u00a0#rarediseaseday\u00a0#rarediseases\n2\/2","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Amazon","indices":[68,75]},{"text":"paperback","indices":[77,87]},{"text":"kindle","indices":[88,95]},{"text":"kindleunlimited","indices":[107,123]},{"text":"vasculitis","indices":[183,194]},{"text":"vasculitisuk","indices":[195,208]},{"text":"vasculitisawareness","indices":[209,229]},{"text":"raredisease","indices":[230,242]},{"text":"rarediseaseday","indices":[243,258]},{"text":"rarediseases","indices":[259,272]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Jsrx7VMhi3","expanded_url":"https:\/\/www.amazon.co.uk\/Chronic-illness-learning-behind-smile\/dp\/1075727863","display_url":"amazon.co.uk\/Chronic-illnes\u2026","indices":[130,153]},{"url":"https:\/\/t.co\/20gNLD92HL","expanded_url":"https:\/\/www.amazon.com\/Chronic-illness-learning-behind-smile\/dp\/1075727863","display_url":"amazon.com\/Chronic-illnes\u2026","indices":[158,181]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Amazon","indices":[68,75]},{"text":"paperback","indices":[77,87]},{"text":"kindle","indices":[88,95]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ka2A4aEIDx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280930895705378817","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1594232698738"}
{"created_at":"Wed Jul 08 18:34:19 +0000 2020","id":1280933249733267460,"id_str":"1280933249733267460","text":"Este es solo un primer art\u00edculo describiendo la estrategia y demostrando que es posible aplicarla. Todav\u00eda est\u00e1 muy\u2026 https:\/\/t.co\/cF3psxdFSp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1280932587020726277,"in_reply_to_status_id_str":"1280932587020726277","in_reply_to_user_id":303111909,"in_reply_to_user_id_str":"303111909","in_reply_to_screen_name":"LluisMontoliu","user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14737,"friends_count":1048,"listed_count":264,"favourites_count":49228,"statuses_count":31905,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1591434053","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Este es solo un primer art\u00edculo describiendo la estrategia y demostrando que es posible aplicarla. Todav\u00eda est\u00e1 muy lejos su aplicaci\u00f3n en pacientes, pero plantea una nueva v\u00eda de esperanza a familias con hijos con #EnfermedadesRaras asociadas a mutaciones en mtADN @CIBERER","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[215,233]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[266,274]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cF3psxdFSp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280933249733267460","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594233259982"}
{"created_at":"Wed Jul 08 18:36:48 +0000 2020","id":1280933871576666112,"id_str":"1280933871576666112","text":"RT @LluisMontoliu: Este es solo un primer art\u00edculo describiendo la estrategia y demostrando que es posible aplicarla. Todav\u00eda est\u00e1 muy lejo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":55569332,"id_str":"55569332","name":"Virginia Arechavala","screen_name":"VArechavala","location":"Bilbao","url":"http:\/\/www.arechavala-lab.com","description":"Scientist and mum. Interested in RNA therapy for neuromuscular disorders. De Bilbao de toda la vida and adopted Londoner.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1325,"friends_count":1599,"listed_count":96,"favourites_count":21494,"statuses_count":41378,"created_at":"Fri Jul 10 14:04:38 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233801781328711680\/3NFm-QAR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1233801781328711680\/3NFm-QAR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/55569332\/1406539811","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 18:34:19 +0000 2020","id":1280933249733267460,"id_str":"1280933249733267460","text":"Este es solo un primer art\u00edculo describiendo la estrategia y demostrando que es posible aplicarla. Todav\u00eda est\u00e1 muy\u2026 https:\/\/t.co\/cF3psxdFSp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1280932587020726277,"in_reply_to_status_id_str":"1280932587020726277","in_reply_to_user_id":303111909,"in_reply_to_user_id_str":"303111909","in_reply_to_screen_name":"LluisMontoliu","user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14737,"friends_count":1048,"listed_count":264,"favourites_count":49228,"statuses_count":31905,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1591434053","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Este es solo un primer art\u00edculo describiendo la estrategia y demostrando que es posible aplicarla. Todav\u00eda est\u00e1 muy lejos su aplicaci\u00f3n en pacientes, pero plantea una nueva v\u00eda de esperanza a familias con hijos con #EnfermedadesRaras asociadas a mutaciones en mtADN @CIBERER","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[215,233]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[266,274]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cF3psxdFSp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280933249733267460","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594233408241"}
{"created_at":"Wed Jul 08 18:38:30 +0000 2020","id":1280934299118772224,"id_str":"1280934299118772224","text":"RT @LluisMontoliu: Este es solo un primer art\u00edculo describiendo la estrategia y demostrando que es posible aplicarla. Todav\u00eda est\u00e1 muy lejo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":430399617,"id_str":"430399617","name":"Daniel","screen_name":"DanielRIM25","location":"Ciudad de M\u00e9xico, M\u00e9xico","url":null,"description":"Biology - Developmental Biology - CRISPR - Introverted - Blues - Jazz - Heavy Metal - Gigs - Drums - Calisthenics -","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2938,"friends_count":3540,"listed_count":22,"favourites_count":12711,"statuses_count":12648,"created_at":"Wed Dec 07 03:49:01 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E60041","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"E1E3ED","profile_text_color":"174DD6","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253219566475448330\/dHH1sdun_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253219566475448330\/dHH1sdun_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/430399617\/1546833867","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 18:34:19 +0000 2020","id":1280933249733267460,"id_str":"1280933249733267460","text":"Este es solo un primer art\u00edculo describiendo la estrategia y demostrando que es posible aplicarla. Todav\u00eda est\u00e1 muy\u2026 https:\/\/t.co\/cF3psxdFSp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1280932587020726277,"in_reply_to_status_id_str":"1280932587020726277","in_reply_to_user_id":303111909,"in_reply_to_user_id_str":"303111909","in_reply_to_screen_name":"LluisMontoliu","user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14737,"friends_count":1048,"listed_count":264,"favourites_count":49228,"statuses_count":31905,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1591434053","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Este es solo un primer art\u00edculo describiendo la estrategia y demostrando que es posible aplicarla. Todav\u00eda est\u00e1 muy lejos su aplicaci\u00f3n en pacientes, pero plantea una nueva v\u00eda de esperanza a familias con hijos con #EnfermedadesRaras asociadas a mutaciones en mtADN @CIBERER","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[215,233]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[266,274]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cF3psxdFSp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280933249733267460","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594233510175"}
{"created_at":"Wed Jul 08 19:37:24 +0000 2020","id":1280949121944367109,"id_str":"1280949121944367109","text":"RT @LluisMontoliu: Este es solo un primer art\u00edculo describiendo la estrategia y demostrando que es posible aplicarla. Todav\u00eda est\u00e1 muy lejo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":870548443,"id_str":"870548443","name":"Sombradoble","screen_name":"sombradoble","location":null,"url":"http:\/\/www.sombradoble.es","description":"Especializados en la aplicaci\u00f3n de nuevas tecnolog\u00edas a la divulgaci\u00f3n y comunicaci\u00f3n cient\u00edfica. Creaci\u00f3n audiovisual y organizaci\u00f3n de eventos.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7839,"friends_count":1918,"listed_count":284,"favourites_count":22750,"statuses_count":27064,"created_at":"Tue Oct 09 20:23:27 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7B561D","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276051798034448389\/OgY17Bk2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276051798034448389\/OgY17Bk2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/870548443\/1397036023","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 18:34:19 +0000 2020","id":1280933249733267460,"id_str":"1280933249733267460","text":"Este es solo un primer art\u00edculo describiendo la estrategia y demostrando que es posible aplicarla. Todav\u00eda est\u00e1 muy\u2026 https:\/\/t.co\/cF3psxdFSp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1280932587020726277,"in_reply_to_status_id_str":"1280932587020726277","in_reply_to_user_id":303111909,"in_reply_to_user_id_str":"303111909","in_reply_to_screen_name":"LluisMontoliu","user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14740,"friends_count":1048,"listed_count":264,"favourites_count":49235,"statuses_count":31910,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1591434053","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Este es solo un primer art\u00edculo describiendo la estrategia y demostrando que es posible aplicarla. Todav\u00eda est\u00e1 muy lejos su aplicaci\u00f3n en pacientes, pero plantea una nueva v\u00eda de esperanza a familias con hijos con #EnfermedadesRaras asociadas a mutaciones en mtADN @CIBERER","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[215,233]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[266,274]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":3,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cF3psxdFSp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280933249733267460","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594237044212"}
{"created_at":"Wed Jul 08 19:43:12 +0000 2020","id":1280950582111604736,"id_str":"1280950582111604736","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/Rq7d83pqvG Thanks to @jeffreybdavis @UMassMedical @GlobalGenes #raredisease #xlhed","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3855,"friends_count":3086,"listed_count":349,"favourites_count":653,"statuses_count":240205,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[104,116]},{"text":"xlhed","indices":[117,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Rq7d83pqvG","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=40ee8040-c153-11ea-8045-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"jeffreybdavis","name":"Jeffrey Davis","id":24180209,"id_str":"24180209","indices":[62,76]},{"screen_name":"UMassMedical","name":"UMass Medical School","id":195180528,"id_str":"195180528","indices":[77,90]},{"screen_name":"GlobalGenes","name":"Global Genes","id":90424954,"id_str":"90424954","indices":[91,103]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1594237392343"}
{"created_at":"Wed Jul 08 20:02:11 +0000 2020","id":1280955359885168641,"id_str":"1280955359885168641","text":"RT @RarasReales: \u00bfSab\u00edas que la Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos de #Atenci\u00f3nPrimaria @SEMERGENap cuenta con un Grupo de Trabajo sobre Medicina\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1006438501271900161,"id_str":"1006438501271900161","name":"SEMERGEN Murcia","screen_name":"SEMERGENmurcia","location":"Murcia, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.semergen.es","description":"SEMERGEN CCAA Regi\u00f3n de Murcia: Desarrollo Profesional Continuo, Investigaci\u00f3n, Recertificaci\u00f3n, formaci\u00f3n, becas, noticias, publicaciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":189,"friends_count":157,"listed_count":2,"favourites_count":2841,"statuses_count":1997,"created_at":"Tue Jun 12 07:30:12 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1006565598527131648\/JEJ_GWEd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1006565598527131648\/JEJ_GWEd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1006438501271900161\/1585755382","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 08:30:15 +0000 2020","id":1280781227574820864,"id_str":"1280781227574820864","text":"\u00bfSab\u00edas que la Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos de #Atenci\u00f3nPrimaria @SEMERGENap cuenta con un Grupo de Trabajo sobre M\u2026 https:\/\/t.co\/Gl0KN8A09e","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8460,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29550,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfSab\u00edas que la Sociedad Espa\u00f1ola de M\u00e9dicos de #Atenci\u00f3nPrimaria @SEMERGENap cuenta con un Grupo de Trabajo sobre Medicina Gen\u00f3mica Personalizada y #EnfermedadesRaras?\n\nEncuentra aqu\u00ed informaci\u00f3n sobre sus miembros, objetivos, recursos y publicaciones. \nhttps:\/\/t.co\/C52rK7tG0I https:\/\/t.co\/l31jz6PHfS","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[47,64]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[148,166]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/C52rK7tG0I","expanded_url":"http:\/\/www.semergen.es\/medicinagenomica","display_url":"semergen.es\/medicinagenomi\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[65,76]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280781226245271559,"id_str":"1280781226245271559","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","url":"https:\/\/t.co\/l31jz6PHfS","display_url":"pic.twitter.com\/l31jz6PHfS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280781227574820864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":110,"h":110,"resize":"crop"},"large":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"medium":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"small":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280781226245271559,"id_str":"1280781226245271559","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcY_vUlWsAcwSPH.png","url":"https:\/\/t.co\/l31jz6PHfS","display_url":"pic.twitter.com\/l31jz6PHfS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1280781227574820864\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":110,"h":110,"resize":"crop"},"large":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"medium":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"},"small":{"w":126,"h":110,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[47,64]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gl0KN8A09e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280781227574820864","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[65,76]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Atenci\u00f3nPrimaria","indices":[64,81]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"SEMERGENap","name":"SEMERGEN","id":601113942,"id_str":"601113942","indices":[82,93]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594238531453"}
{"created_at":"Wed Jul 08 20:06:36 +0000 2020","id":1280956470083887104,"id_str":"1280956470083887104","text":"RT @RarasReales: Si eres paciente con #EnfermedadesRaras o familiar y has sufrido el retraso de un diagn\u00f3stico ahora puedes colaborar a enc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":981380000,"id_str":"981380000","name":"Jairo FSIE","screen_name":"JairoFSIE","location":null,"url":null,"description":"Ense\u00f1anza y Discapacidad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":992,"friends_count":1884,"listed_count":30,"favourites_count":26426,"statuses_count":30101,"created_at":"Fri Nov 30 22:37:56 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513067915185123328\/hKmGqHYo_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/513067915185123328\/hKmGqHYo_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/981380000\/1411323630","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 13:10:10 +0000 2020","id":1280851672269574144,"id_str":"1280851672269574144","text":"Si eres paciente con #EnfermedadesRaras o familiar y has sufrido el retraso de un diagn\u00f3stico ahora puedes colabora\u2026 https:\/\/t.co\/P2L76eEjje","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8460,"friends_count":2688,"listed_count":163,"favourites_count":5030,"statuses_count":29550,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1272824578201595904,"quoted_status_id_str":"1272824578201595904","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 16 09:33:22 +0000 2020","id":1272824578201595904,"id_str":"1272824578201595904","text":"\ud83c\udf40\u00bfHab\u00e9is participado ya en el estudio que realizamos junto al @CentroCREER y con Instituto de Investigaci\u00f3n de Enfe\u2026 https:\/\/t.co\/Gk4sQRm0hB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32338,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3943,"statuses_count":68269,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00bfHab\u00e9is participado ya en el estudio que realizamos junto al @CentroCREER y con Instituto de Investigaci\u00f3n de Enfermedades Raras del @SaludISCIII?\n\n\ud83d\udd39Con tu ayuda, conoceremos m\u00e1s sobre el retraso diagn\u00f3stico en #Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd39Conoce m\u00e1s aqu\u00ed y participa: https:\/\/t.co\/UwVOoCCYzS https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[212,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UwVOoCCYzS","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ya9byojm","display_url":"tinyurl.com\/ya9byojm","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[62,74]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[134,146]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272823654599065601,"id_str":"1272823654599065601","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_url":"pic.twitter.com\/2PicA0bAPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272823654599065601,"id_str":"1272823654599065601","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_url":"pic.twitter.com\/2PicA0bAPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gk4sQRm0hB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272824578201595904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[62,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dKku96szub","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Si eres paciente con #EnfermedadesRaras o familiar y has sufrido el retraso de un diagn\u00f3stico ahora puedes colaborar a encontrar una soluci\u00f3n participando en este estudio @CentroCREER @FEDER_ONG @SaludISCIII\nhttps:\/\/t.co\/dKku96szub","display_text_range":[0,231],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[21,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dKku96szub","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904","display_url":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026","indices":[208,231]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[171,183]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[184,194]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[195,207]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[21,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P2L76eEjje","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280851672269574144","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1272824578201595904,"quoted_status_id_str":"1272824578201595904","quoted_status":{"created_at":"Tue Jun 16 09:33:22 +0000 2020","id":1272824578201595904,"id_str":"1272824578201595904","text":"\ud83c\udf40\u00bfHab\u00e9is participado ya en el estudio que realizamos junto al @CentroCREER y con Instituto de Investigaci\u00f3n de Enfe\u2026 https:\/\/t.co\/Gk4sQRm0hB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32338,"friends_count":8893,"listed_count":826,"favourites_count":3943,"statuses_count":68269,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00bfHab\u00e9is participado ya en el estudio que realizamos junto al @CentroCREER y con Instituto de Investigaci\u00f3n de Enfermedades Raras del @SaludISCIII?\n\n\ud83d\udd39Con tu ayuda, conoceremos m\u00e1s sobre el retraso diagn\u00f3stico en #Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd39Conoce m\u00e1s aqu\u00ed y participa: https:\/\/t.co\/UwVOoCCYzS https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[212,219]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UwVOoCCYzS","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/ya9byojm","display_url":"tinyurl.com\/ya9byojm","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[62,74]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[134,146]}],"symbols":[],"media":[{"id":1272823654599065601,"id_str":"1272823654599065601","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_url":"pic.twitter.com\/2PicA0bAPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1272823654599065601,"id_str":"1272823654599065601","indices":[275,298],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ean6XsIXgAEqsEl.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2PicA0bAPm","display_url":"pic.twitter.com\/2PicA0bAPm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":14,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gk4sQRm0hB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1272824578201595904","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[62,74]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dKku96szub","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1272824578201595904","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[38,56]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594238796145"}
{"created_at":"Wed Jul 08 20:07:26 +0000 2020","id":1280956680856055809,"id_str":"1280956680856055809","text":"RT @nh487: Silencio. Se rueda. #DeSedaYHierro #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/wOUFA8T29e","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":null,"url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f2loga i escriptora, per\u00f2 no molt\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2462,"friends_count":486,"listed_count":17,"favourites_count":25503,"statuses_count":13237,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Jun 29 12:33:06 +0000 2020","id":1277580853414178817,"id_str":"1277580853414178817","text":"Silencio. Se rueda. #DeSedaYHierro #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/wOUFA8T29e","display_text_range":[0,53],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":null,"url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f2loga i escriptora, per\u00f2 no molt\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2462,"friends_count":486,"listed_count":17,"favourites_count":25503,"statuses_count":13236,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"DeSedaYHierro","indices":[20,34]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[35,53]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1277580823835926528,"id_str":"1277580823835926528","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ebrg_YiXYAAcA7-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ebrg_YiXYAAcA7-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wOUFA8T29e","display_url":"pic.twitter.com\/wOUFA8T29e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1277580853414178817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1277580823835926528,"id_str":"1277580823835926528","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ebrg_YiXYAAcA7-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ebrg_YiXYAAcA7-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wOUFA8T29e","display_url":"pic.twitter.com\/wOUFA8T29e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1277580853414178817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}},{"id":1277580837484101634,"id_str":"1277580837484101634","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbrhALYWAAIyvQa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbrhALYWAAIyvQa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wOUFA8T29e","display_url":"pic.twitter.com\/wOUFA8T29e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1277580853414178817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2000,"h":1500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}},{"id":1277580846086737921,"id_str":"1277580846086737921","indices":[54,77],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbrhArbX0AErqOC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbrhArbX0AErqOC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wOUFA8T29e","display_url":"pic.twitter.com\/wOUFA8T29e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1277580853414178817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DeSedaYHierro","indices":[31,45]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[46,64]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[],"media":[{"id":1277580823835926528,"id_str":"1277580823835926528","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ebrg_YiXYAAcA7-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ebrg_YiXYAAcA7-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wOUFA8T29e","display_url":"pic.twitter.com\/wOUFA8T29e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1277580853414178817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}},"source_status_id":1277580853414178817,"source_status_id_str":"1277580853414178817","source_user_id":941374013179334659,"source_user_id_str":"941374013179334659"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1277580823835926528,"id_str":"1277580823835926528","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ebrg_YiXYAAcA7-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ebrg_YiXYAAcA7-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wOUFA8T29e","display_url":"pic.twitter.com\/wOUFA8T29e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1277580853414178817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}},"source_status_id":1277580853414178817,"source_status_id_str":"1277580853414178817","source_user_id":941374013179334659,"source_user_id_str":"941374013179334659"},{"id":1277580837484101634,"id_str":"1277580837484101634","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbrhALYWAAIyvQa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbrhALYWAAIyvQa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wOUFA8T29e","display_url":"pic.twitter.com\/wOUFA8T29e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1277580853414178817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2000,"h":1500,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}},"source_status_id":1277580853414178817,"source_status_id_str":"1277580853414178817","source_user_id":941374013179334659,"source_user_id_str":"941374013179334659"},{"id":1277580846086737921,"id_str":"1277580846086737921","indices":[65,88],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbrhArbX0AErqOC.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EbrhArbX0AErqOC.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wOUFA8T29e","display_url":"pic.twitter.com\/wOUFA8T29e","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1277580853414178817\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":900,"resize":"fit"}},"source_status_id":1277580853414178817,"source_status_id_str":"1277580853414178817","source_user_id":941374013179334659,"source_user_id_str":"941374013179334659"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594238846397"}
{"created_at":"Wed Jul 08 20:29:07 +0000 2020","id":1280962137033191424,"id_str":"1280962137033191424","text":"RT @LluisMontoliu: Este es solo un primer art\u00edculo describiendo la estrategia y demostrando que es posible aplicarla. Todav\u00eda est\u00e1 muy lejo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":302814919,"id_str":"302814919","name":"Cal Sojorn","screen_name":"calsojorn","location":null,"url":null,"description":"Escric perqu\u00e8 ric.M'interessa una mica de tot.\nMSPE \ud83d\udc69\u200d\ud83d\udc66","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":715,"friends_count":411,"listed_count":62,"favourites_count":2792,"statuses_count":136641,"created_at":"Sat May 21 20:11:19 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913888582867259393\/Gu5UR4ZV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/913888582867259393\/Gu5UR4ZV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/302814919\/1464374823","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jul 08 18:34:19 +0000 2020","id":1280933249733267460,"id_str":"1280933249733267460","text":"Este es solo un primer art\u00edculo describiendo la estrategia y demostrando que es posible aplicarla. Todav\u00eda est\u00e1 muy\u2026 https:\/\/t.co\/cF3psxdFSp","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1280932587020726277,"in_reply_to_status_id_str":"1280932587020726277","in_reply_to_user_id":303111909,"in_reply_to_user_id_str":"303111909","in_reply_to_screen_name":"LluisMontoliu","user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14739,"friends_count":1048,"listed_count":264,"favourites_count":49236,"statuses_count":31911,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1591434053","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Este es solo un primer art\u00edculo describiendo la estrategia y demostrando que es posible aplicarla. Todav\u00eda est\u00e1 muy lejos su aplicaci\u00f3n en pacientes, pero plantea una nueva v\u00eda de esperanza a familias con hijos con #EnfermedadesRaras asociadas a mutaciones en mtADN @CIBERER","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[215,233]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[266,274]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":4,"favorite_count":18,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cF3psxdFSp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280933249733267460","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594240147251"}
{"created_at":"Wed Jul 08 20:39:01 +0000 2020","id":1280964627782909955,"id_str":"1280964627782909955","text":"RT @FEDAES: Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2578383099,"id_str":"2578383099","name":"be","screen_name":"belenllaves","location":null,"url":null,"description":"M\u00e9dico de Emergencias en SUMMA 112. Madre. Feliz. La hemofilia no pidi\u00f3 cita, pero me ense\u00f1\u00f3 que lo raro nunca debe ser invisible...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":249,"friends_count":413,"listed_count":7,"favourites_count":9308,"statuses_count":7177,"created_at":"Mon Jun 02 20:15:12 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246838859255762947\/-wiPlqAL_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1246838859255762947\/-wiPlqAL_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2578383099\/1581540262","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Jul 07 11:04:00 +0000 2020","id":1280457533216313344,"id_str":"1280457533216313344","text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9n\u2026 https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1464563383,"id_str":"1464563383","name":"FEDAES","screen_name":"FEDAES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fedaes.org","description":"La Federaci\u00f3n de Ataxias de Espa\u00f1a es una ONG que tiene por finalidad promover el estudio y la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de las ataxias. S\u00edguenos en Facebook.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1016,"friends_count":916,"listed_count":40,"favourites_count":2058,"statuses_count":4441,"created_at":"Tue May 28 12:22:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1A1B1F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme9\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"2FC2EF","profile_sidebar_border_color":"181A1E","profile_sidebar_fill_color":"252429","profile_text_color":"666666","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3758727914\/be746ef531e00e22895bf0b84203e16f_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1464563383\/1594128995","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hablando de #ataxias; Solo con el t\u00e9rmino de ataxia hereditaria se engloban m\u00e1s de 200 tipos de enfermedades cong\u00e9nitas, metab\u00f3licas, debidas a defectos de la reparaci\u00f3n del ADN[...] v\u00eda @muyinteresante  #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","display_text_range":[0,246],"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[204,222]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wibMdbyfC2","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/38CWEvY","display_url":"bit.ly\/38CWEvY","indices":[223,246]}],"user_mentions":[{"screen_name":"muyinteresante","name":"MUY Interesante","id":15648827,"id_str":"15648827","indices":[187,202]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[12,20]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/oHx3Qehvsl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1280457533216313344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxias","indices":[24,32]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDAES","name":"FEDAES","id":1464563383,"id_str":"1464563383","indices":[3,10]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1594240741092"}
