{"created_at":"Thu Apr 30 22:03:21 +0000 2020","id":1255981091925766145,"id_str":"1255981091925766145","text":"RT @nh487: Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A los pacientes\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":726359466522849281,"id_str":"726359466522849281","name":"Alba Saskia","screen_name":"soyhope2","location":"Costa Brava ","url":"http:\/\/www.albasaskia.com","description":"Escribo y leo. Leo y escribo. Mani\u00e1ticamente imperfecta. Adoro a mis gatos. Me fascina el mar en invierno. La vida sencilla, siempre, como prioridad \u2728 \ud83c\udf17 \ud83c\udf3b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":450,"friends_count":139,"listed_count":4,"favourites_count":6905,"statuses_count":1848,"created_at":"Sat Apr 30 10:36:06 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254361480633425920\/XBuqGnep_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254361480633425920\/XBuqGnep_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/726359466522849281\/1565704973","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 29 11:11:45 +0000 2020","id":1255454721600630786,"id_str":"1255454721600630786","text":"Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A\u2026 https:\/\/t.co\/6bmGk0WsIZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2414,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24037,"statuses_count":12164,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A los pacientes cr\u00f3nicos no nos ha hecho falta una pandemia mundial para aprender a valorar lo realmente importante. Esa es la diferencia. #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[252,270]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":9,"retweet_count":62,"favorite_count":180,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6bmGk0WsIZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255454721600630786","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588284201972"}
{"created_at":"Thu Apr 30 22:16:54 +0000 2020","id":1255984499030208512,"id_str":"1255984499030208512","text":"RT @RarasReales: Es mes de la #EnfermedadDeFabry, en el cual se da voz a la enfermedad y a los pacientes que la padecen y se conciencia sob\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3077888802,"id_str":"3077888802","name":"Isabel Cobe\u00f1a N\u00fa\u00f1ez","screen_name":"itcobena","location":"Madrid","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":719,"friends_count":1261,"listed_count":24,"favourites_count":15763,"statuses_count":63415,"created_at":"Fri Mar 13 19:48:20 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873306660298797060\/BY_Bep1A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873306660298797060\/BY_Bep1A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3077888802\/1426277882","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 30 20:05:05 +0000 2020","id":1255951326116302849,"id_str":"1255951326116302849","text":"Es mes de la #EnfermedadDeFabry, en el cual se da voz a la enfermedad y a los pacientes que la padecen y se concien\u2026 https:\/\/t.co\/82zFjooM0X","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8292,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28699,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Es mes de la #EnfermedadDeFabry, en el cual se da voz a la enfermedad y a los pacientes que la padecen y se conciencia sobre el impacto de la enfermedad en sus vidas. #enfermedadesraras\n\nInf\u00f3rmate aqu\u00ed sobre #fabry y sus signos y s\u00edntomas: \n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/SK71xnYWQA https:\/\/t.co\/jBJwXHvv1p","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadDeFabry","indices":[13,31]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[167,185]},{"text":"fabry","indices":[208,214]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SK71xnYWQA","expanded_url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/la-enfermedad-de-fabry\/homepage","display_url":"rarasperoreales.es\/es\/la-enfermed\u2026","indices":[242,265]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1255951324715331584,"id_str":"1255951324715331584","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW4JE1TWsAAO_ZZ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW4JE1TWsAAO_ZZ.png","url":"https:\/\/t.co\/jBJwXHvv1p","display_url":"pic.twitter.com\/jBJwXHvv1p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1255951326116302849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":432,"h":305,"resize":"fit"},"medium":{"w":432,"h":305,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":432,"h":305,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255951324715331584,"id_str":"1255951324715331584","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW4JE1TWsAAO_ZZ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW4JE1TWsAAO_ZZ.png","url":"https:\/\/t.co\/jBJwXHvv1p","display_url":"pic.twitter.com\/jBJwXHvv1p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1255951326116302849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":432,"h":305,"resize":"fit"},"medium":{"w":432,"h":305,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":432,"h":305,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadDeFabry","indices":[13,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/82zFjooM0X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255951326116302849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadDeFabry","indices":[30,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588285014289"}
{"created_at":"Thu Apr 30 22:58:22 +0000 2020","id":1255994934894755843,"id_str":"1255994934894755843","text":"RT @nh487: Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A los pacientes\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1861875926,"id_str":"1861875926","name":"Noemi","screen_name":"versosentinta","location":"Val\u00e8ncia","url":"http:\/\/elabismodetusojosnegros.blogspot.com.es\/","description":"Soci\u00f3loga. M\u00e1ster en Bienestar Social: familias y menores. Estudiando Trabajo Social.Investigando desde el \u00e1mbito social sobre las #EnfermedadesRarasl M\u00eda. \ud83c\udf08","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1438,"friends_count":444,"listed_count":26,"favourites_count":88288,"statuses_count":26286,"created_at":"Fri Sep 13 22:09:21 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168628597269172227\/evc5G1Sc_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1168628597269172227\/evc5G1Sc_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1861875926\/1568568656","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 29 11:11:45 +0000 2020","id":1255454721600630786,"id_str":"1255454721600630786","text":"Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A\u2026 https:\/\/t.co\/6bmGk0WsIZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2414,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24037,"statuses_count":12164,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A los pacientes cr\u00f3nicos no nos ha hecho falta una pandemia mundial para aprender a valorar lo realmente importante. Esa es la diferencia. #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[252,270]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":9,"retweet_count":64,"favorite_count":182,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6bmGk0WsIZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255454721600630786","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588287502393"}
{"created_at":"Fri May 01 02:43:07 +0000 2020","id":1256051493494390785,"id_str":"1256051493494390785","text":"RT @inJusticeTroll: @ChuckGrassley It\u2019s a shame you don\u2019t know this. #ALS is considered a #RareDisease but kills more each year than HIV. I\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1182112481071644672,"id_str":"1182112481071644672","name":"Helene","screen_name":"Fightingforeric","location":null,"url":null,"description":"#axeALS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":87,"friends_count":103,"listed_count":0,"favourites_count":577,"statuses_count":3955,"created_at":"Thu Oct 10 01:56:10 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182378303170080768\/OfnW5qgH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182378303170080768\/OfnW5qgH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1182112481071644672\/1570735955","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Feb 27 23:05:16 +0000 2020","id":1233166234327318528,"id_str":"1233166234327318528","text":"@ChuckGrassley It\u2019s a shame you don\u2019t know this. #ALS is considered a #RareDisease but kills more each year than HI\u2026 https:\/\/t.co\/PXywZ0054E","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1233163670185816065,"in_reply_to_status_id_str":"1233163670185816065","in_reply_to_user_id":10615232,"in_reply_to_user_id_str":"10615232","in_reply_to_screen_name":"ChuckGrassley","user":{"id":1222656321318723584,"id_str":"1222656321318723584","name":"inJusticeTroll","screen_name":"inJusticeTroll","location":"Under a Bridge","url":"http:\/\/ALS.net","description":"Highlighting #injustice wherever I see it. Snark is my #fav weapon. Supporter of the only political movement that makes sense @RepresentUs. #Health #Advocate","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41,"friends_count":170,"listed_count":0,"favourites_count":48,"statuses_count":588,"created_at":"Wed Jan 29 23:02:58 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230885901951229956\/DbYaman9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230885901951229956\/DbYaman9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1222656321318723584\/1582301043","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ChuckGrassley It\u2019s a shame you don\u2019t know this. #ALS is considered a #RareDisease but kills more each year than HIV. I bet you also didn\u2019t know #ALS only gets $75 million from the feds where HIV gets $34.8 BILLION. \n\nThere\u2019s a lot you don\u2019t know about #RareDiseaseDay https:\/\/t.co\/k0uECUkBjw","display_text_range":[15,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"ALS","indices":[49,53]},{"text":"RareDisease","indices":[70,82]},{"text":"ALS","indices":[145,149]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[253,268]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChuckGrassley","name":"ChuckGrassley","id":10615232,"id_str":"10615232","indices":[0,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1233166228518264839,"id_str":"1233166228518264839","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER0WJrfW4Ac91j1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER0WJrfW4Ac91j1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k0uECUkBjw","display_url":"pic.twitter.com\/k0uECUkBjw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/inJusticeTroll\/status\/1233166234327318528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1233166228518264839,"id_str":"1233166228518264839","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER0WJrfW4Ac91j1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER0WJrfW4Ac91j1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k0uECUkBjw","display_url":"pic.twitter.com\/k0uECUkBjw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/inJusticeTroll\/status\/1233166234327318528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":28,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"ALS","indices":[49,53]},{"text":"RareDisease","indices":[70,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PXywZ0054E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1233166234327318528","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ChuckGrassley","name":"ChuckGrassley","id":10615232,"id_str":"10615232","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ALS","indices":[69,73]},{"text":"RareDisease","indices":[90,102]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"inJusticeTroll","name":"inJusticeTroll","id":1222656321318723584,"id_str":"1222656321318723584","indices":[3,18]},{"screen_name":"ChuckGrassley","name":"ChuckGrassley","id":10615232,"id_str":"10615232","indices":[20,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1588300987014"}
{"created_at":"Fri May 01 02:43:11 +0000 2020","id":1256051510372253697,"id_str":"1256051510372253697","text":"RT @BrainstormCell: It is #RareDiseaseWeek 2020 on Capitol Hill. Rare disease advocates from across the country are gathering to raise awar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1182112481071644672,"id_str":"1182112481071644672","name":"Helene","screen_name":"Fightingforeric","location":null,"url":null,"description":"#axeALS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":87,"friends_count":103,"listed_count":0,"favourites_count":577,"statuses_count":3956,"created_at":"Thu Oct 10 01:56:10 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182378303170080768\/OfnW5qgH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1182378303170080768\/OfnW5qgH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1182112481071644672\/1570735955","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Feb 24 14:21:06 +0000 2020","id":1231947162751307776,"id_str":"1231947162751307776","text":"It is #RareDiseaseWeek 2020 on Capitol Hill. Rare disease advocates from across the country are gathering to raise\u2026 https:\/\/t.co\/VrtcBDy2Is","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":802020620,"id_str":"802020620","name":"BrainStorm","screen_name":"BrainstormCell","location":"New York, New York","url":"http:\/\/www.brainstorm-cell.com","description":"BrainStorm Cell Therapeutics, Inc. (NASDAQ: BCLI) is a clinical-stage biotechnology company developing autologous cell therapies for neurodegenerative diseases.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2527,"friends_count":734,"listed_count":23,"favourites_count":164,"statuses_count":301,"created_at":"Tue Sep 04 08:05:16 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824268875227426816\/XBKpW1S__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824268875227426816\/XBKpW1S__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/802020620\/1485356486","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"It is #RareDiseaseWeek 2020 on Capitol Hill. Rare disease advocates from across the country are gathering to raise awareness and #ShowYourStripes. #RareDiseaseDay @BrainstormCell is attending to support #ALS advocacy. #RareDC2020 https:\/\/t.co\/ig8DZLHy2i","display_text_range":[0,229],"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseWeek","indices":[6,22]},{"text":"ShowYourStripes","indices":[129,145]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[147,162]},{"text":"ALS","indices":[203,207]},{"text":"RareDC2020","indices":[218,229]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BrainstormCell","name":"BrainStorm","id":802020620,"id_str":"802020620","indices":[163,178]}],"symbols":[],"media":[{"id":1231947159840415745,"id_str":"1231947159840415745","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERjBaixW4AEcqUa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERjBaixW4AEcqUa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ig8DZLHy2i","display_url":"pic.twitter.com\/ig8DZLHy2i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BrainstormCell\/status\/1231947162751307776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1231947159840415745,"id_str":"1231947159840415745","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERjBaixW4AEcqUa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERjBaixW4AEcqUa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ig8DZLHy2i","display_url":"pic.twitter.com\/ig8DZLHy2i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BrainstormCell\/status\/1231947162751307776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":576,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":9,"reply_count":4,"retweet_count":57,"favorite_count":66,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseWeek","indices":[6,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VrtcBDy2Is","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1231947162751307776","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseWeek","indices":[26,42]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BrainstormCell","name":"BrainStorm","id":802020620,"id_str":"802020620","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1588300991038"}
{"created_at":"Fri May 01 02:47:28 +0000 2020","id":1256052591282343937,"id_str":"1256052591282343937","text":"\u15b4E\u14aaI\u1614 \u15ea\u00ed\u15e9 \u15eaE\u14aa \u144eI\u00f1O.\ud83d\udcab\ud83e\udd73\ud83e\udd2d\ud83e\udd2a\nNunca pierdas a tu ni\u00f1o interior \n\n...\n\n#danisswan #gaucherdisease #gaucher #raredisease\u2026 https:\/\/t.co\/F9A1TmG8Tz","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":124216404,"id_str":"124216404","name":"danis.swan","screen_name":"danisswan","location":"M\u00e9xico","url":"https:\/\/danisswangaucher.wixsite.com\/danisswan","description":"#DANISSWAN\n#CDMX\n#Ser #Creer y #Crear\n#gauchersdisease\nMember of rare diseases of M\u00e9xico.\nMember of the Gaucher Association of M\u00e9xico.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":142,"friends_count":174,"listed_count":4,"favourites_count":1236,"statuses_count":1731,"created_at":"Thu Mar 18 17:01:10 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237039411361185793\/SowR3fyD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237039411361185793\/SowR3fyD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/124216404\/1515455648","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":{"type":"Point","coordinates":[19.4326,-99.1332]},"coordinates":{"type":"Point","coordinates":[-99.1332,19.4326]},"place":{"id":"bfc35dcc7e63252a","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/bfc35dcc7e63252a.json","place_type":"city","name":"Cuauht\u00e9moc","full_name":"Cuauht\u00e9moc, Distrito Federal","country_code":"MX","country":"M\u00e9xico","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-99.184350,19.399835],[-99.184350,19.465837],[-99.122382,19.465837],[-99.122382,19.399835]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u15b4E\u14aaI\u1614 \u15ea\u00ed\u15e9 \u15eaE\u14aa \u144eI\u00f1O.\ud83d\udcab\ud83e\udd73\ud83e\udd2d\ud83e\udd2a\nNunca pierdas a tu ni\u00f1o interior \n\n...\n\n#danisswan #gaucherdisease #gaucher #raredisease #enfermedadesraras #enfermedadeslisosomales #minimalfeed\u00a0 #minimal #simple #style #mood\u2026 https:\/\/t.co\/SORJzeWFPW","display_text_range":[0,225],"entities":{"hashtags":[{"text":"danisswan","indices":[64,74]},{"text":"gaucherdisease","indices":[75,90]},{"text":"gaucher","indices":[91,99]},{"text":"raredisease","indices":[100,112]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[113,131]},{"text":"enfermedadeslisosomales","indices":[132,156]},{"text":"minimalfeed","indices":[157,169]},{"text":"minimal","indices":[171,179]},{"text":"simple","indices":[180,187]},{"text":"style","indices":[188,194]},{"text":"mood","indices":[195,200]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SORJzeWFPW","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/B_oQcn8Dspr\/?igshid=l1n8eq63gc0u","display_url":"instagram.com\/p\/B_oQcn8Dspr\/\u2026","indices":[202,225]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"danisswan","indices":[64,74]},{"text":"gaucherdisease","indices":[75,90]},{"text":"gaucher","indices":[91,99]},{"text":"raredisease","indices":[100,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/F9A1TmG8Tz","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256052591282343937","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588301248747"}
{"created_at":"Fri May 01 02:48:43 +0000 2020","id":1256052906731724805,"id_str":"1256052906731724805","text":"RT @inJusticeTroll: @ChuckGrassley It\u2019s a shame you don\u2019t know this. #ALS is considered a #RareDisease but kills more each year than HIV. I\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1174367313828679680,"id_str":"1174367313828679680","name":"JMo","screen_name":"JMo03962418","location":null,"url":null,"description":"Wife, mother, daughter\/caretaker for a Veteran fighting ALS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":122,"friends_count":599,"listed_count":0,"favourites_count":3592,"statuses_count":2159,"created_at":"Wed Sep 18 16:59:26 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Feb 27 23:05:16 +0000 2020","id":1233166234327318528,"id_str":"1233166234327318528","text":"@ChuckGrassley It\u2019s a shame you don\u2019t know this. #ALS is considered a #RareDisease but kills more each year than HI\u2026 https:\/\/t.co\/PXywZ0054E","display_text_range":[15,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":1233163670185816065,"in_reply_to_status_id_str":"1233163670185816065","in_reply_to_user_id":10615232,"in_reply_to_user_id_str":"10615232","in_reply_to_screen_name":"ChuckGrassley","user":{"id":1222656321318723584,"id_str":"1222656321318723584","name":"inJusticeTroll","screen_name":"inJusticeTroll","location":"Under a Bridge","url":"http:\/\/ALS.net","description":"Highlighting #injustice wherever I see it. Snark is my #fav weapon. Supporter of the only political movement that makes sense @RepresentUs. #Health #Advocate","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":170,"listed_count":0,"favourites_count":48,"statuses_count":588,"created_at":"Wed Jan 29 23:02:58 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230885901951229956\/DbYaman9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230885901951229956\/DbYaman9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1222656321318723584\/1582301043","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"@ChuckGrassley It\u2019s a shame you don\u2019t know this. #ALS is considered a #RareDisease but kills more each year than HIV. I bet you also didn\u2019t know #ALS only gets $75 million from the feds where HIV gets $34.8 BILLION. \n\nThere\u2019s a lot you don\u2019t know about #RareDiseaseDay https:\/\/t.co\/k0uECUkBjw","display_text_range":[15,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"ALS","indices":[49,53]},{"text":"RareDisease","indices":[70,82]},{"text":"ALS","indices":[145,149]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[253,268]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ChuckGrassley","name":"ChuckGrassley","id":10615232,"id_str":"10615232","indices":[0,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1233166228518264839,"id_str":"1233166228518264839","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER0WJrfW4Ac91j1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER0WJrfW4Ac91j1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k0uECUkBjw","display_url":"pic.twitter.com\/k0uECUkBjw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/inJusticeTroll\/status\/1233166234327318528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1233166228518264839,"id_str":"1233166228518264839","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER0WJrfW4Ac91j1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER0WJrfW4Ac91j1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k0uECUkBjw","display_url":"pic.twitter.com\/k0uECUkBjw","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/inJusticeTroll\/status\/1233166234327318528\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":29,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"ALS","indices":[49,53]},{"text":"RareDisease","indices":[70,82]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/PXywZ0054E","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1233166234327318528","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ChuckGrassley","name":"ChuckGrassley","id":10615232,"id_str":"10615232","indices":[0,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ALS","indices":[69,73]},{"text":"RareDisease","indices":[90,102]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"inJusticeTroll","name":"inJusticeTroll","id":1222656321318723584,"id_str":"1222656321318723584","indices":[3,18]},{"screen_name":"ChuckGrassley","name":"ChuckGrassley","id":10615232,"id_str":"10615232","indices":[20,34]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1588301323956"}
{"created_at":"Fri May 01 06:31:16 +0000 2020","id":1256108912828448769,"id_str":"1256108912828448769","text":"RT @nh487: Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A los pacientes\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1173540806864572417,"id_str":"1173540806864572417","name":"AOTEN Ostomizados #desdecasa \ud83c\udfe1","screen_name":"ostomizadostfe","location":"Santa Cruz de Tenerife, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.facebook.com\/AOTEN-1620947904893933\/","description":"Asociaci\u00f3n en Tenerife para el apoyo, visibilidad, adaptaci\u00f3n, aceptaci\u00f3n e informaci\u00f3n a personas ostomizadas y su entorno #entreigualesmejor #ffpaciente","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":200,"friends_count":607,"listed_count":1,"favourites_count":592,"statuses_count":1486,"created_at":"Mon Sep 16 10:15:30 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245805795364802561\/d0RXWrrv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245805795364802561\/d0RXWrrv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1173540806864572417\/1568629195","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 29 11:11:45 +0000 2020","id":1255454721600630786,"id_str":"1255454721600630786","text":"Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A\u2026 https:\/\/t.co\/6bmGk0WsIZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2414,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24037,"statuses_count":12164,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Spain","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A los pacientes cr\u00f3nicos no nos ha hecho falta una pandemia mundial para aprender a valorar lo realmente importante. Esa es la diferencia. #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[252,270]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":9,"retweet_count":66,"favorite_count":189,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6bmGk0WsIZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255454721600630786","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588314676850"}
{"created_at":"Fri May 01 06:50:10 +0000 2020","id":1256113666002427904,"id_str":"1256113666002427904","text":"RT @FundacionDravet: Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia #DiaMundialEnfer\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1124641080732004353,"id_str":"1124641080732004353","name":"The Best Moments","screen_name":"Headhunter_67","location":null,"url":null,"description":"\ud83c\uddea\ud83c\uddf8Utiliza tu instinto para ayudar a los dem\u00e1s      \n\ud83c\uddf1\ud83c\uddf7Use your instinct to help others","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":270,"friends_count":3042,"listed_count":2,"favourites_count":490,"statuses_count":466,"created_at":"Sat May 04 11:45:03 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128306772006068225\/0wxfVts8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128306772006068225\/0wxfVts8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1124641080732004353\/1556972367","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Feb 28 19:53:58 +0000 2018","id":968937338456956928,"id_str":"968937338456956928","text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia\u2026 https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1432746548,"id_str":"1432746548","name":"Fundaci\u00f3n Dravet","screen_name":"FundacionDravet","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dravetfoundation.eu","description":"Luchamos por una cura del #S\u00edndromeDravet, a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n. @RetoDravet es nuestro equipo solidario m\u00e1s grande del mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1757,"friends_count":317,"listed_count":34,"favourites_count":6343,"statuses_count":5454,"created_at":"Thu May 16 10:42:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1432746548\/1509348224","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia #DiaMundialEnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]},{"text":"DiaMundialEnfermedadesRaras","indices":[102,130]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":1,"retweet_count":97,"favorite_count":91,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/968937338456956928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[80,97]},{"text":"dravet","indices":[98,105]},{"text":"EERR","indices":[106,111]},{"text":"epilepsia","indices":[112,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionDravet","name":"Fundaci\u00f3n Dravet","id":1432746548,"id_str":"1432746548","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588315810095"}
{"created_at":"Fri May 01 07:18:27 +0000 2020","id":1256120784722026496,"id_str":"1256120784722026496","text":"RT @RarasReales: Plataformas de pacientes alertan sobre el impacto de la actual crisis sanitaria en el seguimiento terap\u00e9utico de pacientes\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2623647281,"id_str":"2623647281","name":"S\u00edndrome de Rett","screen_name":"asociacionrett","location":"RETT ESPA\u00d1A","url":"http:\/\/www.rett.es","description":"ASOCIACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DE S\u00cdNDROME DE RETT (AESR). Entidad declarada de Utilidad P\u00fablica conformada por familias de afectados de toda Espa\u00f1a. Cuidar e investigar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1275,"friends_count":753,"listed_count":15,"favourites_count":15470,"statuses_count":1241,"created_at":"Thu Jun 19 18:37:16 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1005904818332987392\/8R4N3W5c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1005904818332987392\/8R4N3W5c_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2623647281\/1573314767","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 30 07:05:08 +0000 2020","id":1255755046702272517,"id_str":"1255755046702272517","text":"Plataformas de pacientes alertan sobre el impacto de la actual crisis sanitaria en el seguimiento terap\u00e9utico de pa\u2026 https:\/\/t.co\/IXCvnLG37v","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8293,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28700,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Plataformas de pacientes alertan sobre el impacto de la actual crisis sanitaria en el seguimiento terap\u00e9utico de pacientes cr\u00f3nicos y con #EnfermedadesRaras, usuarios intensivos de los sistemas de salud.\nhttps:\/\/t.co\/1HZ7uzP1QY","display_text_range":[0,227],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[138,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1HZ7uzP1QY","expanded_url":"https:\/\/www.actasanitaria.com\/cronicos-poco-frecuentes-covid\/","display_url":"actasanitaria.com\/cronicos-poco-\u2026","indices":[204,227]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IXCvnLG37v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255755046702272517","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588317507330"}
{"created_at":"Fri May 01 07:25:41 +0000 2020","id":1256122606010458112,"id_str":"1256122606010458112","text":"RT @RarasReales: Es mes de la #EnfermedadDeFabry, en el cual se da voz a la enfermedad y a los pacientes que la padecen y se conciencia sob\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":155487882,"id_str":"155487882","name":"Juan Antonio Verdoy","screen_name":"Javerdoy","location":"Barcelona","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":350,"friends_count":655,"listed_count":44,"favourites_count":4088,"statuses_count":7019,"created_at":"Mon Jun 14 08:03:26 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/693512830570594305\/13FxvUby_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/693512830570594305\/13FxvUby_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/155487882\/1542730789","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 30 20:05:05 +0000 2020","id":1255951326116302849,"id_str":"1255951326116302849","text":"Es mes de la #EnfermedadDeFabry, en el cual se da voz a la enfermedad y a los pacientes que la padecen y se concien\u2026 https:\/\/t.co\/82zFjooM0X","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8293,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28700,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Es mes de la #EnfermedadDeFabry, en el cual se da voz a la enfermedad y a los pacientes que la padecen y se conciencia sobre el impacto de la enfermedad en sus vidas. #enfermedadesraras\n\nInf\u00f3rmate aqu\u00ed sobre #fabry y sus signos y s\u00edntomas: \n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/SK71xnYWQA https:\/\/t.co\/jBJwXHvv1p","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadDeFabry","indices":[13,31]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[167,185]},{"text":"fabry","indices":[208,214]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SK71xnYWQA","expanded_url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/la-enfermedad-de-fabry\/homepage","display_url":"rarasperoreales.es\/es\/la-enfermed\u2026","indices":[242,265]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1255951324715331584,"id_str":"1255951324715331584","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW4JE1TWsAAO_ZZ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW4JE1TWsAAO_ZZ.png","url":"https:\/\/t.co\/jBJwXHvv1p","display_url":"pic.twitter.com\/jBJwXHvv1p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1255951326116302849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":432,"h":305,"resize":"fit"},"medium":{"w":432,"h":305,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":432,"h":305,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255951324715331584,"id_str":"1255951324715331584","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW4JE1TWsAAO_ZZ.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW4JE1TWsAAO_ZZ.png","url":"https:\/\/t.co\/jBJwXHvv1p","display_url":"pic.twitter.com\/jBJwXHvv1p","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1255951326116302849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":432,"h":305,"resize":"fit"},"medium":{"w":432,"h":305,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":432,"h":305,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadDeFabry","indices":[13,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/82zFjooM0X","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255951326116302849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadDeFabry","indices":[30,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588317941559"}
{"created_at":"Fri May 01 07:30:00 +0000 2020","id":1256123690875568128,"id_str":"1256123690875568128","text":"Nuevos modelos celulares cerebrales ayudan a evaluar terapias para una grave enfermedad neurodegenerativa, el s\u00edndr\u2026 https:\/\/t.co\/MzcWFt43bc","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2263594152,"id_str":"2263594152","name":"Genotipia","screen_name":"genotipia","location":null,"url":"http:\/\/www.genotipia.com","description":"Noticias diarias sobre Gen\u00e9tica M\u00e9dica, Gen\u00e9tica Cl\u00ednica y Gen\u00f3mica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10429,"friends_count":2380,"listed_count":248,"favourites_count":6176,"statuses_count":33274,"created_at":"Fri Dec 27 01:42:34 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118050950843912192\/mLFh2nyi_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1118050950843912192\/mLFh2nyi_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2263594152\/1555398808","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuevos modelos celulares cerebrales ayudan a evaluar terapias para una grave enfermedad neurodegenerativa, el s\u00edndrome de Sanfilippo C\n#INVESTIGACI\u00d3N #Sanfilippo #neurodegeneraci\u00f3n #enfermedadesraras\nhttps:\/\/t.co\/cmDkCZkm8m","display_text_range":[0,223],"entities":{"hashtags":[{"text":"INVESTIGACI\u00d3N","indices":[135,149]},{"text":"Sanfilippo","indices":[150,161]},{"text":"neurodegeneraci\u00f3n","indices":[162,180]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[181,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cmDkCZkm8m","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/sindrome-de-sanfilippo\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[200,223]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MzcWFt43bc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256123690875568128","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588318200211"}
{"created_at":"Fri May 01 07:45:58 +0000 2020","id":1256127709639512064,"id_str":"1256127709639512064","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/b9FCtBq4M8 #raredisease #nailpatellasyndrome","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3812,"friends_count":3093,"listed_count":348,"favourites_count":653,"statuses_count":237192,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[52,64]},{"text":"nailpatellasyndrome","indices":[65,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/b9FCtBq4M8","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=c9af7c90-8b7f-11ea-88ab-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1588319158359"}
{"created_at":"Fri May 01 07:46:19 +0000 2020","id":1256127799632461824,"id_str":"1256127799632461824","text":"\u00a1El diario de Genagen est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/CIe877q7JA Gracias a @InstitutoRoche #enfermedadesraras #saluddigital","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":188662009,"id_str":"188662009","name":"Genagen","screen_name":"somosgenagen","location":"Valencia, Spain","url":"http:\/\/www.genagen.es","description":"Asesoramiento y diagn\u00f3stico gen\u00e9tico de enfermedades hereditarias.\r\nInformaci\u00f3n sobre gen\u00e9tica y enfermedades hereditarias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3026,"friends_count":1295,"listed_count":76,"favourites_count":289,"statuses_count":6537,"created_at":"Thu Sep 09 08:14:52 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4631E0","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/459294318218330112\/BGBmwKW0_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/459294318218330112\/BGBmwKW0_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/188662009\/1398339241","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[89,107]},{"text":"saluddigital","indices":[108,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CIe877q7JA","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/somosgenagen\/1342622464?edition_id=d7a391b0-8b7f-11ea-9656-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/somosgenagen\/1\u2026","indices":[39,62]}],"user_mentions":[{"screen_name":"InstitutoRoche","name":"InstitutoRoche","id":130792364,"id_str":"130792364","indices":[73,88]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588319179815"}
{"created_at":"Fri May 01 07:47:43 +0000 2020","id":1256128151056527360,"id_str":"1256128151056527360","text":"RT @nh487: Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A los pacientes\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4817653065,"id_str":"4817653065","name":"Gemma","screen_name":"GemmaSue1329","location":"Un lugar llamado mundo","url":"http:\/\/yofuiunachicalyme.blogspot.es","description":"Ringana partner. So free. So fresh. So easy. So happy...","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":101,"friends_count":82,"listed_count":7,"favourites_count":6088,"statuses_count":3538,"created_at":"Sat Jan 16 10:56:27 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/939942480480493568\/X2fOUSXF_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/939942480480493568\/X2fOUSXF_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4817653065\/1463521379","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 29 11:11:45 +0000 2020","id":1255454721600630786,"id_str":"1255454721600630786","text":"Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A\u2026 https:\/\/t.co\/6bmGk0WsIZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2414,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24038,"statuses_count":12166,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A los pacientes cr\u00f3nicos no nos ha hecho falta una pandemia mundial para aprender a valorar lo realmente importante. Esa es la diferencia. #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[252,270]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":9,"retweet_count":67,"favorite_count":192,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6bmGk0WsIZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255454721600630786","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588319263601"}
{"created_at":"Fri May 01 07:53:00 +0000 2020","id":1256129480214695937,"id_str":"1256129480214695937","text":"Encuesta sobre el impacto del #confinamiento y #COVID19 en las personas con #EnfermedadesRaras en la que participa\u2026 https:\/\/t.co\/zLFWODPqE0","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2201961595,"id_str":"2201961595","name":"NeuroFisioterapia SEN","screen_name":"seneurofisio","location":null,"url":null,"description":"Secci\u00f3n de Neurofisioterapia de la SEN @seneurologia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1528,"friends_count":258,"listed_count":33,"favourites_count":182,"statuses_count":552,"created_at":"Mon Nov 18 20:47:57 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1115282580574822400\/Z4XzApAE_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1115282580574822400\/Z4XzApAE_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2201961595\/1554739083","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Encuesta sobre el impacto del #confinamiento y #COVID19 en las personas con #EnfermedadesRaras en la que participa @FEDER_ORG. Os dejamos el enlace para rellenarla: https:\/\/t.co\/v6qHzJ7rmI","display_text_range":[0,188],"entities":{"hashtags":[{"text":"confinamiento","indices":[30,44]},{"text":"COVID19","indices":[47,55]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/v6qHzJ7rmI","expanded_url":"https:\/\/buff.ly\/2yT4C63","display_url":"buff.ly\/2yT4C63","indices":[165,188]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_Org","name":"FEDER","id":2881236785,"id_str":"2881236785","indices":[115,125]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"confinamiento","indices":[30,44]},{"text":"COVID19","indices":[47,55]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[76,94]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLFWODPqE0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256129480214695937","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588319580497"}
{"created_at":"Fri May 01 08:00:33 +0000 2020","id":1256131381492617216,"id_str":"1256131381492617216","text":"El retraso en el diagn\u00f3stico sigue siendo uno de los principales problemas de las personas afectadas por\u2026 https:\/\/t.co\/rGmMbBgGR7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1143490553507647488,"id_str":"1143490553507647488","name":"Asociaci\u00f3n ASMD Espa\u00f1a","screen_name":"AsmdSpain","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/www.asmd.es","description":"Asociaci\u00f3n espa\u00f1ola de pacientes de ASMD. Deficit de Esfingomielinasa Acida (Niemann-Pick B\/A). #ASMD #NiemannPick #EnfermedadesRaras #lisosomales","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":168,"friends_count":221,"listed_count":3,"favourites_count":826,"statuses_count":281,"created_at":"Tue Jun 25 12:06:07 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240073201071394817\/eVvUKApS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1240073201071394817\/eVvUKApS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1143490553507647488\/1584425697","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1250094998995062784,"quoted_status_id_str":"1250094998995062784","quoted_status":{"created_at":"Tue Apr 14 16:14:08 +0000 2020","id":1250094998995062784,"id_str":"1250094998995062784","text":"Las enfermedades raras pueden tener s\u00edntomas que var\u00edan enormemente y progresan de un modo muy diferente de una per\u2026 https:\/\/t.co\/85dBvCmgfm","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1004370682019504129,"id_str":"1004370682019504129","name":"Takeda_ES","screen_name":"Takeda_ES","location":null,"url":"http:\/\/takeda.es","description":"Biofarmac\u00e9utica Takeda Espa\u00f1a. Innovamos para una mejor salud y un futuro mejor para los pacientes #salud #ehealth #EII #linfoma #mieloma #enfermedadesraras","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2412,"friends_count":343,"listed_count":12,"favourites_count":699,"statuses_count":1229,"created_at":"Wed Jun 06 14:33:25 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF151F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1011171514274779136\/ov-l8zD9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1011171514274779136\/ov-l8zD9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1004370682019504129\/1567776254","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las enfermedades raras pueden tener s\u00edntomas que var\u00edan enormemente y progresan de un modo muy diferente de una persona a otra. Esto hace que los afectados tarden  con frecuencia en ser diagnosticados. En Takeda seguimos investigando en #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/RZPITp3if4","display_text_range":[0,255],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[237,255]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1250094970452787205,"id_str":"1250094970452787205","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVk6wJlXQAUhcHR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVk6wJlXQAUhcHR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RZPITp3if4","display_url":"pic.twitter.com\/RZPITp3if4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Takeda_ES\/status\/1250094998995062784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1250094970452787205,"id_str":"1250094970452787205","indices":[256,279],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVk6wJlXQAUhcHR.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EVk6wJlXQAUhcHR.jpg","url":"https:\/\/t.co\/RZPITp3if4","display_url":"pic.twitter.com\/RZPITp3if4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Takeda_ES\/status\/1250094998995062784\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":1280,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/85dBvCmgfm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1250094998995062784","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/SvirJLDmT4","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Takeda_ES\/status\/1255732923422117889","display":"twitter.com\/Takeda_ES\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"El retraso en el diagn\u00f3stico sigue siendo uno de los principales problemas de las personas afectadas por #enfermedadesraras\nhttps:\/\/t.co\/SvirJLDmT4","display_text_range":[0,147],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[105,123]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SvirJLDmT4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Takeda_ES\/status\/1255732923422117889","display_url":"twitter.com\/Takeda_ES\/stat\u2026","indices":[124,147]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rGmMbBgGR7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256131381492617216","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588320033797"}
{"created_at":"Fri May 01 08:17:57 +0000 2020","id":1256135757657444352,"id_str":"1256135757657444352","text":"RT @m_nieves06: Recomendable este hilo para conocer y saber m\u00e1s sobre el S\u00edndrome de Meniere","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3035706533,"id_str":"3035706533","name":"Dai \ud83c\udf3a","screen_name":"freytesdai","location":null,"url":null,"description":"Odontolog\u00eda UNC\u2695 \u2022 PROMO 17","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1561,"friends_count":733,"listed_count":3,"favourites_count":16575,"statuses_count":34041,"created_at":"Sat Feb 14 00:12:25 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255951022197026818\/wBEoi7s0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255951022197026818\/wBEoi7s0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3035706533\/1573963841","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 16:44:41 +0000 2020","id":1233795234351517703,"id_str":"1233795234351517703","text":"Recomendable este hilo para conocer y saber m\u00e1s sobre el S\u00edndrome de Meniere","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3328179952,"id_str":"3328179952","name":"Nie","screen_name":"m_nieves06","location":null,"url":null,"description":"\ud83d\udc9c\ud83d\udc9a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21,"friends_count":277,"listed_count":0,"favourites_count":1535,"statuses_count":119,"created_at":"Mon Jun 15 22:40:48 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1009255384752812033\/ypkC4Lge_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1009255384752812033\/ypkC4Lge_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1233761805316640769,"quoted_status_id_str":"1233761805316640769","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 14:31:51 +0000 2020","id":1233761805316640769,"id_str":"1233761805316640769","text":"Hoy es el d\u00eda de las #EnfermedadesRaras, as\u00ed que quiero contarles la historia del d\u00eda que el estr\u00e9s me cambi\u00f3 la vi\u2026 https:\/\/t.co\/w5QKqjg0aL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":111807189,"id_str":"111807189","name":"Melanie Tobal \ud83d\udc9a","screen_name":"melanietobal","location":"Buenos Aires, Argentina","url":"http:\/\/publicitarias.org","description":"Calendar, ramen y Britney. \u270a Founder + speaker @publicitariastw \ud83d\udca1 Cofounder y DGC Hermana \ud83d\ude80 Directora Creativa @postafm","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4151,"friends_count":619,"listed_count":19,"favourites_count":18749,"statuses_count":9080,"created_at":"Sat Feb 06 05:42:05 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1235224928527450116\/m55yqe58_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1235224928527450116\/m55yqe58_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/111807189\/1570582171","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy es el d\u00eda de las #EnfermedadesRaras, as\u00ed que quiero contarles la historia del d\u00eda que el estr\u00e9s me cambi\u00f3 la vida para siempre y tuve que aprender a vivir con un zumbido en mi cabeza las 24 hs \ud83d\udc47","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[21,39]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":148,"reply_count":209,"retweet_count":2078,"favorite_count":10210,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[21,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w5QKqjg0aL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1233761805316640769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/zZYESnfw5S","expanded":"https:\/\/twitter.com\/melanietobal\/status\/1233761805316640769","display":"twitter.com\/melanietobal\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":5,"favorite_count":21,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1233761805316640769,"quoted_status_id_str":"1233761805316640769","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 14:31:51 +0000 2020","id":1233761805316640769,"id_str":"1233761805316640769","text":"Hoy es el d\u00eda de las #EnfermedadesRaras, as\u00ed que quiero contarles la historia del d\u00eda que el estr\u00e9s me cambi\u00f3 la vi\u2026 https:\/\/t.co\/w5QKqjg0aL","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":111807189,"id_str":"111807189","name":"Melanie Tobal \ud83d\udc9a","screen_name":"melanietobal","location":"Buenos Aires, Argentina","url":"http:\/\/publicitarias.org","description":"Calendar, ramen y Britney. \u270a Founder + speaker @publicitariastw \ud83d\udca1 Cofounder y DGC Hermana \ud83d\ude80 Directora Creativa @postafm","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4151,"friends_count":619,"listed_count":19,"favourites_count":18749,"statuses_count":9080,"created_at":"Sat Feb 06 05:42:05 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"000000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1235224928527450116\/m55yqe58_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1235224928527450116\/m55yqe58_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/111807189\/1570582171","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy es el d\u00eda de las #EnfermedadesRaras, as\u00ed que quiero contarles la historia del d\u00eda que el estr\u00e9s me cambi\u00f3 la vida para siempre y tuve que aprender a vivir con un zumbido en mi cabeza las 24 hs \ud83d\udc47","display_text_range":[0,198],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[21,39]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":148,"reply_count":209,"retweet_count":2078,"favorite_count":10210,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[21,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w5QKqjg0aL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1233761805316640769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/zZYESnfw5S","expanded":"https:\/\/twitter.com\/melanietobal\/status\/1233761805316640769","display":"twitter.com\/melanietobal\/s\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"m_nieves06","name":"Nie","id":3328179952,"id_str":"3328179952","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588321077156"}
{"created_at":"Fri May 01 08:25:03 +0000 2020","id":1256137546947612673,"id_str":"1256137546947612673","text":"\"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bast\u2026 https:\/\/t.co\/5U0yI2lDVF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8293,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28701,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bastida logr\u00f3 diagn\u00f3sticos de EERR con tecnolog\u00eda de secuenciaci\u00f3n de alto rendimiento que hasta hace pocos a\u00f1os no estaba disponible.\nhttps:\/\/t.co\/6l3e8ZzYk7","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6l3e8ZzYk7","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/tecnologia\/ciencia\/2019-02-28\/dia-mundial-enfermedades-raras-diagnostico_1852426\/","display_url":"elconfidencial.com\/tecnologia\/cie\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5U0yI2lDVF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256137546947612673","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588321503756"}
{"created_at":"Fri May 01 08:28:54 +0000 2020","id":1256138515806593027,"id_str":"1256138515806593027","text":"RT @RarasReales: \"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bastida log\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":155487882,"id_str":"155487882","name":"Juan Antonio Verdoy","screen_name":"Javerdoy","location":"Barcelona","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":350,"friends_count":655,"listed_count":44,"favourites_count":4090,"statuses_count":7020,"created_at":"Mon Jun 14 08:03:26 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/693512830570594305\/13FxvUby_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/693512830570594305\/13FxvUby_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/155487882\/1542730789","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 08:25:03 +0000 2020","id":1256137546947612673,"id_str":"1256137546947612673","text":"\"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bast\u2026 https:\/\/t.co\/5U0yI2lDVF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8293,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28701,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bastida logr\u00f3 diagn\u00f3sticos de EERR con tecnolog\u00eda de secuenciaci\u00f3n de alto rendimiento que hasta hace pocos a\u00f1os no estaba disponible.\nhttps:\/\/t.co\/6l3e8ZzYk7","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6l3e8ZzYk7","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/tecnologia\/ciencia\/2019-02-28\/dia-mundial-enfermedades-raras-diagnostico_1852426\/","display_url":"elconfidencial.com\/tecnologia\/cie\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5U0yI2lDVF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256137546947612673","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588321734750"}
{"created_at":"Fri May 01 08:30:00 +0000 2020","id":1256138790902562822,"id_str":"1256138790902562822","text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 l\u2026 https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1930,"friends_count":934,"listed_count":97,"favourites_count":2649,"statuses_count":6724,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo martes 5 de mayo. \n\nNos acompa\u00f1ar\u00e1n los #genetistas @GMarfanyN y @LluisMontoliu\n\n\u00a1No os lo perd\u00e1is! \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]},{"text":"genetistas","indices":[171,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/S4R-Webinar-GeneticDiagnosis","display_url":"bit.ly\/S4R-Webinar-Ge\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[183,193]},{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[196,210]}],"symbols":[],"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256138790902562822","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588321800338"}
{"created_at":"Fri May 01 08:30:17 +0000 2020","id":1256138863745122305,"id_str":"1256138863745122305","text":"RT @Share4Rare_es: \ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 lugar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":303111909,"id_str":"303111909","name":"Lluis Montoliu","screen_name":"LluisMontoliu","location":"Madrid, Spain","url":"http:\/\/www.cnb.csic.es\/~montoliu","description":"Biotechnologist, interested in mammalian genomes and generation & use of genetically modified animals as models of human rare diseases, such as albinism #CRISPR","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13149,"friends_count":1023,"listed_count":243,"favourites_count":43857,"statuses_count":28975,"created_at":"Sun May 22 09:44:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1107263329108746241\/bwTMLlH__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/303111909\/1568928796","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 08:30:00 +0000 2020","id":1256138790902562822,"id_str":"1256138790902562822","text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 l\u2026 https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1930,"friends_count":934,"listed_count":97,"favourites_count":2649,"statuses_count":6724,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo martes 5 de mayo. \n\nNos acompa\u00f1ar\u00e1n los #genetistas @GMarfanyN y @LluisMontoliu\n\n\u00a1No os lo perd\u00e1is! \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]},{"text":"genetistas","indices":[171,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/S4R-Webinar-GeneticDiagnosis","display_url":"bit.ly\/S4R-Webinar-Ge\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[183,193]},{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[196,210]}],"symbols":[],"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256138790902562822","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[78,90]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[103,121]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588321817705"}
{"created_at":"Fri May 01 08:37:29 +0000 2020","id":1256140676179337216,"id_str":"1256140676179337216","text":"RT @Share4Rare_es: \ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 lugar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1254323105675296769,"id_str":"1254323105675296769","name":"X\u00e8nia Aranda","screen_name":"XeniaAranda","location":null,"url":null,"description":"Presidenta de la Asociaci\u00f3n Xeroderma Pigmentosum en Espa\u00f1a https:\/\/xerodermapigmentosum.es\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":32,"listed_count":0,"favourites_count":8,"statuses_count":8,"created_at":"Sun Apr 26 08:15:14 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254323714977673216\/C75fPkp9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1254323714977673216\/C75fPkp9_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 08:30:00 +0000 2020","id":1256138790902562822,"id_str":"1256138790902562822","text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 l\u2026 https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1930,"friends_count":934,"listed_count":97,"favourites_count":2649,"statuses_count":6724,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo martes 5 de mayo. \n\nNos acompa\u00f1ar\u00e1n los #genetistas @GMarfanyN y @LluisMontoliu\n\n\u00a1No os lo perd\u00e1is! \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]},{"text":"genetistas","indices":[171,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/S4R-Webinar-GeneticDiagnosis","display_url":"bit.ly\/S4R-Webinar-Ge\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[183,193]},{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[196,210]}],"symbols":[],"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256138790902562822","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[78,90]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[103,121]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588322249823"}
{"created_at":"Fri May 01 08:40:14 +0000 2020","id":1256141366595371010,"id_str":"1256141366595371010","text":"RT @Share4Rare_es: \ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 lugar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3382845053,"id_str":"3382845053","name":"Gemma Marfany Nadal","screen_name":"GMarfanyN","location":"Barcelona, Catalu\u00f1a","url":"http:\/\/www.ub.edu\/genetica\/humana\/marfany.htm","description":"Geneticist. Universitat de Barcelona. Teaching, research and scientific divulgation are three of my passions.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2579,"friends_count":1494,"listed_count":60,"favourites_count":6078,"statuses_count":5168,"created_at":"Sun Jul 19 09:20:45 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622699683098533888\/5uzXg2MG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/622699683098533888\/5uzXg2MG_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 08:30:00 +0000 2020","id":1256138790902562822,"id_str":"1256138790902562822","text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 l\u2026 https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1930,"friends_count":934,"listed_count":97,"favourites_count":2649,"statuses_count":6724,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo martes 5 de mayo. \n\nNos acompa\u00f1ar\u00e1n los #genetistas @GMarfanyN y @LluisMontoliu\n\n\u00a1No os lo perd\u00e1is! \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]},{"text":"genetistas","indices":[171,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/S4R-Webinar-GeneticDiagnosis","display_url":"bit.ly\/S4R-Webinar-Ge\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[183,193]},{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[196,210]}],"symbols":[],"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256138790902562822","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[78,90]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[103,121]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588322414431"}
{"created_at":"Fri May 01 09:21:36 +0000 2020","id":1256151778636238849,"id_str":"1256151778636238849","text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden. Todo lo recaudado en esta vuelta virtual ser\u00e1 para la investigaci\u00f3n de\u2026 https:\/\/t.co\/jijWMwWjoY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2414,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24038,"statuses_count":12167,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden. Todo lo recaudado en esta vuelta virtual ser\u00e1 para la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras. @MuevetexlasER https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_text_range":[0,153],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[119,137]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuevetexlasER","name":"Mu\u00e9vete!! Enf. Raras","id":3434023671,"id_str":"3434023671","indices":[139,153]}],"symbols":[],"media":[{"id":1256151766325956608,"id_str":"1256151766325956608","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1256151766359519233,"id_str":"1256151766359519233","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256151766325956608,"id_str":"1256151766325956608","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1256151766359519233,"id_str":"1256151766359519233","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jijWMwWjoY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256151778636238849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588324896855"}
{"created_at":"Fri May 01 09:24:07 +0000 2020","id":1256152409895768064,"id_str":"1256152409895768064","text":"RT @nh487: Hoy nos movemos por aquellos que no pueden. Todo lo recaudado en esta vuelta virtual ser\u00e1 para la investigaci\u00f3n de las #Enfermed\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":192868705,"id_str":"192868705","name":"Amaya Navarro","screen_name":"AmayaNavarroR","location":"NAVARRA","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":125,"friends_count":513,"listed_count":1,"favourites_count":9461,"statuses_count":3422,"created_at":"Mon Sep 20 11:25:11 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230066897108033537\/vQswncrY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1230066897108033537\/vQswncrY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/192868705\/1582106026","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 09:21:36 +0000 2020","id":1256151778636238849,"id_str":"1256151778636238849","text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden. Todo lo recaudado en esta vuelta virtual ser\u00e1 para la investigaci\u00f3n de\u2026 https:\/\/t.co\/jijWMwWjoY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2414,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24039,"statuses_count":12167,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden. Todo lo recaudado en esta vuelta virtual ser\u00e1 para la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras. @MuevetexlasER https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_text_range":[0,153],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[119,137]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuevetexlasER","name":"Mu\u00e9vete!! Enf. Raras","id":3434023671,"id_str":"3434023671","indices":[139,153]}],"symbols":[],"media":[{"id":1256151766325956608,"id_str":"1256151766325956608","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1256151766359519233,"id_str":"1256151766359519233","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256151766325956608,"id_str":"1256151766325956608","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1256151766359519233,"id_str":"1256151766359519233","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jijWMwWjoY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256151778636238849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588325047359"}
{"created_at":"Fri May 01 09:27:20 +0000 2020","id":1256153218763173895,"id_str":"1256153218763173895","text":"RT @RarasReales: 7 de cada 10 pacientes con enfermedades poco frecuentes y sus cuidadores han debido abandonar o reducir su actividad profe\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":948940578573750272,"id_str":"948940578573750272","name":"Jose","screen_name":"josesantiago227","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":201,"listed_count":0,"favourites_count":2059,"statuses_count":951,"created_at":"Thu Jan 04 15:33:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970712754200903680\/ty0kg2_5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970712754200903680\/ty0kg2_5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/948940578573750272\/1520091812","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 30 17:30:27 +0000 2020","id":1255912411804192769,"id_str":"1255912411804192769","text":"7 de cada 10 pacientes con enfermedades poco frecuentes y sus cuidadores han debido abandonar o reducir su activida\u2026 https:\/\/t.co\/Gh33iGIA7i","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8293,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28701,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"7 de cada 10 pacientes con enfermedades poco frecuentes y sus cuidadores han debido abandonar o reducir su actividad profesional a causa de \u00e9sta.\n\nM\u00e1s datos sobre el impacto de las #EnfermedadesRaras en la vida diaria en esta infograf\u00eda EURODIS\nhttps:\/\/t.co\/DPa5nLQ6o5 https:\/\/t.co\/boyRNmnlIp","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[181,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DPa5nLQ6o5","expanded_url":"http:\/\/download2.eurordis.org\/rbv\/juggling_care_and_daily_life.infographic__final.pdf","display_url":"download2.eurordis.org\/rbv\/juggling_c\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1255912410436767755,"id_str":"1255912410436767755","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW3lruUWkAsw6xM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW3lruUWkAsw6xM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/boyRNmnlIp","display_url":"pic.twitter.com\/boyRNmnlIp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1255912411804192769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255912410436767755,"id_str":"1255912410436767755","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW3lruUWkAsw6xM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW3lruUWkAsw6xM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/boyRNmnlIp","display_url":"pic.twitter.com\/boyRNmnlIp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1255912411804192769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gh33iGIA7i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255912411804192769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588325240208"}
{"created_at":"Fri May 01 09:35:05 +0000 2020","id":1256155168573476864,"id_str":"1256155168573476864","text":"RT @Share4Rare_es: \ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 lugar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":985558639770562560,"id_str":"985558639770562560","name":"AHC Spain","screen_name":"aesha_ahcspain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/aesha.org","description":"Spanish Association of Alternating Hemiplegia, an ultra-rare neurological disorder affecting one in a million.\n\nhttps:\/\/www.facebook.com\/AHCSpain\/","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":51,"friends_count":126,"listed_count":0,"favourites_count":131,"statuses_count":191,"created_at":"Sun Apr 15 16:41:05 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032937589593071616\/Z204O_Pl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1032937589593071616\/Z204O_Pl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/985558639770562560\/1583012569","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 08:30:00 +0000 2020","id":1256138790902562822,"id_str":"1256138790902562822","text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 l\u2026 https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1931,"friends_count":934,"listed_count":97,"favourites_count":2649,"statuses_count":6724,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo martes 5 de mayo. \n\nNos acompa\u00f1ar\u00e1n los #genetistas @GMarfanyN y @LluisMontoliu\n\n\u00a1No os lo perd\u00e1is! \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]},{"text":"genetistas","indices":[171,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/S4R-Webinar-GeneticDiagnosis","display_url":"bit.ly\/S4R-Webinar-Ge\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[183,193]},{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[196,210]}],"symbols":[],"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256138790902562822","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[78,90]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[103,121]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588325705079"}
{"created_at":"Fri May 01 09:36:14 +0000 2020","id":1256155461499445252,"id_str":"1256155461499445252","text":"RT @RarasReales: \"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bastida log\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":866574775,"id_str":"866574775","name":"Rou","screen_name":"RouPerea","location":"Perdida en alg\u00fan sue\u00f1o","url":null,"description":"Siempre la misma y siempre distinta","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":148,"friends_count":261,"listed_count":0,"favourites_count":917,"statuses_count":4126,"created_at":"Sun Oct 07 16:19:55 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766682702397472769\/mHsrmTLG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/766682702397472769\/mHsrmTLG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/866574775\/1434225184","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 08:25:03 +0000 2020","id":1256137546947612673,"id_str":"1256137546947612673","text":"\"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bast\u2026 https:\/\/t.co\/5U0yI2lDVF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8293,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28702,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bastida logr\u00f3 diagn\u00f3sticos de EERR con tecnolog\u00eda de secuenciaci\u00f3n de alto rendimiento que hasta hace pocos a\u00f1os no estaba disponible.\nhttps:\/\/t.co\/6l3e8ZzYk7","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6l3e8ZzYk7","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/tecnologia\/ciencia\/2019-02-28\/dia-mundial-enfermedades-raras-diagnostico_1852426\/","display_url":"elconfidencial.com\/tecnologia\/cie\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5U0yI2lDVF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256137546947612673","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588325774918"}
{"created_at":"Fri May 01 09:39:34 +0000 2020","id":1256156298690863105,"id_str":"1256156298690863105","text":"RT @RarasReales: \"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bastida log\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":224782671,"id_str":"224782671","name":"pruden@fitness69","screen_name":"cambaro69","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":101,"friends_count":149,"listed_count":0,"favourites_count":6360,"statuses_count":2431,"created_at":"Thu Dec 09 21:25:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3012039705\/5ee38208db30afb173ecd56490f46b03_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3012039705\/5ee38208db30afb173ecd56490f46b03_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 08:25:03 +0000 2020","id":1256137546947612673,"id_str":"1256137546947612673","text":"\"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bast\u2026 https:\/\/t.co\/5U0yI2lDVF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8293,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28702,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bastida logr\u00f3 diagn\u00f3sticos de EERR con tecnolog\u00eda de secuenciaci\u00f3n de alto rendimiento que hasta hace pocos a\u00f1os no estaba disponible.\nhttps:\/\/t.co\/6l3e8ZzYk7","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6l3e8ZzYk7","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/tecnologia\/ciencia\/2019-02-28\/dia-mundial-enfermedades-raras-diagnostico_1852426\/","display_url":"elconfidencial.com\/tecnologia\/cie\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5U0yI2lDVF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256137546947612673","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588325974520"}
{"created_at":"Fri May 01 09:50:41 +0000 2020","id":1256159095612215296,"id_str":"1256159095612215296","text":"RT @RarasReales: 7 de cada 10 pacientes con enfermedades poco frecuentes y sus cuidadores han debido abandonar o reducir su actividad profe\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2444626061,"id_str":"2444626061","name":"Ines Bayon","screen_name":"inesbayon","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67,"friends_count":154,"listed_count":4,"favourites_count":180,"statuses_count":314,"created_at":"Sat Mar 29 14:10:01 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721379377418776580\/dSS9RyU9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/721379377418776580\/dSS9RyU9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2444626061\/1460825219","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 30 17:30:27 +0000 2020","id":1255912411804192769,"id_str":"1255912411804192769","text":"7 de cada 10 pacientes con enfermedades poco frecuentes y sus cuidadores han debido abandonar o reducir su activida\u2026 https:\/\/t.co\/Gh33iGIA7i","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8293,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28702,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"7 de cada 10 pacientes con enfermedades poco frecuentes y sus cuidadores han debido abandonar o reducir su actividad profesional a causa de \u00e9sta.\n\nM\u00e1s datos sobre el impacto de las #EnfermedadesRaras en la vida diaria en esta infograf\u00eda EURODIS\nhttps:\/\/t.co\/DPa5nLQ6o5 https:\/\/t.co\/boyRNmnlIp","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[181,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DPa5nLQ6o5","expanded_url":"http:\/\/download2.eurordis.org\/rbv\/juggling_care_and_daily_life.infographic__final.pdf","display_url":"download2.eurordis.org\/rbv\/juggling_c\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1255912410436767755,"id_str":"1255912410436767755","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW3lruUWkAsw6xM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW3lruUWkAsw6xM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/boyRNmnlIp","display_url":"pic.twitter.com\/boyRNmnlIp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1255912411804192769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255912410436767755,"id_str":"1255912410436767755","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW3lruUWkAsw6xM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW3lruUWkAsw6xM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/boyRNmnlIp","display_url":"pic.twitter.com\/boyRNmnlIp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1255912411804192769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gh33iGIA7i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255912411804192769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588326641358"}
{"created_at":"Fri May 01 10:02:01 +0000 2020","id":1256161948082765825,"id_str":"1256161948082765825","text":"RT @nh487: Hoy nos movemos por aquellos que no pueden. Todo lo recaudado en esta vuelta virtual ser\u00e1 para la investigaci\u00f3n de las #Enfermed\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2413,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24039,"statuses_count":12168,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 09:21:36 +0000 2020","id":1256151778636238849,"id_str":"1256151778636238849","text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden. Todo lo recaudado en esta vuelta virtual ser\u00e1 para la investigaci\u00f3n de\u2026 https:\/\/t.co\/jijWMwWjoY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2413,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24039,"statuses_count":12167,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden. Todo lo recaudado en esta vuelta virtual ser\u00e1 para la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras. @MuevetexlasER https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_text_range":[0,153],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[119,137]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuevetexlasER","name":"Mu\u00e9vete!! Enf. Raras","id":3434023671,"id_str":"3434023671","indices":[139,153]}],"symbols":[],"media":[{"id":1256151766325956608,"id_str":"1256151766325956608","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1256151766359519233,"id_str":"1256151766359519233","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256151766325956608,"id_str":"1256151766325956608","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1256151766359519233,"id_str":"1256151766359519233","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jijWMwWjoY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256151778636238849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588327321440"}
{"created_at":"Fri May 01 11:25:12 +0000 2020","id":1256182883003367424,"id_str":"1256182883003367424","text":"RT @RarasReales: \"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bastida log\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":875269368271314944,"id_str":"875269368271314944","name":"REACTIVESPORT","screen_name":"reactivesport_","location":"Punta Umbr\u00eda (Huelva)","url":"http:\/\/www.reactivesport.es","description":"\"La recuperaci\u00f3n del deportista de \u00e9lite a tu alcance\" \nAv Alan Brace, Local 8 (Zona Hoteles Barcel\u00f3)\nEmail: info@reactivesport.es\nTfno: 607086755 \/ 959374735","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":634,"friends_count":796,"listed_count":4,"favourites_count":28143,"statuses_count":28746,"created_at":"Thu Jun 15 08:30:53 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905872031870324736\/5ota1Rld_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/905872031870324736\/5ota1Rld_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/875269368271314944\/1503263929","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 08:25:03 +0000 2020","id":1256137546947612673,"id_str":"1256137546947612673","text":"\"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bast\u2026 https:\/\/t.co\/5U0yI2lDVF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8293,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28703,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bastida logr\u00f3 diagn\u00f3sticos de EERR con tecnolog\u00eda de secuenciaci\u00f3n de alto rendimiento que hasta hace pocos a\u00f1os no estaba disponible.\nhttps:\/\/t.co\/6l3e8ZzYk7","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6l3e8ZzYk7","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/tecnologia\/ciencia\/2019-02-28\/dia-mundial-enfermedades-raras-diagnostico_1852426\/","display_url":"elconfidencial.com\/tecnologia\/cie\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5U0yI2lDVF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256137546947612673","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588332312714"}
{"created_at":"Fri May 01 11:48:53 +0000 2020","id":1256188840420745216,"id_str":"1256188840420745216","text":"#DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta\nLa crisis sanitaria que atravesamos no nos permitir\u00e1 abrazar este a\u00f1o nuestro\u2026 https:\/\/t.co\/4ctTs7tb8D","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3062669295,"id_str":"3062669295","name":"AMOI","screen_name":"amoimadrid","location":"Legan\u00e9s-Madrid","url":"http:\/\/www.amoimadrid.org","description":"Bienvenidos al Perfil en Twitter de la Asociaci\u00f3n en Madrid del S\u00edndrome de la #Osteog\u00e9nesisImperferta (Huesos De Cristal). Tel\u00e9fono: 916 80 22 84\/ 660425683","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":754,"friends_count":377,"listed_count":30,"favourites_count":2618,"statuses_count":2632,"created_at":"Wed Feb 25 17:33:38 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870191924178825217\/O37fXdIB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870191924178825217\/O37fXdIB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3062669295\/1496304898","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta\nLa crisis sanitaria que atravesamos no nos permitir\u00e1 abrazar este a\u00f1o nuestros familiares...\n\nPERO....\n#LosAbrazosNoFracturan #VolveremosAabrazarnos #Whisboneday \n#OsteogenesisImperfecta #HuesosdeCristal #EnfermedadesRaras #6deMayo https:\/\/t.co\/LR4AN9Jqk5","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta","indices":[0,37]},{"text":"LosAbrazosNoFracturan","indices":[141,163]},{"text":"VolveremosAabrazarnos","indices":[164,186]},{"text":"Whisboneday","indices":[187,199]},{"text":"OsteogenesisImperfecta","indices":[201,224]},{"text":"HuesosdeCristal","indices":[225,241]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[242,260]},{"text":"6deMayo","indices":[261,269]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1256188700519792643,"id_str":"1256188700519792643","indices":[270,293],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LR4AN9Jqk5","display_url":"pic.twitter.com\/LR4AN9Jqk5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/amoimadrid\/status\/1256188840420745216\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[360,203],"duration_millis":29900,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/pl\/ilSd71imOvgzc5Vw.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/720x406\/-G4-k9CF2sgfbA8r.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/478x270\/V4nxaC7qhlN3Zulf.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256188700519792643,"id_str":"1256188700519792643","indices":[270,293],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LR4AN9Jqk5","display_url":"pic.twitter.com\/LR4AN9Jqk5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/amoimadrid\/status\/1256188840420745216\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[360,203],"duration_millis":29900,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/pl\/ilSd71imOvgzc5Vw.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/720x406\/-G4-k9CF2sgfbA8r.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/478x270\/V4nxaC7qhlN3Zulf.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta","indices":[0,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ctTs7tb8D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256188840420745216","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588333733073"}
{"created_at":"Fri May 01 12:35:03 +0000 2020","id":1256200461239156737,"id_str":"1256200461239156737","text":"Preocupa el efecto de la pandemia en la investigaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras. \n\n@FundIsabelGemio recuerda que millon\u2026 https:\/\/t.co\/n3PfZPq64T","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8292,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28704,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Preocupa el efecto de la pandemia en la investigaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras. \n\n@FundIsabelGemio recuerda que millones de personas \u201cest\u00e1n siempre en emergencia y siguen teniendo su \u00fanica esperanza en la ciencia\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/wpZkPZJJa6 https:\/\/t.co\/4TPUvSmrAT","display_text_range":[0,236],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[57,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wpZkPZJJa6","expanded_url":"http:\/\/www.diariosigloxxi.com\/texto-s\/mostrar\/362406\/fundacion-isabel-gemio-preocupada-efecto-pandemia-investigacion-enfermedades-raras","display_url":"diariosigloxxi.com\/texto-s\/mostra\u2026","indices":[213,236]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FundIsabelGemio","name":"Fundaci\u00f3n Isabel Gemio","id":287705469,"id_str":"287705469","indices":[79,95]}],"symbols":[],"media":[{"id":1256200459913777160,"id_str":"1256200459913777160","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7rqaPX0AgHELm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7rqaPX0AgHELm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4TPUvSmrAT","display_url":"pic.twitter.com\/4TPUvSmrAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1256200461239156737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256200459913777160,"id_str":"1256200459913777160","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7rqaPX0AgHELm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7rqaPX0AgHELm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4TPUvSmrAT","display_url":"pic.twitter.com\/4TPUvSmrAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1256200461239156737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[57,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3PfZPq64T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256200461239156737","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FundIsabelGemio","name":"Fundaci\u00f3n Isabel Gemio","id":287705469,"id_str":"287705469","indices":[79,95]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588336503692"}
{"created_at":"Fri May 01 12:37:43 +0000 2020","id":1256201129974730754,"id_str":"1256201129974730754","text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las\u2026 https:\/\/t.co\/pc3oU5BTT4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2413,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24041,"statuses_count":12169,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras. \u2066@MuevetexlasER\u2069 https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_text_range":[0,152],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[116,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuevetexlasER","name":"Mu\u00e9vete!! Enf. Raras","id":3434023671,"id_str":"3434023671","indices":[137,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1256201121791606786,"id_str":"1256201121791606786","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_url":"pic.twitter.com\/2Ol0vWxy0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256201129974730754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1539,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":511,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":902,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256201121791606786,"id_str":"1256201121791606786","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_url":"pic.twitter.com\/2Ol0vWxy0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256201129974730754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1539,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":511,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":902,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pc3oU5BTT4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256201129974730754","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588336663131"}
{"created_at":"Fri May 01 12:37:59 +0000 2020","id":1256201198639685632,"id_str":"1256201198639685632","text":"RT @Share4Rare_es: \ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 lugar\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":136026441,"id_str":"136026441","name":"Begonya Nafr\u00eda","screen_name":"BegonyaNafria","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.share4rare.org","description":"@CovidWarriors Patient Engagement in Research Coordinator at @SJDbarcelona_es Coordinator of Share4Rare and KIDS Barcelona Social Media Expert-@Uoc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2449,"friends_count":4999,"listed_count":140,"favourites_count":4694,"statuses_count":8229,"created_at":"Thu Apr 22 21:00:59 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/446042484385128448\/narFptBU_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/136026441\/1407757598","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 08:30:00 +0000 2020","id":1256138790902562822,"id_str":"1256138790902562822","text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 l\u2026 https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1931,"friends_count":934,"listed_count":97,"favourites_count":2649,"statuses_count":6724,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo martes 5 de mayo. \n\nNos acompa\u00f1ar\u00e1n los #genetistas @GMarfanyN y @LluisMontoliu\n\n\u00a1No os lo perd\u00e1is! \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]},{"text":"genetistas","indices":[171,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/S4R-Webinar-GeneticDiagnosis","display_url":"bit.ly\/S4R-Webinar-Ge\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[183,193]},{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[196,210]}],"symbols":[],"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256138790902562822","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[78,90]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[103,121]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588336679502"}
{"created_at":"Fri May 01 12:49:39 +0000 2020","id":1256204136539963392,"id_str":"1256204136539963392","text":"RT @RarasReales: Preocupa el efecto de la pandemia en la investigaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras. \n\n@FundIsabelGemio recuerda que millones de p\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":863438476800385025,"id_str":"863438476800385025","name":"Jesus G Aranguena","screen_name":"AranguenaJGA","location":null,"url":null,"description":"Raising awareness about #noonansyndrome and #neurofibromatosis #endNF . No al cierre de CEE \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":78,"friends_count":377,"listed_count":0,"favourites_count":1900,"statuses_count":2152,"created_at":"Sat May 13 16:59:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095072710194065408\/ryz4SKTV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095072710194065408\/ryz4SKTV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/863438476800385025\/1500578098","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 12:35:03 +0000 2020","id":1256200461239156737,"id_str":"1256200461239156737","text":"Preocupa el efecto de la pandemia en la investigaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras. \n\n@FundIsabelGemio recuerda que millon\u2026 https:\/\/t.co\/n3PfZPq64T","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8292,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28704,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Preocupa el efecto de la pandemia en la investigaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras. \n\n@FundIsabelGemio recuerda que millones de personas \u201cest\u00e1n siempre en emergencia y siguen teniendo su \u00fanica esperanza en la ciencia\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/wpZkPZJJa6 https:\/\/t.co\/4TPUvSmrAT","display_text_range":[0,236],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[57,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wpZkPZJJa6","expanded_url":"http:\/\/www.diariosigloxxi.com\/texto-s\/mostrar\/362406\/fundacion-isabel-gemio-preocupada-efecto-pandemia-investigacion-enfermedades-raras","display_url":"diariosigloxxi.com\/texto-s\/mostra\u2026","indices":[213,236]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FundIsabelGemio","name":"Fundaci\u00f3n Isabel Gemio","id":287705469,"id_str":"287705469","indices":[79,95]}],"symbols":[],"media":[{"id":1256200459913777160,"id_str":"1256200459913777160","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7rqaPX0AgHELm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7rqaPX0AgHELm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4TPUvSmrAT","display_url":"pic.twitter.com\/4TPUvSmrAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1256200461239156737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256200459913777160,"id_str":"1256200459913777160","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7rqaPX0AgHELm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7rqaPX0AgHELm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4TPUvSmrAT","display_url":"pic.twitter.com\/4TPUvSmrAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1256200461239156737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[57,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3PfZPq64T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256200461239156737","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FundIsabelGemio","name":"Fundaci\u00f3n Isabel Gemio","id":287705469,"id_str":"287705469","indices":[79,95]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[74,92]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FundIsabelGemio","name":"Fundaci\u00f3n Isabel Gemio","id":287705469,"id_str":"287705469","indices":[96,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588337379952"}
{"created_at":"Fri May 01 12:53:05 +0000 2020","id":1256204999178227713,"id_str":"1256204999178227713","text":"RT @Share4Rare_es: \ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 lugar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":62338435,"id_str":"62338435","name":"Dr. Juli\u00e1n Campos \ud83e\uddec","screen_name":"GeneticistMx","location":"M\u00e9rida, Yucat\u00e1n","url":"http:\/\/geneslikeme.mx","description":"M\u00e9dico #Genetista y Profesor de #Medicina en M\u00e9rida. Promoviendo la #gen\u00e9tica por Yucat\u00e1n. #MeGustaMiVida #HerenciaNoEsDestino #Ciencia \ud83e\uddecAdmin de: @GenesLikeMe","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":941,"friends_count":408,"listed_count":30,"favourites_count":17750,"statuses_count":29990,"created_at":"Sun Aug 02 20:07:02 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970762690401628166\/GeuMlmaG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970762690401628166\/GeuMlmaG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/62338435\/1516129534","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 08:30:00 +0000 2020","id":1256138790902562822,"id_str":"1256138790902562822","text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 l\u2026 https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1931,"friends_count":934,"listed_count":97,"favourites_count":2649,"statuses_count":6724,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo martes 5 de mayo. \n\nNos acompa\u00f1ar\u00e1n los #genetistas @GMarfanyN y @LluisMontoliu\n\n\u00a1No os lo perd\u00e1is! \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]},{"text":"genetistas","indices":[171,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/S4R-Webinar-GeneticDiagnosis","display_url":"bit.ly\/S4R-Webinar-Ge\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[183,193]},{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[196,210]}],"symbols":[],"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256138790902562822","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[78,90]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[103,121]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588337585621"}
{"created_at":"Fri May 01 12:55:55 +0000 2020","id":1256205711492755459,"id_str":"1256205711492755459","text":"Mayo mes de la concienciaci\u00f3n sobre la #neurofibromatosis. \nMay is the awareness month over neurofibromatosis\u2026 https:\/\/t.co\/csb2OWueY4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":863438476800385025,"id_str":"863438476800385025","name":"Jesus G Aranguena","screen_name":"AranguenaJGA","location":null,"url":null,"description":"Raising awareness about #noonansyndrome and #neurofibromatosis #endNF . No al cierre de CEE \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":78,"friends_count":377,"listed_count":0,"favourites_count":1900,"statuses_count":2155,"created_at":"Sat May 13 16:59:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095072710194065408\/ryz4SKTV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095072710194065408\/ryz4SKTV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/863438476800385025\/1500578098","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Mayo mes de la concienciaci\u00f3n sobre la #neurofibromatosis. \nMay is the awareness month over neurofibromatosis \n#endnf\n#enfermedadesraras #rasopatias #RareDiseases #rasopathies https:\/\/t.co\/tcRmBNlBQB","display_text_range":[0,175],"entities":{"hashtags":[{"text":"neurofibromatosis","indices":[39,57]},{"text":"endnf","indices":[111,117]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[118,136]},{"text":"rasopatias","indices":[137,148]},{"text":"RareDiseases","indices":[149,162]},{"text":"rasopathies","indices":[163,175]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1256205395762319360,"id_str":"1256205395762319360","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7wJttXkAAsZVG.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7wJttXkAAsZVG.png","url":"https:\/\/t.co\/tcRmBNlBQB","display_url":"pic.twitter.com\/tcRmBNlBQB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AranguenaJGA\/status\/1256205711492755459\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":228,"h":221,"resize":"fit"},"large":{"w":228,"h":221,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":228,"h":221,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256205395762319360,"id_str":"1256205395762319360","indices":[176,199],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7wJttXkAAsZVG.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7wJttXkAAsZVG.png","url":"https:\/\/t.co\/tcRmBNlBQB","display_url":"pic.twitter.com\/tcRmBNlBQB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AranguenaJGA\/status\/1256205711492755459\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":228,"h":221,"resize":"fit"},"large":{"w":228,"h":221,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":228,"h":221,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"neurofibromatosis","indices":[39,57]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/csb2OWueY4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256205711492755459","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588337755450"}
{"created_at":"Fri May 01 12:56:41 +0000 2020","id":1256205903843524609,"id_str":"1256205903843524609","text":"RT @Sindromecolza: #EnfermedadesRaras #RareDiseaseDay #Coronavirus \n#ColzadenaturalizadoSAT \nS\u00edndromedel aceite t\u00f3xico\nSomos \"made in spain\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1205575622745116674,"id_str":"1205575622745116674","name":"Hella","screen_name":"Hella32717985","location":null,"url":null,"description":"muy sincera, altruista, sociable,adoro los perros y animales salvajes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":132,"listed_count":0,"favourites_count":1667,"statuses_count":984,"created_at":"Fri Dec 13 19:50:36 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1205576922211717129\/nSfyq_ol_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1205576922211717129\/nSfyq_ol_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 17:18:52 +0000 2020","id":1233803838076923908,"id_str":"1233803838076923908","text":"#EnfermedadesRaras #RareDiseaseDay #Coronavirus \n#ColzadenaturalizadoSAT \nS\u00edndromedel aceite t\u00f3xico\nSomos \"made in\u2026 https:\/\/t.co\/BoU5YvMvA8","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4332763155,"id_str":"4332763155","name":"Seguimos Viviendo","screen_name":"Sindromecolza","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/plataformaseguimosviviendo.blogspot.com.es\/","description":"Por la dignidad, los derechos  y la reparacion moral de las  victimas del envenenamiento masivo  en Espa\u00f1a  1981, Sindrome del Aceite T\u00f3xico, Memoria Hist\u00f3rica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":443,"friends_count":765,"listed_count":7,"favourites_count":710,"statuses_count":2977,"created_at":"Mon Nov 30 21:16:38 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"94D487","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256153397021028353\/UTZJfCUM_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256153397021028353\/UTZJfCUM_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4332763155\/1588325284","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#EnfermedadesRaras #RareDiseaseDay #Coronavirus \n#ColzadenaturalizadoSAT \nS\u00edndromedel aceite t\u00f3xico\nSomos \"made in spain \" en exclusiva. \nEnfermedad Rara,S\u00edndrome que engloba m\u00faltiples Enfermedades Raras.\nAun 15.000 personas en nuestra \ud83c\uddea\ud83c\uddf8\nPara saber\nhttps:\/\/t.co\/Su6dq6WxGN https:\/\/t.co\/LgpT5D1Oi4","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[19,34]},{"text":"Coronavirus","indices":[35,47]},{"text":"ColzadenaturalizadoSAT","indices":[49,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Su6dq6WxGN","expanded_url":"https:\/\/www.esdiario.com\/984270574\/El-Sindrome-Toxico-de-la-Colza-1-parte","display_url":"esdiario.com\/984270574\/El-S\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1233799752426442758,"id_str":"1233799752426442758","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER9WVn9X0AY9A0U.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER9WVn9X0AY9A0U.png","url":"https:\/\/t.co\/LgpT5D1Oi4","display_url":"pic.twitter.com\/LgpT5D1Oi4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sindromecolza\/status\/1233803838076923908\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":250,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":250,"h":225,"resize":"fit"},"large":{"w":250,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1233799752426442758,"id_str":"1233799752426442758","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER9WVn9X0AY9A0U.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER9WVn9X0AY9A0U.png","url":"https:\/\/t.co\/LgpT5D1Oi4","display_url":"pic.twitter.com\/LgpT5D1Oi4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Sindromecolza\/status\/1233803838076923908\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":250,"h":225,"resize":"fit"},"small":{"w":250,"h":225,"resize":"fit"},"large":{"w":250,"h":225,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":9,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[19,34]},{"text":"Coronavirus","indices":[35,47]},{"text":"ColzadenaturalizadoSAT","indices":[49,72]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BoU5YvMvA8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1233803838076923908","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[19,37]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[38,53]},{"text":"Coronavirus","indices":[54,66]},{"text":"ColzadenaturalizadoSAT","indices":[68,91]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Sindromecolza","name":"Seguimos Viviendo","id":4332763155,"id_str":"4332763155","indices":[3,17]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588337801310"}
{"created_at":"Fri May 01 12:59:57 +0000 2020","id":1256206725985841157,"id_str":"1256206725985841157","text":"RT @amoimadrid: #DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta\nLa crisis sanitaria que atravesamos no nos permitir\u00e1 abrazar este a\u00f1o nuestros famili\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":200226017,"id_str":"200226017","name":"Diana Rguez. Pretel","screen_name":"DianaRPretel","location":"Madrid","url":null,"description":"Periodista de @ondacero_es, bloguera y viajera. Soy amante de la RADIO y tambi\u00e9n de la FOTOGRAF\u00cdA.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1652,"friends_count":914,"listed_count":98,"favourites_count":2119,"statuses_count":14504,"created_at":"Fri Oct 08 19:23:28 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832867962818289664\/4usaTNJ2_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/832867962818289664\/4usaTNJ2_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/200226017\/1565266696","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 11:48:53 +0000 2020","id":1256188840420745216,"id_str":"1256188840420745216","text":"#DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta\nLa crisis sanitaria que atravesamos no nos permitir\u00e1 abrazar este a\u00f1o nuestro\u2026 https:\/\/t.co\/4ctTs7tb8D","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3062669295,"id_str":"3062669295","name":"AMOI","screen_name":"amoimadrid","location":"Legan\u00e9s-Madrid","url":"http:\/\/www.amoimadrid.org","description":"Bienvenidos al Perfil en Twitter de la Asociaci\u00f3n en Madrid del S\u00edndrome de la #Osteog\u00e9nesisImperferta (Huesos De Cristal). Tel\u00e9fono: 916 80 22 84\/ 660425683","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":754,"friends_count":377,"listed_count":30,"favourites_count":2618,"statuses_count":2632,"created_at":"Wed Feb 25 17:33:38 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870191924178825217\/O37fXdIB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870191924178825217\/O37fXdIB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3062669295\/1496304898","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta\nLa crisis sanitaria que atravesamos no nos permitir\u00e1 abrazar este a\u00f1o nuestros familiares...\n\nPERO....\n#LosAbrazosNoFracturan #VolveremosAabrazarnos #Whisboneday \n#OsteogenesisImperfecta #HuesosdeCristal #EnfermedadesRaras #6deMayo https:\/\/t.co\/LR4AN9Jqk5","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta","indices":[0,37]},{"text":"LosAbrazosNoFracturan","indices":[141,163]},{"text":"VolveremosAabrazarnos","indices":[164,186]},{"text":"Whisboneday","indices":[187,199]},{"text":"OsteogenesisImperfecta","indices":[201,224]},{"text":"HuesosdeCristal","indices":[225,241]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[242,260]},{"text":"6deMayo","indices":[261,269]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1256188700519792643,"id_str":"1256188700519792643","indices":[270,293],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LR4AN9Jqk5","display_url":"pic.twitter.com\/LR4AN9Jqk5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/amoimadrid\/status\/1256188840420745216\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[360,203],"duration_millis":29900,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/pl\/ilSd71imOvgzc5Vw.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/720x406\/-G4-k9CF2sgfbA8r.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/478x270\/V4nxaC7qhlN3Zulf.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256188700519792643,"id_str":"1256188700519792643","indices":[270,293],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LR4AN9Jqk5","display_url":"pic.twitter.com\/LR4AN9Jqk5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/amoimadrid\/status\/1256188840420745216\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[360,203],"duration_millis":29900,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/pl\/ilSd71imOvgzc5Vw.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/720x406\/-G4-k9CF2sgfbA8r.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/478x270\/V4nxaC7qhlN3Zulf.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta","indices":[0,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ctTs7tb8D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256188840420745216","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta","indices":[16,53]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"amoimadrid","name":"AMOI","id":3062669295,"id_str":"3062669295","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588337997324"}
{"created_at":"Fri May 01 13:12:15 +0000 2020","id":1256209820413308929,"id_str":"1256209820413308929","text":"RT @RarasReales: Preocupa el efecto de la pandemia en la investigaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras. \n\n@FundIsabelGemio recuerda que millones de p\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":224782671,"id_str":"224782671","name":"pruden@fitness69","screen_name":"cambaro69","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":101,"friends_count":149,"listed_count":0,"favourites_count":6362,"statuses_count":2434,"created_at":"Thu Dec 09 21:25:20 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3012039705\/5ee38208db30afb173ecd56490f46b03_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3012039705\/5ee38208db30afb173ecd56490f46b03_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 12:35:03 +0000 2020","id":1256200461239156737,"id_str":"1256200461239156737","text":"Preocupa el efecto de la pandemia en la investigaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras. \n\n@FundIsabelGemio recuerda que millon\u2026 https:\/\/t.co\/n3PfZPq64T","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8292,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28704,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Preocupa el efecto de la pandemia en la investigaci\u00f3n de #EnfermedadesRaras. \n\n@FundIsabelGemio recuerda que millones de personas \u201cest\u00e1n siempre en emergencia y siguen teniendo su \u00fanica esperanza en la ciencia\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/wpZkPZJJa6 https:\/\/t.co\/4TPUvSmrAT","display_text_range":[0,236],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[57,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wpZkPZJJa6","expanded_url":"http:\/\/www.diariosigloxxi.com\/texto-s\/mostrar\/362406\/fundacion-isabel-gemio-preocupada-efecto-pandemia-investigacion-enfermedades-raras","display_url":"diariosigloxxi.com\/texto-s\/mostra\u2026","indices":[213,236]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FundIsabelGemio","name":"Fundaci\u00f3n Isabel Gemio","id":287705469,"id_str":"287705469","indices":[79,95]}],"symbols":[],"media":[{"id":1256200459913777160,"id_str":"1256200459913777160","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7rqaPX0AgHELm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7rqaPX0AgHELm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4TPUvSmrAT","display_url":"pic.twitter.com\/4TPUvSmrAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1256200461239156737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256200459913777160,"id_str":"1256200459913777160","indices":[237,260],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7rqaPX0AgHELm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7rqaPX0AgHELm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/4TPUvSmrAT","display_url":"pic.twitter.com\/4TPUvSmrAT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1256200461239156737\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":426,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[57,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n3PfZPq64T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256200461239156737","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FundIsabelGemio","name":"Fundaci\u00f3n Isabel Gemio","id":287705469,"id_str":"287705469","indices":[79,95]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[74,92]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FundIsabelGemio","name":"Fundaci\u00f3n Isabel Gemio","id":287705469,"id_str":"287705469","indices":[96,112]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588338735093"}
{"created_at":"Fri May 01 13:13:05 +0000 2020","id":1256210030887665671,"id_str":"1256210030887665671","text":"RT @nh487: Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las #Enfermedade\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2413,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24044,"statuses_count":12170,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 12:37:43 +0000 2020","id":1256201129974730754,"id_str":"1256201129974730754","text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las\u2026 https:\/\/t.co\/pc3oU5BTT4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2413,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24044,"statuses_count":12169,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras. \u2066@MuevetexlasER\u2069 https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_text_range":[0,152],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[116,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuevetexlasER","name":"Mu\u00e9vete!! Enf. Raras","id":3434023671,"id_str":"3434023671","indices":[137,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1256201121791606786,"id_str":"1256201121791606786","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_url":"pic.twitter.com\/2Ol0vWxy0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256201129974730754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":511,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":902,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1539,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256201121791606786,"id_str":"1256201121791606786","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_url":"pic.twitter.com\/2Ol0vWxy0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256201129974730754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":511,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":902,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1539,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pc3oU5BTT4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256201129974730754","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588338785274"}
{"created_at":"Fri May 01 13:23:58 +0000 2020","id":1256212771198373896,"id_str":"1256212771198373896","text":"RT @nh487: Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las #Enfermedade\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":229947181,"id_str":"229947181","name":"Javi B\u00e1guena Girb\u00e9s","screen_name":"Baguena69","location":"Valencia","url":null,"description":"Enfermero,Estudiante de Medicina,Valenciano nacido el 23\/2\/1990, cristiano y amante de la vida por encima de todo!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":170,"friends_count":520,"listed_count":5,"favourites_count":700,"statuses_count":1668,"created_at":"Thu Dec 23 20:03:44 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305714235\/197470_10150150323901421_637451420_8516440_1052129_n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1305714235\/197470_10150150323901421_637451420_8516440_1052129_n_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/229947181\/1388863620","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 12:37:43 +0000 2020","id":1256201129974730754,"id_str":"1256201129974730754","text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las\u2026 https:\/\/t.co\/pc3oU5BTT4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2413,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24046,"statuses_count":12171,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras. \u2066@MuevetexlasER\u2069 https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_text_range":[0,152],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[116,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuevetexlasER","name":"Mu\u00e9vete!! Enf. Raras","id":3434023671,"id_str":"3434023671","indices":[137,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1256201121791606786,"id_str":"1256201121791606786","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_url":"pic.twitter.com\/2Ol0vWxy0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256201129974730754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":511,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":902,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1539,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256201121791606786,"id_str":"1256201121791606786","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_url":"pic.twitter.com\/2Ol0vWxy0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256201129974730754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":511,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":902,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1539,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":10,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pc3oU5BTT4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256201129974730754","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588339438615"}
{"created_at":"Fri May 01 13:26:00 +0000 2020","id":1256213283083878402,"id_str":"1256213283083878402","text":"Aqu\u00ed el amigo Dani se ha montado un yut\u00fa de esos, atenci\u00f3n a su nueva entrega sobre #EnfermedadesRaras","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80032826,"id_str":"80032826","name":"Dr. Litos","screen_name":"DrLitos","location":"Valencia, Spain","url":"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Carlos_Roma-Mateo","description":"Investigador en enfermedades raras y profe en @medicina_uv. Redactor en @Principia_io y guionista de @theOOBIK. Blog: \u00a1Jindetr\u00e9s, sal! (https:\/\/t.co\/CG3ldsjdPb)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7962,"friends_count":871,"listed_count":251,"favourites_count":21385,"statuses_count":37048,"created_at":"Mon Oct 05 14:05:36 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0464C4","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"003596","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113432351869157376\/s7-Q2jDv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113432351869157376\/s7-Q2jDv_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80032826\/1570780799","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1255828512885407744,"quoted_status_id_str":"1255828512885407744","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 30 11:57:04 +0000 2020","id":1255828512885407744,"id_str":"1255828512885407744","text":"\u00a1Segundo v\u00eddeo y primera respuesta a un suscriptor! \u00bfPor qu\u00e9 enfermedades raras? \u00bfQu\u00e9 son? \u00bfPor qu\u00e9 son tan importa\u2026 https:\/\/t.co\/39AgIW4HCp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":307885219,"id_str":"307885219","name":"Daniel Pellicer Roig","screen_name":"Dani_Pellicer","location":"Espa\u00f1a, Valencia","url":null,"description":"La juventud se malgasta en los j\u00f3venes es la cita que trato de tumbar.\nBiotecn\u00f3logo, biom\u00e9dico y proyecto de doctor en fisiolog\u00eda. #FameLab2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":360,"friends_count":310,"listed_count":5,"favourites_count":896,"statuses_count":1837,"created_at":"Mon May 30 13:24:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099356818323787776\/fRGUQaqU_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099356818323787776\/fRGUQaqU_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/307885219\/1554847700","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Segundo v\u00eddeo y primera respuesta a un suscriptor! \u00bfPor qu\u00e9 enfermedades raras? \u00bfQu\u00e9 son? \u00bfPor qu\u00e9 son tan importantes? Estas y m\u00e1s respuestas en: https:\/\/t.co\/1IKEYL9LBz v\u00eda @YouTube","display_text_range":[0,184],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1IKEYL9LBz","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/18VjCicRFb8","display_url":"youtu.be\/18VjCicRFb8","indices":[148,171]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube at \ud83c\udfe0","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[176,184]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39AgIW4HCp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255828512885407744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CBPmF0qqZp","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Dani_Pellicer\/status\/1255828512885407744","display":"twitter.com\/Dani_Pellicer\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588339560658"}
{"created_at":"Fri May 01 13:33:18 +0000 2020","id":1256215120042233858,"id_str":"1256215120042233858","text":"Ayudemos a los que se preocupan de enfermedades como el #Lupus y #Autoinmunes a conocer m\u00e1s y mejor estas\u2026 https:\/\/t.co\/JVUM6emzqy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":853611951418740737,"id_str":"853611951418740737","name":"Tati","screen_name":"TatiPicazo","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Por la defensa de los pacientes de #lupus #EAS #autoinmune con @alusevillaorg","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":228,"friends_count":341,"listed_count":3,"favourites_count":1912,"statuses_count":1945,"created_at":"Sun Apr 16 14:12:03 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245018138997129218\/8dQTKdT4_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245018138997129218\/8dQTKdT4_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/853611951418740737\/1585671536","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1255587479845056513,"quoted_status_id_str":"1255587479845056513","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 29 19:59:17 +0000 2020","id":1255587479845056513,"id_str":"1255587479845056513","text":"Para empezar, hemos realizado un cuestionario para conocer el grado de informaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n, adem\u00e1s de incit\u2026 https:\/\/t.co\/aACsZRptL8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255552643029753856,"id_str":"1255552643029753856","name":"Lupus_ Warriors\ud83e\udd8b\ud83d\udc3a\ud83d\udc9c","screen_name":"lupus_warriors_","location":null,"url":"https:\/\/forms.gle\/Xvj28hMKyDtkYpAh9","description":"Proyecto concienciaci\u00f3n sobre Lupus\n\n                     Instagram\ud83d\udcf7: lupus_warriors_","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":14,"friends_count":82,"listed_count":0,"favourites_count":10,"statuses_count":10,"created_at":"Wed Apr 29 17:41:11 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255554720644632577\/D5lZsg4Y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255554720644632577\/D5lZsg4Y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255552643029753856\/1588182739","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Para empezar, hemos realizado un cuestionario para conocer el grado de informaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n, adem\u00e1s de incitar a documentarse.\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nAqu\u00ed lo ten\u00e9is!! (Tambi\u00e9n est\u00e1 en nuestra biograf\u00eda)\n\nNos ayudar\u00eda un mont\u00f3n que lo rellen\u00e9is y difund\u00e1is!!\ud83d\ude0a\ud83e\udd8b\ud83d\udc9c\nhttps:\/\/t.co\/e5cHj8gOYv","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e5cHj8gOYv","expanded_url":"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLScdLR50qhXNH6qDKeIhSx6InGYpdgU7lGQbG9sHlM1zIhLZSg\/viewform","display_url":"docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAI\u2026","indices":[252,275]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aACsZRptL8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255587479845056513","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/1L81rrCrlx","expanded":"https:\/\/twitter.com\/lupus_warriors_\/status\/1255587479845056513","display":"twitter.com\/lupus_warriors\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ayudemos a los que se preocupan de enfermedades como el #Lupus y #Autoinmunes a conocer m\u00e1s y mejor estas #enfermedadesraras  y avanzar hacia su curaci\u00f3n","display_text_range":[0,153],"entities":{"hashtags":[{"text":"Lupus","indices":[56,62]},{"text":"Autoinmunes","indices":[65,77]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Lupus","indices":[56,62]},{"text":"Autoinmunes","indices":[65,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JVUM6emzqy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256215120042233858","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588339998623"}
{"created_at":"Fri May 01 13:38:52 +0000 2020","id":1256216518364475392,"id_str":"1256216518364475392","text":"Por la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras \ud83d\udc47\u2665\ufe0f","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1147265276049809409,"id_str":"1147265276049809409","name":"Abril Delgado Plaza","screen_name":"abrildelgadop","location":null,"url":null,"description":"\u2665\ufe0fLa medicina es mi vocaci\u00f3n. \/ \n\ud83c\udfe5 Brigadista y Socorrista de Cruz Roja. \/\n\ud83c\udf99Speaker and Writter. \/ \n\ud83c\udf0eSalvando vidas, cambiando mentalidades. \ud83d\udccd\ud83c\uddfb\ud83c\uddea\/\ud83c\uddea\ud83c\uddf8.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":97,"friends_count":271,"listed_count":0,"favourites_count":1273,"statuses_count":358,"created_at":"Fri Jul 05 22:05:31 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255211240223375367\/nYBGCZQ__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255211240223375367\/nYBGCZQ__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1147265276049809409\/1562365093","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1256201129974730754,"quoted_status_id_str":"1256201129974730754","quoted_status":{"created_at":"Fri May 01 12:37:43 +0000 2020","id":1256201129974730754,"id_str":"1256201129974730754","text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las\u2026 https:\/\/t.co\/pc3oU5BTT4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2413,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24046,"statuses_count":12171,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras. \u2066@MuevetexlasER\u2069 https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_text_range":[0,152],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[116,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuevetexlasER","name":"Mu\u00e9vete!! Enf. Raras","id":3434023671,"id_str":"3434023671","indices":[137,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1256201121791606786,"id_str":"1256201121791606786","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_url":"pic.twitter.com\/2Ol0vWxy0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256201129974730754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":511,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":902,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1539,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256201121791606786,"id_str":"1256201121791606786","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_url":"pic.twitter.com\/2Ol0vWxy0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256201129974730754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":511,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":902,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1539,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pc3oU5BTT4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256201129974730754","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/GvUibz4Cqp","expanded":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256201129974730754","display":"twitter.com\/nh487\/status\/1\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[28,46]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588340332009"}
{"created_at":"Fri May 01 13:47:24 +0000 2020","id":1256218667840352256,"id_str":"1256218667840352256","text":"RT @nh487: Hoy nos movemos por aquellos que no pueden. Todo lo recaudado en esta vuelta virtual ser\u00e1 para la investigaci\u00f3n de las #Enfermed\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3304424339,"id_str":"3304424339","name":"Jose Verdu","screen_name":"JoseVerdu4","location":"Comunidad Valenciana, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":66,"friends_count":300,"listed_count":1,"favourites_count":800,"statuses_count":457,"created_at":"Sun May 31 07:56:47 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/697529300250136578\/muVbZxL__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/697529300250136578\/muVbZxL__normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 09:21:36 +0000 2020","id":1256151778636238849,"id_str":"1256151778636238849","text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden. Todo lo recaudado en esta vuelta virtual ser\u00e1 para la investigaci\u00f3n de\u2026 https:\/\/t.co\/jijWMwWjoY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2413,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24047,"statuses_count":12171,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden. Todo lo recaudado en esta vuelta virtual ser\u00e1 para la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras. @MuevetexlasER https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_text_range":[0,153],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[119,137]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuevetexlasER","name":"Mu\u00e9vete!! Enf. Raras","id":3434023671,"id_str":"3434023671","indices":[139,153]}],"symbols":[],"media":[{"id":1256151766325956608,"id_str":"1256151766325956608","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1256151766359519233,"id_str":"1256151766359519233","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256151766325956608,"id_str":"1256151766325956608","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEfWkAAqA9B.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1256151766359519233,"id_str":"1256151766359519233","indices":[154,177],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW6_YEnWsAEg6f8.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0nuc84TtWb","display_url":"pic.twitter.com\/0nuc84TtWb","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256151778636238849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jijWMwWjoY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256151778636238849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588340844484"}
{"created_at":"Fri May 01 13:56:29 +0000 2020","id":1256220953895411718,"id_str":"1256220953895411718","text":"RT @BrainstormCell: It is #RareDiseaseWeek 2020 on Capitol Hill. Rare disease advocates from across the country are gathering to raise awar\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1182372743032913921,"id_str":"1182372743032913921","name":"terry mink","screen_name":"terrymink4","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":40,"friends_count":16,"listed_count":0,"favourites_count":889,"statuses_count":5745,"created_at":"Thu Oct 10 19:10:14 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Feb 24 14:21:06 +0000 2020","id":1231947162751307776,"id_str":"1231947162751307776","text":"It is #RareDiseaseWeek 2020 on Capitol Hill. Rare disease advocates from across the country are gathering to raise\u2026 https:\/\/t.co\/VrtcBDy2Is","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":802020620,"id_str":"802020620","name":"BrainStorm","screen_name":"BrainstormCell","location":"New York, New York","url":"http:\/\/www.brainstorm-cell.com","description":"BrainStorm Cell Therapeutics, Inc. (NASDAQ: BCLI) is a clinical-stage biotechnology company developing autologous cell therapies for neurodegenerative diseases.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2530,"friends_count":734,"listed_count":23,"favourites_count":164,"statuses_count":301,"created_at":"Tue Sep 04 08:05:16 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"ABB8C2","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824268875227426816\/XBKpW1S__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/824268875227426816\/XBKpW1S__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/802020620\/1485356486","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"It is #RareDiseaseWeek 2020 on Capitol Hill. Rare disease advocates from across the country are gathering to raise awareness and #ShowYourStripes. #RareDiseaseDay @BrainstormCell is attending to support #ALS advocacy. #RareDC2020 https:\/\/t.co\/ig8DZLHy2i","display_text_range":[0,229],"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseWeek","indices":[6,22]},{"text":"ShowYourStripes","indices":[129,145]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[147,162]},{"text":"ALS","indices":[203,207]},{"text":"RareDC2020","indices":[218,229]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BrainstormCell","name":"BrainStorm","id":802020620,"id_str":"802020620","indices":[163,178]}],"symbols":[],"media":[{"id":1231947159840415745,"id_str":"1231947159840415745","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERjBaixW4AEcqUa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERjBaixW4AEcqUa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ig8DZLHy2i","display_url":"pic.twitter.com\/ig8DZLHy2i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BrainstormCell\/status\/1231947162751307776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":576,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1231947159840415745,"id_str":"1231947159840415745","indices":[230,253],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERjBaixW4AEcqUa.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ERjBaixW4AEcqUa.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ig8DZLHy2i","display_url":"pic.twitter.com\/ig8DZLHy2i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/BrainstormCell\/status\/1231947162751307776\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":498,"h":576,"resize":"fit"},"small":{"w":498,"h":576,"resize":"fit"},"large":{"w":498,"h":576,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":9,"reply_count":4,"retweet_count":58,"favorite_count":66,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseWeek","indices":[6,22]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/VrtcBDy2Is","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1231947162751307776","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseWeek","indices":[26,42]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BrainstormCell","name":"BrainStorm","id":802020620,"id_str":"802020620","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1588341389522"}
{"created_at":"Fri May 01 14:10:05 +0000 2020","id":1256224378305609743,"id_str":"1256224378305609743","text":"#Nefrolog\u00eda #Fabry #EnfermedadesRaras\n\n\u00bfD\u00f3nde sospechar de #EnfermedadDeFabry? \n\nLa Dra. Marian Goicoechea, del Hos\u2026 https:\/\/t.co\/P6S27iNeB2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8292,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28705,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Nefrolog\u00eda #Fabry #EnfermedadesRaras\n\n\u00bfD\u00f3nde sospechar de #EnfermedadDeFabry? \n\nLa Dra. Marian Goicoechea, del Hospital Universitario Gregorio Mara\u00f1\u00f3n de Madrid responde a esta pregunta desde el punto de vista de un nefr\u00f3logo.\n\n\ud83d\udcbb\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/TLVOXn4B03 https:\/\/t.co\/GFAk9zS00M","display_text_range":[0,254],"entities":{"hashtags":[{"text":"Nefrolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Fabry","indices":[12,18]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[19,37]},{"text":"EnfermedadDeFabry","indices":[59,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TLVOXn4B03","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/KPXZRk3aJ28","display_url":"youtu.be\/KPXZRk3aJ28","indices":[231,254]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1256224376623685632,"id_str":"1256224376623685632","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW8Bai7XYAAnmZQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW8Bai7XYAAnmZQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFAk9zS00M","display_url":"pic.twitter.com\/GFAk9zS00M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1256224378305609743\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256224376623685632,"id_str":"1256224376623685632","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW8Bai7XYAAnmZQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW8Bai7XYAAnmZQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFAk9zS00M","display_url":"pic.twitter.com\/GFAk9zS00M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1256224378305609743\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Nefrolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Fabry","indices":[12,18]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[19,37]},{"text":"EnfermedadDeFabry","indices":[59,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P6S27iNeB2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256224378305609743","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588342205965"}
{"created_at":"Fri May 01 14:13:33 +0000 2020","id":1256225249303109632,"id_str":"1256225249303109632","text":"https:\/\/t.co\/6fq91VaILh\n\n#RAREwithCOVID #covid_19 #Covid19 #raredisease #globalgenes #rarediseaseawareness\u2026 https:\/\/t.co\/gJcP1mmrQE","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1250110543773544448,"id_str":"1250110543773544448","name":"RAREwithCOVID","screen_name":"RAREwithCOVID","location":"Carrollton, Georgia, USA","url":"https:\/\/rarewithcovid.com\/","description":"A Contact Registry for Rare Disease patients with COVID-19","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6,"friends_count":11,"listed_count":0,"favourites_count":1,"statuses_count":10,"created_at":"Tue Apr 14 17:16:26 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253341983193493505\/_IpIc1uB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1253341983193493505\/_IpIc1uB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1250110543773544448\/1587654990","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"https:\/\/t.co\/6fq91VaILh\n\n#RAREwithCOVID #covid_19 #Covid19 #raredisease #globalgenes #rarediseaseawareness #raredisorder #coronavirus #nord #rarediseaseday #genetherapy #genetics #rarediseases #bonetumor #strongertogether #wetacklerare #rareis #rarediseaseweek #disabilities #hope","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"RAREwithCOVID","indices":[25,39]},{"text":"covid_19","indices":[40,49]},{"text":"Covid19","indices":[50,58]},{"text":"raredisease","indices":[59,71]},{"text":"globalgenes","indices":[72,84]},{"text":"rarediseaseawareness","indices":[85,106]},{"text":"raredisorder","indices":[107,120]},{"text":"coronavirus","indices":[121,133]},{"text":"nord","indices":[134,139]},{"text":"rarediseaseday","indices":[140,155]},{"text":"genetherapy","indices":[156,168]},{"text":"genetics","indices":[169,178]},{"text":"rarediseases","indices":[179,192]},{"text":"bonetumor","indices":[193,203]},{"text":"strongertogether","indices":[204,221]},{"text":"wetacklerare","indices":[222,235]},{"text":"rareis","indices":[236,243]},{"text":"rarediseaseweek","indices":[244,260]},{"text":"disabilities","indices":[261,274]},{"text":"hope","indices":[275,280]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6fq91VaILh","expanded_url":"https:\/\/globalgenes.org\/2020\/04\/30\/registry-hopes-to-enable-researchers-to-study-covid-19-in-rare-disease-patients\/","display_url":"globalgenes.org\/2020\/04\/30\/reg\u2026","indices":[0,23]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RAREwithCOVID","indices":[25,39]},{"text":"covid_19","indices":[40,49]},{"text":"Covid19","indices":[50,58]},{"text":"raredisease","indices":[59,71]},{"text":"globalgenes","indices":[72,84]},{"text":"rarediseaseawareness","indices":[85,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6fq91VaILh","expanded_url":"https:\/\/globalgenes.org\/2020\/04\/30\/registry-hopes-to-enable-researchers-to-study-covid-19-in-rare-disease-patients\/","display_url":"globalgenes.org\/2020\/04\/30\/reg\u2026","indices":[0,23]},{"url":"https:\/\/t.co\/gJcP1mmrQE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256225249303109632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1588342413627"}
{"created_at":"Fri May 01 14:28:47 +0000 2020","id":1256229083509391362,"id_str":"1256229083509391362","text":"Hoy es el D\u00eda Internacional de la Anemia de Fanconi, otra de las Enfermedades Poco Frecuentes.\nM\u00e1s info en\u2026 https:\/\/t.co\/fbnxKMpxrh","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":52572680,"id_str":"52572680","name":"Ariel Peloni","screen_name":"AriPeloni","location":"Buenos Aires","url":null,"description":"Hincha de Independiente y de Los Redondos.\nEl que abandona no tiene premio. Periodista.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":540,"friends_count":341,"listed_count":12,"favourites_count":2981,"statuses_count":6038,"created_at":"Wed Jul 01 00:22:01 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"022330","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"A8C7F7","profile_sidebar_fill_color":"C0DFEC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090415480446308352\/vpWa_Y3w_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1090415480446308352\/vpWa_Y3w_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/52572680\/1513433652","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1256226619317981184,"quoted_status_id_str":"1256226619317981184","quoted_status":{"created_at":"Fri May 01 14:19:00 +0000 2020","id":1256226619317981184,"id_str":"1256226619317981184","text":"\ud83d\udccc D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA ANEMIA DE FANCONI\n\ud83d\udc49 Es un trastorno hereditario en la reparaci\u00f3n del ADN caracterizado po\u2026 https:\/\/t.co\/4rHhcJq4cW","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1207337173768458240,"id_str":"1207337173768458240","name":"Somos ALAPA","screen_name":"AlapaArgentina","location":null,"url":"https:\/\/www.facebook.com\/somosalapa\/","description":"ALAPA es la Alianza Argentina de Pacientes que trabaja por la alegr\u00eda y la salud de los ni\u00f1os y los adultos de nuestro pa\u00eds.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":106,"friends_count":212,"listed_count":0,"favourites_count":189,"statuses_count":336,"created_at":"Wed Dec 18 16:30:00 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1207337290453913603\/3EZh4UsU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1207337290453913603\/3EZh4UsU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1207337173768458240\/1576686765","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udccc D\u00cdA INTERNACIONAL DE LA ANEMIA DE FANCONI\n\ud83d\udc49 Es un trastorno hereditario en la reparaci\u00f3n del ADN caracterizado por pancitopenia progresiva con insuficiencia de la m\u00e9dula \u00f3sea, malformaciones cong\u00e9nitas variables y predisposici\u00f3n a tumores s\u00f3lidos o hematol\u00f3gicos\n\ud83e\uddd0: @Orphanet https:\/\/t.co\/zvRJVtMfWp","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Orphanet","name":"Orphanet","id":1168560127,"id_str":"1168560127","indices":[268,277]}],"symbols":[],"media":[{"id":1255978999785947136,"id_str":"1255978999785947136","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW4iPu-XgAALc7t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW4iPu-XgAALc7t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zvRJVtMfWp","display_url":"pic.twitter.com\/zvRJVtMfWp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlapaArgentina\/status\/1256226619317981184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255978999785947136,"id_str":"1255978999785947136","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW4iPu-XgAALc7t.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW4iPu-XgAALc7t.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zvRJVtMfWp","display_url":"pic.twitter.com\/zvRJVtMfWp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AlapaArgentina\/status\/1256226619317981184\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4rHhcJq4cW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256226619317981184","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/TGTGre9J9k","expanded":"https:\/\/twitter.com\/AlapaArgentina\/status\/1256226619317981184","display":"twitter.com\/AlapaArgentina\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy es el D\u00eda Internacional de la Anemia de Fanconi, otra de las Enfermedades Poco Frecuentes.\nM\u00e1s info en @AlapaArgentina \n#EPOF #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,148],"entities":{"hashtags":[{"text":"EPOF","indices":[124,129]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[130,148]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AlapaArgentina","name":"Somos ALAPA","id":1207337173768458240,"id_str":"1207337173768458240","indices":[107,122]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/fbnxKMpxrh","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256229083509391362","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588343327773"}
{"created_at":"Fri May 01 14:38:53 +0000 2020","id":1256231622581633031,"id_str":"1256231622581633031","text":"RT @DrLitos: Aqu\u00ed el amigo Dani se ha montado un yut\u00fa de esos, atenci\u00f3n a su nueva entrega sobre #EnfermedadesRaras","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":307885219,"id_str":"307885219","name":"Daniel Pellicer Roig","screen_name":"Dani_Pellicer","location":"Espa\u00f1a, Valencia","url":null,"description":"La juventud se malgasta en los j\u00f3venes es la cita que trato de tumbar.\nBiotecn\u00f3logo, biom\u00e9dico y proyecto de doctor en fisiolog\u00eda. #FameLab2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":360,"friends_count":310,"listed_count":5,"favourites_count":897,"statuses_count":1839,"created_at":"Mon May 30 13:24:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099356818323787776\/fRGUQaqU_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099356818323787776\/fRGUQaqU_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/307885219\/1554847700","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 13:26:00 +0000 2020","id":1256213283083878402,"id_str":"1256213283083878402","text":"Aqu\u00ed el amigo Dani se ha montado un yut\u00fa de esos, atenci\u00f3n a su nueva entrega sobre #EnfermedadesRaras","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80032826,"id_str":"80032826","name":"Dr. Litos","screen_name":"DrLitos","location":"Valencia, Spain","url":"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Carlos_Roma-Mateo","description":"Investigador en enfermedades raras y profe en @medicina_uv. Redactor en @Principia_io y guionista de @theOOBIK. Blog: \u00a1Jindetr\u00e9s, sal! (https:\/\/t.co\/CG3ldsjdPb)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7963,"friends_count":871,"listed_count":251,"favourites_count":21385,"statuses_count":37048,"created_at":"Mon Oct 05 14:05:36 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0464C4","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"003596","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113432351869157376\/s7-Q2jDv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113432351869157376\/s7-Q2jDv_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80032826\/1570780799","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1255828512885407744,"quoted_status_id_str":"1255828512885407744","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 30 11:57:04 +0000 2020","id":1255828512885407744,"id_str":"1255828512885407744","text":"\u00a1Segundo v\u00eddeo y primera respuesta a un suscriptor! \u00bfPor qu\u00e9 enfermedades raras? \u00bfQu\u00e9 son? \u00bfPor qu\u00e9 son tan importa\u2026 https:\/\/t.co\/39AgIW4HCp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":307885219,"id_str":"307885219","name":"Daniel Pellicer Roig","screen_name":"Dani_Pellicer","location":"Espa\u00f1a, Valencia","url":null,"description":"La juventud se malgasta en los j\u00f3venes es la cita que trato de tumbar.\nBiotecn\u00f3logo, biom\u00e9dico y proyecto de doctor en fisiolog\u00eda. #FameLab2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":360,"friends_count":310,"listed_count":5,"favourites_count":897,"statuses_count":1838,"created_at":"Mon May 30 13:24:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099356818323787776\/fRGUQaqU_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099356818323787776\/fRGUQaqU_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/307885219\/1554847700","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Segundo v\u00eddeo y primera respuesta a un suscriptor! \u00bfPor qu\u00e9 enfermedades raras? \u00bfQu\u00e9 son? \u00bfPor qu\u00e9 son tan importantes? Estas y m\u00e1s respuestas en: https:\/\/t.co\/1IKEYL9LBz v\u00eda @YouTube","display_text_range":[0,184],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1IKEYL9LBz","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/18VjCicRFb8","display_url":"youtu.be\/18VjCicRFb8","indices":[148,171]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube at \ud83c\udfe0","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[176,184]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39AgIW4HCp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255828512885407744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CBPmF0qqZp","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Dani_Pellicer\/status\/1255828512885407744","display":"twitter.com\/Dani_Pellicer\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1255828512885407744,"quoted_status_id_str":"1255828512885407744","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 30 11:57:04 +0000 2020","id":1255828512885407744,"id_str":"1255828512885407744","text":"\u00a1Segundo v\u00eddeo y primera respuesta a un suscriptor! \u00bfPor qu\u00e9 enfermedades raras? \u00bfQu\u00e9 son? \u00bfPor qu\u00e9 son tan importa\u2026 https:\/\/t.co\/39AgIW4HCp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":307885219,"id_str":"307885219","name":"Daniel Pellicer Roig","screen_name":"Dani_Pellicer","location":"Espa\u00f1a, Valencia","url":null,"description":"La juventud se malgasta en los j\u00f3venes es la cita que trato de tumbar.\nBiotecn\u00f3logo, biom\u00e9dico y proyecto de doctor en fisiolog\u00eda. #FameLab2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":360,"friends_count":310,"listed_count":5,"favourites_count":897,"statuses_count":1838,"created_at":"Mon May 30 13:24:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099356818323787776\/fRGUQaqU_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099356818323787776\/fRGUQaqU_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/307885219\/1554847700","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Segundo v\u00eddeo y primera respuesta a un suscriptor! \u00bfPor qu\u00e9 enfermedades raras? \u00bfQu\u00e9 son? \u00bfPor qu\u00e9 son tan importantes? Estas y m\u00e1s respuestas en: https:\/\/t.co\/1IKEYL9LBz v\u00eda @YouTube","display_text_range":[0,184],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1IKEYL9LBz","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/18VjCicRFb8","display_url":"youtu.be\/18VjCicRFb8","indices":[148,171]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube at \ud83c\udfe0","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[176,184]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39AgIW4HCp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255828512885407744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CBPmF0qqZp","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Dani_Pellicer\/status\/1255828512885407744","display":"twitter.com\/Dani_Pellicer\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrLitos","name":"Dr. Litos","id":80032826,"id_str":"80032826","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588343933135"}
{"created_at":"Fri May 01 14:42:32 +0000 2020","id":1256232544418369536,"id_str":"1256232544418369536","text":"RT @RarasReales: \"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bastida log\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3450233657,"id_str":"3450233657","name":"Isabel Lopez Exposit","screen_name":"Isabel_CBGC","location":null,"url":null,"description":"Directora de Centro de Bioquimica y Gen\u00e9tica Clinica. HCUVA. Murcia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":148,"friends_count":114,"listed_count":3,"favourites_count":2090,"statuses_count":993,"created_at":"Wed Aug 26 19:57:01 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208461665261502465\/QMZB7Ytu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1208461665261502465\/QMZB7Ytu_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 08:25:03 +0000 2020","id":1256137546947612673,"id_str":"1256137546947612673","text":"\"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bast\u2026 https:\/\/t.co\/5U0yI2lDVF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8292,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28705,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bastida logr\u00f3 diagn\u00f3sticos de EERR con tecnolog\u00eda de secuenciaci\u00f3n de alto rendimiento que hasta hace pocos a\u00f1os no estaba disponible.\nhttps:\/\/t.co\/6l3e8ZzYk7","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6l3e8ZzYk7","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/tecnologia\/ciencia\/2019-02-28\/dia-mundial-enfermedades-raras-diagnostico_1852426\/","display_url":"elconfidencial.com\/tecnologia\/cie\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5U0yI2lDVF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256137546947612673","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588344152918"}
{"created_at":"Fri May 01 14:45:01 +0000 2020","id":1256233166756601863,"id_str":"1256233166756601863","text":"RT @annahutchison86: Beautiful Tilly has Epidermolysis Bullosa, it\u2019s a #raredisease that results in easy blistering of the skin and mucous\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":319175427,"id_str":"319175427","name":"Portrait Artist\u270f\ufe0f","screen_name":"Buchi_Cent","location":"Official Acount ArtbyBuchiCent","url":"https:\/\/m.facebook.com\/pages\/Art-by-Buchi-Cent\/241356045904815","description":"Mechanical Engineer,Artist; I draw up Portraits, Logos, AlbumArts buchicent@gmail.com DM me whatsapp +2348130151616 instagram acct : buchicent #TeamMUFC","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":1694,"friends_count":1519,"listed_count":16,"favourites_count":11543,"statuses_count":22705,"created_at":"Fri Jun 17 17:43:55 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C70E0E","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"CC0000","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217523549516247040\/odpiouAP_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1217523549516247040\/odpiouAP_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/319175427\/1551091555","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 22:29:03 +0000 2020","id":1233881896448380928,"id_str":"1233881896448380928","text":"Beautiful Tilly has Epidermolysis Bullosa, it\u2019s a #raredisease that results in easy blistering of the skin and muco\u2026 https:\/\/t.co\/3fDuOEUc50","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/ifttt.com\" rel=\"nofollow\"\u003eIFTTT\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1201669262,"id_str":"1201669262","name":"anna hutchison","screen_name":"annahutchison86","location":null,"url":"http:\/\/facebook.com\/officialannahutchison","description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11754,"friends_count":179,"listed_count":118,"favourites_count":1048,"statuses_count":2334,"created_at":"Wed Feb 20 17:25:29 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667138819641085952\/avb99uST_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/667138819641085952\/avb99uST_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1201669262\/1447893263","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Beautiful Tilly has Epidermolysis Bullosa, it\u2019s a #raredisease that results in easy blistering of the skin and mucous membranes. Tilly doesn\u2019t just have #eb on #rarediseaseday , she has it every day. She is a fighter and you can help her fight by clickin\u2026 https:\/\/t.co\/1NKJqYoko6 https:\/\/t.co\/JIcdsgde2g","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"raredisease","indices":[50,62]},{"text":"eb","indices":[153,156]},{"text":"rarediseaseday","indices":[160,175]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1NKJqYoko6","expanded_url":"https:\/\/ift.tt\/3ae6Qug","display_url":"ift.tt\/3ae6Qug","indices":[256,279]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1233881895215206400,"id_str":"1233881895215206400","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER-hC9sWkAAG84g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER-hC9sWkAAG84g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JIcdsgde2g","display_url":"pic.twitter.com\/JIcdsgde2g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/annahutchison86\/status\/1233881896448380928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":584,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":745,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":745,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1233881895215206400,"id_str":"1233881895215206400","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER-hC9sWkAAG84g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/ER-hC9sWkAAG84g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/JIcdsgde2g","display_url":"pic.twitter.com\/JIcdsgde2g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/annahutchison86\/status\/1233881896448380928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":584,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":745,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":745,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"raredisease","indices":[50,62]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3fDuOEUc50","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1233881896448380928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"raredisease","indices":[71,83]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"annahutchison86","name":"anna hutchison","id":1201669262,"id_str":"1201669262","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1588344301295"}
{"created_at":"Fri May 01 14:55:06 +0000 2020","id":1256235705069682689,"id_str":"1256235705069682689","text":"RT @DrLitos: Aqu\u00ed el amigo Dani se ha montado un yut\u00fa de esos, atenci\u00f3n a su nueva entrega sobre #EnfermedadesRaras","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":378605732,"id_str":"378605732","name":"Joan Mar","screen_name":"Joan_marmol","location":null,"url":null,"description":"Biotechnologist. Leaping into the unknown. PhD student at @i2sysbio and @IBMCP.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":134,"friends_count":149,"listed_count":0,"favourites_count":632,"statuses_count":663,"created_at":"Fri Sep 23 14:01:14 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/995217164666798080\/SZqO3y8b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/995217164666798080\/SZqO3y8b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/378605732\/1526321074","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 13:26:00 +0000 2020","id":1256213283083878402,"id_str":"1256213283083878402","text":"Aqu\u00ed el amigo Dani se ha montado un yut\u00fa de esos, atenci\u00f3n a su nueva entrega sobre #EnfermedadesRaras","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":80032826,"id_str":"80032826","name":"Dr. Litos","screen_name":"DrLitos","location":"Valencia, Spain","url":"https:\/\/www.researchgate.net\/profile\/Carlos_Roma-Mateo","description":"Investigador en enfermedades raras y profe en @medicina_uv. Redactor en @Principia_io y guionista de @theOOBIK. Blog: \u00a1Jindetr\u00e9s, sal! (https:\/\/t.co\/CG3ldsjdPb)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7963,"friends_count":871,"listed_count":251,"favourites_count":21385,"statuses_count":37048,"created_at":"Mon Oct 05 14:05:36 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0464C4","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"003596","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113432351869157376\/s7-Q2jDv_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1113432351869157376\/s7-Q2jDv_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/80032826\/1570780799","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1255828512885407744,"quoted_status_id_str":"1255828512885407744","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 30 11:57:04 +0000 2020","id":1255828512885407744,"id_str":"1255828512885407744","text":"\u00a1Segundo v\u00eddeo y primera respuesta a un suscriptor! \u00bfPor qu\u00e9 enfermedades raras? \u00bfQu\u00e9 son? \u00bfPor qu\u00e9 son tan importa\u2026 https:\/\/t.co\/39AgIW4HCp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":307885219,"id_str":"307885219","name":"Daniel Pellicer Roig","screen_name":"Dani_Pellicer","location":"Espa\u00f1a, Valencia","url":null,"description":"La juventud se malgasta en los j\u00f3venes es la cita que trato de tumbar.\nBiotecn\u00f3logo, biom\u00e9dico y proyecto de doctor en fisiolog\u00eda. #FameLab2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":360,"friends_count":310,"listed_count":5,"favourites_count":897,"statuses_count":1839,"created_at":"Mon May 30 13:24:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099356818323787776\/fRGUQaqU_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099356818323787776\/fRGUQaqU_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/307885219\/1554847700","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Segundo v\u00eddeo y primera respuesta a un suscriptor! \u00bfPor qu\u00e9 enfermedades raras? \u00bfQu\u00e9 son? \u00bfPor qu\u00e9 son tan importantes? Estas y m\u00e1s respuestas en: https:\/\/t.co\/1IKEYL9LBz v\u00eda @YouTube","display_text_range":[0,184],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1IKEYL9LBz","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/18VjCicRFb8","display_url":"youtu.be\/18VjCicRFb8","indices":[148,171]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube at \ud83c\udfe0","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[176,184]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39AgIW4HCp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255828512885407744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CBPmF0qqZp","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Dani_Pellicer\/status\/1255828512885407744","display":"twitter.com\/Dani_Pellicer\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1255828512885407744,"quoted_status_id_str":"1255828512885407744","quoted_status":{"created_at":"Thu Apr 30 11:57:04 +0000 2020","id":1255828512885407744,"id_str":"1255828512885407744","text":"\u00a1Segundo v\u00eddeo y primera respuesta a un suscriptor! \u00bfPor qu\u00e9 enfermedades raras? \u00bfQu\u00e9 son? \u00bfPor qu\u00e9 son tan importa\u2026 https:\/\/t.co\/39AgIW4HCp","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web Client\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":307885219,"id_str":"307885219","name":"Daniel Pellicer Roig","screen_name":"Dani_Pellicer","location":"Espa\u00f1a, Valencia","url":null,"description":"La juventud se malgasta en los j\u00f3venes es la cita que trato de tumbar.\nBiotecn\u00f3logo, biom\u00e9dico y proyecto de doctor en fisiolog\u00eda. #FameLab2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":360,"friends_count":310,"listed_count":5,"favourites_count":897,"statuses_count":1839,"created_at":"Mon May 30 13:24:11 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099356818323787776\/fRGUQaqU_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1099356818323787776\/fRGUQaqU_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/307885219\/1554847700","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1Segundo v\u00eddeo y primera respuesta a un suscriptor! \u00bfPor qu\u00e9 enfermedades raras? \u00bfQu\u00e9 son? \u00bfPor qu\u00e9 son tan importantes? Estas y m\u00e1s respuestas en: https:\/\/t.co\/1IKEYL9LBz v\u00eda @YouTube","display_text_range":[0,184],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1IKEYL9LBz","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/18VjCicRFb8","display_url":"youtu.be\/18VjCicRFb8","indices":[148,171]}],"user_mentions":[{"screen_name":"YouTube","name":"YouTube at \ud83c\udfe0","id":10228272,"id_str":"10228272","indices":[176,184]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/39AgIW4HCp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255828512885407744","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/CBPmF0qqZp","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Dani_Pellicer\/status\/1255828512885407744","display":"twitter.com\/Dani_Pellicer\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DrLitos","name":"Dr. Litos","id":80032826,"id_str":"80032826","indices":[3,11]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588344906476"}
{"created_at":"Fri May 01 15:01:18 +0000 2020","id":1256237265451462659,"id_str":"1256237265451462659","text":"Desde @dgenesmurcia comparten este dec\u00e1logo con propuestas de apoyo a las personas que padecen #EnfermedadesRaras.\u2026 https:\/\/t.co\/GSsN2R3U8H","source":"\u003ca href=\"https:\/\/metricool.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMetricool\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":733595654384058369,"id_str":"733595654384058369","name":"Roche Pacientes","screen_name":"RochePacientes","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.rochepacientes.es","description":"Informaci\u00f3n, formaci\u00f3n y recursos para pacientes y familiares. #RochePacientes","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":2841,"friends_count":609,"listed_count":41,"favourites_count":1999,"statuses_count":6649,"created_at":"Fri May 20 09:50:08 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0FB5DF","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052493807357288449\/BylTAQ83_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052493807357288449\/BylTAQ83_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/733595654384058369\/1578646354","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Desde @dgenesmurcia comparten este dec\u00e1logo con propuestas de apoyo a las personas que padecen #EnfermedadesRaras. Con el respaldo de otras organizaciones, la iniciativa persigue mejorar la situaci\u00f3n de ni\u00f1os y adultos sin diagn\u00f3stico \ud83d\udcc4 @20m https:\/\/t.co\/DEnCt94bJ3","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DEnCt94bJ3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Y4ix3Y","display_url":"bit.ly\/2Y4ix3Y","indices":[242,265]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[6,19]},{"screen_name":"20m","name":"20minutos.es","id":31090827,"id_str":"31090827","indices":[237,241]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GSsN2R3U8H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256237265451462659","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[6,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588345278500"}
{"created_at":"Fri May 01 15:10:06 +0000 2020","id":1256239480979292162,"id_str":"1256239480979292162","text":"Onda Regional @ORMurcia habl\u00f3 sobre el d\u00eda a d\u00eda de las personas con #EnfermedadesRaras durante el confinamiento.\u2026 https:\/\/t.co\/xfjFbpYXgP","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8292,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28706,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Onda Regional @ORMurcia habl\u00f3 sobre el d\u00eda a d\u00eda de las personas con #EnfermedadesRaras durante el confinamiento. \n\nJuan Carri\u00f3n, presidente @dgenesmurcia y @FEDER_ONG, explic\u00f3 las especiales dificultades de este colectivo en programa \u201cTe Doy La Tarde\u201d.\n\nhttps:\/\/t.co\/J2aNMjU48r https:\/\/t.co\/rA3ExbbvUi","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[69,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/J2aNMjU48r","expanded_url":"https:\/\/www.orm.es\/programas\/te-doy-la-tarde\/te-doy-la-tarde-confinamiento-con-pacientes-con-enfermedades-raras\/","display_url":"orm.es\/programas\/te-d\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ORMurcia","name":"Onda Regional","id":300407444,"id_str":"300407444","indices":[14,23]},{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[141,154]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[157,167]}],"symbols":[],"media":[{"id":1256239479108653057,"id_str":"1256239479108653057","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW8PJoEX0AEhBAf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW8PJoEX0AEhBAf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rA3ExbbvUi","display_url":"pic.twitter.com\/rA3ExbbvUi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1256239480979292162\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256239479108653057,"id_str":"1256239479108653057","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW8PJoEX0AEhBAf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW8PJoEX0AEhBAf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rA3ExbbvUi","display_url":"pic.twitter.com\/rA3ExbbvUi","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1256239480979292162\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1920,"h":1080,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[69,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xfjFbpYXgP","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256239480979292162","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[{"screen_name":"ORMurcia","name":"Onda Regional","id":300407444,"id_str":"300407444","indices":[14,23]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588345806723"}
{"created_at":"Fri May 01 15:12:21 +0000 2020","id":1256240045696090119,"id_str":"1256240045696090119","text":"RT @RarasReales: #Nefrolog\u00eda #Fabry #EnfermedadesRaras\n\n\u00bfD\u00f3nde sospechar de #EnfermedadDeFabry? \n\nLa Dra. Marian Goicoechea, del Hospital U\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1140367987305844736,"id_str":"1140367987305844736","name":"Catalina Covas \ud83d\udcda \ud83c\udf80 #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"CatalinaCovas","location":null,"url":"https:\/\/midolorcronico.blogspot.com\/?m=1","description":"''Curar a veces, aliviar a menudo, consolar siempre.'' Paciente y estudiante de Medicina a la vez.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":423,"friends_count":873,"listed_count":0,"favourites_count":42231,"statuses_count":6055,"created_at":"Sun Jun 16 21:18:09 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140618823382556673\/x2oArqUI_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140618823382556673\/x2oArqUI_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1140367987305844736\/1587342322","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 14:10:05 +0000 2020","id":1256224378305609743,"id_str":"1256224378305609743","text":"#Nefrolog\u00eda #Fabry #EnfermedadesRaras\n\n\u00bfD\u00f3nde sospechar de #EnfermedadDeFabry? \n\nLa Dra. Marian Goicoechea, del Hos\u2026 https:\/\/t.co\/P6S27iNeB2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8292,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28706,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Nefrolog\u00eda #Fabry #EnfermedadesRaras\n\n\u00bfD\u00f3nde sospechar de #EnfermedadDeFabry? \n\nLa Dra. Marian Goicoechea, del Hospital Universitario Gregorio Mara\u00f1\u00f3n de Madrid responde a esta pregunta desde el punto de vista de un nefr\u00f3logo.\n\n\ud83d\udcbb\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/TLVOXn4B03 https:\/\/t.co\/GFAk9zS00M","display_text_range":[0,254],"entities":{"hashtags":[{"text":"Nefrolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Fabry","indices":[12,18]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[19,37]},{"text":"EnfermedadDeFabry","indices":[59,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TLVOXn4B03","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/KPXZRk3aJ28","display_url":"youtu.be\/KPXZRk3aJ28","indices":[231,254]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1256224376623685632,"id_str":"1256224376623685632","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW8Bai7XYAAnmZQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW8Bai7XYAAnmZQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFAk9zS00M","display_url":"pic.twitter.com\/GFAk9zS00M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1256224378305609743\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256224376623685632,"id_str":"1256224376623685632","indices":[255,278],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW8Bai7XYAAnmZQ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW8Bai7XYAAnmZQ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/GFAk9zS00M","display_url":"pic.twitter.com\/GFAk9zS00M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1256224378305609743\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Nefrolog\u00eda","indices":[0,11]},{"text":"Fabry","indices":[12,18]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[19,37]},{"text":"EnfermedadDeFabry","indices":[59,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P6S27iNeB2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256224378305609743","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Nefrolog\u00eda","indices":[17,28]},{"text":"Fabry","indices":[29,35]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[36,54]},{"text":"EnfermedadDeFabry","indices":[76,94]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588345941362"}
{"created_at":"Fri May 01 15:14:14 +0000 2020","id":1256240521665789952,"id_str":"1256240521665789952","text":"RT @nh487: Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las #Enfermedade\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2413,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24050,"statuses_count":12172,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 12:37:43 +0000 2020","id":1256201129974730754,"id_str":"1256201129974730754","text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las\u2026 https:\/\/t.co\/pc3oU5BTT4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2413,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24050,"statuses_count":12171,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras. \u2066@MuevetexlasER\u2069 https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_text_range":[0,152],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[116,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuevetexlasER","name":"Mu\u00e9vete!! Enf. Raras","id":3434023671,"id_str":"3434023671","indices":[137,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1256201121791606786,"id_str":"1256201121791606786","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_url":"pic.twitter.com\/2Ol0vWxy0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256201129974730754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":511,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":902,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1539,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256201121791606786,"id_str":"1256201121791606786","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_url":"pic.twitter.com\/2Ol0vWxy0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256201129974730754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":511,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":902,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1539,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pc3oU5BTT4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256201129974730754","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588346054842"}
{"created_at":"Fri May 01 15:34:18 +0000 2020","id":1256245569284182021,"id_str":"1256245569284182021","text":"RT @FundacionDravet: Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia #DiaMundialEnfer\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1006558438451810305,"id_str":"1006558438451810305","name":"Project One Motorsport","screen_name":"PRoneMotorsport","location":"Andaluc\u00eda, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/6kskin.com\/es\/69-project-one","description":"#Simracing #eSports \ud83e\udd47@IGTLeague\ud83e\udd47\ud83e\udd47@lecesports \ud83e\udd48\ud83e\udd494\u00ba \ud83e\udd48#SCE \ud83e\udd48@gtfusion..Dis: @JsbPerformance Sp:@bjsimracin1 @AsturSimRace  @tyrelastic @macisamotor @6kskin","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4838,"friends_count":996,"listed_count":10,"favourites_count":17093,"statuses_count":3297,"created_at":"Tue Jun 12 15:26:47 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1078737728504766466\/ZCKI1N92_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1078737728504766466\/ZCKI1N92_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1006558438451810305\/1569760700","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Feb 28 19:53:58 +0000 2018","id":968937338456956928,"id_str":"968937338456956928","text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia\u2026 https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1432746548,"id_str":"1432746548","name":"Fundaci\u00f3n Dravet","screen_name":"FundacionDravet","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dravetfoundation.eu","description":"Luchamos por una cura del #S\u00edndromeDravet, a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n. @RetoDravet es nuestro equipo solidario m\u00e1s grande del mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1760,"friends_count":317,"listed_count":34,"favourites_count":6353,"statuses_count":5462,"created_at":"Thu May 16 10:42:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1432746548\/1509348224","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia #DiaMundialEnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]},{"text":"DiaMundialEnfermedadesRaras","indices":[102,130]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":1,"retweet_count":98,"favorite_count":93,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/968937338456956928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[80,97]},{"text":"dravet","indices":[98,105]},{"text":"EERR","indices":[106,111]},{"text":"epilepsia","indices":[112,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionDravet","name":"Fundaci\u00f3n Dravet","id":1432746548,"id_str":"1432746548","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588347258288"}
{"created_at":"Fri May 01 15:40:14 +0000 2020","id":1256247065413328901,"id_str":"1256247065413328901","text":"RT @FundacionDravet: Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia #DiaMundialEnfer\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3320679891,"id_str":"3320679891","name":"RetoDravet","screen_name":"RetoDravet","location":null,"url":"http:\/\/www.retodravet.com","description":"Somos el equipo de corredores solidario m\u00e1s grande del mundo. \u00bfQuieres correr por una cura para el s\u00edndrome de Dravet? Preg\u00fantamos c\u00f3mo, somos @FundacionDravet","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2116,"friends_count":1748,"listed_count":24,"favourites_count":12922,"statuses_count":12294,"created_at":"Fri Jun 12 10:53:48 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183750383073681409\/p4f8Guxo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1183750383073681409\/p4f8Guxo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3320679891\/1434111310","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Feb 28 19:53:58 +0000 2018","id":968937338456956928,"id_str":"968937338456956928","text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia\u2026 https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1432746548,"id_str":"1432746548","name":"Fundaci\u00f3n Dravet","screen_name":"FundacionDravet","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dravetfoundation.eu","description":"Luchamos por una cura del #S\u00edndromeDravet, a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n. @RetoDravet es nuestro equipo solidario m\u00e1s grande del mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1760,"friends_count":317,"listed_count":34,"favourites_count":6353,"statuses_count":5462,"created_at":"Thu May 16 10:42:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1432746548\/1509348224","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia #DiaMundialEnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]},{"text":"DiaMundialEnfermedadesRaras","indices":[102,130]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":1,"retweet_count":99,"favorite_count":95,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/968937338456956928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[80,97]},{"text":"dravet","indices":[98,105]},{"text":"EERR","indices":[106,111]},{"text":"epilepsia","indices":[112,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionDravet","name":"Fundaci\u00f3n Dravet","id":1432746548,"id_str":"1432746548","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588347614993"}
{"created_at":"Fri May 01 15:40:55 +0000 2020","id":1256247234703867908,"id_str":"1256247234703867908","text":"RT @FundacionDravet: Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia #DiaMundialEnfer\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":939352358,"id_str":"939352358","name":"Lily!Go!Run!","screen_name":"LilyFireproof98","location":null,"url":null,"description":"Run,Yoga,\u2764\ufe0f\u26bd\ufe0fy deporte..Y la Birra\ud83c\udf7aMARAT\u00d3N x 5 y..\ud83d\udc9c\ud83c\udfb5 HipHop & Techno!Enamorada de mi Ca\u00ed \ud83e\udd70 Pap\u00e1,te echar\u00e9 de menos todos los d\u00edas del resto de mi vida\ud83d\ude07\ud83e\udd8b","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1367,"friends_count":1386,"listed_count":34,"favourites_count":68101,"statuses_count":48846,"created_at":"Sat Nov 10 15:58:44 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226899319200124929\/uEVieUVb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226899319200124929\/uEVieUVb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/939352358\/1575318912","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Feb 28 19:53:58 +0000 2018","id":968937338456956928,"id_str":"968937338456956928","text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia\u2026 https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1432746548,"id_str":"1432746548","name":"Fundaci\u00f3n Dravet","screen_name":"FundacionDravet","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dravetfoundation.eu","description":"Luchamos por una cura del #S\u00edndromeDravet, a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n. @RetoDravet es nuestro equipo solidario m\u00e1s grande del mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1760,"friends_count":317,"listed_count":34,"favourites_count":6353,"statuses_count":5462,"created_at":"Thu May 16 10:42:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1432746548\/1509348224","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia #DiaMundialEnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]},{"text":"DiaMundialEnfermedadesRaras","indices":[102,130]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":1,"retweet_count":100,"favorite_count":96,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/968937338456956928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[80,97]},{"text":"dravet","indices":[98,105]},{"text":"EERR","indices":[106,111]},{"text":"epilepsia","indices":[112,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionDravet","name":"Fundaci\u00f3n Dravet","id":1432746548,"id_str":"1432746548","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588347655355"}
{"created_at":"Fri May 01 15:52:08 +0000 2020","id":1256250058334404612,"id_str":"1256250058334404612","text":"RT @RochePacientes: Desde @dgenesmurcia comparten este dec\u00e1logo con propuestas de apoyo a las personas que padecen #EnfermedadesRaras. Con\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":20900784,"id_str":"20900784","name":"Guillermo Beltran R.","screen_name":"gbeltranr","location":"Villavicencio, Colombia","url":null,"description":"Gerente. GBR Auditores y Consultores","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":78,"friends_count":207,"listed_count":0,"favourites_count":8075,"statuses_count":8268,"created_at":"Sun Feb 15 08:52:48 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/741732196185214976\/neg88yBt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/741732196185214976\/neg88yBt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/20900784\/1525007969","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 15:01:18 +0000 2020","id":1256237265451462659,"id_str":"1256237265451462659","text":"Desde @dgenesmurcia comparten este dec\u00e1logo con propuestas de apoyo a las personas que padecen #EnfermedadesRaras.\u2026 https:\/\/t.co\/GSsN2R3U8H","source":"\u003ca href=\"https:\/\/metricool.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMetricool\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":733595654384058369,"id_str":"733595654384058369","name":"Roche Pacientes","screen_name":"RochePacientes","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.rochepacientes.es","description":"Informaci\u00f3n, formaci\u00f3n y recursos para pacientes y familiares. #RochePacientes","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":2841,"friends_count":609,"listed_count":41,"favourites_count":1999,"statuses_count":6649,"created_at":"Fri May 20 09:50:08 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0FB5DF","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052493807357288449\/BylTAQ83_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052493807357288449\/BylTAQ83_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/733595654384058369\/1578646354","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Desde @dgenesmurcia comparten este dec\u00e1logo con propuestas de apoyo a las personas que padecen #EnfermedadesRaras. Con el respaldo de otras organizaciones, la iniciativa persigue mejorar la situaci\u00f3n de ni\u00f1os y adultos sin diagn\u00f3stico \ud83d\udcc4 @20m https:\/\/t.co\/DEnCt94bJ3","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DEnCt94bJ3","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2Y4ix3Y","display_url":"bit.ly\/2Y4ix3Y","indices":[242,265]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[6,19]},{"screen_name":"20m","name":"20minutos.es","id":31090827,"id_str":"31090827","indices":[237,241]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[95,113]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GSsN2R3U8H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256237265451462659","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[6,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[115,133]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RochePacientes","name":"Roche Pacientes","id":733595654384058369,"id_str":"733595654384058369","indices":[3,18]},{"screen_name":"dgenesmurcia","name":"D'Genes Asoc. de ER","id":155997906,"id_str":"155997906","indices":[26,39]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588348328561"}
{"created_at":"Fri May 01 16:30:29 +0000 2020","id":1256259708941459457,"id_str":"1256259708941459457","text":"RT @RarasReales: \"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bastida log\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":518487878,"id_str":"518487878","name":"FundacionACDM","screen_name":"FundacionACDM","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.fundacionanacarolinadiezmahou.com","description":"Fundaci\u00f3n Ana Carolina D\u00edez Mahou. Ayudando a mejorar la calidad de vida de los ni\u00f1os con enfermedades neuromusculares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1927,"friends_count":2032,"listed_count":56,"favourites_count":4788,"statuses_count":3512,"created_at":"Thu Mar 08 13:21:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/518487878\/1349192976","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 08:25:03 +0000 2020","id":1256137546947612673,"id_str":"1256137546947612673","text":"\"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bast\u2026 https:\/\/t.co\/5U0yI2lDVF","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8292,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28707,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Las #EnfermedadesRaras no siempre requieren de soluciones complejas\"\n\nEl grupo de investigaci\u00f3n de Jos\u00e9 Mar\u00eda Bastida logr\u00f3 diagn\u00f3sticos de EERR con tecnolog\u00eda de secuenciaci\u00f3n de alto rendimiento que hasta hace pocos a\u00f1os no estaba disponible.\nhttps:\/\/t.co\/6l3e8ZzYk7","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6l3e8ZzYk7","expanded_url":"https:\/\/www.elconfidencial.com\/tecnologia\/ciencia\/2019-02-28\/dia-mundial-enfermedades-raras-diagnostico_1852426\/","display_url":"elconfidencial.com\/tecnologia\/cie\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[5,23]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5U0yI2lDVF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256137546947612673","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[22,40]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588350629445"}
{"created_at":"Fri May 01 16:39:34 +0000 2020","id":1256261993998225408,"id_str":"1256261993998225408","text":"RT @FundacionDravet: Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia #DiaMundialEnfer\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1287103280,"id_str":"1287103280","name":"lucasarbosa@gmail.com","screen_name":"lucasarbosa","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":629,"friends_count":806,"listed_count":13,"favourites_count":25258,"statuses_count":11961,"created_at":"Thu Mar 21 22:15:20 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256161372792119297\/5mV8s0UE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256161372792119297\/5mV8s0UE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1287103280\/1536352288","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Feb 28 19:53:58 +0000 2018","id":968937338456956928,"id_str":"968937338456956928","text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia\u2026 https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1432746548,"id_str":"1432746548","name":"Fundaci\u00f3n Dravet","screen_name":"FundacionDravet","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dravetfoundation.eu","description":"Luchamos por una cura del #S\u00edndromeDravet, a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n. @RetoDravet es nuestro equipo solidario m\u00e1s grande del mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1760,"friends_count":317,"listed_count":34,"favourites_count":6375,"statuses_count":5466,"created_at":"Thu May 16 10:42:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1432746548\/1509348224","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia #DiaMundialEnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]},{"text":"DiaMundialEnfermedadesRaras","indices":[102,130]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":1,"retweet_count":101,"favorite_count":97,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/968937338456956928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[80,97]},{"text":"dravet","indices":[98,105]},{"text":"EERR","indices":[106,111]},{"text":"epilepsia","indices":[112,122]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FundacionDravet","name":"Fundaci\u00f3n Dravet","id":1432746548,"id_str":"1432746548","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588351174245"}
{"created_at":"Fri May 01 17:10:05 +0000 2020","id":1256269674880393218,"id_str":"1256269674880393218","text":"\u00bfQu\u00e9 hacer con #EnfermedadesLisosomales ante la pandemia? Recomendaciones @vallhebron para pacientes de\u2026 https:\/\/t.co\/Hya0aCcWOG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8292,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28708,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQu\u00e9 hacer con #EnfermedadesLisosomales ante la pandemia? Recomendaciones @vallhebron para pacientes de #EnfermedadesRaras como #EnfermedadDeGaucher, #EnfermedadDePompe o #EnfermedadDeFabry  \n@AEEPompe @asociacion_mps @MPSpapas @AEEFEGaucher\nhttps:\/\/t.co\/ZovppL4nZW","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesLisosomales","indices":[15,39]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[104,122]},{"text":"EnfermedadDeGaucher","indices":[128,148]},{"text":"EnfermedadDePompe","indices":[150,168]},{"text":"EnfermedadDeFabry","indices":[171,189]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZovppL4nZW","expanded_url":"https:\/\/hospital.vallhebron.com\/es\/consejos-de-salud\/recomendaciones-para-los-pacientes-de-enfermedades-lisosomales-coronavirus","display_url":"hospital.vallhebron.com\/es\/consejos-de\u2026","indices":[242,265]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vallhebron","name":"Vall d'Hebron","id":901709474,"id_str":"901709474","indices":[74,85]},{"screen_name":"AEEPompe","name":"AEEPompe - Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Enfermos Pompe","id":976550074720444418,"id_str":"976550074720444418","indices":[192,201]},{"screen_name":"asociacion_mps","name":"MPS Espa\u00f1a","id":806442162862850048,"id_str":"806442162862850048","indices":[202,217]},{"screen_name":"MPSpapas","name":"MPS pap\u00e1s","id":176037041,"id_str":"176037041","indices":[218,227]},{"screen_name":"AEEFEGaucher","name":"AEEFEG","id":773578623848710144,"id_str":"773578623848710144","indices":[228,241]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesLisosomales","indices":[15,39]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Hya0aCcWOG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256269674880393218","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[{"screen_name":"vallhebron","name":"Vall d'Hebron","id":901709474,"id_str":"901709474","indices":[74,85]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588353005510"}
{"created_at":"Fri May 01 17:22:07 +0000 2020","id":1256272701351776256,"id_str":"1256272701351776256","text":"RT @BZavaletaMD: Thank goodness for books like this from @_CarolaSchmidt and fundraising like the #TwoPointSixChallenge to save UK charitie\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1004388425938751489,"id_str":"1004388425938751489","name":"Carola Schmidt","screen_name":"_CarolaSchmidt","location":"Curitiba, Brazil","url":"http:\/\/www.amazon.com\/author\/followingchubby","description":"Pediatric Oncology Pharmacist & Writer\n\n\ud83d\udcda Springer Nature author in pediatric oncology\n\ud83d\udcda Children's book author \n@FollowingChubby @LovelyBabushka","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10066,"friends_count":10176,"listed_count":56,"favourites_count":8099,"statuses_count":2177,"created_at":"Wed Jun 06 15:43:56 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FAB81E","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1004391071751819264\/-DrUVm7k_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1004391071751819264\/-DrUVm7k_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1004388425938751489\/1575501708","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Apr 25 16:24:37 +0000 2020","id":1254083905797402627,"id_str":"1254083905797402627","text":"Thank goodness for books like this from @_CarolaSchmidt and fundraising like the #TwoPointSixChallenge to save UK c\u2026 https:\/\/t.co\/19tlxb2e65","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":245157270,"id_str":"245157270","name":"Beverly A. Zavaleta MD","screen_name":"BZavaletaMD","location":"#Texas","url":"http:\/\/BeverlyZavaletaMD.com","description":"Physician | Author of Braving Chemo | Cancer Survivor | Making life better for #chemotherapy patients| https:\/\/t.co\/TlLgBm6HJW | #medtwitter #healthliteracy #plainlanguage","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2073,"friends_count":3827,"listed_count":23,"favourites_count":16888,"statuses_count":5889,"created_at":"Mon Jan 31 01:06:06 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1176594839540047874\/0XFekjyo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1176594839540047874\/0XFekjyo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/245157270\/1578089306","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1233891000428441607,"quoted_status_id_str":"1233891000428441607","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 23:05:13 +0000 2020","id":1233891000428441607,"id_str":"1233891000428441607","text":"According to the American Childhood Cancer Organization, every 3 minutes, somewhere in the world, a kid receives a\u2026 https:\/\/t.co\/61YfNphM0v","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":981563531983278080,"id_str":"981563531983278080","name":"Chubby's Tale (book about chemo & cancer)","screen_name":"FollowingChubby","location":"La La Land","url":"https:\/\/www.amazon.com\/dp\/1983996580\/","description":"CHUBBY'S TALE: THE TRUE STORY OF A TEDDY BEAR WHO BEAT CANCER is in the BookAuthority list of \"81 Best Leukemia Books of All Time\"\n\n\ud83d\udcd6 @_CarolaSchmidt #Amazon","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3645,"friends_count":3922,"listed_count":13,"favourites_count":1977,"statuses_count":575,"created_at":"Wed Apr 04 16:05:57 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A77658","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/981919208354271233\/v49UZP-s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/981919208354271233\/v49UZP-s_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/981563531983278080\/1575331781","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"According to the American Childhood Cancer Organization, every 3 minutes, somewhere in the world, a kid receives a diagnosis of cancer. And #childhoodcancer is still considered rare.\n\n#RareDiseaseDay #RareDisease #RareDiseases  #RareDiseaseDay2020","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[{"text":"childhoodcancer","indices":[140,156]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[184,199]},{"text":"RareDisease","indices":[200,212]},{"text":"RareDiseases","indices":[213,226]},{"text":"RareDiseaseDay2020","indices":[228,247]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/61YfNphM0v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1233891000428441607","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/w3Is4QXGKH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FollowingChubby\/status\/1233891000428441607","display":"twitter.com\/FollowingChubb\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Thank goodness for books like this from @_CarolaSchmidt and fundraising like the #TwoPointSixChallenge to save UK charities tomorrow. @caitrionambalfe will be running for Childhood Cancer - Thanks to all for raising money and awareness for #Cancer. \n#charity #fundraising https:\/\/t.co\/w3Is4QXGKH","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"TwoPointSixChallenge","indices":[81,102]},{"text":"Cancer","indices":[240,247]},{"text":"charity","indices":[250,258]},{"text":"fundraising","indices":[259,271]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w3Is4QXGKH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FollowingChubby\/status\/1233891000428441607","display_url":"twitter.com\/FollowingChubb\u2026","indices":[272,295]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_CarolaSchmidt","name":"Carola Schmidt","id":1004388425938751489,"id_str":"1004388425938751489","indices":[40,55]},{"screen_name":"caitrionambalfe","name":"Caitriona Balfe","id":175098387,"id_str":"175098387","indices":[134,150]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":2,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"TwoPointSixChallenge","indices":[81,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/19tlxb2e65","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1254083905797402627","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"_CarolaSchmidt","name":"Carola Schmidt","id":1004388425938751489,"id_str":"1004388425938751489","indices":[40,55]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_id":1233891000428441607,"quoted_status_id_str":"1233891000428441607","quoted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 23:05:13 +0000 2020","id":1233891000428441607,"id_str":"1233891000428441607","text":"According to the American Childhood Cancer Organization, every 3 minutes, somewhere in the world, a kid receives a\u2026 https:\/\/t.co\/61YfNphM0v","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":981563531983278080,"id_str":"981563531983278080","name":"Chubby's Tale (book about chemo & cancer)","screen_name":"FollowingChubby","location":"La La Land","url":"https:\/\/www.amazon.com\/dp\/1983996580\/","description":"CHUBBY'S TALE: THE TRUE STORY OF A TEDDY BEAR WHO BEAT CANCER is in the BookAuthority list of \"81 Best Leukemia Books of All Time\"\n\n\ud83d\udcd6 @_CarolaSchmidt #Amazon","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3645,"friends_count":3922,"listed_count":13,"favourites_count":1977,"statuses_count":575,"created_at":"Wed Apr 04 16:05:57 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"A77658","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/981919208354271233\/v49UZP-s_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/981919208354271233\/v49UZP-s_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/981563531983278080\/1575331781","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"According to the American Childhood Cancer Organization, every 3 minutes, somewhere in the world, a kid receives a diagnosis of cancer. And #childhoodcancer is still considered rare.\n\n#RareDiseaseDay #RareDisease #RareDiseases  #RareDiseaseDay2020","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[{"text":"childhoodcancer","indices":[140,156]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[184,199]},{"text":"RareDisease","indices":[200,212]},{"text":"RareDiseases","indices":[213,226]},{"text":"RareDiseaseDay2020","indices":[228,247]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/61YfNphM0v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1233891000428441607","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/w3Is4QXGKH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FollowingChubby\/status\/1233891000428441607","display":"twitter.com\/FollowingChubb\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"TwoPointSixChallenge","indices":[98,119]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"BZavaletaMD","name":"Beverly A. Zavaleta MD","id":245157270,"id_str":"245157270","indices":[3,15]},{"screen_name":"_CarolaSchmidt","name":"Carola Schmidt","id":1004388425938751489,"id_str":"1004388425938751489","indices":[57,72]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1588353727077"}
{"created_at":"Fri May 01 17:23:14 +0000 2020","id":1256272982391033856,"id_str":"1256272982391033856","text":"RT @nh487: Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A los pacientes\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":200953198,"id_str":"200953198","name":"Pilar","screen_name":"pilarfregola","location":"Lleida-Madrid-Altafulla","url":null,"description":"Luchando contra la enfermedad del #Lyme #SQM #SSC #EHS #SFC","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":210,"friends_count":459,"listed_count":1,"favourites_count":2062,"statuses_count":2317,"created_at":"Sun Oct 10 18:26:48 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2802806248\/2eafde9a4e4ed964c276d5c20850df3b_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/2802806248\/2eafde9a4e4ed964c276d5c20850df3b_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/200953198\/1401474946","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 29 11:11:45 +0000 2020","id":1255454721600630786,"id_str":"1255454721600630786","text":"Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A\u2026 https:\/\/t.co\/6bmGk0WsIZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2413,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24049,"statuses_count":12173,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A los pacientes cr\u00f3nicos no nos ha hecho falta una pandemia mundial para aprender a valorar lo realmente importante. Esa es la diferencia. #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[252,270]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":9,"retweet_count":68,"favorite_count":196,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6bmGk0WsIZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255454721600630786","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588353794082"}
{"created_at":"Fri May 01 17:28:57 +0000 2020","id":1256274422824124416,"id_str":"1256274422824124416","text":"\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":579846757,"id_str":"579846757","name":"Y de verdad tienes 3 \ud83d\udc9a\ud83d\udc99","screen_name":"deverdadtienes3","location":"Madrid. Benidorm","url":"http:\/\/www.ydeverdadtienestres.com","description":"Blogger, psic\u00f3loga y madre \ud83e\uddd2\ud83d\udc67\ud83d\udc66\nComunicando sobre #discapacidad #TEA #EERR #pacientes #salud \nParte de @saludesfera y ahora en @Cronichats \nTengo premios \ud83d\ude0a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6154,"friends_count":2662,"listed_count":167,"favourites_count":42108,"statuses_count":28498,"created_at":"Mon May 14 12:43:59 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme8\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/693834335305256960\/ArquZXHQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/693834335305256960\/ArquZXHQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/579846757\/1540877567","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1256138790902562822,"quoted_status_id_str":"1256138790902562822","quoted_status":{"created_at":"Fri May 01 08:30:00 +0000 2020","id":1256138790902562822,"id_str":"1256138790902562822","text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 l\u2026 https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es #Qu\u00e9dateEnCasa","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1932,"friends_count":934,"listed_count":97,"favourites_count":2649,"statuses_count":6724,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcc6 A\u00fan est\u00e1is a tiempo de apuntaros a nuestro webinar sobre #diagn\u00f3stico gen\u00e9tico en #EnfermedadesRaras que tendr\u00e1 lugar el pr\u00f3ximo martes 5 de mayo. \n\nNos acompa\u00f1ar\u00e1n los #genetistas @GMarfanyN y @LluisMontoliu\n\n\u00a1No os lo perd\u00e1is! \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]},{"text":"genetistas","indices":[171,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/TRqRZEA2ux","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/S4R-Webinar-GeneticDiagnosis","display_url":"bit.ly\/S4R-Webinar-Ge\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[{"screen_name":"GMarfanyN","name":"Gemma Marfany Nadal","id":3382845053,"id_str":"3382845053","indices":[183,193]},{"screen_name":"LluisMontoliu","name":"Lluis Montoliu","id":303111909,"id_str":"303111909","indices":[196,210]}],"symbols":[],"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255829707372797958,"id_str":"1255829707372797958","indices":[258,281],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW2adxZWoAYl_jU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/k4B9DU0x73","display_url":"pic.twitter.com\/k4B9DU0x73","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"diagn\u00f3stico","indices":[59,71]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[84,102]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0zWDU9mGkT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256138790902562822","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/x9ffYc6dTi","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1256138790902562822","display":"twitter.com\/Share4Rare_es\/\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1588354137508"}
{"created_at":"Fri May 01 17:32:32 +0000 2020","id":1256275324733730820,"id_str":"1256275324733730820","text":"#LosAbrazosNoFracturan  #VolveremosAabrazarnos","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":466446900,"id_str":"466446900","name":"Javi Ciudad","screen_name":"fjciudad","location":null,"url":null,"description":"#Barcelona #CalzadadeCalatrava","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":182,"friends_count":410,"listed_count":1,"favourites_count":2153,"statuses_count":462,"created_at":"Tue Jan 17 12:19:18 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861652067567456257\/UaejgVKJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/861652067567456257\/UaejgVKJ_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1256188840420745216,"quoted_status_id_str":"1256188840420745216","quoted_status":{"created_at":"Fri May 01 11:48:53 +0000 2020","id":1256188840420745216,"id_str":"1256188840420745216","text":"#DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta\nLa crisis sanitaria que atravesamos no nos permitir\u00e1 abrazar este a\u00f1o nuestro\u2026 https:\/\/t.co\/4ctTs7tb8D","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3062669295,"id_str":"3062669295","name":"AMOI","screen_name":"amoimadrid","location":"Legan\u00e9s-Madrid","url":"http:\/\/www.amoimadrid.org","description":"Bienvenidos al Perfil en Twitter de la Asociaci\u00f3n en Madrid del S\u00edndrome de la #Osteog\u00e9nesisImperferta (Huesos De Cristal). Tel\u00e9fono: 916 80 22 84\/ 660425683","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":754,"friends_count":377,"listed_count":30,"favourites_count":2618,"statuses_count":2632,"created_at":"Wed Feb 25 17:33:38 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870191924178825217\/O37fXdIB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870191924178825217\/O37fXdIB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3062669295\/1496304898","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta\nLa crisis sanitaria que atravesamos no nos permitir\u00e1 abrazar este a\u00f1o nuestros familiares...\n\nPERO....\n#LosAbrazosNoFracturan #VolveremosAabrazarnos #Whisboneday \n#OsteogenesisImperfecta #HuesosdeCristal #EnfermedadesRaras #6deMayo https:\/\/t.co\/LR4AN9Jqk5","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta","indices":[0,37]},{"text":"LosAbrazosNoFracturan","indices":[141,163]},{"text":"VolveremosAabrazarnos","indices":[164,186]},{"text":"Whisboneday","indices":[187,199]},{"text":"OsteogenesisImperfecta","indices":[201,224]},{"text":"HuesosdeCristal","indices":[225,241]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[242,260]},{"text":"6deMayo","indices":[261,269]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1256188700519792643,"id_str":"1256188700519792643","indices":[270,293],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LR4AN9Jqk5","display_url":"pic.twitter.com\/LR4AN9Jqk5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/amoimadrid\/status\/1256188840420745216\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[360,203],"duration_millis":29900,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/pl\/ilSd71imOvgzc5Vw.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/720x406\/-G4-k9CF2sgfbA8r.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/478x270\/V4nxaC7qhlN3Zulf.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256188700519792643,"id_str":"1256188700519792643","indices":[270,293],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LR4AN9Jqk5","display_url":"pic.twitter.com\/LR4AN9Jqk5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/amoimadrid\/status\/1256188840420745216\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[360,203],"duration_millis":29900,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/pl\/ilSd71imOvgzc5Vw.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/720x406\/-G4-k9CF2sgfbA8r.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/478x270\/V4nxaC7qhlN3Zulf.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta","indices":[0,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ctTs7tb8D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256188840420745216","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Z0XU9oTXIR","expanded":"https:\/\/twitter.com\/amoimadrid\/status\/1256188840420745216","display":"twitter.com\/amoimadrid\/sta\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"LosAbrazosNoFracturan","indices":[0,22]},{"text":"VolveremosAabrazarnos","indices":[24,46]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1588354352540"}
{"created_at":"Fri May 01 18:53:13 +0000 2020","id":1256295629749444612,"id_str":"1256295629749444612","text":"RT @nh487: Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las #Enfermedade\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1205286580610576384,"id_str":"1205286580610576384","name":"Mar\u00eda #Vivircondolor","screen_name":"vivircondolor","location":"Madrid","url":null,"description":"El #S\u00edndromedeSensibilizaci\u00f3nCentral y yo. Retazos de mis d\u00edas junto a \u00e9l.\nMi deseo: hacer visible lo invisible.\n#Fibromialgia #Migra\u00f1a #Endometriosis #SII","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":150,"friends_count":301,"listed_count":2,"favourites_count":1863,"statuses_count":718,"created_at":"Fri Dec 13 00:41:43 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247642987401826304\/hwaoaeVD_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1247642987401826304\/hwaoaeVD_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1205286580610576384\/1586280984","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 12:37:43 +0000 2020","id":1256201129974730754,"id_str":"1256201129974730754","text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las\u2026 https:\/\/t.co\/pc3oU5BTT4","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2411,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24054,"statuses_count":12179,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy nos movemos por aquellos que no pueden con esta virtual move. Todo lo recaudado va para la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras. \u2066@MuevetexlasER\u2069 https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_text_range":[0,152],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[116,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"MuevetexlasER","name":"Mu\u00e9vete!! Enf. Raras","id":3434023671,"id_str":"3434023671","indices":[137,151]}],"symbols":[],"media":[{"id":1256201121791606786,"id_str":"1256201121791606786","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_url":"pic.twitter.com\/2Ol0vWxy0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256201129974730754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":511,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":902,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1539,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256201121791606786,"id_str":"1256201121791606786","indices":[153,176],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW7sQ77WAAIc6Iw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/2Ol0vWxy0C","display_url":"pic.twitter.com\/2Ol0vWxy0C","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1256201129974730754\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":511,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":902,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":1539,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":31,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pc3oU5BTT4","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256201129974730754","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588359193633"}
{"created_at":"Fri May 01 19:01:00 +0000 2020","id":1256297588602687489,"id_str":"1256297588602687489","text":"RT @londen_tabor: #RareDiseaseDay #juvenilehuntingtonsdisease #whatmakesmerare #jhd #hd #LeapDay https:\/\/t.co\/xI14BvsW6k","source":"\u003ca href=\"https:\/\/buffer.com\" rel=\"nofollow\"\u003eBuffer\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":572271029,"id_str":"572271029","name":"HD Awareness","screen_name":"HDAwareness","location":"#LetsTalkAboutHD #TalkAboutHD ","url":"https:\/\/en.hdbuzz.net\/","description":"Everyday Is Huntington's disease Awareness day Get Involved with Your RT My Family Thanks You #huntingtondisease #juvenilehuntingtonsdisease #huntingtonsdisease","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8260,"friends_count":9086,"listed_count":281,"favourites_count":18548,"statuses_count":200100,"created_at":"Sun May 06 03:23:27 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FA743E","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140477700781551616\/Cmii99GQ_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1140477700781551616\/Cmii99GQ_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/572271029\/1555384630","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Feb 29 20:05:20 +0000 2020","id":1233845729485107201,"id_str":"1233845729485107201","text":"#RareDiseaseDay #juvenilehuntingtonsdisease #whatmakesmerare #jhd #hd #LeapDay https:\/\/t.co\/xI14BvsW6k","display_text_range":[0,78],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":893313467876339721,"id_str":"893313467876339721","name":"Londen Tabor","screen_name":"londen_tabor","location":"Gillette, WY","url":null,"description":"In 2018, my 11 yr old daughter was diagnosed with a terminal brain disease called Juvenile Huntington's Disease (JHD).  I would do anything to save my child.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":85,"friends_count":439,"listed_count":0,"favourites_count":344,"statuses_count":207,"created_at":"Fri Aug 04 03:31:42 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181593594790121473\/bOZe89wd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1181593594790121473\/bOZe89wd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/893313467876339721\/1532926386","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[0,15]},{"text":"juvenilehuntingtonsdisease","indices":[16,43]},{"text":"whatmakesmerare","indices":[44,60]},{"text":"jhd","indices":[61,65]},{"text":"hd","indices":[66,69]},{"text":"LeapDay","indices":[70,78]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1233845625336344578,"id_str":"1233845625336344578","indices":[79,102],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1233845625336344578\/pu\/img\/-WL0Nys-xXWH7zSq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1233845625336344578\/pu\/img\/-WL0Nys-xXWH7zSq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xI14BvsW6k","display_url":"pic.twitter.com\/xI14BvsW6k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/londen_tabor\/status\/1233845729485107201\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1233845625336344578,"id_str":"1233845625336344578","indices":[79,102],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1233845625336344578\/pu\/img\/-WL0Nys-xXWH7zSq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1233845625336344578\/pu\/img\/-WL0Nys-xXWH7zSq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xI14BvsW6k","display_url":"pic.twitter.com\/xI14BvsW6k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/londen_tabor\/status\/1233845729485107201\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[9,16],"duration_millis":26833,"variants":[{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1233845625336344578\/pu\/vid\/320x568\/tBMKplsSXkmou7s0.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1233845625336344578\/pu\/vid\/360x640\/peRwCuYBXNPcGf3s.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1233845625336344578\/pu\/pl\/MyfDoQlI53hI93ys.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1233845625336344578\/pu\/vid\/576x1024\/GWtcaNEIWc8HJMAw.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[18,33]},{"text":"juvenilehuntingtonsdisease","indices":[34,61]},{"text":"whatmakesmerare","indices":[62,78]},{"text":"jhd","indices":[79,83]},{"text":"hd","indices":[84,87]},{"text":"LeapDay","indices":[88,96]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"londen_tabor","name":"Londen Tabor","id":893313467876339721,"id_str":"893313467876339721","indices":[3,16]}],"symbols":[],"media":[{"id":1233845625336344578,"id_str":"1233845625336344578","indices":[97,120],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1233845625336344578\/pu\/img\/-WL0Nys-xXWH7zSq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1233845625336344578\/pu\/img\/-WL0Nys-xXWH7zSq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xI14BvsW6k","display_url":"pic.twitter.com\/xI14BvsW6k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/londen_tabor\/status\/1233845729485107201\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1233845729485107201,"source_status_id_str":"1233845729485107201","source_user_id":893313467876339721,"source_user_id_str":"893313467876339721"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1233845625336344578,"id_str":"1233845625336344578","indices":[97,120],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1233845625336344578\/pu\/img\/-WL0Nys-xXWH7zSq.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1233845625336344578\/pu\/img\/-WL0Nys-xXWH7zSq.jpg","url":"https:\/\/t.co\/xI14BvsW6k","display_url":"pic.twitter.com\/xI14BvsW6k","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/londen_tabor\/status\/1233845729485107201\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[9,16],"duration_millis":26833,"variants":[{"bitrate":632000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1233845625336344578\/pu\/vid\/320x568\/tBMKplsSXkmou7s0.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1233845625336344578\/pu\/vid\/360x640\/peRwCuYBXNPcGf3s.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1233845625336344578\/pu\/pl\/MyfDoQlI53hI93ys.m3u8?tag=10"},{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1233845625336344578\/pu\/vid\/576x1024\/GWtcaNEIWc8HJMAw.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":383,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"},"medium":{"w":576,"h":1024,"resize":"fit"}},"source_status_id":1233845729485107201,"source_status_id_str":"1233845729485107201","source_user_id":893313467876339721,"source_user_id_str":"893313467876339721"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1588359660660"}
{"created_at":"Fri May 01 19:35:53 +0000 2020","id":1256306368459485191,"id_str":"1256306368459485191","text":"RT @nh487: Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A los pacientes\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":191487980,"id_str":"191487980","name":"Pili","screen_name":"Palamangub","location":"La Ribera Alta, Pa\u00eds Valenci\u00e0.","url":null,"description":"Tasoc per\u00f2  per damunt de tot persona.  S\u00f3c una enamora de la nostra llengua.Lluite per un m\u00f3n m\u00e9s just per a tots .La revoluci\u00f3 ser\u00e0 feminista o no ho ser\u00e0.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":285,"friends_count":738,"listed_count":3,"favourites_count":3510,"statuses_count":5814,"created_at":"Thu Sep 16 15:42:43 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1221739622826418176\/f6ReLJ-I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1221739622826418176\/f6ReLJ-I_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/191487980\/1574759883","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 29 11:11:45 +0000 2020","id":1255454721600630786,"id_str":"1255454721600630786","text":"Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A\u2026 https:\/\/t.co\/6bmGk0WsIZ","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":"Valencia, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f3loga y escritora, pero no mucho\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2411,"friends_count":455,"listed_count":17,"favourites_count":24054,"statuses_count":12179,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"73e878702fece694","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/73e878702fece694.json","place_type":"city","name":"Cheste","full_name":"Cheste, Espanya","country_code":"ES","country":"Espanya","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.793653,39.470842],[-0.793653,39.556359],[-0.588653,39.556359],[-0.588653,39.470842]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dicen que ahora aprendemos a valorar lo que ten\u00edamos y pas\u00e1bamos de puntillas por ello.\n\n\u00bfSab\u00e9is qu\u00e9? \n          A los pacientes cr\u00f3nicos no nos ha hecho falta una pandemia mundial para aprender a valorar lo realmente importante. Esa es la diferencia. #EnfermedadesRaras","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[252,270]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":5,"reply_count":9,"retweet_count":69,"favorite_count":196,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6bmGk0WsIZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255454721600630786","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588361753941"}
{"created_at":"Fri May 01 19:45:25 +0000 2020","id":1256308765898371074,"id_str":"1256308765898371074","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/WW18G1pvnF Thanks to @AnneRancourt @GlobalGenes @AkariTX #raredisease #myositislife","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3813,"friends_count":3093,"listed_count":348,"favourites_count":653,"statuses_count":237203,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[98,110]},{"text":"myositislife","indices":[111,124]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WW18G1pvnF","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=4c3f1b70-8be4-11ea-88ab-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AnneRancourt","name":"annerancourt","id":365122340,"id_str":"365122340","indices":[62,75]},{"screen_name":"GlobalGenes","name":"Global Genes","id":90424954,"id_str":"90424954","indices":[76,88]},{"screen_name":"AkariTX","name":"Akari Therapeutics","id":973877876243263488,"id_str":"973877876243263488","indices":[89,97]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1588362325535"}
{"created_at":"Fri May 01 19:53:48 +0000 2020","id":1256310875289538563,"id_str":"1256310875289538563","text":"RT @EERRMolina: Nuestro Presi \ud83d\ude4c @DanielMRiquelme  siempre ha estado en primera p\u00e1gina, nunca mejor dicho, desde #MolinadeSegura, en la #rei\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1389099654,"id_str":"1389099654","name":"RarasNoInvisibles","screen_name":"NoInvisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.rarasperonoinvisibles.com","description":"Hablamos de salud, enfermedades raras, inclusion social y biomedicina. Escribe @Sombradoble Mas Informaci\u00f3n: hola@rarasperonoinvisibles.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47102,"friends_count":7932,"listed_count":876,"favourites_count":74198,"statuses_count":87505,"created_at":"Mon Apr 29 09:42:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191479764793602051\/A0EmWGtE_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191479764793602051\/A0EmWGtE_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1389099654\/1419421735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Apr 29 12:16:26 +0000 2020","id":1255471001388888073,"id_str":"1255471001388888073","text":"Nuestro Presi \ud83d\ude4c @DanielMRiquelme  siempre ha estado en primera p\u00e1gina, nunca mejor dicho, desde #MolinadeSegura, en\u2026 https:\/\/t.co\/SOaQdqhCxM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":143452989,"id_str":"143452989","name":"AMER","screen_name":"EERRMolina","location":"Molina de Segura, Spain","url":"http:\/\/www.amer.enfermedadesraras.es","description":"AMER Asociaci\u00f3n Molinense de Enfermedades Raras\r\n\r\nAyudanos a defender los derechos de una inmensa minoria","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2373,"friends_count":663,"listed_count":0,"favourites_count":3200,"statuses_count":9044,"created_at":"Thu May 13 14:13:09 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"079DB8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF8400","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F3F3F3","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/530614314105700352\/4FvuMs1b_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/143452989\/1546955288","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuestro Presi \ud83d\ude4c @DanielMRiquelme  siempre ha estado en primera p\u00e1gina, nunca mejor dicho, desde #MolinadeSegura, en la #reivindicaci\u00f3n de la #visibilidad y la #investigaci\u00f3n de las #enfermedadesraras. Siendo un referente en \u00e9sta lucha. https:\/\/t.co\/mHBt1PLjbp","display_text_range":[0,235],"entities":{"hashtags":[{"text":"MolinadeSegura","indices":[96,111]},{"text":"reivindicaci\u00f3n","indices":[119,134]},{"text":"visibilidad","indices":[141,153]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[159,173]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[181,199]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielMRiquelme","name":"Daniel M Riquelme","id":39025221,"id_str":"39025221","indices":[16,32]}],"symbols":[],"media":[{"id":1255470273538805762,"id_str":"1255470273538805762","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWxTj-BX0AIlYVh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWxTj-BX0AIlYVh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mHBt1PLjbp","display_url":"pic.twitter.com\/mHBt1PLjbp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EERRMolina\/status\/1255471001388888073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":479,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":479,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":479,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255470273538805762,"id_str":"1255470273538805762","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWxTj-BX0AIlYVh.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EWxTj-BX0AIlYVh.jpg","url":"https:\/\/t.co\/mHBt1PLjbp","display_url":"pic.twitter.com\/mHBt1PLjbp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/EERRMolina\/status\/1255471001388888073\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":480,"h":479,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":480,"h":479,"resize":"fit"},"large":{"w":480,"h":479,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"MolinadeSegura","indices":[96,111]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SOaQdqhCxM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255471001388888073","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"DanielMRiquelme","name":"Daniel M Riquelme","id":39025221,"id_str":"39025221","indices":[16,32]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"MolinadeSegura","indices":[112,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"EERRMolina","name":"AMER","id":143452989,"id_str":"143452989","indices":[3,14]},{"screen_name":"DanielMRiquelme","name":"Daniel M Riquelme","id":39025221,"id_str":"39025221","indices":[32,48]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588362828453"}
{"created_at":"Fri May 01 20:01:38 +0000 2020","id":1256312847489019906,"id_str":"1256312847489019906","text":"RT @TatiPicazo: Ayudemos a los que se preocupan de enfermedades como el #Lupus y #Autoinmunes a conocer m\u00e1s y mejor estas #enfermedadesrara\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":407250633,"id_str":"407250633","name":"LolaSS","screen_name":"aljarafe5","location":"Sevilla","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":44,"friends_count":102,"listed_count":2,"favourites_count":212,"statuses_count":153,"created_at":"Mon Nov 07 20:58:13 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481348537658396672\/qVf9B8N-_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481348537658396672\/qVf9B8N-_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/407250633\/1432325636","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 13:33:18 +0000 2020","id":1256215120042233858,"id_str":"1256215120042233858","text":"Ayudemos a los que se preocupan de enfermedades como el #Lupus y #Autoinmunes a conocer m\u00e1s y mejor estas\u2026 https:\/\/t.co\/JVUM6emzqy","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":853611951418740737,"id_str":"853611951418740737","name":"Tati","screen_name":"TatiPicazo","location":"Sevilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Este 10 de mayo de 2020 celebramos el #DiaMundialDelLupus con el #RetoMariposaEnCasa con @felupus y @alusevilla","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":229,"friends_count":341,"listed_count":3,"favourites_count":1921,"statuses_count":1959,"created_at":"Sun Apr 16 14:12:03 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256295108540092416\/s7vuaGUN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256295108540092416\/s7vuaGUN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/853611951418740737\/1585671536","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1255587479845056513,"quoted_status_id_str":"1255587479845056513","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 29 19:59:17 +0000 2020","id":1255587479845056513,"id_str":"1255587479845056513","text":"Para empezar, hemos realizado un cuestionario para conocer el grado de informaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n, adem\u00e1s de incit\u2026 https:\/\/t.co\/aACsZRptL8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255552643029753856,"id_str":"1255552643029753856","name":"Lupus_ Warriors\ud83e\udd8b\ud83d\udc3a\ud83d\udc9c","screen_name":"lupus_warriors_","location":null,"url":"https:\/\/forms.gle\/Xvj28hMKyDtkYpAh9","description":"Proyecto concienciaci\u00f3n sobre Lupus\n\n                     Instagram\ud83d\udcf7: lupus_warriors_","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":92,"listed_count":0,"favourites_count":10,"statuses_count":10,"created_at":"Wed Apr 29 17:41:11 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255554720644632577\/D5lZsg4Y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255554720644632577\/D5lZsg4Y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255552643029753856\/1588182739","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Para empezar, hemos realizado un cuestionario para conocer el grado de informaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n, adem\u00e1s de incitar a documentarse.\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nAqu\u00ed lo ten\u00e9is!! (Tambi\u00e9n est\u00e1 en nuestra biograf\u00eda)\n\nNos ayudar\u00eda un mont\u00f3n que lo rellen\u00e9is y difund\u00e1is!!\ud83d\ude0a\ud83e\udd8b\ud83d\udc9c\nhttps:\/\/t.co\/e5cHj8gOYv","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e5cHj8gOYv","expanded_url":"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLScdLR50qhXNH6qDKeIhSx6InGYpdgU7lGQbG9sHlM1zIhLZSg\/viewform","display_url":"docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAI\u2026","indices":[252,275]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aACsZRptL8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255587479845056513","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/1L81rrCrlx","expanded":"https:\/\/twitter.com\/lupus_warriors_\/status\/1255587479845056513","display":"twitter.com\/lupus_warriors\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Ayudemos a los que se preocupan de enfermedades como el #Lupus y #Autoinmunes a conocer m\u00e1s y mejor estas #enfermedadesraras  y avanzar hacia su curaci\u00f3n","display_text_range":[0,153],"entities":{"hashtags":[{"text":"Lupus","indices":[56,62]},{"text":"Autoinmunes","indices":[65,77]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Lupus","indices":[56,62]},{"text":"Autoinmunes","indices":[65,77]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JVUM6emzqy","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256215120042233858","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[107,130]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1255587479845056513,"quoted_status_id_str":"1255587479845056513","quoted_status":{"created_at":"Wed Apr 29 19:59:17 +0000 2020","id":1255587479845056513,"id_str":"1255587479845056513","text":"Para empezar, hemos realizado un cuestionario para conocer el grado de informaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n, adem\u00e1s de incit\u2026 https:\/\/t.co\/aACsZRptL8","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1255552643029753856,"id_str":"1255552643029753856","name":"Lupus_ Warriors\ud83e\udd8b\ud83d\udc3a\ud83d\udc9c","screen_name":"lupus_warriors_","location":null,"url":"https:\/\/forms.gle\/Xvj28hMKyDtkYpAh9","description":"Proyecto concienciaci\u00f3n sobre Lupus\n\n                     Instagram\ud83d\udcf7: lupus_warriors_","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":15,"friends_count":92,"listed_count":0,"favourites_count":10,"statuses_count":10,"created_at":"Wed Apr 29 17:41:11 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255554720644632577\/D5lZsg4Y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1255554720644632577\/D5lZsg4Y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1255552643029753856\/1588182739","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Para empezar, hemos realizado un cuestionario para conocer el grado de informaci\u00f3n de la poblaci\u00f3n, adem\u00e1s de incitar a documentarse.\n\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\u2b07\ufe0f\nAqu\u00ed lo ten\u00e9is!! (Tambi\u00e9n est\u00e1 en nuestra biograf\u00eda)\n\nNos ayudar\u00eda un mont\u00f3n que lo rellen\u00e9is y difund\u00e1is!!\ud83d\ude0a\ud83e\udd8b\ud83d\udc9c\nhttps:\/\/t.co\/e5cHj8gOYv","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/e5cHj8gOYv","expanded_url":"https:\/\/docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAIpQLScdLR50qhXNH6qDKeIhSx6InGYpdgU7lGQbG9sHlM1zIhLZSg\/viewform","display_url":"docs.google.com\/forms\/d\/e\/1FAI\u2026","indices":[252,275]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":4,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/aACsZRptL8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255587479845056513","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/1L81rrCrlx","expanded":"https:\/\/twitter.com\/lupus_warriors_\/status\/1255587479845056513","display":"twitter.com\/lupus_warriors\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Lupus","indices":[72,78]},{"text":"Autoinmunes","indices":[81,93]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TatiPicazo","name":"Tati","id":853611951418740737,"id_str":"853611951418740737","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588363298662"}
{"created_at":"Fri May 01 21:48:31 +0000 2020","id":1256339743673061377,"id_str":"1256339743673061377","text":"RT @amoimadrid: #DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta\nLa crisis sanitaria que atravesamos no nos permitir\u00e1 abrazar este a\u00f1o nuestros famili\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3239103975,"id_str":"3239103975","name":"lourdes","screen_name":"lourdes_pavo","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":21,"friends_count":168,"listed_count":6,"favourites_count":858,"statuses_count":1248,"created_at":"Wed May 06 17:18:59 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/597359585599553536\/sOt4WZCw_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/597359585599553536\/sOt4WZCw_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3239103975\/1431256597","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri May 01 11:48:53 +0000 2020","id":1256188840420745216,"id_str":"1256188840420745216","text":"#DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta\nLa crisis sanitaria que atravesamos no nos permitir\u00e1 abrazar este a\u00f1o nuestro\u2026 https:\/\/t.co\/4ctTs7tb8D","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3062669295,"id_str":"3062669295","name":"AMOI","screen_name":"amoimadrid","location":"Legan\u00e9s-Madrid","url":"http:\/\/www.amoimadrid.org","description":"Bienvenidos al Perfil en Twitter de la Asociaci\u00f3n en Madrid del S\u00edndrome de la #Osteog\u00e9nesisImperferta (Huesos De Cristal). Tel\u00e9fono: 916 80 22 84\/ 660425683","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":754,"friends_count":377,"listed_count":30,"favourites_count":2618,"statuses_count":2632,"created_at":"Wed Feb 25 17:33:38 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870191924178825217\/O37fXdIB_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/870191924178825217\/O37fXdIB_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3062669295\/1496304898","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta\nLa crisis sanitaria que atravesamos no nos permitir\u00e1 abrazar este a\u00f1o nuestros familiares...\n\nPERO....\n#LosAbrazosNoFracturan #VolveremosAabrazarnos #Whisboneday \n#OsteogenesisImperfecta #HuesosdeCristal #EnfermedadesRaras #6deMayo https:\/\/t.co\/LR4AN9Jqk5","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta","indices":[0,37]},{"text":"LosAbrazosNoFracturan","indices":[141,163]},{"text":"VolveremosAabrazarnos","indices":[164,186]},{"text":"Whisboneday","indices":[187,199]},{"text":"OsteogenesisImperfecta","indices":[201,224]},{"text":"HuesosdeCristal","indices":[225,241]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[242,260]},{"text":"6deMayo","indices":[261,269]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1256188700519792643,"id_str":"1256188700519792643","indices":[270,293],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LR4AN9Jqk5","display_url":"pic.twitter.com\/LR4AN9Jqk5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/amoimadrid\/status\/1256188840420745216\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[360,203],"duration_millis":29900,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/pl\/ilSd71imOvgzc5Vw.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/720x406\/-G4-k9CF2sgfbA8r.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/478x270\/V4nxaC7qhlN3Zulf.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256188700519792643,"id_str":"1256188700519792643","indices":[270,293],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1256188700519792643\/pu\/img\/qmsbGwnhvKThMxcm.jpg","url":"https:\/\/t.co\/LR4AN9Jqk5","display_url":"pic.twitter.com\/LR4AN9Jqk5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/amoimadrid\/status\/1256188840420745216\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[360,203],"duration_millis":29900,"variants":[{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/pl\/ilSd71imOvgzc5Vw.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/720x406\/-G4-k9CF2sgfbA8r.mp4?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1256188700519792643\/pu\/vid\/478x270\/V4nxaC7qhlN3Zulf.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":406,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta","indices":[0,37]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ctTs7tb8D","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256188840420745216","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"DiaMundialdelaOsteogenesisImperfecta","indices":[16,53]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"amoimadrid","name":"AMOI","id":3062669295,"id_str":"3062669295","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588369711212"}
{"created_at":"Fri May 01 21:48:40 +0000 2020","id":1256339782017388544,"id_str":"1256339782017388544","text":"Por favor, no olvidemos la investigaci\u00f3n en enfermedades raras.\n!! Colabora para la investigaci\u00f3n \u00a1\u00a1\u2026 https:\/\/t.co\/4z2Cd64NLU","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":287705469,"id_str":"287705469","name":"Fundaci\u00f3n Isabel Gemio","screen_name":"FundIsabelGemio","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fundacionisabelgemio.com","description":"Instituci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro que promueve la investigaci\u00f3n cient\u00edfica de Distrofias Musculares y otras Enfermedades Raras","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5257,"friends_count":513,"listed_count":103,"favourites_count":1567,"statuses_count":2603,"created_at":"Mon Apr 25 14:35:54 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"4D4D4A","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"242324","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534509424698998784\/qHa3uO-O_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/534509424698998784\/qHa3uO-O_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/287705469\/1544186880","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Por favor, no olvidemos la investigaci\u00f3n en enfermedades raras.\n!! Colabora para la investigaci\u00f3n \u00a1\u00a1\nhttps:\/\/t.co\/atuzBDMl0d\n\n#enfermedadesraras #investigaci\u00f3n #ciencia\n\nhttps:\/\/t.co\/ihKniTNy6P","display_text_range":[0,193],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[126,144]},{"text":"investigaci\u00f3n","indices":[145,159]},{"text":"ciencia","indices":[160,168]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/atuzBDMl0d","expanded_url":"http:\/\/ow.ly\/BCxo50zuDKX","display_url":"ow.ly\/BCxo50zuDKX","indices":[101,124]},{"url":"https:\/\/t.co\/ihKniTNy6P","expanded_url":"https:\/\/www.fundacionisabelgemio.com\/actual\/resultados-de-las-lineas-de-investigacion-financiadas-por-la-fundacion-isabel-gemio","display_url":"fundacionisabelgemio.com\/actual\/resulta\u2026","indices":[170,193]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4z2Cd64NLU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256339782017388544","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[102,125]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588369720354"}
{"created_at":"Fri May 01 21:49:02 +0000 2020","id":1256339873574739968,"id_str":"1256339873574739968","text":"RT @RarasReales: 7 de cada 10 pacientes con enfermedades poco frecuentes y sus cuidadores han debido abandonar o reducir su actividad profe\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":518487878,"id_str":"518487878","name":"FundacionACDM","screen_name":"FundacionACDM","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.fundacionanacarolinadiezmahou.com","description":"Fundaci\u00f3n Ana Carolina D\u00edez Mahou. Ayudando a mejorar la calidad de vida de los ni\u00f1os con enfermedades neuromusculares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1927,"friends_count":2033,"listed_count":56,"favourites_count":4793,"statuses_count":3516,"created_at":"Thu Mar 08 13:21:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/518487878\/1349192976","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 30 17:30:27 +0000 2020","id":1255912411804192769,"id_str":"1255912411804192769","text":"7 de cada 10 pacientes con enfermedades poco frecuentes y sus cuidadores han debido abandonar o reducir su activida\u2026 https:\/\/t.co\/Gh33iGIA7i","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8291,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28710,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"7 de cada 10 pacientes con enfermedades poco frecuentes y sus cuidadores han debido abandonar o reducir su actividad profesional a causa de \u00e9sta.\n\nM\u00e1s datos sobre el impacto de las #EnfermedadesRaras en la vida diaria en esta infograf\u00eda EURODIS\nhttps:\/\/t.co\/DPa5nLQ6o5 https:\/\/t.co\/boyRNmnlIp","display_text_range":[0,268],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[181,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/DPa5nLQ6o5","expanded_url":"http:\/\/download2.eurordis.org\/rbv\/juggling_care_and_daily_life.infographic__final.pdf","display_url":"download2.eurordis.org\/rbv\/juggling_c\u2026","indices":[245,268]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1255912410436767755,"id_str":"1255912410436767755","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW3lruUWkAsw6xM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW3lruUWkAsw6xM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/boyRNmnlIp","display_url":"pic.twitter.com\/boyRNmnlIp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1255912411804192769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1255912410436767755,"id_str":"1255912410436767755","indices":[269,292],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW3lruUWkAsw6xM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW3lruUWkAsw6xM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/boyRNmnlIp","display_url":"pic.twitter.com\/boyRNmnlIp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1255912411804192769\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"medium":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"},"large":{"w":680,"h":404,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Gh33iGIA7i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255912411804192769","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588369742183"}
{"created_at":"Fri May 01 21:49:12 +0000 2020","id":1256339915308236800,"id_str":"1256339915308236800","text":"RT @RarasReales: Plataformas de pacientes alertan sobre el impacto de la actual crisis sanitaria en el seguimiento terap\u00e9utico de pacientes\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":518487878,"id_str":"518487878","name":"FundacionACDM","screen_name":"FundacionACDM","location":"Madrid","url":"http:\/\/www.fundacionanacarolinadiezmahou.com","description":"Fundaci\u00f3n Ana Carolina D\u00edez Mahou. Ayudando a mejorar la calidad de vida de los ni\u00f1os con enfermedades neuromusculares.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1927,"friends_count":2033,"listed_count":56,"favourites_count":4794,"statuses_count":3517,"created_at":"Thu Mar 08 13:21:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/3671966911\/d6f4c9aea02a551dd243c27744476296_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/518487878\/1349192976","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 30 07:05:08 +0000 2020","id":1255755046702272517,"id_str":"1255755046702272517","text":"Plataformas de pacientes alertan sobre el impacto de la actual crisis sanitaria en el seguimiento terap\u00e9utico de pa\u2026 https:\/\/t.co\/IXCvnLG37v","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/blog.emonetoone.es\/terminos-y-condiciones-de-uso-twitter\/","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes #EnfermedadesRaras o poco frecuentes para traer esperanza donde antes no la hab\u00eda","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8291,"friends_count":2694,"listed_count":170,"favourites_count":4959,"statuses_count":28710,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204486420578127872\/vUUX8xti_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1576006919","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Plataformas de pacientes alertan sobre el impacto de la actual crisis sanitaria en el seguimiento terap\u00e9utico de pacientes cr\u00f3nicos y con #EnfermedadesRaras, usuarios intensivos de los sistemas de salud.\nhttps:\/\/t.co\/1HZ7uzP1QY","display_text_range":[0,227],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[138,156]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1HZ7uzP1QY","expanded_url":"https:\/\/www.actasanitaria.com\/cronicos-poco-frecuentes-covid\/","display_url":"actasanitaria.com\/cronicos-poco-\u2026","indices":[204,227]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IXCvnLG37v","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255755046702272517","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588369752133"}
{"created_at":"Fri May 01 21:51:03 +0000 2020","id":1256340382578872321,"id_str":"1256340382578872321","text":"Hablar de #lupus es hablar de una #enfermedad cr\u00f3nica, inflamatoria y autoinmune, que afecta principalmente a las m\u2026 https:\/\/t.co\/K0vLKhikCo","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.salesforce.com\" rel=\"nofollow\"\u003eSalesforce - Social Studio\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":113398892,"id_str":"113398892","name":"HolaDoctor","screen_name":"HolaDoctor","location":null,"url":"http:\/\/www.holadoctor.com","description":"El primer sitio para hispanos con noticias de salud de primer nivel. Tenemos informaci\u00f3n sobre seguros y otros servicios de la salud.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":18723,"friends_count":1487,"listed_count":268,"favourites_count":1731,"statuses_count":33224,"created_at":"Thu Feb 11 16:45:10 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"1E80C7","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"29608A","profile_sidebar_fill_color":"265D87","profile_text_color":"FFFFFF","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1235241746763833345\/Xl0o1NhT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1235241746763833345\/Xl0o1NhT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/113398892\/1546891098","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hablar de #lupus es hablar de una #enfermedad cr\u00f3nica, inflamatoria y autoinmune, que afecta principalmente a las mujeres. Aqu\u00ed te explicamos todo lo que necesitas saber:  https:\/\/t.co\/T3yTc8u8j0 \n\n#TipsdeSalud #HealthTips #Salud #Cuidados #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/DVXwK1H6mu","display_text_range":[0,258],"entities":{"hashtags":[{"text":"lupus","indices":[10,16]},{"text":"enfermedad","indices":[34,45]},{"text":"TipsdeSalud","indices":[198,210]},{"text":"HealthTips","indices":[211,222]},{"text":"Salud","indices":[223,229]},{"text":"Cuidados","indices":[230,239]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[240,258]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/T3yTc8u8j0","expanded_url":"https:\/\/bddy.me\/2Snw3fi","display_url":"bddy.me\/2Snw3fi","indices":[172,195]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1256340377507946497,"id_str":"1256340377507946497","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW9q6r5XYAElZHP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW9q6r5XYAElZHP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DVXwK1H6mu","display_url":"pic.twitter.com\/DVXwK1H6mu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HolaDoctor\/status\/1256340382578872321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":719,"h":486,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"medium":{"w":719,"h":486,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1256340377507946497,"id_str":"1256340377507946497","indices":[259,282],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW9q6r5XYAElZHP.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EW9q6r5XYAElZHP.jpg","url":"https:\/\/t.co\/DVXwK1H6mu","display_url":"pic.twitter.com\/DVXwK1H6mu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/HolaDoctor\/status\/1256340382578872321\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":719,"h":486,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":460,"resize":"fit"},"medium":{"w":719,"h":486,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"lupus","indices":[10,16]},{"text":"enfermedad","indices":[34,45]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/K0vLKhikCo","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1256340382578872321","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588369863539"}
{"created_at":"Fri May 01 21:55:48 +0000 2020","id":1256341578043535363,"id_str":"1256341578043535363","text":"RT @Chiesi_es: #Noticia | El pasado mes de febrero, Grupo Chiesi anunciaba la creaci\u00f3n de su nueva Unidad de #EnfermedadesRaras a nivel glo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":334128073,"id_str":"334128073","name":"Arantxa","screen_name":"arantxamnarbona","location":"lugo","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":31,"friends_count":148,"listed_count":0,"favourites_count":539,"statuses_count":99,"created_at":"Tue Jul 12 16:31:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792480173446881280\/c0EysR6n_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/792480173446881280\/c0EysR6n_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/334128073\/1477776867","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Apr 30 08:24:00 +0000 2020","id":1255774892676411393,"id_str":"1255774892676411393","text":"#Noticia | El pasado mes de febrero, Grupo Chiesi anunciaba la creaci\u00f3n de su nueva Unidad de #EnfermedadesRaras a\u2026 https:\/\/t.co\/QnMtJJ4oTU","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2425251847,"id_str":"2425251847","name":"Chiesi Espa\u00f1a","screen_name":"Chiesi_es","location":"L'Hospitalet de Llobregat","url":"http:\/\/bit.ly\/webchiesi","description":"Twitter Oficial de Chiesi Espa\u00f1a.   Para consultas sobre seguridad de nuestros medicamentos:  http:\/\/www.chiesi.es\/farmacovigilancia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1226,"friends_count":768,"listed_count":30,"favourites_count":2153,"statuses_count":1717,"created_at":"Thu Apr 03 07:55:25 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845403241454211072\/hT1OaeW8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/845403241454211072\/hT1OaeW8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2425251847\/1487606355","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#Noticia | El pasado mes de febrero, Grupo Chiesi anunciaba la creaci\u00f3n de su nueva Unidad de #EnfermedadesRaras a nivel global https:\/\/t.co\/g4ge8yiE65\n\n\u27a1\ufe0fLa Unidad se centrar\u00e1 inicialmente en #enfermedades por dep\u00f3sito lisosomal, #hematolog\u00eda y #oftalmolog\u00eda","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"Noticia","indices":[0,8]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[94,112]},{"text":"enfermedades","indices":[193,206]},{"text":"hematolog\u00eda","indices":[231,243]},{"text":"oftalmolog\u00eda","indices":[246,259]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g4ge8yiE65","expanded_url":"https:\/\/www.chiesi.es\/el-grupo-chiesi-anuncia-la-creacion-de-su-nueva-unidad-de-enfermedades-raras-a-nivel-global","display_url":"chiesi.es\/el-grupo-chies\u2026","indices":[128,151]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"Noticia","indices":[0,8]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[94,112]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/QnMtJJ4oTU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1255774892676411393","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Noticia","indices":[15,23]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[109,127]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Chiesi_es","name":"Chiesi Espa\u00f1a","id":2425251847,"id_str":"2425251847","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1588370148560"}
