{"created_at":"Sat Jul 25 22:19:40 +0000 2020","id":1287150552917463040,"id_str":"1287150552917463040","text":"RT @Share4Rare_es: \ud83d\udce3 \u00danete ma\u00f1ana al webinar que organizamos junto a @HospGarrahan @Fundgarrahan @AlapaArgentina @FADEPOF para presentar el\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":17981578,"id_str":"17981578","name":"Cecilia Ugaz","screen_name":"ceciugaz","location":null,"url":null,"description":"Pediatr\u00eda Oncol\u00f3gica -INEN. Especialista en Cuidados Paliativos. Presidenta de HOPPE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":341,"friends_count":1087,"listed_count":1,"favourites_count":16155,"statuses_count":9394,"created_at":"Tue Dec 09 02:41:36 +0000 2008","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085711209717030912\/vXoMJlfb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1085711209717030912\/vXoMJlfb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/17981578\/1525458888","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jul 23 19:30:00 +0000 2020","id":1286383078760316928,"id_str":"1286383078760316928","text":"\ud83d\udce3 \u00danete ma\u00f1ana al webinar que organizamos junto a @HospGarrahan @Fundgarrahan @AlapaArgentina @FADEPOF para present\u2026 https:\/\/t.co\/wllFSIm7vU","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2000,"friends_count":939,"listed_count":100,"favourites_count":2885,"statuses_count":6895,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udce3 \u00danete ma\u00f1ana al webinar que organizamos junto a @HospGarrahan @Fundgarrahan @AlapaArgentina @FADEPOF para presentar el nuevo registro internacional de #pacientes con #COVID19 y #EnfermedadesRaras \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/mJ80AGDE4Y #Share4Rare #KidsCorona #coronavirus https:\/\/t.co\/pbdgkxT3HI","display_text_range":[0,261],"entities":{"hashtags":[{"text":"pacientes","indices":[153,163]},{"text":"COVID19","indices":[168,176]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"Share4Rare","indices":[225,236]},{"text":"KidsCorona","indices":[237,248]},{"text":"coronavirus","indices":[249,261]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mJ80AGDE4Y","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/S4R-webinar-covid19-24julio","display_url":"bit.ly\/S4R-webinar-co\u2026","indices":[201,224]}],"user_mentions":[{"screen_name":"HospGarrahan","name":"Hospital Garrahan","id":2881252791,"id_str":"2881252791","indices":[50,63]},{"screen_name":"FundGarrahan","name":"Fundacion Garrahan","id":390288867,"id_str":"390288867","indices":[64,77]},{"screen_name":"AlapaArgentina","name":"Somos ALAPA","id":1207337173768458240,"id_str":"1207337173768458240","indices":[78,93]},{"screen_name":"FADEPOF","name":"FADEPOF","id":208579813,"id_str":"208579813","indices":[94,102]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286202766235521026,"id_str":"1286202766235521026","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmCme6X0AID0QT.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmCme6X0AID0QT.png","url":"https:\/\/t.co\/pbdgkxT3HI","display_url":"pic.twitter.com\/pbdgkxT3HI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1286383078760316928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286202766235521026,"id_str":"1286202766235521026","indices":[262,285],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmCme6X0AID0QT.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdmCme6X0AID0QT.png","url":"https:\/\/t.co\/pbdgkxT3HI","display_url":"pic.twitter.com\/pbdgkxT3HI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1286383078760316928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":512,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wllFSIm7vU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286383078760316928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"HospGarrahan","name":"Hospital Garrahan","id":2881252791,"id_str":"2881252791","indices":[50,63]},{"screen_name":"FundGarrahan","name":"Fundacion Garrahan","id":390288867,"id_str":"390288867","indices":[64,77]},{"screen_name":"AlapaArgentina","name":"Somos ALAPA","id":1207337173768458240,"id_str":"1207337173768458240","indices":[78,93]},{"screen_name":"FADEPOF","name":"FADEPOF","id":208579813,"id_str":"208579813","indices":[94,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Share4Rare_es","name":"Share4Rare_es","id":1171330668,"id_str":"1171330668","indices":[3,17]},{"screen_name":"HospGarrahan","name":"Hospital Garrahan","id":2881252791,"id_str":"2881252791","indices":[69,82]},{"screen_name":"FundGarrahan","name":"Fundacion Garrahan","id":390288867,"id_str":"390288867","indices":[83,96]},{"screen_name":"AlapaArgentina","name":"Somos ALAPA","id":1207337173768458240,"id_str":"1207337173768458240","indices":[97,112]},{"screen_name":"FADEPOF","name":"FADEPOF","id":208579813,"id_str":"208579813","indices":[113,121]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595715580573"}
{"created_at":"Sun Jul 26 00:08:09 +0000 2020","id":1287177852283170819,"id_str":"1287177852283170819","text":"\"Mujer M\u00e8xico\" Agradece a la Dra. Alejandra Camacho especialista en Gen\u00e9tica M\u00e9dica, por su excelente participaci\u00f3n\u2026 https:\/\/t.co\/iKzhU6eeaJ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":565927878,"id_str":"565927878","name":"Mujer M\u00e9xico","screen_name":"prevencionmujer","location":"M\u00e9xico D.F","url":"http:\/\/www.saludmaterna.org","description":"Fundaci\u00f3n Mexicana de Prevenci\u00f3n y Salud Materna A.C. \u00a1Creando conciencia por la Salud Materna y Neonatal!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1785,"friends_count":3827,"listed_count":10,"favourites_count":1463,"statuses_count":1050,"created_at":"Sun Apr 29 00:18:51 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218580855876136960\/B8VUpJrV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1218580855876136960\/B8VUpJrV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/565927878\/1591555139","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Mujer M\u00e8xico\" Agradece a la Dra. Alejandra Camacho especialista en Gen\u00e9tica M\u00e9dica, por su excelente participaci\u00f3n de su presentaci\u00f3n acerca de La Feminizaci\u00f3n de los Cuidados en las Enfermedades Raras. #enfermedadesraras #cuidadoresenfermedadesraras \nhttps:\/\/t.co\/i5GZVa9abB","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[204,222]},{"text":"cuidadoresenfermedadesraras","indices":[223,251]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i5GZVa9abB","expanded_url":"https:\/\/www.youtube.com\/watch?v=hzu0iTV4lgM","display_url":"youtube.com\/watch?v=hzu0iT\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/iKzhU6eeaJ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287177852283170819","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595722089249"}
{"created_at":"Sun Jul 26 01:23:55 +0000 2020","id":1287196922332291072,"id_str":"1287196922332291072","text":"RT @nh487: Tengo dolor cr\u00f3nico. S\u00ed, CR\u00d3NICO es TODO EL TIEMPO. Tengo dolor cu\u00e1ndo me ves sonre\u00edr, cu\u00e1ndo parece que no lo tengo, cu\u00e1ndo no\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2658014008,"id_str":"2658014008","name":"Ele","screen_name":"elena_16c","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":42,"friends_count":124,"listed_count":0,"favourites_count":216,"statuses_count":247,"created_at":"Mon Jun 30 23:18:14 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/939262915001057280\/BobQnHg8_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/939262915001057280\/BobQnHg8_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2658014008\/1512830001","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Jun 11 17:59:45 +0000 2020","id":1271140074353295361,"id_str":"1271140074353295361","text":"Tengo dolor cr\u00f3nico. S\u00ed, CR\u00d3NICO es TODO EL TIEMPO. Tengo dolor cu\u00e1ndo me ves sonre\u00edr, cu\u00e1ndo parece que no lo teng\u2026 https:\/\/t.co\/OP863KqVi2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":null,"url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f2loga i escriptora, per\u00f2 no molt\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2477,"friends_count":494,"listed_count":17,"favourites_count":24857,"statuses_count":12953,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Tengo dolor cr\u00f3nico. S\u00ed, CR\u00d3NICO es TODO EL TIEMPO. Tengo dolor cu\u00e1ndo me ves sonre\u00edr, cu\u00e1ndo parece que no lo tengo, cu\u00e1ndo no hablo de ello... #EnfermedadesRaras #NadaEsImposible https:\/\/t.co\/aPlDfSlEFs","display_text_range":[0,180],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[145,163]},{"text":"NadaEsImposible","indices":[164,180]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1271140056867233792,"id_str":"1271140056867233792","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaP_JZ1XYAA8brg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaP_JZ1XYAA8brg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aPlDfSlEFs","display_url":"pic.twitter.com\/aPlDfSlEFs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1271140074353295361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":857,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1462,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":485,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1271140056867233792,"id_str":"1271140056867233792","indices":[181,204],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaP_JZ1XYAA8brg.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EaP_JZ1XYAA8brg.jpg","url":"https:\/\/t.co\/aPlDfSlEFs","display_url":"pic.twitter.com\/aPlDfSlEFs","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1271140074353295361\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":857,"h":1200,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1462,"h":2048,"resize":"fit"},"small":{"w":485,"h":680,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":5,"retweet_count":18,"favorite_count":82,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OP863KqVi2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1271140074353295361","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"nh487","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","indices":[3,9]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595726635903"}
{"created_at":"Sun Jul 26 03:25:28 +0000 2020","id":1287227509592010753,"id_str":"1287227509592010753","text":"RT @DocMontyFor2020: Just qualified!\nBringing awareness to the militarization of our police and restoring the civility of our civilian law\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1257028089281949701,"id_str":"1257028089281949701","name":"Zay\u2650\ufe0f\ud83c\udf08\ud83e\udd37\ud83c\udffe\u200d\u2642\ufe0f","screen_name":"AspiredWritings","location":"Louisiana, USA","url":null,"description":"Screenwriter\u270d\ud83c\udffeCommunications and Film Production\ud83c\udfacMore justice in all justice systems\u270a\ud83c\udffe\/ More black-ness in the film industry\/Let\u2019s collaborate on Final Draft","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":462,"friends_count":1494,"listed_count":0,"favourites_count":1321,"statuses_count":784,"created_at":"Sun May 03 19:24:02 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278905645639651328\/3lqPQjmr_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278905645639651328\/3lqPQjmr_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1257028089281949701\/1588546920","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jul 24 19:33:21 +0000 2020","id":1286746310331305984,"id_str":"1286746310331305984","text":"Just qualified!\nBringing awareness to the militarization of our police and restoring the civility of our civilian l\u2026 https:\/\/t.co\/7hPATBDIDD","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1227840817718493184,"id_str":"1227840817718493184","name":"Doc Montgomery, Walking it, Like I Taught It.","screen_name":"DocMontyFor2020","location":null,"url":"http:\/\/www.docmontgomeryfor2020.com","description":"U.S. Senate Candidate, LA. Speaking Truth & Advocating for You. Your favorite Youth Public Defender.\nhttp:\/\/Www.paypal.me\/docmontgomeryfor2020","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22,"friends_count":75,"listed_count":0,"favourites_count":5,"statuses_count":86,"created_at":"Thu Feb 13 06:24:18 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228526529501638656\/aJ1qSws0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1228526529501638656\/aJ1qSws0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1227840817718493184\/1586818609","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Just qualified!\nBringing awareness to the militarization of our police and restoring the civility of our civilian law enforcement. \n#DM2020\n#DocMontgomeryForUSSenate @ State of Louisiana Archives &amp; Records Division https:\/\/t.co\/Q0ntEsFf86","display_text_range":[0,242],"entities":{"hashtags":[{"text":"DM2020","indices":[132,139]},{"text":"DocMontgomeryForUSSenate","indices":[140,165]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Q0ntEsFf86","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CDCWVZUp7Ry\/?igshid=1sy8qpro7hss7","display_url":"instagram.com\/p\/CDCWVZUp7Ry\/\u2026","indices":[219,242]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7hPATBDIDD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286746310331305984","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DocMontyFor2020","name":"Doc Montgomery, Walking it, Like I Taught It.","id":1227840817718493184,"id_str":"1227840817718493184","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1595733928474"}
{"created_at":"Sun Jul 26 05:28:06 +0000 2020","id":1287258371872235521,"id_str":"1287258371872235521","text":"RT @RarasReales: Muchas #EnfermedadesRaras son citadas de m\u00e1s de una manera \u00bfQuieres conocer las diferentes formas con las que se nombra un\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3043358051,"id_str":"3043358051","name":"FMF ESPA\u00d1A","screen_name":"FMFSPAIN","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fmfspain.com","description":"Cuenta oficial de la Asociaci\u00f3n de Fiebre Mediterr\u00e1nea Familiar y S\u00edndromes Autoinflamatorios de Espa\u00f1a: FMF ESPA\u00d1A","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1189,"friends_count":4987,"listed_count":16,"favourites_count":693,"statuses_count":876,"created_at":"Tue Feb 17 18:59:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567761729942073344\/dKT_U9dN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567761729942073344\/dKT_U9dN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3043358051\/1476812846","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jul 24 16:05:28 +0000 2020","id":1286693992365776897,"id_str":"1286693992365776897","text":"Muchas #EnfermedadesRaras son citadas de m\u00e1s de una manera \u00bfQuieres conocer las diferentes formas con las que se no\u2026 https:\/\/t.co\/81azmwJGZW","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8506,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29751,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Muchas #EnfermedadesRaras son citadas de m\u00e1s de una manera \u00bfQuieres conocer las diferentes formas con las que se nombra una determinada enfermedad minoritaria?\n\n\u23ec Desc\u00e1rgate aqu\u00ed este listado Orphanet de varios cientos de EERR con sus sin\u00f3nimos\n\nhttps:\/\/t.co\/zW30YTRCCb https:\/\/t.co\/5UmBcpMQVg","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[7,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zW30YTRCCb","expanded_url":"https:\/\/www.orpha.net\/orphacom\/cahiers\/docs\/ES\/Listado_de_enfermedades_raras_por_orden_alfabetico.pdf","display_url":"orpha.net\/orphacom\/cahie\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1286693991023599616,"id_str":"1286693991023599616","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdtBXh2XYAAEZCG.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdtBXh2XYAAEZCG.png","url":"https:\/\/t.co\/5UmBcpMQVg","display_url":"pic.twitter.com\/5UmBcpMQVg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1286693992365776897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":775,"h":585,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":513,"resize":"fit"},"large":{"w":775,"h":585,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286693991023599616,"id_str":"1286693991023599616","indices":[270,293],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdtBXh2XYAAEZCG.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdtBXh2XYAAEZCG.png","url":"https:\/\/t.co\/5UmBcpMQVg","display_url":"pic.twitter.com\/5UmBcpMQVg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1286693992365776897\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":775,"h":585,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":513,"resize":"fit"},"large":{"w":775,"h":585,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":4,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[7,25]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/81azmwJGZW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286693992365776897","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[24,42]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595741286615"}
{"created_at":"Sun Jul 26 05:28:50 +0000 2020","id":1287258554571907082,"id_str":"1287258554571907082","text":"RT @RarasReales: Los grupos @CIBERER han identificado en los \u00faltimos a\u00f1os m\u00e1s de 100 nuevos genes responsables de #EnfermedadesRaras.\n\n350\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3043358051,"id_str":"3043358051","name":"FMF ESPA\u00d1A","screen_name":"FMFSPAIN","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.fmfspain.com","description":"Cuenta oficial de la Asociaci\u00f3n de Fiebre Mediterr\u00e1nea Familiar y S\u00edndromes Autoinflamatorios de Espa\u00f1a: FMF ESPA\u00d1A","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1189,"friends_count":4987,"listed_count":16,"favourites_count":695,"statuses_count":878,"created_at":"Tue Feb 17 18:59:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567761729942073344\/dKT_U9dN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/567761729942073344\/dKT_U9dN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3043358051\/1476812846","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jul 24 06:35:04 +0000 2020","id":1286550448409907201,"id_str":"1286550448409907201","text":"Los grupos @CIBERER han identificado en los \u00faltimos a\u00f1os m\u00e1s de 100 nuevos genes responsables de #EnfermedadesRaras\u2026 https:\/\/t.co\/mbBEE8FUCF","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8506,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29751,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Los grupos @CIBERER han identificado en los \u00faltimos a\u00f1os m\u00e1s de 100 nuevos genes responsables de #EnfermedadesRaras.\n\n350 investigadores participaron en su XIII Reuni\u00f3n Anual, que se llev\u00f3 a cabo en formato online.\n\nhttps:\/\/t.co\/vNKarNLwpU https:\/\/t.co\/hyY9MtTOd9","display_text_range":[0,239],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vNKarNLwpU","expanded_url":"https:\/\/www.ciberer.es\/noticias\/reunion-anual-ciberer-identifican-mas-de-100-nuevos-genes-responsables-de-enfermedades-raras","display_url":"ciberer.es\/noticias\/reuni\u2026","indices":[216,239]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[11,19]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286550442651136001,"id_str":"1286550442651136001","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edq-z6fXsAE66ml.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edq-z6fXsAE66ml.png","url":"https:\/\/t.co\/hyY9MtTOd9","display_url":"pic.twitter.com\/hyY9MtTOd9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1286550448409907201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286550442651136001,"id_str":"1286550442651136001","indices":[240,263],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edq-z6fXsAE66ml.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Edq-z6fXsAE66ml.png","url":"https:\/\/t.co\/hyY9MtTOd9","display_url":"pic.twitter.com\/hyY9MtTOd9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1286550448409907201\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":301,"resize":"fit"},"large":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"medium":{"w":735,"h":325,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[97,115]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mbBEE8FUCF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286550448409907201","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[11,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[114,132]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"CIBERER","name":"CIBERER","id":385917428,"id_str":"385917428","indices":[28,36]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595741330174"}
{"created_at":"Sun Jul 26 06:32:02 +0000 2020","id":1287274459557064707,"id_str":"1287274459557064707","text":"RT @AllAboutHealthm: #RareDiseaseDay  \u201cZebra Poem\u201d by Anish Lamichhane, MD https:\/\/t.co\/EOzOEud8qK","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1260194908800868355,"id_str":"1260194908800868355","name":"Bruna Vieira","screen_name":"bvadebruna","location":null,"url":"https:\/\/www.linkedin.com\/in\/bruna-vieira-626b601a9\/","description":"ux + mkt degree & yogini. worldwide","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":10,"friends_count":76,"listed_count":0,"favourites_count":36,"statuses_count":79,"created_at":"Tue May 12 13:07:43 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286988286578135041\/mRKM8TdU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1286988286578135041\/mRKM8TdU_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Feb 28 20:14:54 +0000 2020","id":1233485751251275778,"id_str":"1233485751251275778","text":"#RareDiseaseDay  \u201cZebra Poem\u201d by Anish Lamichhane, MD https:\/\/t.co\/EOzOEud8qK","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1154488880504213506,"id_str":"1154488880504213506","name":"All About Health","screen_name":"AllAboutHealthm","location":null,"url":"https:\/\/medium.com\/all-about-health","description":"Medium publication about health; health related poetry; science backed health articles; mental health awareness\nPatreon: https:\/\/www.patreon.com\/allabouthealth","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":245,"friends_count":687,"listed_count":3,"favourites_count":77,"statuses_count":71,"created_at":"Thu Jul 25 20:29:33 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154500807473225728\/xL0aDS7x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1154500807473225728\/xL0aDS7x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1154488880504213506\/1564089417","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":1,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[0,15]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EOzOEud8qK","expanded_url":"https:\/\/link.medium.com\/09UXnojhs4","display_url":"link.medium.com\/09UXnojhs4","indices":[54,77]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"et"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[21,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EOzOEud8qK","expanded_url":"https:\/\/link.medium.com\/09UXnojhs4","display_url":"link.medium.com\/09UXnojhs4","indices":[75,98]}],"user_mentions":[{"screen_name":"AllAboutHealthm","name":"All About Health","id":1154488880504213506,"id_str":"1154488880504213506","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"et","timestamp_ms":"1595745122218"}
{"created_at":"Sun Jul 26 07:00:16 +0000 2020","id":1287281564225871872,"id_str":"1287281564225871872","text":"Viaje demasiado largo. Diagn\u00f3stico  #enfermedadesraras  @FEDER_ONG https:\/\/t.co\/ergCL5AQ1l","display_text_range":[0,66],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3240740195,"id_str":"3240740195","name":"Luis Miguel Aras MD","screen_name":"luismiaras","location":"San Sebasti\u00e1n, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.apoyodravet.eu","description":"CEO Impulso Cognitivo  CEO ApoyoDravet. CSO Federation for  Epilepsy. http:\/\/Indrenetwork.com .Physician in Navarra Health Service. Father of  girl with","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":399,"friends_count":1183,"listed_count":26,"favourites_count":2284,"statuses_count":1652,"created_at":"Thu May 07 17:02:42 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743674287375032325\/jIZQ1IjR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/743674287375032325\/jIZQ1IjR_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[36,54]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[56,66]}],"symbols":[],"media":[{"id":1287281561524633600,"id_str":"1287281561524633600","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1XwoiWAAA6aG6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1XwoiWAAA6aG6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ergCL5AQ1l","display_url":"pic.twitter.com\/ergCL5AQ1l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luismiaras\/status\/1287281564225871872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":607,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":607,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287281561524633600,"id_str":"1287281561524633600","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1XwoiWAAA6aG6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1XwoiWAAA6aG6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/ergCL5AQ1l","display_url":"pic.twitter.com\/ergCL5AQ1l","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/luismiaras\/status\/1287281564225871872\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1080,"h":607,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":382,"resize":"fit"},"large":{"w":1080,"h":607,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595746816103"}
{"created_at":"Sun Jul 26 07:14:30 +0000 2020","id":1287285146312413184,"id_str":"1287285146312413184","text":"RT @AGarciaCazorla: Las enfermedades metab\u00f3licas hereditarias #ECM, comprenden unas 1400 #enfermedadesraras de origen gen\u00e9tico, con especia\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1256700956626083846,"id_str":"1256700956626083846","name":"Elisabeth&Kayla_GRIN2B","screen_name":"EGrin2b","location":null,"url":null,"description":"Diversividad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":12,"listed_count":0,"favourites_count":27,"statuses_count":29,"created_at":"Sat May 02 21:44:07 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256704452960141312\/O_fzGuna_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256704452960141312\/O_fzGuna_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1256700956626083846\/1588457221","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Jul 24 14:34:09 +0000 2020","id":1286671011824504832,"id_str":"1286671011824504832","text":"Las enfermedades metab\u00f3licas hereditarias #ECM, comprenden unas 1400 #enfermedadesraras de origen gen\u00e9tico, con esp\u2026 https:\/\/t.co\/YAOXDYHrVU","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3057338326,"id_str":"3057338326","name":"Dra A. Garc\u00eda-Cazorla","screen_name":"AGarciaCazorla","location":"Barcelona, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.connectingthegrowingbrain.com\/es\/","description":"Child Neurologist and Researcher Neurometabolism-Synaptic Metabolism Lab. Director of Research in #Neuropediatrics @SJDbarcelona_es Prof at UB. Tweets my own","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1458,"friends_count":1632,"listed_count":43,"favourites_count":2094,"statuses_count":3058,"created_at":"Mon Feb 23 21:43:45 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020946217830944768\/NEFnjTg1_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1020946217830944768\/NEFnjTg1_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3057338326\/1462467310","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las enfermedades metab\u00f3licas hereditarias #ECM, comprenden unas 1400 #enfermedadesraras de origen gen\u00e9tico, con especial repercusi\u00f3n en #neuropediatr\u00eda. En este podcast nos proponemos hacerlas comprensibles a trav\u00e9s de una clasificaci\u00f3n simplificada\nhttps:\/\/t.co\/qc7HLl4rSL","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"ECM","indices":[42,46]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[69,87]},{"text":"neuropediatr\u00eda","indices":[136,151]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qc7HLl4rSL","expanded_url":"https:\/\/soundcloud.com\/user-109006120\/simplifying-inherited-metabolic-disease-1","display_url":"soundcloud.com\/user-109006120\u2026","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":17,"favorite_count":34,"entities":{"hashtags":[{"text":"ECM","indices":[42,46]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[69,87]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YAOXDYHrVU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1286671011824504832","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ECM","indices":[62,66]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[89,107]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AGarciaCazorla","name":"Dra A. Garc\u00eda-Cazorla","id":3057338326,"id_str":"3057338326","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595747670139"}
{"created_at":"Sun Jul 26 07:35:02 +0000 2020","id":1287290313921433601,"id_str":"1287290313921433601","text":"Las #EnfermedadesNeuromusculares son un conjunto de m\u00e1s de 150 enfermedades neurol\u00f3gicas. Consideradas\u2026 https:\/\/t.co\/szgUzaQ7Av","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8506,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29753,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las #EnfermedadesNeuromusculares son un conjunto de m\u00e1s de 150 enfermedades neurol\u00f3gicas. Consideradas #EnfermedadesRaras, entre todas suman +60.000 pacientes en Espa\u00f1a. @Federacion_ASEM agrupa veintisiete entidades que trabajan por su visibilidad.\nhttps:\/\/t.co\/NYQof7y3g6","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesNeuromusculares","indices":[4,32]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[103,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NYQof7y3g6","expanded_url":"https:\/\/www.mundiario.com\/articulo\/sociedad\/manuel-rego-presidente-federacion-asem-mas-60000-personas-espana-padecen-enfermedades-neuromusculares\/20190723110629158901.html","display_url":"mundiario.com\/articulo\/socie\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Federacion_ASEM","name":"Federaci\u00f3n ASEM","id":139765056,"id_str":"139765056","indices":[170,186]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesNeuromusculares","indices":[4,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/szgUzaQ7Av","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287290313921433601","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595748902193"}
{"created_at":"Sun Jul 26 07:37:04 +0000 2020","id":1287290827362926594,"id_str":"1287290827362926594","text":"RT @RarasReales: Las #EnfermedadesNeuromusculares son un conjunto de m\u00e1s de 150 enfermedades neurol\u00f3gicas. Consideradas #EnfermedadesRaras,\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1077609160420806656,"id_str":"1077609160420806656","name":"Bella Durmiente","screen_name":"BellaDu01289310","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":36,"friends_count":268,"listed_count":0,"favourites_count":4822,"statuses_count":2256,"created_at":"Tue Dec 25 16:56:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 07:35:02 +0000 2020","id":1287290313921433601,"id_str":"1287290313921433601","text":"Las #EnfermedadesNeuromusculares son un conjunto de m\u00e1s de 150 enfermedades neurol\u00f3gicas. Consideradas\u2026 https:\/\/t.co\/szgUzaQ7Av","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8507,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29753,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las #EnfermedadesNeuromusculares son un conjunto de m\u00e1s de 150 enfermedades neurol\u00f3gicas. Consideradas #EnfermedadesRaras, entre todas suman +60.000 pacientes en Espa\u00f1a. @Federacion_ASEM agrupa veintisiete entidades que trabajan por su visibilidad.\nhttps:\/\/t.co\/NYQof7y3g6","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesNeuromusculares","indices":[4,32]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[103,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NYQof7y3g6","expanded_url":"https:\/\/www.mundiario.com\/articulo\/sociedad\/manuel-rego-presidente-federacion-asem-mas-60000-personas-espana-padecen-enfermedades-neuromusculares\/20190723110629158901.html","display_url":"mundiario.com\/articulo\/socie\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Federacion_ASEM","name":"Federaci\u00f3n ASEM","id":139765056,"id_str":"139765056","indices":[170,186]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesNeuromusculares","indices":[4,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/szgUzaQ7Av","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287290313921433601","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesNeuromusculares","indices":[21,49]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[120,138]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595749024607"}
{"created_at":"Sun Jul 26 07:43:15 +0000 2020","id":1287292383529504768,"id_str":"1287292383529504768","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/JUXXk66izX #immunology #genomics","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3866,"friends_count":3081,"listed_count":348,"favourites_count":653,"statuses_count":241025,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"immunology","indices":[52,63]},{"text":"genomics","indices":[64,73]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JUXXk66izX","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=a878f8d0-cf13-11ea-8045-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1595749395626"}
{"created_at":"Sun Jul 26 07:49:03 +0000 2020","id":1287293841675034624,"id_str":"1287293841675034624","text":"RT @RarasReales: Las #EnfermedadesNeuromusculares son un conjunto de m\u00e1s de 150 enfermedades neurol\u00f3gicas. Consideradas #EnfermedadesRaras,\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":543242950,"id_str":"543242950","name":"Irene Alonso","screen_name":"Ireneadr","location":"Gij\u00f3n, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Informadora  en @RTVEASTURIAS . Patrona de @mardeniebla. Busco tratamiento para la distrofia muscular de cinturas 2c y peleo por una educaci\u00f3n inclusiva","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2809,"friends_count":3113,"listed_count":72,"favourites_count":25384,"statuses_count":9045,"created_at":"Mon Apr 02 08:50:53 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"89C9FA","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1079821243887599616\/C72qZSvm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1079821243887599616\/C72qZSvm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/543242950\/1525294653","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 07:35:02 +0000 2020","id":1287290313921433601,"id_str":"1287290313921433601","text":"Las #EnfermedadesNeuromusculares son un conjunto de m\u00e1s de 150 enfermedades neurol\u00f3gicas. Consideradas\u2026 https:\/\/t.co\/szgUzaQ7Av","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8507,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29753,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las #EnfermedadesNeuromusculares son un conjunto de m\u00e1s de 150 enfermedades neurol\u00f3gicas. Consideradas #EnfermedadesRaras, entre todas suman +60.000 pacientes en Espa\u00f1a. @Federacion_ASEM agrupa veintisiete entidades que trabajan por su visibilidad.\nhttps:\/\/t.co\/NYQof7y3g6","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesNeuromusculares","indices":[4,32]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[103,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NYQof7y3g6","expanded_url":"https:\/\/www.mundiario.com\/articulo\/sociedad\/manuel-rego-presidente-federacion-asem-mas-60000-personas-espana-padecen-enfermedades-neuromusculares\/20190723110629158901.html","display_url":"mundiario.com\/articulo\/socie\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Federacion_ASEM","name":"Federaci\u00f3n ASEM","id":139765056,"id_str":"139765056","indices":[170,186]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesNeuromusculares","indices":[4,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/szgUzaQ7Av","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287290313921433601","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesNeuromusculares","indices":[21,49]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[120,138]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595749743275"}
{"created_at":"Sun Jul 26 07:54:41 +0000 2020","id":1287295258989125637,"id_str":"1287295258989125637","text":"RT @RarasReales: Las #EnfermedadesNeuromusculares son un conjunto de m\u00e1s de 150 enfermedades neurol\u00f3gicas. Consideradas #EnfermedadesRaras,\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":256192421,"id_str":"256192421","name":"Jose Ramon Padin","screen_name":"JoseRPadin","location":"Galicia-Espa\u00f1a","url":"http:\/\/menosraras.com","description":"Comunicacion, Divulgaci\u00f3n,  Enfermedades Raras y Medicamentos Hu\u00e9rfanos. @menosRaras #menosRaras","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":316,"friends_count":720,"listed_count":9,"favourites_count":633,"statuses_count":905,"created_at":"Tue Feb 22 21:14:54 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237815047507894273\/uN2R3724_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1237815047507894273\/uN2R3724_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/256192421\/1587808147","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 07:35:02 +0000 2020","id":1287290313921433601,"id_str":"1287290313921433601","text":"Las #EnfermedadesNeuromusculares son un conjunto de m\u00e1s de 150 enfermedades neurol\u00f3gicas. Consideradas\u2026 https:\/\/t.co\/szgUzaQ7Av","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8507,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29753,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las #EnfermedadesNeuromusculares son un conjunto de m\u00e1s de 150 enfermedades neurol\u00f3gicas. Consideradas #EnfermedadesRaras, entre todas suman +60.000 pacientes en Espa\u00f1a. @Federacion_ASEM agrupa veintisiete entidades que trabajan por su visibilidad.\nhttps:\/\/t.co\/NYQof7y3g6","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesNeuromusculares","indices":[4,32]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[103,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NYQof7y3g6","expanded_url":"https:\/\/www.mundiario.com\/articulo\/sociedad\/manuel-rego-presidente-federacion-asem-mas-60000-personas-espana-padecen-enfermedades-neuromusculares\/20190723110629158901.html","display_url":"mundiario.com\/articulo\/socie\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Federacion_ASEM","name":"Federaci\u00f3n ASEM","id":139765056,"id_str":"139765056","indices":[170,186]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesNeuromusculares","indices":[4,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/szgUzaQ7Av","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287290313921433601","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesNeuromusculares","indices":[21,49]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[120,138]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595750081189"}
{"created_at":"Sun Jul 26 07:57:41 +0000 2020","id":1287296016144793600,"id_str":"1287296016144793600","text":"RT @RarasReales: Las #EnfermedadesNeuromusculares son un conjunto de m\u00e1s de 150 enfermedades neurol\u00f3gicas. Consideradas #EnfermedadesRaras,\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1210858984720068608,"id_str":"1210858984720068608","name":"AMMA","screen_name":"Amma_Andorra","location":"Andorra ","url":"https:\/\/ammaandorra.wixsite.com\/amma","description":"Associaci\u00f3 de Malalties Minorit\u00e0ries d'Andorra\namma.andorra@gmail.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":230,"friends_count":236,"listed_count":2,"favourites_count":611,"statuses_count":624,"created_at":"Sat Dec 28 09:44:32 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268433718080876544\/ZlDCezDS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268433718080876544\/ZlDCezDS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1210858984720068608\/1583064163","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 07:35:02 +0000 2020","id":1287290313921433601,"id_str":"1287290313921433601","text":"Las #EnfermedadesNeuromusculares son un conjunto de m\u00e1s de 150 enfermedades neurol\u00f3gicas. Consideradas\u2026 https:\/\/t.co\/szgUzaQ7Av","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8507,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29753,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Las #EnfermedadesNeuromusculares son un conjunto de m\u00e1s de 150 enfermedades neurol\u00f3gicas. Consideradas #EnfermedadesRaras, entre todas suman +60.000 pacientes en Espa\u00f1a. @Federacion_ASEM agrupa veintisiete entidades que trabajan por su visibilidad.\nhttps:\/\/t.co\/NYQof7y3g6","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesNeuromusculares","indices":[4,32]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[103,121]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/NYQof7y3g6","expanded_url":"https:\/\/www.mundiario.com\/articulo\/sociedad\/manuel-rego-presidente-federacion-asem-mas-60000-personas-espana-padecen-enfermedades-neuromusculares\/20190723110629158901.html","display_url":"mundiario.com\/articulo\/socie\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Federacion_ASEM","name":"Federaci\u00f3n ASEM","id":139765056,"id_str":"139765056","indices":[170,186]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesNeuromusculares","indices":[4,32]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/szgUzaQ7Av","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287290313921433601","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesNeuromusculares","indices":[21,49]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[120,138]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595750261709"}
{"created_at":"Sun Jul 26 08:16:25 +0000 2020","id":1287300728852221952,"id_str":"1287300728852221952","text":"RT @RarasReales: #EResArte hace visible los problemas, ilusiones, esperanzas y frustraciones de un colectivo que grita a trav\u00e9s de una mues\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3077888802,"id_str":"3077888802","name":"Isabel Cobe\u00f1a N\u00fa\u00f1ez","screen_name":"itcobena","location":"Madrid","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":752,"friends_count":1294,"listed_count":25,"favourites_count":18468,"statuses_count":66509,"created_at":"Fri Mar 13 19:48:20 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873306660298797060\/BY_Bep1A_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873306660298797060\/BY_Bep1A_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3077888802\/1426277882","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jul 25 19:05:04 +0000 2020","id":1287101578424520705,"id_str":"1287101578424520705","text":"#EResArte hace visible los problemas, ilusiones, esperanzas y frustraciones de un colectivo que grita a trav\u00e9s de u\u2026 https:\/\/t.co\/OcHQgIjBA0","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8507,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29753,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#EResArte hace visible los problemas, ilusiones, esperanzas y frustraciones de un colectivo que grita a trav\u00e9s de una muestra art\u00edstica\u201d\n\nLa inauguraci\u00f3n online del Museo Virtual sirvi\u00f3 para reivindicar la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesRaras\nhttps:\/\/t.co\/lpv4H2PTn8","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[0,9]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[227,245]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/lpv4H2PTn8","expanded_url":"http:\/\/isanidad.com\/165743\/feder-y-sanofi-se-unen-para-dar-visibilidad-a-las-enfermedades-raras\/","display_url":"isanidad.com\/165743\/feder-y\u2026","indices":[246,269]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[0,9]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OcHQgIjBA0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287101578424520705","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[17,26]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595751385306"}
{"created_at":"Sun Jul 26 08:40:04 +0000 2020","id":1287306680343105538,"id_str":"1287306680343105538","text":"\ud83d\udcb0 \u00bfSab\u00edas que este 2020 es el \u00faltimo a\u00f1o para canjear tus pesetas por euros?\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8En el 2021 ya no te servir\u00e1n para\u2026 https:\/\/t.co\/k6g5hJXTxv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8507,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29754,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcb0 \u00bfSab\u00edas que este 2020 es el \u00faltimo a\u00f1o para canjear tus pesetas por euros?\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8En el 2021 ya no te servir\u00e1n para nada. Pero puedes usarlas para luchar contra las #EnfermedadesRaras gracias a la original campa\u00f1a \u201cLa \u00faltima peseta\u201d. Averigua c\u00f3mo. \n\nhttps:\/\/t.co\/xS6tIEWRFY https:\/\/t.co\/sEG9gmBsld","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[164,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xS6tIEWRFY","expanded_url":"https:\/\/www.laultimapeseta.org\/","display_url":"laultimapeseta.org","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287306678275379205,"id_str":"1287306678275379205","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","url":"https:\/\/t.co\/sEG9gmBsld","display_url":"pic.twitter.com\/sEG9gmBsld","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287306680343105538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"large":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":536,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287306678275379205,"id_str":"1287306678275379205","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","url":"https:\/\/t.co\/sEG9gmBsld","display_url":"pic.twitter.com\/sEG9gmBsld","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287306680343105538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"large":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":536,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k6g5hJXTxv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287306680343105538","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595752804252"}
{"created_at":"Sun Jul 26 08:40:24 +0000 2020","id":1287306767303663616,"id_str":"1287306767303663616","text":"RT @RarasReales: \ud83d\udcb0 \u00bfSab\u00edas que este 2020 es el \u00faltimo a\u00f1o para canjear tus pesetas por euros?\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8En el 2021 ya no te servir\u00e1n para nada. P\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":332187003,"id_str":"332187003","name":"Marga Peralta","screen_name":"mapeav75","location":null,"url":"http:\/\/milcosasquecontar.wordpress.com","description":"Ingeniera inform\u00e1tica un poco friki dando la lata para que se conozca el #ehlersdanlos\nColaborando con @ANSEDH y #Cronichat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":399,"friends_count":387,"listed_count":11,"favourites_count":11458,"statuses_count":5436,"created_at":"Sat Jul 09 10:59:43 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052796862879666176\/egYXZ5Is_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052796862879666176\/egYXZ5Is_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/332187003\/1594282065","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 08:40:04 +0000 2020","id":1287306680343105538,"id_str":"1287306680343105538","text":"\ud83d\udcb0 \u00bfSab\u00edas que este 2020 es el \u00faltimo a\u00f1o para canjear tus pesetas por euros?\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8En el 2021 ya no te servir\u00e1n para\u2026 https:\/\/t.co\/k6g5hJXTxv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8507,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29754,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcb0 \u00bfSab\u00edas que este 2020 es el \u00faltimo a\u00f1o para canjear tus pesetas por euros?\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8En el 2021 ya no te servir\u00e1n para nada. Pero puedes usarlas para luchar contra las #EnfermedadesRaras gracias a la original campa\u00f1a \u201cLa \u00faltima peseta\u201d. Averigua c\u00f3mo. \n\nhttps:\/\/t.co\/xS6tIEWRFY https:\/\/t.co\/sEG9gmBsld","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[164,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xS6tIEWRFY","expanded_url":"https:\/\/www.laultimapeseta.org\/","display_url":"laultimapeseta.org","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287306678275379205,"id_str":"1287306678275379205","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","url":"https:\/\/t.co\/sEG9gmBsld","display_url":"pic.twitter.com\/sEG9gmBsld","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287306680343105538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":536,"resize":"fit"},"medium":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"large":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287306678275379205,"id_str":"1287306678275379205","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","url":"https:\/\/t.co\/sEG9gmBsld","display_url":"pic.twitter.com\/sEG9gmBsld","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287306680343105538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":536,"resize":"fit"},"medium":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"large":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k6g5hJXTxv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287306680343105538","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595752824985"}
{"created_at":"Sun Jul 26 08:43:03 +0000 2020","id":1287307433954750466,"id_str":"1287307433954750466","text":"RT @RarasReales: \ud83d\udcb0 \u00bfSab\u00edas que este 2020 es el \u00faltimo a\u00f1o para canjear tus pesetas por euros?\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8En el 2021 ya no te servir\u00e1n para nada. P\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":387813687,"id_str":"387813687","name":"SilviaMzGz \ud83e\udd81","screen_name":"SilviaMzGz","location":null,"url":"https:\/\/historiadeunfonendo.blogspot.com\/","description":"Medicocito\ud83d\udc69\ud83c\udffb\u200d\u2695\ufe0f \u27a1\ufe0f 2MIR21? \ud83d\udcda\nBailarina \ud83c\udfa7","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":665,"friends_count":181,"listed_count":9,"favourites_count":2558,"statuses_count":2030,"created_at":"Sun Oct 09 18:23:16 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1287011978842603521\/FfdIBgSU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1287011978842603521\/FfdIBgSU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/387813687\/1531044608","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 08:40:04 +0000 2020","id":1287306680343105538,"id_str":"1287306680343105538","text":"\ud83d\udcb0 \u00bfSab\u00edas que este 2020 es el \u00faltimo a\u00f1o para canjear tus pesetas por euros?\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8En el 2021 ya no te servir\u00e1n para\u2026 https:\/\/t.co\/k6g5hJXTxv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8507,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29754,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcb0 \u00bfSab\u00edas que este 2020 es el \u00faltimo a\u00f1o para canjear tus pesetas por euros?\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8En el 2021 ya no te servir\u00e1n para nada. Pero puedes usarlas para luchar contra las #EnfermedadesRaras gracias a la original campa\u00f1a \u201cLa \u00faltima peseta\u201d. Averigua c\u00f3mo. \n\nhttps:\/\/t.co\/xS6tIEWRFY https:\/\/t.co\/sEG9gmBsld","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[164,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xS6tIEWRFY","expanded_url":"https:\/\/www.laultimapeseta.org\/","display_url":"laultimapeseta.org","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287306678275379205,"id_str":"1287306678275379205","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","url":"https:\/\/t.co\/sEG9gmBsld","display_url":"pic.twitter.com\/sEG9gmBsld","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287306680343105538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":536,"resize":"fit"},"medium":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"large":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287306678275379205,"id_str":"1287306678275379205","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","url":"https:\/\/t.co\/sEG9gmBsld","display_url":"pic.twitter.com\/sEG9gmBsld","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287306680343105538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":536,"resize":"fit"},"medium":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"large":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k6g5hJXTxv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287306680343105538","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595752983927"}
{"created_at":"Sun Jul 26 08:49:43 +0000 2020","id":1287309108127895552,"id_str":"1287309108127895552","text":"RT @RarasReales: \ud83d\udcb0 \u00bfSab\u00edas que este 2020 es el \u00faltimo a\u00f1o para canjear tus pesetas por euros?\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8En el 2021 ya no te servir\u00e1n para nada. P\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":502166378,"id_str":"502166378","name":"Marta \u00c1lvarez","screen_name":"macendrero","location":null,"url":null,"description":"Letrosa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":293,"friends_count":477,"listed_count":0,"favourites_count":1682,"statuses_count":2651,"created_at":"Fri Feb 24 21:48:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"D66195","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/495327270949507072\/yklYP1SH_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/495327270949507072\/yklYP1SH_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/502166378\/1406930498","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 08:40:04 +0000 2020","id":1287306680343105538,"id_str":"1287306680343105538","text":"\ud83d\udcb0 \u00bfSab\u00edas que este 2020 es el \u00faltimo a\u00f1o para canjear tus pesetas por euros?\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8En el 2021 ya no te servir\u00e1n para\u2026 https:\/\/t.co\/k6g5hJXTxv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8508,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29754,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcb0 \u00bfSab\u00edas que este 2020 es el \u00faltimo a\u00f1o para canjear tus pesetas por euros?\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8En el 2021 ya no te servir\u00e1n para nada. Pero puedes usarlas para luchar contra las #EnfermedadesRaras gracias a la original campa\u00f1a \u201cLa \u00faltima peseta\u201d. Averigua c\u00f3mo. \n\nhttps:\/\/t.co\/xS6tIEWRFY https:\/\/t.co\/sEG9gmBsld","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[164,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xS6tIEWRFY","expanded_url":"https:\/\/www.laultimapeseta.org\/","display_url":"laultimapeseta.org","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287306678275379205,"id_str":"1287306678275379205","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","url":"https:\/\/t.co\/sEG9gmBsld","display_url":"pic.twitter.com\/sEG9gmBsld","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287306680343105538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":536,"resize":"fit"},"medium":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"large":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287306678275379205,"id_str":"1287306678275379205","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","url":"https:\/\/t.co\/sEG9gmBsld","display_url":"pic.twitter.com\/sEG9gmBsld","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287306680343105538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":536,"resize":"fit"},"medium":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"large":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k6g5hJXTxv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287306680343105538","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595753383081"}
{"created_at":"Sun Jul 26 08:56:17 +0000 2020","id":1287310761551974401,"id_str":"1287310761551974401","text":"RT @RarasReales: \ud83d\udcb0 \u00bfSab\u00edas que este 2020 es el \u00faltimo a\u00f1o para canjear tus pesetas por euros?\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8En el 2021 ya no te servir\u00e1n para nada. P\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1077609160420806656,"id_str":"1077609160420806656","name":"Bella Durmiente","screen_name":"BellaDu01289310","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":36,"friends_count":268,"listed_count":0,"favourites_count":4828,"statuses_count":2255,"created_at":"Tue Dec 25 16:56:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1077610284762759169\/6HA8KbuC_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 08:40:04 +0000 2020","id":1287306680343105538,"id_str":"1287306680343105538","text":"\ud83d\udcb0 \u00bfSab\u00edas que este 2020 es el \u00faltimo a\u00f1o para canjear tus pesetas por euros?\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8En el 2021 ya no te servir\u00e1n para\u2026 https:\/\/t.co\/k6g5hJXTxv","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8508,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29754,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcb0 \u00bfSab\u00edas que este 2020 es el \u00faltimo a\u00f1o para canjear tus pesetas por euros?\n\n\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8\ud83d\udcb8En el 2021 ya no te servir\u00e1n para nada. Pero puedes usarlas para luchar contra las #EnfermedadesRaras gracias a la original campa\u00f1a \u201cLa \u00faltima peseta\u201d. Averigua c\u00f3mo. \n\nhttps:\/\/t.co\/xS6tIEWRFY https:\/\/t.co\/sEG9gmBsld","display_text_range":[0,273],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[164,182]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xS6tIEWRFY","expanded_url":"https:\/\/www.laultimapeseta.org\/","display_url":"laultimapeseta.org","indices":[250,273]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287306678275379205,"id_str":"1287306678275379205","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","url":"https:\/\/t.co\/sEG9gmBsld","display_url":"pic.twitter.com\/sEG9gmBsld","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287306680343105538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":536,"resize":"fit"},"medium":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"large":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287306678275379205,"id_str":"1287306678275379205","indices":[274,297],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed1umnuXkAUDqDn.png","url":"https:\/\/t.co\/sEG9gmBsld","display_url":"pic.twitter.com\/sEG9gmBsld","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287306680343105538\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":536,"resize":"fit"},"medium":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"large":{"w":781,"h":616,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/k6g5hJXTxv","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287306680343105538","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595753777288"}
{"created_at":"Sun Jul 26 09:35:03 +0000 2020","id":1287320518006366208,"id_str":"1287320518006366208","text":"La \u00faltima d\u00e9cada apunta a un cambio, quiz\u00e1s no suficiente pero definitivamente positivo, en el \u00e1mbito de los\u2026 https:\/\/t.co\/ZFozGNjqrq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8508,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29755,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La \u00faltima d\u00e9cada apunta a un cambio, quiz\u00e1s no suficiente pero definitivamente positivo, en el \u00e1mbito de los #MedicamentosHu\u00e9rfanos\n\nLa investigaci\u00f3n cl\u00ednica en #EnfermedadesRaras creci\u00f3 en Europa un 88% en los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nhttps:\/\/t.co\/Nv3mHzCx9q https:\/\/t.co\/XlmePHJbHN","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[{"text":"MedicamentosHu\u00e9rfanos","indices":[109,131]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[161,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nv3mHzCx9q","expanded_url":"https:\/\/www.somospacientes.com\/noticias\/sanidad\/la-investigacion-clinica-en-enfermedades-raras-crece-un-88-en-una-decada\/","display_url":"somospacientes.com\/noticias\/sanid\u2026","indices":[229,252]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287320516873814023,"id_str":"1287320516873814023","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed17MIhWAAcNvSA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed17MIhWAAcNvSA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XlmePHJbHN","display_url":"pic.twitter.com\/XlmePHJbHN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287320518006366208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":884,"h":442,"resize":"fit"},"medium":{"w":884,"h":442,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287320516873814023,"id_str":"1287320516873814023","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed17MIhWAAcNvSA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed17MIhWAAcNvSA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XlmePHJbHN","display_url":"pic.twitter.com\/XlmePHJbHN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287320518006366208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":884,"h":442,"resize":"fit"},"medium":{"w":884,"h":442,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZFozGNjqrq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287320518006366208","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595756103408"}
{"created_at":"Sun Jul 26 10:31:13 +0000 2020","id":1287334651942637571,"id_str":"1287334651942637571","text":"RT @RarasReales: La \u00faltima d\u00e9cada apunta a un cambio, quiz\u00e1s no suficiente pero definitivamente positivo, en el \u00e1mbito de los #Medicamentos\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3253477455,"id_str":"3253477455","name":"Victor H. Butr\u00f3n","screen_name":"ButronENG","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":352,"friends_count":1702,"listed_count":2,"favourites_count":45677,"statuses_count":19638,"created_at":"Thu May 14 10:49:33 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/599263400489811969\/zNsWSLLK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/599263400489811969\/zNsWSLLK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3253477455\/1431710498","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 09:35:03 +0000 2020","id":1287320518006366208,"id_str":"1287320518006366208","text":"La \u00faltima d\u00e9cada apunta a un cambio, quiz\u00e1s no suficiente pero definitivamente positivo, en el \u00e1mbito de los\u2026 https:\/\/t.co\/ZFozGNjqrq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8508,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29755,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La \u00faltima d\u00e9cada apunta a un cambio, quiz\u00e1s no suficiente pero definitivamente positivo, en el \u00e1mbito de los #MedicamentosHu\u00e9rfanos\n\nLa investigaci\u00f3n cl\u00ednica en #EnfermedadesRaras creci\u00f3 en Europa un 88% en los \u00faltimos 10 a\u00f1os.\n\nhttps:\/\/t.co\/Nv3mHzCx9q https:\/\/t.co\/XlmePHJbHN","display_text_range":[0,252],"entities":{"hashtags":[{"text":"MedicamentosHu\u00e9rfanos","indices":[109,131]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[161,179]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Nv3mHzCx9q","expanded_url":"https:\/\/www.somospacientes.com\/noticias\/sanidad\/la-investigacion-clinica-en-enfermedades-raras-crece-un-88-en-una-decada\/","display_url":"somospacientes.com\/noticias\/sanid\u2026","indices":[229,252]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287320516873814023,"id_str":"1287320516873814023","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed17MIhWAAcNvSA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed17MIhWAAcNvSA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XlmePHJbHN","display_url":"pic.twitter.com\/XlmePHJbHN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287320518006366208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":884,"h":442,"resize":"fit"},"medium":{"w":884,"h":442,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287320516873814023,"id_str":"1287320516873814023","indices":[253,276],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed17MIhWAAcNvSA.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed17MIhWAAcNvSA.jpg","url":"https:\/\/t.co\/XlmePHJbHN","display_url":"pic.twitter.com\/XlmePHJbHN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287320518006366208\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":884,"h":442,"resize":"fit"},"medium":{"w":884,"h":442,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZFozGNjqrq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287320518006366208","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[110,133]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595759473201"}
{"created_at":"Sun Jul 26 10:40:03 +0000 2020","id":1287336876140122112,"id_str":"1287336876140122112","text":"#EnfermedadesRaras \u00bfSab\u00edas que la #EnfermedadDeGaucher de tipo neurop\u00e1tico cr\u00f3nico es poco frecuente en pa\u00edses occi\u2026 https:\/\/t.co\/W7hybIKA9S","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8508,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29756,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#EnfermedadesRaras \u00bfSab\u00edas que la #EnfermedadDeGaucher de tipo neurop\u00e1tico cr\u00f3nico es poco frecuente en pa\u00edses occidentales pero la de mayor prevalencia en el resto del mundo? \n\n\u00bfQuieres saber m\u00e1s sobre #Gaucher? S\u00edntomas, diagn\u00f3stico, manejo... \n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/n8hJDDrs5Y https:\/\/t.co\/Ac2tAhYU9i","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"EnfermedadDeGaucher","indices":[34,54]},{"text":"Gaucher","indices":[203,211]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n8hJDDrs5Y","expanded_url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/la-enfermedad-de-gaucher\/homepage","display_url":"rarasperoreales.es\/es\/la-enfermed\u2026","indices":[248,271]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287336874449797126,"id_str":"1287336874449797126","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2KERPXgAYFTqZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2KERPXgAYFTqZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ac2tAhYU9i","display_url":"pic.twitter.com\/Ac2tAhYU9i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287336876140122112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":428,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":428,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":428,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287336874449797126,"id_str":"1287336874449797126","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2KERPXgAYFTqZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2KERPXgAYFTqZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ac2tAhYU9i","display_url":"pic.twitter.com\/Ac2tAhYU9i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287336876140122112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":640,"h":428,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":428,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":428,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"EnfermedadDeGaucher","indices":[34,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W7hybIKA9S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287336876140122112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595760003491"}
{"created_at":"Sun Jul 26 10:40:25 +0000 2020","id":1287336967097786369,"id_str":"1287336967097786369","text":"RT @RarasReales: #EnfermedadesRaras \u00bfSab\u00edas que la #EnfermedadDeGaucher de tipo neurop\u00e1tico cr\u00f3nico es poco frecuente en pa\u00edses occidentale\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3310961633,"id_str":"3310961633","name":"yolanda badas gonzalez #NoPaseoBichitos","screen_name":"yotauro61","location":"Segovia, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Simplemente Persona intentando ser Humana...con un fin: CUIDAR. Quiza demasiado sincera...pero soy asi...\u2764\ufe0f\ud83c\udf39","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2353,"friends_count":536,"listed_count":43,"favourites_count":160155,"statuses_count":68041,"created_at":"Sat Jun 06 18:51:15 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1074211620002414593\/2ckO4waZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1074211620002414593\/2ckO4waZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3310961633\/1544946519","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 10:40:03 +0000 2020","id":1287336876140122112,"id_str":"1287336876140122112","text":"#EnfermedadesRaras \u00bfSab\u00edas que la #EnfermedadDeGaucher de tipo neurop\u00e1tico cr\u00f3nico es poco frecuente en pa\u00edses occi\u2026 https:\/\/t.co\/W7hybIKA9S","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8508,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29756,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#EnfermedadesRaras \u00bfSab\u00edas que la #EnfermedadDeGaucher de tipo neurop\u00e1tico cr\u00f3nico es poco frecuente en pa\u00edses occidentales pero la de mayor prevalencia en el resto del mundo? \n\n\u00bfQuieres saber m\u00e1s sobre #Gaucher? S\u00edntomas, diagn\u00f3stico, manejo... \n\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/n8hJDDrs5Y https:\/\/t.co\/Ac2tAhYU9i","display_text_range":[0,271],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"EnfermedadDeGaucher","indices":[34,54]},{"text":"Gaucher","indices":[203,211]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n8hJDDrs5Y","expanded_url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/la-enfermedad-de-gaucher\/homepage","display_url":"rarasperoreales.es\/es\/la-enfermed\u2026","indices":[248,271]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287336874449797126,"id_str":"1287336874449797126","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2KERPXgAYFTqZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2KERPXgAYFTqZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ac2tAhYU9i","display_url":"pic.twitter.com\/Ac2tAhYU9i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287336876140122112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":428,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":428,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":428,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287336874449797126,"id_str":"1287336874449797126","indices":[272,295],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2KERPXgAYFTqZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2KERPXgAYFTqZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Ac2tAhYU9i","display_url":"pic.twitter.com\/Ac2tAhYU9i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287336876140122112\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":640,"h":428,"resize":"fit"},"small":{"w":640,"h":428,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":428,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"EnfermedadDeGaucher","indices":[34,54]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/W7hybIKA9S","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287336876140122112","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]},{"text":"EnfermedadDeGaucher","indices":[51,71]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595760025177"}
{"created_at":"Sun Jul 26 10:43:30 +0000 2020","id":1287337744658825216,"id_str":"1287337744658825216","text":"Tour tur\u00edstico por hospitales de Espa\u00f1a, VOL I. #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/j7RANf9gO9","display_text_range":[0,66],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":941374013179334659,"id_str":"941374013179334659","name":"Noah Hig\u00f3n Bellver","screen_name":"nh487","location":null,"url":"https:\/\/www.amazon.es\/Qu%C3%A9-Dolor-Son-Tus-Ojos\/dp\/8491647406","description":"Vivo m\u00e1s de lo que puedo, sue\u00f1o a\u00fan como ni\u00f1a y sobrevivo a golpe de gotero. Jurista, polit\u00f2loga i escriptora, per\u00f2 no molt\ud83d\udc69\ud83c\udffd\u200d\u2696\ufe0f #EnfermedadesRaras Mi \ud83d\udcd7\ud83d\udc47\ud83c\udffc","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2476,"friends_count":494,"listed_count":17,"favourites_count":24858,"statuses_count":12955,"created_at":"Thu Dec 14 18:27:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1226137177219883008\/bcvO_wgG_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/941374013179334659\/1585003248","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[48,66]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287337737515945984,"id_str":"1287337737515945984","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2K2gaX0AAWOqU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2K2gaX0AAWOqU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j7RANf9gO9","display_url":"pic.twitter.com\/j7RANf9gO9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1287337744658825216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287337737515945984,"id_str":"1287337737515945984","indices":[67,90],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2K2gaX0AAWOqU.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2K2gaX0AAWOqU.jpg","url":"https:\/\/t.co\/j7RANf9gO9","display_url":"pic.twitter.com\/j7RANf9gO9","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/nh487\/status\/1287337744658825216\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1536,"h":2048,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":900,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595760210562"}
{"created_at":"Sun Jul 26 10:54:46 +0000 2020","id":1287340580310310915,"id_str":"1287340580310310915","text":"\u00a1El \u00faltimo EliasCTM 'news'! https:\/\/t.co\/mhWBNSLsEn #enfermedadesneuromusculares #enfermedadesraras","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":873540453328617472,"id_str":"873540453328617472","name":"EliasCTM","screen_name":"Elias_CTM","location":null,"url":"http:\/\/www.eliasctm.com","description":"Centro de Fisioterapia y Osteopat\u00eda en Barakaldo y Bilbao, ecograf\u00eda, punci\u00f3n seca, electr\u00f3lisis percut\u00e1na Tel. 673018081","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":96,"friends_count":382,"listed_count":0,"favourites_count":191,"statuses_count":2432,"created_at":"Sat Jun 10 14:00:48 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873542640410779650\/Jujkmi-F_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/873542640410779650\/Jujkmi-F_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/873540453328617472\/1497475565","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesneuromusculares","indices":[52,80]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[81,99]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/mhWBNSLsEn","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/e-1538650324?edition_id=690ff480-cf2e-11ea-b578-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/e-1538650324?e\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595760886634"}
{"created_at":"Sun Jul 26 11:13:12 +0000 2020","id":1287345218438729728,"id_str":"1287345218438729728","text":"\ud83d\uddd3 26 de julio, d\u00eda internacional de la enfermedad de Gaucher\n\n#EERRGalicia #EnfermedadesRaras #Fegerec https:\/\/t.co\/uHc1jsdpJY","display_text_range":[0,102],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/metricool.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMetricool\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":447869665,"id_str":"447869665","name":"FEGEREC","screen_name":"FEGEREC","location":"A Coru\u00f1a, Galicia","url":"http:\/\/www.fegerec.es","description":"Entidad sin \u00e1nimo de lucro destinada a mejorar la calidad de vida de personas afectadas por una enfermedad rara\/cr\u00f3nica y sus familias.\n#EERRGalicia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2072,"friends_count":937,"listed_count":73,"favourites_count":2098,"statuses_count":4841,"created_at":"Tue Dec 27 10:39:52 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E94B27","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280758460464934914\/l9SPMIZU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1280758460464934914\/l9SPMIZU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/447869665\/1594191588","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EERRGalicia","indices":[62,74]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[75,93]},{"text":"Fegerec","indices":[94,102]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287345214642937856,"id_str":"1287345214642937856","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2Rpu4XYAAX9O-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2Rpu4XYAAX9O-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uHc1jsdpJY","display_url":"pic.twitter.com\/uHc1jsdpJY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEGEREC\/status\/1287345218438729728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":424,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":798,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":748,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287345214642937856,"id_str":"1287345214642937856","indices":[103,126],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2Rpu4XYAAX9O-.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2Rpu4XYAAX9O-.jpg","url":"https:\/\/t.co\/uHc1jsdpJY","display_url":"pic.twitter.com\/uHc1jsdpJY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEGEREC\/status\/1287345218438729728\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":424,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":798,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":748,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595761992450"}
{"created_at":"Sun Jul 26 11:18:00 +0000 2020","id":1287346425404076034,"id_str":"1287346425404076034","text":"\ud83c\udf40 \u00bfSab\u00edas que el IIER del @SaludISCIII , el @CentroCREER y FEDER nos hemos unido en un estudio pionero? \n\n\ud83d\udd38 Ay\u00fadano\u2026 https:\/\/t.co\/HIb07yAJPY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32375,"friends_count":8884,"listed_count":827,"favourites_count":3958,"statuses_count":68396,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 \u00bfSab\u00edas que el IIER del @SaludISCIII , el @CentroCREER y FEDER nos hemos unido en un estudio pionero? \n\n\ud83d\udd38 Ay\u00fadanos a conocer m\u00e1s sobre el retraso diagn\u00f3stico en #Espa\u00f1a en #Enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38 PARTICIPA: https:\/\/t.co\/dVCVpY40BI https:\/\/t.co\/8TcE9633Rk","display_text_range":[0,230],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[163,170]},{"text":"Enfermedadesraras","indices":[174,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dVCVpY40BI","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/d58q5jv","display_url":"tinyurl.com\/d58q5jv","indices":[207,230]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[26,38]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[44,56]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280893975369592832,"id_str":"1280893975369592832","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcamSLzXsAAnb0s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcamSLzXsAAnb0s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8TcE9633Rk","display_url":"pic.twitter.com\/8TcE9633Rk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1287346425404076034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280893975369592832,"id_str":"1280893975369592832","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcamSLzXsAAnb0s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcamSLzXsAAnb0s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8TcE9633Rk","display_url":"pic.twitter.com\/8TcE9633Rk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1287346425404076034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HIb07yAJPY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287346425404076034","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[26,38]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[44,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595762280213"}
{"created_at":"Sun Jul 26 11:45:19 +0000 2020","id":1287353302141870081,"id_str":"1287353302141870081","text":"RT @FEDER_ONG: \ud83c\udf40 \u00bfSab\u00edas que el IIER del @SaludISCIII , el @CentroCREER y FEDER nos hemos unido en un estudio pionero? \n\n\ud83d\udd38 Ay\u00fadanos a conoc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":365113125,"id_str":"365113125","name":"Carmen Moreno Olivera","screen_name":"CMorenoOlivera7","location":"Bollullos de la Mitaci\u00f3n, Espa","url":"http:\/\/www.sindromedewilliams.org","description":"Soy madre, amiga y compa\u00f1era (lo primero). Maestra.Miembro de la Junta Directiva de @FEDER_ONG y @_ASWE (S\u00edndrome Williams Espa\u00f1a) @CERMIAndalucia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":160,"friends_count":721,"listed_count":1,"favourites_count":642,"statuses_count":481,"created_at":"Tue Aug 30 21:50:21 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245090584395644932\/pQAY2kcX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245090584395644932\/pQAY2kcX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/365113125\/1586727037","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 11:18:00 +0000 2020","id":1287346425404076034,"id_str":"1287346425404076034","text":"\ud83c\udf40 \u00bfSab\u00edas que el IIER del @SaludISCIII , el @CentroCREER y FEDER nos hemos unido en un estudio pionero? \n\n\ud83d\udd38 Ay\u00fadano\u2026 https:\/\/t.co\/HIb07yAJPY","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32376,"friends_count":8884,"listed_count":827,"favourites_count":3958,"statuses_count":68396,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 \u00bfSab\u00edas que el IIER del @SaludISCIII , el @CentroCREER y FEDER nos hemos unido en un estudio pionero? \n\n\ud83d\udd38 Ay\u00fadanos a conocer m\u00e1s sobre el retraso diagn\u00f3stico en #Espa\u00f1a en #Enfermedadesraras\n\n\ud83d\udd38 PARTICIPA: https:\/\/t.co\/dVCVpY40BI https:\/\/t.co\/8TcE9633Rk","display_text_range":[0,230],"entities":{"hashtags":[{"text":"Espa\u00f1a","indices":[163,170]},{"text":"Enfermedadesraras","indices":[174,192]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/dVCVpY40BI","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/d58q5jv","display_url":"tinyurl.com\/d58q5jv","indices":[207,230]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[26,38]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[44,56]}],"symbols":[],"media":[{"id":1280893975369592832,"id_str":"1280893975369592832","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcamSLzXsAAnb0s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcamSLzXsAAnb0s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8TcE9633Rk","display_url":"pic.twitter.com\/8TcE9633Rk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1287346425404076034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1280893975369592832,"id_str":"1280893975369592832","indices":[231,254],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcamSLzXsAAnb0s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EcamSLzXsAAnb0s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/8TcE9633Rk","display_url":"pic.twitter.com\/8TcE9633Rk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1287346425404076034\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":378,"resize":"fit"},"large":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"},"medium":{"w":900,"h":500,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HIb07yAJPY","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287346425404076034","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[26,38]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[44,56]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]},{"screen_name":"SaludISCIII","name":"Instituto de Salud Carlos III (ISCIII)","id":1117202048313896960,"id_str":"1117202048313896960","indices":[41,53]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[59,71]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595763919755"}
{"created_at":"Sun Jul 26 12:31:31 +0000 2020","id":1287364928425414659,"id_str":"1287364928425414659","text":"The latest The hipnoterapia, hipnosis, tratamiento ansiedad, tratamiento depresi\u00f3n, hipnosis cl\u00ednica Daily!\u2026 https:\/\/t.co\/UTyyEC5CZI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":781511351504023552,"id_str":"781511351504023552","name":"omaem","screen_name":"omaem_net","location":"Guadalajara, Jalisco","url":"http:\/\/omaem.net","description":"#Hipnoterapia cl\u00ednica para el tratamiento de #Ansiedad, #Depresion, #Fobias, #Autoestima, #Dependencias, #Duelos etc. #HipnosisClinica","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":702,"friends_count":70,"listed_count":1,"favourites_count":3,"statuses_count":1870,"created_at":"Thu Sep 29 15:10:00 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781513042051805184\/saGAR4aS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781513042051805184\/saGAR4aS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/781511351504023552\/1475162676","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"The latest The hipnoterapia, hipnosis, tratamiento ansiedad, tratamiento depresi\u00f3n, hipnosis cl\u00ednica Daily! https:\/\/t.co\/LNKs5UCfD4 Thanks to @Putobk @Nandrux #medicamentoshu\u00e9rfanos #enfermedadesraras","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[{"text":"medicamentoshu\u00e9rfanos","indices":[159,181]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[182,200]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LNKs5UCfD4","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/omaem_net\/1475162985?edition_id=ee0b9ce0-cf3b-11ea-b578-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/omaem_net\/1475\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Putobk","name":"Bk","id":300307108,"id_str":"300307108","indices":[142,149]},{"screen_name":"Nandrux","name":"The Madman","id":281663272,"id_str":"281663272","indices":[150,158]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UTyyEC5CZI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287364928425414659","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595766691677"}
{"created_at":"Sun Jul 26 13:05:04 +0000 2020","id":1287373368895975425,"id_str":"1287373368895975425","text":".@fundacionepic, especializada en el fomento de la salud cardiovascular, colaborar\u00e1 con @FEDER_ONG para posibilitar\u2026 https:\/\/t.co\/0jJ9NfwLZ0","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8508,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29758,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":".@fundacionepic, especializada en el fomento de la salud cardiovascular, colaborar\u00e1 con @FEDER_ONG para posibilitar la continuidad de tratamientos y terapias domiciliarias para pacientes con #EnfermedadesRaras paralizadas por crisis sanitaria Covid-19.\n\nhttps:\/\/t.co\/4zxYhiC62d https:\/\/t.co\/epEJBQ29Kk","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[191,209]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4zxYhiC62d","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/index.php\/actualidad\/13949-fundaci%C3%B3n-epic-y-feder-se-unen-para-hacer-posible-la-investigaci%C3%B3n-en-er","display_url":"enfermedades-raras.org\/index.php\/actu\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionepic","name":"Fundaci\u00f3n EPIC","id":739364928847532032,"id_str":"739364928847532032","indices":[1,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[88,98]}],"symbols":[],"media":[{"id":1287373367612514305,"id_str":"1287373367612514305","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2rQc3XoAE2EpE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2rQc3XoAE2EpE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/epEJBQ29Kk","display_url":"pic.twitter.com\/epEJBQ29Kk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287373368895975425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287373367612514305,"id_str":"1287373367612514305","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2rQc3XoAE2EpE.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed2rQc3XoAE2EpE.jpg","url":"https:\/\/t.co\/epEJBQ29Kk","display_url":"pic.twitter.com\/epEJBQ29Kk","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287373368895975425\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0jJ9NfwLZ0","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287373368895975425","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fundacionepic","name":"Fundaci\u00f3n EPIC","id":739364928847532032,"id_str":"739364928847532032","indices":[1,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[88,98]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595768704042"}
{"created_at":"Sun Jul 26 13:38:19 +0000 2020","id":1287381739329982464,"id_str":"1287381739329982464","text":"RT @SanofiES: \ud83d\ude4b\u200d\u2642Para l@s que conviven con patolog\u00edas cr\u00f3nicas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640Para l@s que conf\u00edan en las #vacunas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\u200dPara l@s que padecen #enfermedad\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":465893020,"id_str":"465893020","name":"Libertad FM 107.0","screen_name":"LibertadFm107","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.LibertadFM.es","description":"Cuenta oficial de Libertad FM, la radio nacional generalista basada en el entretenimiento y la informaci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29753,"friends_count":1435,"listed_count":310,"favourites_count":11304,"statuses_count":46991,"created_at":"Mon Jan 16 21:04:39 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F8931F","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105060930193448960\/YPLN8Ydt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1105060930193448960\/YPLN8Ydt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/465893020\/1552302034","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Jun 17 16:05:09 +0000 2020","id":1273285565467832320,"id_str":"1273285565467832320","text":"\ud83d\ude4b\u200d\u2642Para l@s que conviven con patolog\u00edas cr\u00f3nicas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640Para l@s que conf\u00edan en las #vacunas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\u200dPara l@s que padecen\u2026 https:\/\/t.co\/kVVESIAVyG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ads-api.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Advertisers\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","name":"Sanofi Espa\u00f1a","screen_name":"SanofiES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.sanofi.es","description":"\u00a1Hola! Somos una compa\u00f1\u00eda biofarmac\u00e9utica centrada en mejorar la salud de las personas. T\u00e9rminos \u2192 http:\/\/bit.ly\/2BrnjcI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7521,"friends_count":1478,"listed_count":58,"favourites_count":2573,"statuses_count":2392,"created_at":"Mon Nov 13 15:51:45 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"525CA3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278237808503783424\/Po9Vj0f7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278237808503783424\/Po9Vj0f7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/930100881860767744\/1593695101","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude4b\u200d\u2642Para l@s que conviven con patolog\u00edas cr\u00f3nicas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640Para l@s que conf\u00edan en las #vacunas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\u200dPara l@s que padecen #enfermedadesraras\n\ud83d\udc81Para ti\n\ud83c\udf0dPara tod@s, @SanofiES\n\u00bfNos sigues?","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[80,88]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[114,132]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[155,164]}],"symbols":[]}},"quote_count":2,"reply_count":21,"retweet_count":22,"favorite_count":128,"entities":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[80,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kVVESIAVyG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1273285565467832320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"scopes":{"followers":false},"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[94,102]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595770699709"}
{"created_at":"Sun Jul 26 14:11:00 +0000 2020","id":1287389962501906432,"id_str":"1287389962501906432","text":"\ud83d\udc4f\ud83c\udffbEl @HospitalUVRocio ha multiplicado por 10 su capacidad diagn\u00f3stica en tres a\u00f1os, gracias a la aplicaci\u00f3n de la b\u2026 https:\/\/t.co\/ynRpgzVUBM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22505,"friends_count":1552,"listed_count":561,"favourites_count":2889,"statuses_count":11403,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc4f\ud83c\udffbEl @HospitalUVRocio ha multiplicado por 10 su capacidad diagn\u00f3stica en tres a\u00f1os, gracias a la aplicaci\u00f3n de la bioinform\u00e1tica\n\nHa conseguido el diagn\u00f3stico gen\u00e9tico de 2.800 casos de #EnfermedadesRaras mediante secuenciaci\u00f3n masiva \ud83e\uddec\n\nEn @abcdesevilla https:\/\/t.co\/vLBwcd3Ruf https:\/\/t.co\/x03gonD98c","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[186,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vLBwcd3Ruf","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/2NGKus9","display_url":"bit.ly\/2NGKus9","indices":[255,278]}],"user_mentions":[{"screen_name":"HospitalUVRocio","name":"HospitalUVRocio","id":900341914817490948,"id_str":"900341914817490948","indices":[5,21]},{"screen_name":"abcdesevilla","name":"ABC de Sevilla","id":42590652,"id_str":"42590652","indices":[241,254]}],"symbols":[],"media":[{"id":1286272679658520582,"id_str":"1286272679658520582","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdnCL-tWAAYzb9g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdnCL-tWAAYzb9g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x03gonD98c","display_url":"pic.twitter.com\/x03gonD98c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1287389962501906432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":349,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":349,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":349,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1286272679658520582,"id_str":"1286272679658520582","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdnCL-tWAAYzb9g.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EdnCL-tWAAYzb9g.jpg","url":"https:\/\/t.co\/x03gonD98c","display_url":"pic.twitter.com\/x03gonD98c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1287389962501906432\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":620,"h":349,"resize":"fit"},"large":{"w":620,"h":349,"resize":"fit"},"small":{"w":620,"h":349,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ynRpgzVUBM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287389962501906432","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"HospitalUVRocio","name":"HospitalUVRocio","id":900341914817490948,"id_str":"900341914817490948","indices":[5,21]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595772660266"}
{"created_at":"Sun Jul 26 14:48:13 +0000 2020","id":1287399329024614400,"id_str":"1287399329024614400","text":"RT @omaem_net: The latest The hipnoterapia, hipnosis, tratamiento ansiedad, tratamiento depresi\u00f3n, hipnosis cl\u00ednica Daily! https:\/\/t.co\/LNK\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":300307108,"id_str":"300307108","name":"Bk","screen_name":"Putobk","location":"Canarias \ud83c\uddee\ud83c\udde8 ","url":"https:\/\/www.youtube.com\/user\/elputobk\/","description":"M\u00fasica 24\/7. Escritor. M-L. Evoluci\u00f3n o muerte.\nLa palabra bien usada es un arma. Let it flow. Stay strong.\n\nTr\u00e1eme a otro, que est\u00e9 mundo ya esta roto... \ud83c\udfb6\ud83d\udc80","translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":823,"friends_count":1855,"listed_count":6,"favourites_count":19565,"statuses_count":51304,"created_at":"Tue May 17 15:03:09 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1135509935398236160\/qTinHENQ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1135509935398236160\/qTinHENQ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/300307108\/1497806978","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 12:31:31 +0000 2020","id":1287364928425414659,"id_str":"1287364928425414659","text":"The latest The hipnoterapia, hipnosis, tratamiento ansiedad, tratamiento depresi\u00f3n, hipnosis cl\u00ednica Daily!\u2026 https:\/\/t.co\/UTyyEC5CZI","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":781511351504023552,"id_str":"781511351504023552","name":"omaem","screen_name":"omaem_net","location":"Guadalajara, Jalisco","url":"http:\/\/omaem.net","description":"#Hipnoterapia cl\u00ednica para el tratamiento de #Ansiedad, #Depresion, #Fobias, #Autoestima, #Dependencias, #Duelos etc. #HipnosisClinica","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":702,"friends_count":70,"listed_count":1,"favourites_count":3,"statuses_count":1870,"created_at":"Thu Sep 29 15:10:00 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781513042051805184\/saGAR4aS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/781513042051805184\/saGAR4aS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/781511351504023552\/1475162676","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"The latest The hipnoterapia, hipnosis, tratamiento ansiedad, tratamiento depresi\u00f3n, hipnosis cl\u00ednica Daily! https:\/\/t.co\/LNKs5UCfD4 Thanks to @Putobk @Nandrux #medicamentoshu\u00e9rfanos #enfermedadesraras","display_text_range":[0,200],"entities":{"hashtags":[{"text":"medicamentoshu\u00e9rfanos","indices":[159,181]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[182,200]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LNKs5UCfD4","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/omaem_net\/1475162985?edition_id=ee0b9ce0-cf3b-11ea-b578-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/omaem_net\/1475\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Putobk","name":"Bk","id":300307108,"id_str":"300307108","indices":[142,149]},{"screen_name":"Nandrux","name":"The Madman","id":281663272,"id_str":"281663272","indices":[150,158]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/UTyyEC5CZI","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287364928425414659","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"omaem_net","name":"omaem","id":781511351504023552,"id_str":"781511351504023552","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595774893419"}
{"created_at":"Sun Jul 26 15:07:20 +0000 2020","id":1287404139673157633,"id_str":"1287404139673157633","text":"Feliz d\u00eda del deporte Ecuatoriano!! #SomosFeder\u00edos #TodoPorLosR\u00edos https:\/\/t.co\/VAhXqcZp8H","display_text_range":[0,66],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310365367,"id_str":"310365367","name":"Petroff","screen_name":"pedrochess","location":"Espacio Sideral.","url":null,"description":"Ingeniero Polit\u00e9cnico, MBA, ajedrecista por siempre, aspirante a catedr\u00e1tico, agricultor y a runner!. E4 para todos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":91,"friends_count":1127,"listed_count":0,"favourites_count":1554,"statuses_count":2478,"created_at":"Fri Jun 03 16:34:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284653144086065157\/BAzco1Ol_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284653144086065157\/BAzco1Ol_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310365367\/1376871814","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SomosFeder\u00edos","indices":[36,50]},{"text":"TodoPorLosR\u00edos","indices":[51,66]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287402936553951237,"id_str":"1287402936553951237","indices":[67,90],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1287402936553951237\/pu\/img\/pZS4hrN1pxXDzt6M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1287402936553951237\/pu\/img\/pZS4hrN1pxXDzt6M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VAhXqcZp8H","display_url":"pic.twitter.com\/VAhXqcZp8H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pedrochess\/status\/1287404139673157633\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287402936553951237,"id_str":"1287402936553951237","indices":[67,90],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1287402936553951237\/pu\/img\/pZS4hrN1pxXDzt6M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1287402936553951237\/pu\/img\/pZS4hrN1pxXDzt6M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VAhXqcZp8H","display_url":"pic.twitter.com\/VAhXqcZp8H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pedrochess\/status\/1287404139673157633\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[20,11],"duration_millis":44920,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1287402936553951237\/pu\/vid\/490x270\/4uEFpJaxr43YctFc.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1287402936553951237\/pu\/pl\/i_QDaoxGeq-q4TZU.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1287402936553951237\/pu\/vid\/640x352\/HmoCPMe4K1Oe_5XE.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595776040367"}
{"created_at":"Sun Jul 26 15:08:09 +0000 2020","id":1287404344162361344,"id_str":"1287404344162361344","text":"RT @pedrochess: Feliz d\u00eda del deporte Ecuatoriano!! #SomosFeder\u00edos #TodoPorLosR\u00edos https:\/\/t.co\/VAhXqcZp8H","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":876532655222927360,"id_str":"876532655222927360","name":"Angel Erazo Mar\u00edn","screen_name":"Angelerazo1987","location":"Montalvo, Ecuador","url":null,"description":"Ing. MBA Calidad y Productividad, Cursando MAE Energ\u00edas Renovables y EFE. Trabajador del Sector El\u00e9ctrico - Presidente de la Federaci\u00f3n Deportiva de Los R\u00edos","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1032,"friends_count":4629,"listed_count":2,"favourites_count":21868,"statuses_count":12987,"created_at":"Sun Jun 18 20:10:44 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1120127623626207232\/sJqwneUv_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1120127623626207232\/sJqwneUv_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/876532655222927360\/1594568740","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 15:07:20 +0000 2020","id":1287404139673157633,"id_str":"1287404139673157633","text":"Feliz d\u00eda del deporte Ecuatoriano!! #SomosFeder\u00edos #TodoPorLosR\u00edos https:\/\/t.co\/VAhXqcZp8H","display_text_range":[0,66],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":310365367,"id_str":"310365367","name":"Petroff","screen_name":"pedrochess","location":"Espacio Sideral.","url":null,"description":"Ingeniero Polit\u00e9cnico, MBA, ajedrecista por siempre, aspirante a catedr\u00e1tico, agricultor y a runner!. E4 para todos!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":91,"friends_count":1127,"listed_count":0,"favourites_count":1554,"statuses_count":2478,"created_at":"Fri Jun 03 16:34:35 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme15\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284653144086065157\/BAzco1Ol_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1284653144086065157\/BAzco1Ol_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/310365367\/1376871814","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"SomosFeder\u00edos","indices":[36,50]},{"text":"TodoPorLosR\u00edos","indices":[51,66]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287402936553951237,"id_str":"1287402936553951237","indices":[67,90],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1287402936553951237\/pu\/img\/pZS4hrN1pxXDzt6M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1287402936553951237\/pu\/img\/pZS4hrN1pxXDzt6M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VAhXqcZp8H","display_url":"pic.twitter.com\/VAhXqcZp8H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pedrochess\/status\/1287404139673157633\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287402936553951237,"id_str":"1287402936553951237","indices":[67,90],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1287402936553951237\/pu\/img\/pZS4hrN1pxXDzt6M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1287402936553951237\/pu\/img\/pZS4hrN1pxXDzt6M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VAhXqcZp8H","display_url":"pic.twitter.com\/VAhXqcZp8H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pedrochess\/status\/1287404139673157633\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[20,11],"duration_millis":44920,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1287402936553951237\/pu\/vid\/490x270\/4uEFpJaxr43YctFc.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1287402936553951237\/pu\/pl\/i_QDaoxGeq-q4TZU.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1287402936553951237\/pu\/vid\/640x352\/HmoCPMe4K1Oe_5XE.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}}}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"SomosFeder\u00edos","indices":[52,66]},{"text":"TodoPorLosR\u00edos","indices":[67,82]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pedrochess","name":"Petroff","id":310365367,"id_str":"310365367","indices":[3,14]}],"symbols":[],"media":[{"id":1287402936553951237,"id_str":"1287402936553951237","indices":[83,106],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1287402936553951237\/pu\/img\/pZS4hrN1pxXDzt6M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1287402936553951237\/pu\/img\/pZS4hrN1pxXDzt6M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VAhXqcZp8H","display_url":"pic.twitter.com\/VAhXqcZp8H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pedrochess\/status\/1287404139673157633\/video\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}},"source_status_id":1287404139673157633,"source_status_id_str":"1287404139673157633","source_user_id":310365367,"source_user_id_str":"310365367"}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287402936553951237,"id_str":"1287402936553951237","indices":[83,106],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1287402936553951237\/pu\/img\/pZS4hrN1pxXDzt6M.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1287402936553951237\/pu\/img\/pZS4hrN1pxXDzt6M.jpg","url":"https:\/\/t.co\/VAhXqcZp8H","display_url":"pic.twitter.com\/VAhXqcZp8H","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pedrochess\/status\/1287404139673157633\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[20,11],"duration_millis":44920,"variants":[{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1287402936553951237\/pu\/vid\/490x270\/4uEFpJaxr43YctFc.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1287402936553951237\/pu\/pl\/i_QDaoxGeq-q4TZU.m3u8?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1287402936553951237\/pu\/vid\/640x352\/HmoCPMe4K1Oe_5XE.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"},"large":{"w":640,"h":352,"resize":"fit"}},"source_status_id":1287404139673157633,"source_status_id_str":"1287404139673157633","source_user_id":310365367,"source_user_id_str":"310365367"}]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":true,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595776089121"}
{"created_at":"Sun Jul 26 15:20:04 +0000 2020","id":1287407346201788419,"id_str":"1287407346201788419","text":"Personas con #EnfermedadesRaras y sus familias siguen haciendo frente cada d\u00eda a serios retos de inclusi\u00f3n social.\u2026 https:\/\/t.co\/LlAhWpJtG7","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8509,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29760,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Personas con #EnfermedadesRaras y sus familias siguen haciendo frente cada d\u00eda a serios retos de inclusi\u00f3n social. Este informe EURORDIS muestra sus necesidades diarias no cubiertas y ofrece una serie de recomendaciones para lograr su atenci\u00f3n integral.\n\nhttps:\/\/t.co\/kJ2zwKwPiV https:\/\/t.co\/f2NwW1wM3t","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[13,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kJ2zwKwPiV","expanded_url":"https:\/\/www.enfermedades-raras.org\/images\/Position_Paper_Holistic_Care_for_Rare_Diseases_Spanish.pdf","display_url":"enfermedades-raras.org\/images\/Positio\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287407344175976453,"id_str":"1287407344175976453","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3KKJbWkAU7mOI.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3KKJbWkAU7mOI.png","url":"https:\/\/t.co\/f2NwW1wM3t","display_url":"pic.twitter.com\/f2NwW1wM3t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287407346201788419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"},"large":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"},"small":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287407344175976453,"id_str":"1287407344175976453","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3KKJbWkAU7mOI.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3KKJbWkAU7mOI.png","url":"https:\/\/t.co\/f2NwW1wM3t","display_url":"pic.twitter.com\/f2NwW1wM3t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287407346201788419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"},"large":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"},"small":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[13,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LlAhWpJtG7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287407346201788419","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595776804863"}
{"created_at":"Sun Jul 26 15:26:04 +0000 2020","id":1287408855836766213,"id_str":"1287408855836766213","text":"@Vice_Ec @munozmalejandra diagn\u00f3stico es otro problema, aqu\u00ed no hay el examen gen\u00e9tico q confirma el cuadro y neur\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/XmzG57DTKB","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":533257020,"in_reply_to_user_id_str":"533257020","in_reply_to_screen_name":"Vice_Ec","user":{"id":98769926,"id_str":"98769926","name":"Gerardo Almeida","screen_name":"ElGaboAlmeida","location":"\u00dcT: -2.21346,-79.89571","url":"http:\/\/www.datajam.ec","description":"Marketing, e-commerce, Payments, Omnicanalidad, Fintech || si tienes a Dios y a tu \ud83d\udc6a eres millonario, #keepgoing","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":575,"friends_count":963,"listed_count":9,"favourites_count":3064,"statuses_count":8969,"created_at":"Wed Dec 23 02:08:53 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026221397838897154\/Ya-D1z5y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026221397838897154\/Ya-D1z5y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/98769926\/1406323241","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":968937338456956928,"quoted_status_id_str":"968937338456956928","quoted_status":{"created_at":"Wed Feb 28 19:53:58 +0000 2018","id":968937338456956928,"id_str":"968937338456956928","text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia\u2026 https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1432746548,"id_str":"1432746548","name":"Fundaci\u00f3n S\u00edndrome de Dravet","screen_name":"FundacionDravet","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dravetfoundation.eu","description":"Luchamos por una cura del #S\u00edndromeDravet, a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n. @RetoDravet es nuestro equipo solidario m\u00e1s grande del mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1858,"friends_count":358,"listed_count":34,"favourites_count":7935,"statuses_count":6218,"created_at":"Thu May 16 10:42:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1432746548\/1509348224","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia #DiaMundialEnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]},{"text":"DiaMundialEnfermedadesRaras","indices":[102,130]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":6,"reply_count":1,"retweet_count":113,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/968937338456956928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/YavQRiOOfW","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928","display":"twitter.com\/FundacionDrave\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"@Vice_Ec @munozmalejandra diagn\u00f3stico es otro problema, aqu\u00ed no hay el examen gen\u00e9tico q confirma el cuadro y neur\u00f3logos deben intentar diagnosticar con el comportamiento cl\u00ednico, detectar a tiempo la enfermedad es clave para mejorar el pron\u00f3stico","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Vice_Ec","name":"Vicepresidencia","id":533257020,"id_str":"533257020","indices":[0,8]},{"screen_name":"munozmalejandra","name":"Mar\u00eda Alejandra Mu\u00f1oz S. Cuenta oficial","id":1042936236967649280,"id_str":"1042936236967649280","indices":[9,25]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XmzG57DTKB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287408855836766213","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Vice_Ec","name":"Vicepresidencia","id":533257020,"id_str":"533257020","indices":[0,8]},{"screen_name":"munozmalejandra","name":"Mar\u00eda Alejandra Mu\u00f1oz S. Cuenta oficial","id":1042936236967649280,"id_str":"1042936236967649280","indices":[9,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595777164788"}
{"created_at":"Sun Jul 26 15:35:17 +0000 2020","id":1287411175626506243,"id_str":"1287411175626506243","text":"Not being shy about my medical condition.\n#raredisease #rarediseaseday #kallmannsyndrome @ Rickmansworth https:\/\/t.co\/vW6ReSAVLR","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":164351329,"id_str":"164351329","name":"Kallmann syndrome & CHH","screen_name":"Kallmann_synd","location":"United Kingdom","url":"http:\/\/www.delayed-puberty.com","description":"Kallmann syndrome is a form of hypogonadotropic hypogonadism. Prevents puberty from starting or fully completing. Can cause lack of sense of smell & infertility","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":110,"friends_count":156,"listed_count":0,"favourites_count":263,"statuses_count":590,"created_at":"Thu Jul 08 17:23:57 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064294288\/hypohh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1064294288\/hypohh_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/164351329\/1586300814","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":{"type":"Point","coordinates":[51.64175,-0.46671]},"coordinates":{"type":"Point","coordinates":[-0.46671,51.64175]},"place":{"id":"060d8c7f307d027b","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/060d8c7f307d027b.json","place_type":"city","name":"Rickmansworth","full_name":"Rickmansworth, East","country_code":"GB","country":"United Kingdom","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[-0.507459,51.618252],[-0.507459,51.662989],[-0.445981,51.662989],[-0.445981,51.618252]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"raredisease","indices":[42,54]},{"text":"rarediseaseday","indices":[55,70]},{"text":"kallmannsyndrome","indices":[71,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/vW6ReSAVLR","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CDHErmPJRQg\/?igshid=1hw1hh9t5isvn","display_url":"instagram.com\/p\/CDHErmPJRQg\/\u2026","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1595777717869"}
{"created_at":"Sun Jul 26 15:43:42 +0000 2020","id":1287413290281381894,"id_str":"1287413290281381894","text":"RT @RarasReales: Personas con #EnfermedadesRaras y sus familias siguen haciendo frente cada d\u00eda a serios retos de inclusi\u00f3n social. Este in\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":199033833,"id_str":"199033833","name":"Armu\u00f1\u00e9s","screen_name":"Gomecello","location":null,"url":null,"description":"Biologist & environmental consultant. Father of two kids with #Sanfilippo syndrome, a neurodegenerative #raredisease\nEDUCACI\u00d3N ESPECIAL S\u00cd #NoCierresMiCole","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":855,"friends_count":1548,"listed_count":65,"favourites_count":20858,"statuses_count":17703,"created_at":"Tue Oct 05 21:36:31 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"EBEBD9","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283031576671137792\/x0uF8zA9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283031576671137792\/x0uF8zA9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/199033833\/1592903451","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 15:20:04 +0000 2020","id":1287407346201788419,"id_str":"1287407346201788419","text":"Personas con #EnfermedadesRaras y sus familias siguen haciendo frente cada d\u00eda a serios retos de inclusi\u00f3n social.\u2026 https:\/\/t.co\/LlAhWpJtG7","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8509,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29760,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Personas con #EnfermedadesRaras y sus familias siguen haciendo frente cada d\u00eda a serios retos de inclusi\u00f3n social. Este informe EURORDIS muestra sus necesidades diarias no cubiertas y ofrece una serie de recomendaciones para lograr su atenci\u00f3n integral.\n\nhttps:\/\/t.co\/kJ2zwKwPiV https:\/\/t.co\/f2NwW1wM3t","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[13,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kJ2zwKwPiV","expanded_url":"https:\/\/www.enfermedades-raras.org\/images\/Position_Paper_Holistic_Care_for_Rare_Diseases_Spanish.pdf","display_url":"enfermedades-raras.org\/images\/Positio\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287407344175976453,"id_str":"1287407344175976453","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3KKJbWkAU7mOI.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3KKJbWkAU7mOI.png","url":"https:\/\/t.co\/f2NwW1wM3t","display_url":"pic.twitter.com\/f2NwW1wM3t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287407346201788419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"},"medium":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287407344175976453,"id_str":"1287407344175976453","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3KKJbWkAU7mOI.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3KKJbWkAU7mOI.png","url":"https:\/\/t.co\/f2NwW1wM3t","display_url":"pic.twitter.com\/f2NwW1wM3t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287407346201788419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"},"medium":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[13,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LlAhWpJtG7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287407346201788419","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595778222042"}
{"created_at":"Sun Jul 26 16:35:03 +0000 2020","id":1287426214441951238,"id_str":"1287426214441951238","text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la inve\u2026 https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8509,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29761,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la investigaci\u00f3n.  Sin embargo, solo el 20% de las enfermedades minoritarias est\u00e1n siendo investigadas. \n\n\ud83d\udd2c\u2697\ufe0f + sobre EE.RR. y su investigaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/enfermedades-raras-investigacion\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287426214441951238","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595781303402"}
{"created_at":"Sun Jul 26 16:49:56 +0000 2020","id":1287429958349004801,"id_str":"1287429958349004801","text":"RT @RarasReales: Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2391568927,"id_str":"2391568927","name":"Alexa","screen_name":"BluesyHeart","location":"Both sides, now","url":null,"description":"Econom\u00eda sustentable || Ballerina || Latina spoonie\n#MitoWarrior\ud83d\udc9a #Fibro Advocate por los derechos de las #PcD y de las #EERR \nDamn right, I've got the blues.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":123,"friends_count":469,"listed_count":0,"favourites_count":18327,"statuses_count":5581,"created_at":"Sat Mar 15 20:10:42 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264003568719335428\/x3tYsiuz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1264003568719335428\/x3tYsiuz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2391568927\/1489890082","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 16:35:03 +0000 2020","id":1287426214441951238,"id_str":"1287426214441951238","text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la inve\u2026 https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8509,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29761,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la investigaci\u00f3n.  Sin embargo, solo el 20% de las enfermedades minoritarias est\u00e1n siendo investigadas. \n\n\ud83d\udd2c\u2697\ufe0f + sobre EE.RR. y su investigaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/enfermedades-raras-investigacion\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287426214441951238","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[35,53]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595782196019"}
{"created_at":"Sun Jul 26 16:52:07 +0000 2020","id":1287430508062941190,"id_str":"1287430508062941190","text":"RT @RarasReales: Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":265453755,"id_str":"265453755","name":"\u00c1ngeles #sosSanidad","screen_name":"Marinines40","location":null,"url":null,"description":"Yo no pongo mi ignorancia en un altar y le llamo dios (Mijail Bakunin)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1347,"friends_count":1909,"listed_count":23,"favourites_count":17023,"statuses_count":64567,"created_at":"Sun Mar 13 15:28:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"D65215","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"FF3B3B","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/953917106898251776\/vsP4B7_b_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/953917106898251776\/vsP4B7_b_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/265453755\/1594549174","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 16:35:03 +0000 2020","id":1287426214441951238,"id_str":"1287426214441951238","text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la inve\u2026 https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8509,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29761,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la investigaci\u00f3n.  Sin embargo, solo el 20% de las enfermedades minoritarias est\u00e1n siendo investigadas. \n\n\ud83d\udd2c\u2697\ufe0f + sobre EE.RR. y su investigaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/enfermedades-raras-investigacion\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287426214441951238","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[35,53]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595782327081"}
{"created_at":"Sun Jul 26 17:04:33 +0000 2020","id":1287433640725577733,"id_str":"1287433640725577733","text":"RT @RarasReales: Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":863438476800385025,"id_str":"863438476800385025","name":"Jesus G Aranguena","screen_name":"AranguenaJGA","location":null,"url":null,"description":"Raising awareness about #noonansyndrome and #neurofibromatosis #endNF . Father of daughter affected by both. No al cierre de CEE \ud83d\udc9a\ud83d\udc9a\ud83d\udc9a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":110,"friends_count":439,"listed_count":0,"favourites_count":3726,"statuses_count":3895,"created_at":"Sat May 13 16:59:09 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095072710194065408\/ryz4SKTV_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1095072710194065408\/ryz4SKTV_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/863438476800385025\/1500578098","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 16:35:03 +0000 2020","id":1287426214441951238,"id_str":"1287426214441951238","text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la inve\u2026 https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8509,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29761,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la investigaci\u00f3n.  Sin embargo, solo el 20% de las enfermedades minoritarias est\u00e1n siendo investigadas. \n\n\ud83d\udd2c\u2697\ufe0f + sobre EE.RR. y su investigaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/enfermedades-raras-investigacion\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287426214441951238","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[35,53]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595783073966"}
{"created_at":"Sun Jul 26 17:30:36 +0000 2020","id":1287440195638484992,"id_str":"1287440195638484992","text":"RT @RarasReales: Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":739232525927731200,"id_str":"739232525927731200","name":"Francisco L\u00f3pez","screen_name":"faradi22","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":51,"friends_count":111,"listed_count":0,"favourites_count":1033,"statuses_count":446,"created_at":"Sat Jun 04 23:09:03 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042822482137411586\/-ir3PutK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1042822482137411586\/-ir3PutK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/739232525927731200\/1537463271","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 16:35:03 +0000 2020","id":1287426214441951238,"id_str":"1287426214441951238","text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la inve\u2026 https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8509,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29761,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la investigaci\u00f3n.  Sin embargo, solo el 20% de las enfermedades minoritarias est\u00e1n siendo investigadas. \n\n\ud83d\udd2c\u2697\ufe0f + sobre EE.RR. y su investigaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/enfermedades-raras-investigacion\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287426214441951238","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[35,53]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595784636779"}
{"created_at":"Sun Jul 26 17:57:17 +0000 2020","id":1287446910056517634,"id_str":"1287446910056517634","text":"RT @enfermedadrara: La actual pandemia pone de manifiesto la importancia del derecho a la salud para garantizar la cobertura sanitaria univ\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":334036583,"id_str":"334036583","name":"Juan Mari Telletxea","screen_name":"ea2dop","location":"ITUREN","url":null,"description":null,"translator_type":"regular","protected":false,"verified":false,"followers_count":576,"friends_count":2016,"listed_count":10,"favourites_count":61,"statuses_count":24059,"created_at":"Tue Jul 12 13:44:09 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745132341421498368\/ondeR-cl_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/745132341421498368\/ondeR-cl_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/334036583\/1398450648","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sat Jul 25 17:08:00 +0000 2020","id":1287072118652510208,"id_str":"1287072118652510208","text":"La actual pandemia pone de manifiesto la importancia del derecho a la salud para garantizar la cobertura sanitaria\u2026 https:\/\/t.co\/jJOzOyLZeg","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":459361512,"id_str":"459361512","name":"OMER M\u00e9xico","screen_name":"enfermedadrara","location":"M\u00e9xico","url":"http:\/\/www.omer.org.mx","description":"La Organizaci\u00f3n Mexicana de Enfermedades Raras nace con la idea de darle voz a personas que viven con alguna enfermedad rara y tengan calidad de vida","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2024,"friends_count":1138,"listed_count":57,"favourites_count":2766,"statuses_count":6694,"created_at":"Mon Jan 09 15:42:42 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/695419006128238592\/nkIm91Ql_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/695419006128238592\/nkIm91Ql_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/459361512\/1476301512","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La actual pandemia pone de manifiesto la importancia del derecho a la salud para garantizar la cobertura sanitaria universal (CSU) para todos, incluyendo a las personas afectadas por una enfermedad rara.\n#esasuntodetodos\n#enfermedadesraras\n@InfoAliber @FabiolaLoyaMC","display_text_range":[0,266],"entities":{"hashtags":[{"text":"esasuntodetodos","indices":[204,220]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[221,239]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"InfoAliber","name":"ALIBER","id":2233353074,"id_str":"2233353074","indices":[240,251]},{"screen_name":"FabiolaLoyaMC","name":"Fabiola Loya","id":764051534,"id_str":"764051534","indices":[252,266]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/jJOzOyLZeg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287072118652510208","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"enfermedadrara","name":"OMER M\u00e9xico","id":459361512,"id_str":"459361512","indices":[3,18]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595786237621"}
{"created_at":"Sun Jul 26 18:13:18 +0000 2020","id":1287450939926941696,"id_str":"1287450939926941696","text":"RT @RarasReales: Personas con #EnfermedadesRaras y sus familias siguen haciendo frente cada d\u00eda a serios retos de inclusi\u00f3n social. Este in\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3253477455,"id_str":"3253477455","name":"Victor H. Butr\u00f3n","screen_name":"ButronENG","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":351,"friends_count":1703,"listed_count":2,"favourites_count":45688,"statuses_count":19642,"created_at":"Thu May 14 10:49:33 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"4A913C","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/599263400489811969\/zNsWSLLK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/599263400489811969\/zNsWSLLK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3253477455\/1431710498","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 15:20:04 +0000 2020","id":1287407346201788419,"id_str":"1287407346201788419","text":"Personas con #EnfermedadesRaras y sus familias siguen haciendo frente cada d\u00eda a serios retos de inclusi\u00f3n social.\u2026 https:\/\/t.co\/LlAhWpJtG7","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8510,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29762,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Personas con #EnfermedadesRaras y sus familias siguen haciendo frente cada d\u00eda a serios retos de inclusi\u00f3n social. Este informe EURORDIS muestra sus necesidades diarias no cubiertas y ofrece una serie de recomendaciones para lograr su atenci\u00f3n integral.\n\nhttps:\/\/t.co\/kJ2zwKwPiV https:\/\/t.co\/f2NwW1wM3t","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[13,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kJ2zwKwPiV","expanded_url":"https:\/\/www.enfermedades-raras.org\/images\/Position_Paper_Holistic_Care_for_Rare_Diseases_Spanish.pdf","display_url":"enfermedades-raras.org\/images\/Positio\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287407344175976453,"id_str":"1287407344175976453","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3KKJbWkAU7mOI.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3KKJbWkAU7mOI.png","url":"https:\/\/t.co\/f2NwW1wM3t","display_url":"pic.twitter.com\/f2NwW1wM3t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287407346201788419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"},"medium":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287407344175976453,"id_str":"1287407344175976453","indices":[279,302],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3KKJbWkAU7mOI.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3KKJbWkAU7mOI.png","url":"https:\/\/t.co\/f2NwW1wM3t","display_url":"pic.twitter.com\/f2NwW1wM3t","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287407346201788419\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"},"medium":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":479,"h":306,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[13,31]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LlAhWpJtG7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287407346201788419","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[30,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595787198417"}
{"created_at":"Sun Jul 26 19:43:11 +0000 2020","id":1287473558684340226,"id_str":"1287473558684340226","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/zigOwKvlqB Thanks to @MellissaReaves @brannigan001 @RarePatient #raredisease #rlc","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3865,"friends_count":3081,"listed_count":348,"favourites_count":653,"statuses_count":241033,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[105,117]},{"text":"rlc","indices":[118,122]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zigOwKvlqB","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=3c6e05d0-cf78-11ea-8045-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MellissaReaves","name":"Mellissa Reaves","id":458119642,"id_str":"458119642","indices":[62,77]},{"screen_name":"brannigan001","name":"Hope for Hasti","id":823910821029879809,"id_str":"823910821029879809","indices":[78,91]},{"screen_name":"RarePatient","name":"RareDiseasePatient\u267f\ufe0f\ud83d\ude37\u24cb\ud83d\udc31\ud83c\udf08\ud83d\udeba\ud83c\udfb5\ud83d\udcd6\ud83d\udca1\u262e\ufe0f\ud83c\udf39\ud83c\udf31\u267b\ufe0f\ud83d\udead","id":1198824339136606208,"id_str":"1198824339136606208","indices":[92,104]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1595792591149"}
{"created_at":"Sun Jul 26 19:56:06 +0000 2020","id":1287476809089658886,"id_str":"1287476809089658886","text":"RT @RarasReales: Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2623647281,"id_str":"2623647281","name":"S\u00edndrome de Rett","screen_name":"asociacionrett","location":"RETT ESPA\u00d1A","url":"http:\/\/www.rett.es","description":"ASOCIACI\u00d3N ESPA\u00d1OLA DE S\u00cdNDROME DE RETT (AESR). Entidad declarada de Utilidad P\u00fablica conformada por familias de afectados. Cuidar e investigar.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1301,"friends_count":764,"listed_count":14,"favourites_count":16086,"statuses_count":1318,"created_at":"Thu Jun 19 18:37:16 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1005904818332987392\/8R4N3W5c_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1005904818332987392\/8R4N3W5c_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2623647281\/1573314767","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 16:35:03 +0000 2020","id":1287426214441951238,"id_str":"1287426214441951238","text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la inve\u2026 https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8510,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29763,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la investigaci\u00f3n.  Sin embargo, solo el 20% de las enfermedades minoritarias est\u00e1n siendo investigadas. \n\n\ud83d\udd2c\u2697\ufe0f + sobre EE.RR. y su investigaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/enfermedades-raras-investigacion\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287426214441951238","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[35,53]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595793366106"}
{"created_at":"Sun Jul 26 21:06:09 +0000 2020","id":1287494438143569920,"id_str":"1287494438143569920","text":"RT @RarasReales: Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":743107142,"id_str":"743107142","name":"Denisse Hernandez N.","screen_name":"DenisseNieva","location":null,"url":null,"description":"Discinecia Ciliar. Busco informaci\u00f3n, personas, tratamiento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11,"friends_count":323,"listed_count":0,"favourites_count":367,"statuses_count":120,"created_at":"Tue Aug 07 15:21:59 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1273586760321306625\/d5QM2tYs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1273586760321306625\/d5QM2tYs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/743107142\/1592481763","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 16:35:03 +0000 2020","id":1287426214441951238,"id_str":"1287426214441951238","text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la inve\u2026 https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8510,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29763,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la investigaci\u00f3n.  Sin embargo, solo el 20% de las enfermedades minoritarias est\u00e1n siendo investigadas. \n\n\ud83d\udd2c\u2697\ufe0f + sobre EE.RR. y su investigaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/enfermedades-raras-investigacion\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287426214441951238","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[35,53]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595797569200"}
{"created_at":"Sun Jul 26 21:07:27 +0000 2020","id":1287494768252145665,"id_str":"1287494768252145665","text":"RT @RarasReales: Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la investigaci\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1412770615,"id_str":"1412770615","name":"Nacho Cotano","screen_name":"nachocotano","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":103,"friends_count":372,"listed_count":3,"favourites_count":213,"statuses_count":5398,"created_at":"Wed May 08 12:41:34 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000515865941\/66ae73dcff615de5331480bd100c03ae_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000515865941\/66ae73dcff615de5331480bd100c03ae_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1412770615\/1506790652","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 16:35:03 +0000 2020","id":1287426214441951238,"id_str":"1287426214441951238","text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la inve\u2026 https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8510,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5043,"statuses_count":29763,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Solo un 5% de las #EnfermedadesRaras cuentan con tratamiento. En esta situaci\u00f3n, la \u00fanica opci\u00f3n posible es la investigaci\u00f3n.  Sin embargo, solo el 20% de las enfermedades minoritarias est\u00e1n siendo investigadas. \n\n\ud83d\udd2c\u2697\ufe0f + sobre EE.RR. y su investigaci\u00f3n.\nhttps:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/wkS0j1dzpD","expanded_url":"https:\/\/genotipia.com\/genetica_medica_news\/enfermedades-raras-investigacion\/","display_url":"genotipia.com\/genetica_medic\u2026","indices":[253,276]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1287426212864954369,"id_str":"1287426212864954369","indices":[277,300],"description":"microscope, slide, research","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ed3bUcxXkAErC5s.jpg","url":"https:\/\/t.co\/wTzozKAfTQ","display_url":"pic.twitter.com\/wTzozKAfTQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1287426214441951238\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":450,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":847,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":794,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[18,36]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5x7zMvMPbM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287426214441951238","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[35,53]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595797647904"}
{"created_at":"Sun Jul 26 21:30:51 +0000 2020","id":1287500653951148040,"id_str":"1287500653951148040","text":"RT @ElGaboAlmeida: @Vice_Ec @munozmalejandra diagn\u00f3stico es otro problema, aqu\u00ed no hay el examen gen\u00e9tico q confirma el cuadro y neur\u00f3logos\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1432746548,"id_str":"1432746548","name":"Fundaci\u00f3n S\u00edndrome de Dravet","screen_name":"FundacionDravet","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dravetfoundation.eu","description":"Luchamos por una cura del #S\u00edndromeDravet, a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n. @RetoDravet es nuestro equipo solidario m\u00e1s grande del mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1857,"friends_count":358,"listed_count":34,"favourites_count":7938,"statuses_count":6221,"created_at":"Thu May 16 10:42:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1432746548\/1509348224","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Sun Jul 26 15:26:04 +0000 2020","id":1287408855836766213,"id_str":"1287408855836766213","text":"@Vice_Ec @munozmalejandra diagn\u00f3stico es otro problema, aqu\u00ed no hay el examen gen\u00e9tico q confirma el cuadro y neur\u00f3\u2026 https:\/\/t.co\/XmzG57DTKB","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":533257020,"in_reply_to_user_id_str":"533257020","in_reply_to_screen_name":"Vice_Ec","user":{"id":98769926,"id_str":"98769926","name":"Gerardo Almeida","screen_name":"ElGaboAlmeida","location":"\u00dcT: -2.21346,-79.89571","url":"http:\/\/www.datajam.ec","description":"Marketing, e-commerce, Payments, Omnicanalidad, Fintech || si tienes a Dios y a tu \ud83d\udc6a eres millonario, #keepgoing","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":575,"friends_count":963,"listed_count":9,"favourites_count":3066,"statuses_count":8971,"created_at":"Wed Dec 23 02:08:53 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026221397838897154\/Ya-D1z5y_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1026221397838897154\/Ya-D1z5y_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/98769926\/1406323241","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":968937338456956928,"quoted_status_id_str":"968937338456956928","quoted_status":{"created_at":"Wed Feb 28 19:53:58 +0000 2018","id":968937338456956928,"id_str":"968937338456956928","text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia\u2026 https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1432746548,"id_str":"1432746548","name":"Fundaci\u00f3n S\u00edndrome de Dravet","screen_name":"FundacionDravet","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dravetfoundation.eu","description":"Luchamos por una cura del #S\u00edndromeDravet, a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n. @RetoDravet es nuestro equipo solidario m\u00e1s grande del mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1857,"friends_count":358,"listed_count":34,"favourites_count":7938,"statuses_count":6220,"created_at":"Thu May 16 10:42:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1432746548\/1509348224","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia #DiaMundialEnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]},{"text":"DiaMundialEnfermedadesRaras","indices":[102,130]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":1,"retweet_count":113,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/968937338456956928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/YavQRiOOfW","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928","display":"twitter.com\/FundacionDrave\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"@Vice_Ec @munozmalejandra diagn\u00f3stico es otro problema, aqu\u00ed no hay el examen gen\u00e9tico q confirma el cuadro y neur\u00f3logos deben intentar diagnosticar con el comportamiento cl\u00ednico, detectar a tiempo la enfermedad es clave para mejorar el pron\u00f3stico https:\/\/t.co\/YavQRiOOfW","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YavQRiOOfW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928","display_url":"twitter.com\/FundacionDrave\u2026","indices":[248,271]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Vice_Ec","name":"Vicepresidencia","id":533257020,"id_str":"533257020","indices":[0,8]},{"screen_name":"munozmalejandra","name":"Mar\u00eda Alejandra Mu\u00f1oz S. Cuenta oficial","id":1042936236967649280,"id_str":"1042936236967649280","indices":[9,25]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XmzG57DTKB","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1287408855836766213","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"Vice_Ec","name":"Vicepresidencia","id":533257020,"id_str":"533257020","indices":[0,8]},{"screen_name":"munozmalejandra","name":"Mar\u00eda Alejandra Mu\u00f1oz S. Cuenta oficial","id":1042936236967649280,"id_str":"1042936236967649280","indices":[9,25]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":968937338456956928,"quoted_status_id_str":"968937338456956928","quoted_status":{"created_at":"Wed Feb 28 19:53:58 +0000 2018","id":968937338456956928,"id_str":"968937338456956928","text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia\u2026 https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1432746548,"id_str":"1432746548","name":"Fundaci\u00f3n S\u00edndrome de Dravet","screen_name":"FundacionDravet","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.dravetfoundation.eu","description":"Luchamos por una cura del #S\u00edndromeDravet, a trav\u00e9s de la investigaci\u00f3n. @RetoDravet es nuestro equipo solidario m\u00e1s grande del mundo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1857,"friends_count":358,"listed_count":34,"favourites_count":7938,"statuses_count":6220,"created_at":"Thu May 16 10:42:17 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/881237387472404481\/U_PS_m6l_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1432746548\/1509348224","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Un diagn\u00f3stico precoz puede salvarles la vida... Conoce el #S\u00edndromedeDravet #dravet #EERR #epilepsia #DiaMundialEnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_text_range":[0,130],"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]},{"text":"DiaMundialEnfermedadesRaras","indices":[102,130]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":968937330357743621,"id_str":"968937330357743621","indices":[131,154],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/DXJbXkmWsAU57Od.jpg","url":"https:\/\/t.co\/6H84SFMvVm","display_url":"pic.twitter.com\/6H84SFMvVm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":340,"resize":"fit"},"medium":{"w":1006,"h":503,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":7,"reply_count":1,"retweet_count":113,"favorite_count":108,"entities":{"hashtags":[{"text":"S\u00edndromedeDravet","indices":[59,76]},{"text":"dravet","indices":[77,84]},{"text":"EERR","indices":[85,90]},{"text":"epilepsia","indices":[91,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/IFaBf8NCFa","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/968937338456956928","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/9\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/YavQRiOOfW","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FundacionDravet\/status\/968937338456956928","display":"twitter.com\/FundacionDrave\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ElGaboAlmeida","name":"Gerardo Almeida","id":98769926,"id_str":"98769926","indices":[3,17]},{"screen_name":"Vice_Ec","name":"Vicepresidencia","id":533257020,"id_str":"533257020","indices":[19,27]},{"screen_name":"munozmalejandra","name":"Mar\u00eda Alejandra Mu\u00f1oz S. Cuenta oficial","id":1042936236967649280,"id_str":"1042936236967649280","indices":[28,44]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1595799051164"}
