{"created_at":"Thu Aug 06 22:47:31 +0000 2020","id":1291506214954610694,"id_str":"1291506214954610694","text":"En unos minutos comenzamos.\nCinco mujeres empoderadas que van m\u00e1s all\u00e1 de la etiqueta #EnfermedadesRaras, del\u2026 https:\/\/t.co\/ksMeJwTq6y","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":986546403034857474,"id_str":"986546403034857474","name":"Fundaci\u00f3n Taiyari","screen_name":"fundataiyariac","location":"Azcapotzalco, Distrito Federal","url":"http:\/\/www.fundaciontaiyari.org","description":"Impulsamos generar INCLUSI\u00d3N educativa, laboral y social de personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad (ni\u00f1xs con c\u00e1ncer, en casas hogar, adultos mayores, PcD)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":859,"friends_count":503,"listed_count":6,"favourites_count":2152,"statuses_count":1848,"created_at":"Wed Apr 18 10:06:06 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197870442792378373\/pS2qim-x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197870442792378373\/pS2qim-x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/986546403034857474\/1574460441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En unos minutos comenzamos.\nCinco mujeres empoderadas que van m\u00e1s all\u00e1 de la etiqueta #EnfermedadesRaras, del #SindromeTreacherCollins \nQu\u00e9 es, c\u00f3mo se vive, qu\u00e9 se ha logrado y c\u00f3mo con la difusi\u00f3n de una pel\u00edcula #Wonder \n#yoincluyo\n#Espana, #Argentina , #CostaRica y #Mexico https:\/\/t.co\/FU7IKKvqRM","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[86,104]},{"text":"SindromeTreacherCollins","indices":[110,134]},{"text":"Wonder","indices":[215,222]},{"text":"yoincluyo","indices":[224,234]},{"text":"Espana","indices":[235,242]},{"text":"Argentina","indices":[244,254]},{"text":"CostaRica","indices":[257,267]},{"text":"Mexico","indices":[270,277]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291505801471774721,"id_str":"1291505801471774721","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EexZrwoU0AErCbw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EexZrwoU0AErCbw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FU7IKKvqRM","display_url":"pic.twitter.com\/FU7IKKvqRM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fundataiyariac\/status\/1291506214954610694\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":837,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291505801471774721,"id_str":"1291505801471774721","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EexZrwoU0AErCbw.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EexZrwoU0AErCbw.jpg","url":"https:\/\/t.co\/FU7IKKvqRM","display_url":"pic.twitter.com\/FU7IKKvqRM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/fundataiyariac\/status\/1291506214954610694\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":628,"resize":"fit"},"large":{"w":1600,"h":837,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[86,104]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ksMeJwTq6y","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291506214954610694","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[111,134]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596754051327"}
{"created_at":"Thu Aug 06 22:55:46 +0000 2020","id":1291508292561391617,"id_str":"1291508292561391617","text":"RT @SanofiES: Ingrid es una de las 3\u20e3 millones de personas con #EnfermedadesRaras de #Espa\u00f1a.\n\n\ud83d\udcaaPero sobre todo es fuerza y superaci\u00f3n; com\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1198760150,"id_str":"1198760150","name":"Carlos Guzman Quilo","screen_name":"GuzmanQCarlos","location":null,"url":null,"description":"M\u00e9dico de la industria farmaceutica con esp\u00edritu innovador y creativo. amante de mi familia, mi pais y su unidad. amigo de mis amigos donde quiera que est\u00e9n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":496,"friends_count":859,"listed_count":22,"favourites_count":9110,"statuses_count":9855,"created_at":"Tue Feb 19 21:51:20 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"9AE4E8","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DDFFCC","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215916861927370752\/zLgR6KEt_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1215916861927370752\/zLgR6KEt_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1198760150\/1362951998","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 09:34:57 +0000 2020","id":1291306760054202368,"id_str":"1291306760054202368","text":"Ingrid es una de las 3\u20e3 millones de personas con #EnfermedadesRaras de #Espa\u00f1a.\n\n\ud83d\udcaaPero sobre todo es fuerza y super\u2026 https:\/\/t.co\/GiaZRjrTTq","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","name":"Sanofi Espa\u00f1a","screen_name":"SanofiES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.sanofi.es","description":"\u00a1Hola! Somos una compa\u00f1\u00eda biofarmac\u00e9utica centrada en mejorar la salud de las personas. T\u00e9rminos \u2192 http:\/\/bit.ly\/2BrnjcI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7840,"friends_count":1522,"listed_count":58,"favourites_count":2588,"statuses_count":2422,"created_at":"Mon Nov 13 15:51:45 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"525CA3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278237808503783424\/Po9Vj0f7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278237808503783424\/Po9Vj0f7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/930100881860767744\/1593695101","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Ingrid es una de las 3\u20e3 millones de personas con #EnfermedadesRaras de #Espa\u00f1a.\n\n\ud83d\udcaaPero sobre todo es fuerza y superaci\u00f3n; como muestra esta foto inspirada en la imagen de J.H. Miller.\n\nConoce su testimonio en #EResArte\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/JZVh6EiL2P\n\n#SanofiEsEnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/NKYFPeGd3b","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[49,67]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[71,78]},{"text":"EResArte","indices":[209,218]},{"text":"SanofiEsEnfermedadesRaras","indices":[244,270]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JZVh6EiL2P","expanded_url":"http:\/\/eresarte.org","display_url":"eresarte.org","indices":[219,242]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291303879242637319,"id_str":"1291303879242637319","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EeuiCVtXYAcHR1P.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EeuiCVtXYAcHR1P.png","url":"https:\/\/t.co\/NKYFPeGd3b","display_url":"pic.twitter.com\/NKYFPeGd3b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SanofiES\/status\/1291306760054202368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1493,"h":840,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291303879242637319,"id_str":"1291303879242637319","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EeuiCVtXYAcHR1P.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EeuiCVtXYAcHR1P.png","url":"https:\/\/t.co\/NKYFPeGd3b","display_url":"pic.twitter.com\/NKYFPeGd3b","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/SanofiES\/status\/1291306760054202368\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"large":{"w":1493,"h":840,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":41,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[49,67]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[71,78]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/GiaZRjrTTq","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291306760054202368","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[63,81]},{"text":"Espa\u00f1a","indices":[85,92]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[3,12]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596754546667"}
{"created_at":"Thu Aug 06 23:58:53 +0000 2020","id":1291524176302546949,"id_str":"1291524176302546949","text":"RT @RarasReales: La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras cumple 20 a\u00f1os defendiendo los derechos de personas y familias que conviven c\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":491748709,"id_str":"491748709","name":"M\u00ba Esther C\u00e1mara","screen_name":"MEstherCmara","location":"Burgos, Castilla y Le\u00f3n","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":100,"friends_count":445,"listed_count":3,"favourites_count":8111,"statuses_count":9407,"created_at":"Tue Feb 14 00:01:47 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/sticky\/default_profile_images\/default_profile_normal.png","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Wed Aug 05 12:10:03 +0000 2020","id":1290983406097096704,"id_str":"1290983406097096704","text":"La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras cumple 20 a\u00f1os defendiendo los derechos de personas y familias que con\u2026 https:\/\/t.co\/FUAicIol5M","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8548,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5049,"statuses_count":29897,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La Federaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #EnfermedadesRaras cumple 20 a\u00f1os defendiendo los derechos de personas y familias que conviven con una enfermedad poco frecuente. Todo empez\u00f3 con la iniciativa y el empe\u00f1o de varias familias. Lo explica este video conmemorativo.\nhttps:\/\/t.co\/l8iGDwsOlg","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[26,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l8iGDwsOlg","expanded_url":"https:\/\/youtu.be\/SqbMiqYi3xM","display_url":"youtu.be\/SqbMiqYi3xM","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[26,44]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/FUAicIol5M","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1290983406097096704","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[43,61]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596758333646"}
{"created_at":"Fri Aug 07 00:16:31 +0000 2020","id":1291528613779640321,"id_str":"1291528613779640321","text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Ictiosis nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edcu\u2026 https:\/\/t.co\/3sqn2bAds5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":343062351,"id_str":"343062351","name":"Ictiosis Espa\u00f1a, ASIC","screen_name":"asociacionasic","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ictiosis.org","description":"Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro para unir a todos los afectados de Ictiosis, mantener un contacto mutuo y aunar esfuerzos en un mejor tratamiento de la enfermedad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":541,"friends_count":569,"listed_count":18,"favourites_count":3730,"statuses_count":976,"created_at":"Wed Jul 27 00:45:05 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283724833008877571\/w1_U8JOW_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283724833008877571\/w1_U8JOW_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/343062351\/1594898826","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32400,"friends_count":8886,"listed_count":827,"favourites_count":3990,"statuses_count":68461,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/GJNuh2U1rk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Ictiosis nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 47.2. Limitar la financiaci\u00f3n de la divulgaci\u00f3n en #EnfermedadesRaras ser\u00e1 de grave consecuencia en su conocimiento. Ahora, \u00bfqui\u00e9n suple esas ayudas? @PODEMOS","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Ictiosis","indices":[32,41]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[268,276]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ictiosis","indices":[32,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3sqn2bAds5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291528613779640321","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596759391623"}
{"created_at":"Fri Aug 07 00:24:17 +0000 2020","id":1291530569197613056,"id_str":"1291530569197613056","text":"RT @asociacionasic: Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Ictiosis nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 4\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1413577800,"id_str":"1413577800","name":"Miguel A. Guill\u00e9n","screen_name":"GuillenMelilla","location":"Melilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Licenciado en Psicopedagog\u00eda. Doble Master en Dependencia, Residencias y Servicios Sociales. MBA en Direcci\u00f3n de Empresas. Maestro por vocaci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1037,"friends_count":382,"listed_count":13,"favourites_count":8971,"statuses_count":28250,"created_at":"Wed May 08 18:59:23 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852498202217639936\/CgZ9_RUX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852498202217639936\/CgZ9_RUX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1413577800\/1492082688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 00:16:31 +0000 2020","id":1291528613779640321,"id_str":"1291528613779640321","text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Ictiosis nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edcu\u2026 https:\/\/t.co\/3sqn2bAds5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":343062351,"id_str":"343062351","name":"Ictiosis Espa\u00f1a, ASIC","screen_name":"asociacionasic","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ictiosis.org","description":"Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro para unir a todos los afectados de Ictiosis, mantener un contacto mutuo y aunar esfuerzos en un mejor tratamiento de la enfermedad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":541,"friends_count":569,"listed_count":18,"favourites_count":3731,"statuses_count":976,"created_at":"Wed Jul 27 00:45:05 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283724833008877571\/w1_U8JOW_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283724833008877571\/w1_U8JOW_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/343062351\/1594898826","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32399,"friends_count":8886,"listed_count":827,"favourites_count":3990,"statuses_count":68461,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/GJNuh2U1rk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Ictiosis nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 47.2. Limitar la financiaci\u00f3n de la divulgaci\u00f3n en #EnfermedadesRaras ser\u00e1 de grave consecuencia en su conocimiento. Ahora, \u00bfqui\u00e9n suple esas ayudas? @PODEMOS","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Ictiosis","indices":[32,41]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[268,276]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ictiosis","indices":[32,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3sqn2bAds5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291528613779640321","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32399,"friends_count":8886,"listed_count":827,"favourites_count":3990,"statuses_count":68461,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":13,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/GJNuh2U1rk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ictiosis","indices":[52,61]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asociacionasic","name":"Ictiosis Espa\u00f1a, ASIC","id":343062351,"id_str":"343062351","indices":[3,18]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[75,85]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596759857831"}
{"created_at":"Fri Aug 07 03:23:02 +0000 2020","id":1291575551694483456,"id_str":"1291575551694483456","text":"RT @RarasReales: \u00abLa gente necesita saber lo que tiene, ponerle apellido a lo que le pasa\u00bb\n\nLuz Couce Pico, jefa de servicio de #Neonatolog\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":986546403034857474,"id_str":"986546403034857474","name":"Fundaci\u00f3n Taiyari","screen_name":"fundataiyariac","location":"Azcapotzalco, Distrito Federal","url":"http:\/\/www.fundaciontaiyari.org","description":"Impulsamos generar INCLUSI\u00d3N educativa, laboral y social de personas en situaci\u00f3n de vulnerabilidad (ni\u00f1xs con c\u00e1ncer, en casas hogar, adultos mayores, PcD)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":859,"friends_count":503,"listed_count":6,"favourites_count":2154,"statuses_count":1850,"created_at":"Wed Apr 18 10:06:06 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197870442792378373\/pS2qim-x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1197870442792378373\/pS2qim-x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/986546403034857474\/1574460441","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:10:06 +0000 2020","id":1291421300167249921,"id_str":"1291421300167249921","text":"\u00abLa gente necesita saber lo que tiene, ponerle apellido a lo que le pasa\u00bb\n\nLuz Couce Pico, jefa de servicio de\u2026 https:\/\/t.co\/SlhHaKRMk2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8547,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5049,"statuses_count":29897,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00abLa gente necesita saber lo que tiene, ponerle apellido a lo que le pasa\u00bb\n\nLuz Couce Pico, jefa de servicio de #Neonatolog\u00eda del CHUS sobre las enfermedades metab\u00f3licas hereditarias, las cuales representan 1\/6 de las #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/kRdK79dgvO","display_text_range":[0,235],"entities":{"hashtags":[{"text":"Neonatolog\u00eda","indices":[111,124]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[217,235]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291421298665627648,"id_str":"1291421298665627648","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kRdK79dgvO","display_url":"pic.twitter.com\/kRdK79dgvO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291421300167249921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":671,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":1248,"h":698,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291421298665627648,"id_str":"1291421298665627648","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kRdK79dgvO","display_url":"pic.twitter.com\/kRdK79dgvO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291421300167249921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":671,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":1248,"h":698,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SlhHaKRMk2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291421300167249921","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596770582494"}
{"created_at":"Fri Aug 07 05:37:14 +0000 2020","id":1291609325207728128,"id_str":"1291609325207728128","text":"\"Es geht nicht um eine Topzeit.\" Die Wattenscheider H\u00fcrdensprinterin Pamela Dutkiewicz spricht \u00fcber ihren besondere\u2026 https:\/\/t.co\/q9Z0vngYyT","source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":48496841,"id_str":"48496841","name":"Funke Sport","screen_name":"FunkeSport","location":"Essen, Germany","url":"http:\/\/www.waz.de\/sport","description":"Hier twittert die Sportredaktion der Funke Mediengruppe: Funke Sport - \u00fcber Schalke, den BVB und die gro\u00dfe weite Sportwelt.","translator_type":"none","protected":false,"verified":true,"followers_count":57650,"friends_count":2369,"listed_count":558,"favourites_count":1439,"statuses_count":122173,"created_at":"Thu Jun 18 21:28:42 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"D5031E","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"871313","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839891815788589056\/AMgDeNb9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/839891815788589056\/AMgDeNb9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/48496841\/1489080805","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Es geht nicht um eine Topzeit.\" Die Wattenscheider H\u00fcrdensprinterin Pamela Dutkiewicz spricht \u00fcber ihren besonderen Umgang mit der Corona-Krise und ihren Start bei der DM.  #TrueAthletes #Braunschweig2020 #DM2020 #Leichtathletik\n\nhttps:\/\/t.co\/OqPjYeyTQM","display_text_range":[0,254],"entities":{"hashtags":[{"text":"TrueAthletes","indices":[174,187]},{"text":"Braunschweig2020","indices":[188,205]},{"text":"DM2020","indices":[206,213]},{"text":"Leichtathletik","indices":[214,229]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OqPjYeyTQM","expanded_url":"https:\/\/www.waz.de\/sport\/sportmix\/dutkiewicz-vor-dm-start-es-geht-nicht-um-eine-topzeit-id230111826.html","display_url":"waz.de\/sport\/sportmix\u2026","indices":[231,254]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/q9Z0vngYyT","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291609325207728128","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1596778634727"}
{"created_at":"Fri Aug 07 05:46:15 +0000 2020","id":1291611593462226947,"id_str":"1291611593462226947","text":"RT @RarasReales: \u00abLa gente necesita saber lo que tiene, ponerle apellido a lo que le pasa\u00bb\n\nLuz Couce Pico, jefa de servicio de #Neonatolog\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1266055351633432578,"id_str":"1266055351633432578","name":"menosRaras","screen_name":"MenosRaras","location":null,"url":"http:\/\/menosraras.com","description":"Divulgando para hacerlas #menosRaras","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":84,"friends_count":220,"listed_count":0,"favourites_count":43,"statuses_count":44,"created_at":"Thu May 28 17:15:09 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272482583901876224\/oIPSZZZx_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272482583901876224\/oIPSZZZx_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1266055351633432578\/1592219586","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:10:06 +0000 2020","id":1291421300167249921,"id_str":"1291421300167249921","text":"\u00abLa gente necesita saber lo que tiene, ponerle apellido a lo que le pasa\u00bb\n\nLuz Couce Pico, jefa de servicio de\u2026 https:\/\/t.co\/SlhHaKRMk2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8547,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5049,"statuses_count":29897,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00abLa gente necesita saber lo que tiene, ponerle apellido a lo que le pasa\u00bb\n\nLuz Couce Pico, jefa de servicio de #Neonatolog\u00eda del CHUS sobre las enfermedades metab\u00f3licas hereditarias, las cuales representan 1\/6 de las #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/kRdK79dgvO","display_text_range":[0,235],"entities":{"hashtags":[{"text":"Neonatolog\u00eda","indices":[111,124]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[217,235]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291421298665627648,"id_str":"1291421298665627648","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kRdK79dgvO","display_url":"pic.twitter.com\/kRdK79dgvO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291421300167249921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":671,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":1248,"h":698,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291421298665627648,"id_str":"1291421298665627648","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kRdK79dgvO","display_url":"pic.twitter.com\/kRdK79dgvO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291421300167249921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":671,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":1248,"h":698,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SlhHaKRMk2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291421300167249921","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596779175521"}
{"created_at":"Fri Aug 07 06:21:48 +0000 2020","id":1291620539514183680,"id_str":"1291620539514183680","text":"Bravo Erika!!\n#ParaparesiaeEspastica\n#EnfermedadesRaras\n#NadaEsImposible","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2211800272,"id_str":"2211800272","name":"V i c k y \ud83c\udf0a","screen_name":"VRedorat","location":"Barcelona","url":null,"description":"Enfermedades minoritarias: Paraparesia Esp\u00e1stica familiar, Anemia de Fanconi. Rara es la enfermedad!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":204,"friends_count":295,"listed_count":10,"favourites_count":10682,"statuses_count":6719,"created_at":"Sat Dec 07 08:04:26 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272535455511261184\/zbpw7bR9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1272535455511261184\/zbpw7bR9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2211800272\/1580498660","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":{"id":"1a27537478dd8e38","url":"https:\/\/api.twitter.com\/1.1\/geo\/id\/1a27537478dd8e38.json","place_type":"city","name":"Barcelona","full_name":"Barcelona, Espa\u00f1a","country_code":"ES","country":"Espa\u00f1a","bounding_box":{"type":"Polygon","coordinates":[[[2.052477,41.317048],[2.052477,41.468266],[2.229978,41.468266],[2.229978,41.317048]]]},"attributes":{}},"contributors":null,"quoted_status_id":1291479267830837248,"quoted_status_id_str":"1291479267830837248","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 21:00:26 +0000 2020","id":1291479267830837248,"id_str":"1291479267830837248","text":"Aqu\u00ed pod\u00e9is ver a nuestra asociada, Erika, toda una campeona, que se supera d\u00eda a d\u00eda. \u00a1Mucha suerte en tu pr\u00f3ximo\u2026 https:\/\/t.co\/l4zafcb0BG","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":327538791,"id_str":"327538791","name":"Aepef","screen_name":"Aepef","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/aepef.org","description":"La Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Paraparesia Esp\u00e1stica Familiar es una Organizaci\u00f3n No Gubernamental y sin \u00e1nimo de lucro.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1892,"friends_count":1476,"listed_count":71,"favourites_count":209,"statuses_count":20017,"created_at":"Fri Jul 01 18:44:32 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"49BAE3","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1275419711543656448\/auomgxwm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1275419711543656448\/auomgxwm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/327538791\/1578390384","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Aqu\u00ed pod\u00e9is ver a nuestra asociada, Erika, toda una campeona, que se supera d\u00eda a d\u00eda. \u00a1Mucha suerte en tu pr\u00f3ximo reto! https:\/\/t.co\/rWECKLaJhr","display_text_range":[0,120],"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291479189837799424,"id_str":"1291479189837799424","indices":[121,144],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1291479189837799424\/pu\/img\/k5WabgCiDohFeejM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1291479189837799424\/pu\/img\/k5WabgCiDohFeejM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rWECKLaJhr","display_url":"pic.twitter.com\/rWECKLaJhr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Aepef\/status\/1291479267830837248\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[20,9],"duration_millis":124047,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1291479189837799424\/pu\/vid\/640x288\/iJmTMj1xAZck9LYB.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1291479189837799424\/pu\/pl\/mv0Rp-6v_ZmRIPB5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1291479189837799424\/pu\/vid\/600x270\/QS_U0_UbLPeIP3Mn.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":640,"h":288,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":288,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":288,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291479189837799424,"id_str":"1291479189837799424","indices":[121,144],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1291479189837799424\/pu\/img\/k5WabgCiDohFeejM.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1291479189837799424\/pu\/img\/k5WabgCiDohFeejM.jpg","url":"https:\/\/t.co\/rWECKLaJhr","display_url":"pic.twitter.com\/rWECKLaJhr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Aepef\/status\/1291479267830837248\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[20,9],"duration_millis":124047,"variants":[{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1291479189837799424\/pu\/vid\/640x288\/iJmTMj1xAZck9LYB.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1291479189837799424\/pu\/pl\/mv0Rp-6v_ZmRIPB5.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1291479189837799424\/pu\/vid\/600x270\/QS_U0_UbLPeIP3Mn.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"large":{"w":640,"h":288,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":640,"h":288,"resize":"fit"},"medium":{"w":640,"h":288,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l4zafcb0BG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291479267830837248","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/uDzpsQpQ24","expanded":"https:\/\/twitter.com\/Aepef\/status\/1291479267830837248","display":"twitter.com\/Aepef\/status\/1\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"ParaparesiaeEspastica","indices":[14,36]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[37,55]},{"text":"NadaEsImposible","indices":[56,72]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1596781308426"}
{"created_at":"Fri Aug 07 06:47:39 +0000 2020","id":1291627045592739841,"id_str":"1291627045592739841","text":"RT @AsocDeNeu: \u00a1\u00a1\u00daltimos d\u00edas!! Este s\u00e1bado es el Sorteo Extraordinario de Verano. A\u00fan est\u00e1s a tiempo de comprar una participaci\u00f3n y colabo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":239542228,"id_str":"239542228","name":"M\u00aa Luz Pe\u00f1arrubia","screen_name":"MLuzPe","location":"Valencia","url":"http:\/\/www.visualnacert.com","description":"Lo mejor de esta vida Mi familia!!. Mis otras pasiones #Agricultura #Mapas #Tecnolog\u00eda.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":517,"friends_count":1254,"listed_count":82,"favourites_count":3303,"statuses_count":4355,"created_at":"Mon Jan 17 21:32:43 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047928696462561281\/W5qkcr6i_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1047928696462561281\/W5qkcr6i_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/239542228\/1522790115","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 04 18:53:04 +0000 2020","id":1290722438645534721,"id_str":"1290722438645534721","text":"\u00a1\u00a1\u00daltimos d\u00edas!! Este s\u00e1bado es el Sorteo Extraordinario de Verano. A\u00fan est\u00e1s a tiempo de comprar una participaci\u00f3n\u2026 https:\/\/t.co\/BM9etZxfCc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3131420507,"id_str":"3131420507","name":"De Neu","screen_name":"AsocDeNeu","location":null,"url":"http:\/\/www.deneu.org","description":"Asociaci\u00f3n de Enfermedades de los Neurotransmisores","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":270,"friends_count":152,"listed_count":4,"favourites_count":1361,"statuses_count":1156,"created_at":"Thu Apr 02 21:19:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842140115405307904\/qWRqzwkh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842140115405307904\/qWRqzwkh_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1\u00a1\u00daltimos d\u00edas!! Este s\u00e1bado es el Sorteo Extraordinario de Verano. A\u00fan est\u00e1s a tiempo de comprar una participaci\u00f3n y colaborar con la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesdelosNeurotransmisores.\n\nEnlace \nhttps:\/\/t.co\/ijz5AZ7EP9\n\n@PlayLoteria  #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/5U1NJZNECR","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesdelosNeurotransmisores","indices":[156,191]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[241,259]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ijz5AZ7EP9","expanded_url":"https:\/\/www.playloterias.com\/loteria-deneu","display_url":"playloterias.com\/loteria-deneu","indices":[202,225]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PlayLoteria","name":"PlayLoter\u00edas","id":1956373093,"id_str":"1956373093","indices":[227,239]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290722436388978688,"id_str":"1290722436388978688","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EemRN6SXgAAcCP1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EemRN6SXgAAcCP1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5U1NJZNECR","display_url":"pic.twitter.com\/5U1NJZNECR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AsocDeNeu\/status\/1290722438645534721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1146,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":1146,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290722436388978688,"id_str":"1290722436388978688","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EemRN6SXgAAcCP1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EemRN6SXgAAcCP1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5U1NJZNECR","display_url":"pic.twitter.com\/5U1NJZNECR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AsocDeNeu\/status\/1290722438645534721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1146,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":1146,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":5,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BM9etZxfCc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1290722438645534721","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsocDeNeu","name":"De Neu","id":3131420507,"id_str":"3131420507","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596782859596"}
{"created_at":"Fri Aug 07 07:01:51 +0000 2020","id":1291630617604558849,"id_str":"1291630617604558849","text":"La inhibici\u00f3n de la calpaina, posible estrategia en el tratamiento de la atrofia muscular espinal, seg\u00fan investigad\u2026 https:\/\/t.co\/7VXE92gbSn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7412,"friends_count":1536,"listed_count":206,"favourites_count":10172,"statuses_count":15550,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La inhibici\u00f3n de la calpaina, posible estrategia en el tratamiento de la atrofia muscular espinal, seg\u00fan investigadores de @IRBLleida_Info \n#AME #AtrofiaMuscularEspinal #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/yHrIH80sVY","display_text_range":[0,211],"entities":{"hashtags":[{"text":"AME","indices":[140,144]},{"text":"AtrofiaMuscularEspinal","indices":[145,168]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yHrIH80sVY","expanded_url":"https:\/\/www.irblleida.org\/es\/noticias\/1048\/la-inhibicion-de-la-calpaina-posible-estrategia-en-el-tratamiento-de-la-atrofia-muscular-espinal","display_url":"irblleida.org\/es\/noticias\/10\u2026","indices":[188,211]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IRBLleida_Info","name":"IRBLleida","id":1455101204,"id_str":"1455101204","indices":[123,138]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7VXE92gbSn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291630617604558849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596783711230"}
{"created_at":"Fri Aug 07 07:27:07 +0000 2020","id":1291636976760901632,"id_str":"1291636976760901632","text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edcu\u2026 https:\/\/t.co\/1PtVgos3Sc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":482,"friends_count":92,"listed_count":11,"favourites_count":370,"statuses_count":850,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32401,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3993,"statuses_count":68462,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dchU0p9HHH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 47.2. Limitar la financiaci\u00f3n de la divulgaci\u00f3n en #EnfermedadesRaras ser\u00e1 de grave consecuencia en su conocimiento. Ahora, \u00bfqui\u00e9n suple esas ayudas? \nExistimos!","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[32,41]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[32,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1PtVgos3Sc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291636976760901632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596785227371"}
{"created_at":"Fri Aug 07 07:33:21 +0000 2020","id":1291638547817074688,"id_str":"1291638547817074688","text":"RT @asociacionasic: Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Ictiosis nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 4\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":768501186232193024,"id_str":"768501186232193024","name":"Javier Mart\u00ednez-Losa","screen_name":"javimartinez_lo","location":"Arnedo, Espa\u00f1a","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":64,"friends_count":105,"listed_count":0,"favourites_count":2301,"statuses_count":1192,"created_at":"Wed Aug 24 17:32:15 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256136964123877376\/eFmlBRh__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1256136964123877376\/eFmlBRh__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/768501186232193024\/1500102566","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 00:16:31 +0000 2020","id":1291528613779640321,"id_str":"1291528613779640321","text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Ictiosis nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edcu\u2026 https:\/\/t.co\/3sqn2bAds5","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":343062351,"id_str":"343062351","name":"Ictiosis Espa\u00f1a, ASIC","screen_name":"asociacionasic","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.ictiosis.org","description":"Asociaci\u00f3n sin \u00e1nimo de lucro para unir a todos los afectados de Ictiosis, mantener un contacto mutuo y aunar esfuerzos en un mejor tratamiento de la enfermedad","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":541,"friends_count":569,"listed_count":18,"favourites_count":3732,"statuses_count":976,"created_at":"Wed Jul 27 00:45:05 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"B2DFDA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"93A644","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283724833008877571\/w1_U8JOW_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283724833008877571\/w1_U8JOW_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/343062351\/1594898826","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32401,"friends_count":8886,"listed_count":829,"favourites_count":3993,"statuses_count":68462,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/GJNuh2U1rk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Ictiosis nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 47.2. Limitar la financiaci\u00f3n de la divulgaci\u00f3n en #EnfermedadesRaras ser\u00e1 de grave consecuencia en su conocimiento. Ahora, \u00bfqui\u00e9n suple esas ayudas? @PODEMOS","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"Ictiosis","indices":[32,41]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]},{"screen_name":"PODEMOS","name":"PODEMOS","id":2288138575,"id_str":"2288138575","indices":[268,276]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ictiosis","indices":[32,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3sqn2bAds5","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291528613779640321","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32401,"friends_count":8886,"listed_count":829,"favourites_count":3993,"statuses_count":68462,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":12,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/GJNuh2U1rk","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Ictiosis","indices":[52,61]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"asociacionasic","name":"Ictiosis Espa\u00f1a, ASIC","id":343062351,"id_str":"343062351","indices":[3,18]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[75,85]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596785601940"}
{"created_at":"Fri Aug 07 07:38:00 +0000 2020","id":1291639715016216579,"id_str":"1291639715016216579","text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededo\u2026 https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22589,"friends_count":1553,"listed_count":561,"favourites_count":2892,"statuses_count":11438,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1.000 personas en Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd0e Aprendemos un poco m\u00e1s de ella con esta infograf\u00eda @DPPSpain @duchenneday #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DPPSpain","name":"Duchenne Parent Project Espa\u00f1a","id":599598567,"id_str":"599598567","indices":[199,208]},{"screen_name":"DuchenneDay","name":"World Duchenne Awareness Day \ud83c\udf88","id":3240935363,"id_str":"3240935363","indices":[209,221]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291639715016216579","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596785880222"}
{"created_at":"Fri Aug 07 07:43:13 +0000 2020","id":1291641028282159106,"id_str":"1291641028282159106","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/zLeSQhmwo0 Thanks to @FibroFlutters @DanielGCalame @PatientWorthy #raredisease #patientadvocacy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3870,"friends_count":3081,"listed_count":348,"favourites_count":653,"statuses_count":241575,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[107,119]},{"text":"patientadvocacy","indices":[120,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLeSQhmwo0","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=a4ec1ea0-d881-11ea-8045-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FibroFlutters","name":"FibroFlutters","id":2427427951,"id_str":"2427427951","indices":[62,76]},{"screen_name":"DanielGCalame","name":"Daniel Calame, MD, PhD","id":1151243319542001664,"id_str":"1151243319542001664","indices":[77,91]},{"screen_name":"PatientWorthy","name":"Patient Worthy","id":3166193421,"id_str":"3166193421","indices":[92,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1596786193329"}
{"created_at":"Fri Aug 07 07:47:19 +0000 2020","id":1291642061783994370,"id_str":"1291642061783994370","text":"RT @pfizer_spain: Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":182064348,"id_str":"182064348","name":"Irene Mat\u00e9 \ud83e\udde9","screen_name":"Irenemate","location":"Espa\u00f1a","url":null,"description":"Pediatra, amante de aprender cosas, de las series, de la historia, el universo y las enfermedades infecciosas en cualquier orden. #Vacunas. En #ElHilo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8978,"friends_count":3012,"listed_count":168,"favourites_count":80867,"statuses_count":78677,"created_at":"Mon Aug 23 19:01:51 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"0099B9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme4\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0099B9","profile_sidebar_border_color":"5ED4DC","profile_sidebar_fill_color":"95E8EC","profile_text_color":"3C3940","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263522653798895618\/0Lmeyv1x_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1263522653798895618\/0Lmeyv1x_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/182064348\/1398339720","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 07:38:00 +0000 2020","id":1291639715016216579,"id_str":"1291639715016216579","text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededo\u2026 https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22587,"friends_count":1553,"listed_count":561,"favourites_count":2892,"statuses_count":11438,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1.000 personas en Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd0e Aprendemos un poco m\u00e1s de ella con esta infograf\u00eda @DPPSpain @duchenneday #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DPPSpain","name":"Duchenne Parent Project Espa\u00f1a","id":599598567,"id_str":"599598567","indices":[199,208]},{"screen_name":"DuchenneDay","name":"World Duchenne Awareness Day \ud83c\udf88","id":3240935363,"id_str":"3240935363","indices":[209,221]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291639715016216579","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[78,87]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596786439735"}
{"created_at":"Fri Aug 07 07:50:44 +0000 2020","id":1291642922635530244,"id_str":"1291642922635530244","text":"RT @pfizer_spain: Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":887553140,"id_str":"887553140","name":"Ceciliogc","screen_name":"Cecilio_gc","location":null,"url":null,"description":"Insisto, estoy haciendo un hueco debajo del colch\u00f3n, para qu\u00e9?, piensa, piensa.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":226,"friends_count":329,"listed_count":5,"favourites_count":7819,"statuses_count":8282,"created_at":"Wed Oct 17 21:01:09 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/681187910402600960\/AUdq3Kxu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/681187910402600960\/AUdq3Kxu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/887553140\/1451242748","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 07:38:00 +0000 2020","id":1291639715016216579,"id_str":"1291639715016216579","text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededo\u2026 https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22587,"friends_count":1553,"listed_count":561,"favourites_count":2892,"statuses_count":11438,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1.000 personas en Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd0e Aprendemos un poco m\u00e1s de ella con esta infograf\u00eda @DPPSpain @duchenneday #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DPPSpain","name":"Duchenne Parent Project Espa\u00f1a","id":599598567,"id_str":"599598567","indices":[199,208]},{"screen_name":"DuchenneDay","name":"World Duchenne Awareness Day \ud83c\udf88","id":3240935363,"id_str":"3240935363","indices":[209,221]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291639715016216579","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[78,87]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596786644978"}
{"created_at":"Fri Aug 07 07:50:56 +0000 2020","id":1291642972304543745,"id_str":"1291642972304543745","text":"RT @porfiria_org: Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 47.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":923690311775412224,"id_str":"923690311775412224","name":"David Beneitez, MD","screen_name":"beneitez_david","location":"Espanya, Catalunya","url":"https:\/\/www.vallhebron.com\/ca\/professionals\/david-beneitez-pastor","description":"@Hemato_Vhebron \/ Red Blood Cell Disorders Unit \/ ERN-EuroBloodNet Center \/ Clinical confirmation unit of SCD newborn screening programme in Catalonia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":566,"friends_count":469,"listed_count":3,"favourites_count":8522,"statuses_count":5522,"created_at":"Thu Oct 26 23:18:26 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923700703482335232\/t6Mge9lp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/923700703482335232\/t6Mge9lp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/923690311775412224\/1509062484","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 07:27:07 +0000 2020","id":1291636976760901632,"id_str":"1291636976760901632","text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edcu\u2026 https:\/\/t.co\/1PtVgos3Sc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":482,"friends_count":92,"listed_count":11,"favourites_count":371,"statuses_count":850,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32401,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3993,"statuses_count":68462,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dchU0p9HHH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 47.2. Limitar la financiaci\u00f3n de la divulgaci\u00f3n en #EnfermedadesRaras ser\u00e1 de grave consecuencia en su conocimiento. Ahora, \u00bfqui\u00e9n suple esas ayudas? \nExistimos!","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[32,41]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[32,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1PtVgos3Sc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291636976760901632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32401,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3993,"statuses_count":68462,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dchU0p9HHH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[50,59]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"porfiria_org","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","id":2618269101,"id_str":"2618269101","indices":[3,16]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[73,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596786656820"}
{"created_at":"Fri Aug 07 07:52:24 +0000 2020","id":1291643341709414400,"id_str":"1291643341709414400","text":"RT @RarasReales: Espa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds de Europa sin la especialidad de gen\u00e9tica cl\u00ednica. La creaci\u00f3n de la especialidad es una de las #1\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":948940578573750272,"id_str":"948940578573750272","name":"Jose","screen_name":"josesantiago227","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":17,"friends_count":202,"listed_count":0,"favourites_count":2283,"statuses_count":1067,"created_at":"Thu Jan 04 15:33:59 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970712754200903680\/ty0kg2_5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/970712754200903680\/ty0kg2_5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/948940578573750272\/1520091812","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 08:20:05 +0000 2020","id":1291287919123001344,"id_str":"1291287919123001344","text":"Espa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds de Europa sin la especialidad de gen\u00e9tica cl\u00ednica. La creaci\u00f3n de la especialidad es una de\u2026 https:\/\/t.co\/2lMtgzt2r2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5049,"statuses_count":29898,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Espa\u00f1a es el \u00fanico pa\u00eds de Europa sin la especialidad de gen\u00e9tica cl\u00ednica. La creaci\u00f3n de la especialidad es una de las #14PropuestasDiagn\u00f3stico para un diagn\u00f3stico precoz de las #EnfermedadesRaras planteadas por 7 #AsociacionesDePacientes.\n\nhttps:\/\/t.co\/l9F4DdEBWk https:\/\/t.co\/CmgBIl04w1","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"14PropuestasDiagn\u00f3stico","indices":[120,144]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[179,197]},{"text":"AsociacionesDePacientes","indices":[215,239]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/l9F4DdEBWk","expanded_url":"https:\/\/prnoticias.com\/salud\/prsalud\/20173438-el-20-de-las-personas-con-enfermedades-raras-esperan-mas-de-10-anos-para-obtener-un-diagnostico","display_url":"prnoticias.com\/salud\/prsalud\/\u2026","indices":[242,265]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291287917311209473,"id_str":"1291287917311209473","indices":[266,289],"description":"businessman, figure, figurine","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EeuThO4WsAETZ5K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EeuThO4WsAETZ5K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CmgBIl04w1","display_url":"pic.twitter.com\/CmgBIl04w1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291287919123001344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":854,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291287917311209473,"id_str":"1291287917311209473","indices":[266,289],"description":"businessman, figure, figurine","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EeuThO4WsAETZ5K.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EeuThO4WsAETZ5K.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CmgBIl04w1","display_url":"pic.twitter.com\/CmgBIl04w1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291287919123001344\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":801,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":854,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":454,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2lMtgzt2r2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291287919123001344","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596786744893"}
{"created_at":"Fri Aug 07 07:56:26 +0000 2020","id":1291644355292299264,"id_str":"1291644355292299264","text":"RT @pfizer_spain: Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":390427246,"id_str":"390427246","name":"Noelia Urdangaray \ud83d\udc9a","screen_name":"Noe_Urdangaray","location":"Madrid, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Argentina sobreviviendo en Espa\u00f1a. Ex estudiante de Medicina. Nac & Pop y riverplatense. Amo leer y el cine. Mi actor favorito: @Norihouse\nIg: @noe_urd","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2004,"friends_count":491,"listed_count":220,"favourites_count":1448,"statuses_count":470100,"created_at":"Thu Oct 13 23:40:05 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/723598082986893316\/gr5N5pXY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/723598082986893316\/gr5N5pXY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/390427246\/1462893280","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 07:38:00 +0000 2020","id":1291639715016216579,"id_str":"1291639715016216579","text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededo\u2026 https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22587,"friends_count":1553,"listed_count":561,"favourites_count":2892,"statuses_count":11438,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1.000 personas en Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd0e Aprendemos un poco m\u00e1s de ella con esta infograf\u00eda @DPPSpain @duchenneday #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DPPSpain","name":"Duchenne Parent Project Espa\u00f1a","id":599598567,"id_str":"599598567","indices":[199,208]},{"screen_name":"DuchenneDay","name":"World Duchenne Awareness Day \ud83c\udf88","id":3240935363,"id_str":"3240935363","indices":[209,221]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291639715016216579","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[78,87]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596786986550"}
{"created_at":"Fri Aug 07 07:59:34 +0000 2020","id":1291645144874332162,"id_str":"1291645144874332162","text":"RT @NoInvisibles: A finales de 2019, @rarediseasesint y @WHO firmaron un memorando, y las #enfermedadesraras presentes en @ONU_es\nEn septie\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1389099654,"id_str":"1389099654","name":"RarasNoInvisibles","screen_name":"NoInvisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.rarasperonoinvisibles.com","description":"Hablamos de salud, enfermedades raras, inclusion social y biomedicina. Escribe @Sombradoble Mas Informaci\u00f3n: hola@rarasperonoinvisibles.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47670,"friends_count":7921,"listed_count":831,"favourites_count":78584,"statuses_count":90978,"created_at":"Mon Apr 29 09:42:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269039575508430848\/uc8rbOie_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269039575508430848\/uc8rbOie_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1389099654\/1419421735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 04 07:00:08 +0000 2020","id":1290543023835811840,"id_str":"1290543023835811840","text":"A finales de 2019, @rarediseasesint y @WHO firmaron un memorando, y las #enfermedadesraras presentes en @ONU_es\nEn\u2026 https:\/\/t.co\/n5QmepyF1q","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1389099654,"id_str":"1389099654","name":"RarasNoInvisibles","screen_name":"NoInvisibles","location":null,"url":"http:\/\/www.rarasperonoinvisibles.com","description":"Hablamos de salud, enfermedades raras, inclusion social y biomedicina. Escribe @Sombradoble Mas Informaci\u00f3n: hola@rarasperonoinvisibles.com","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":47670,"friends_count":7921,"listed_count":831,"favourites_count":78584,"statuses_count":90977,"created_at":"Mon Apr 29 09:42:55 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFFFFF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269039575508430848\/uc8rbOie_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269039575508430848\/uc8rbOie_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1389099654\/1419421735","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"A finales de 2019, @rarediseasesint y @WHO firmaron un memorando, y las #enfermedadesraras presentes en @ONU_es\nEn septiembre arrancar\u00e1 una campa\u00f1a con las organizaciones de pacientes, para defender cobertura sanitaria universal #CSU, q incluya las #EERR\ud83d\udc4d\nhttps:\/\/t.co\/EQvpwmmCBy https:\/\/t.co\/HWtGLq520g","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[72,90]},{"text":"CSU","indices":[229,233]},{"text":"EERR","indices":[249,254]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/EQvpwmmCBy","expanded_url":"https:\/\/www.eurordis.org\/es\/news\/progreso-nivel-internacional-para-incluir-las-enfermedades-raras-en-la-cobertura-sanitaria-universal","display_url":"eurordis.org\/es\/news\/progre\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"rarediseasesint","name":"RDI","id":3119144195,"id_str":"3119144195","indices":[19,35]},{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[38,42]},{"screen_name":"ONU_es","name":"Naciones Unidas","id":119844526,"id_str":"119844526","indices":[104,111]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290543015916900352,"id_str":"1290543015916900352","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EejuCQ8WkAAvV_H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EejuCQ8WkAAvV_H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HWtGLq520g","display_url":"pic.twitter.com\/HWtGLq520g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoInvisibles\/status\/1290543023835811840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":661,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1041,"h":1071,"resize":"fit"},"medium":{"w":1041,"h":1071,"resize":"fit"}}},{"id":1290543015916904448,"id_str":"1290543015916904448","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EejuCQ8WoAANoAx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EejuCQ8WoAANoAx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HWtGLq520g","display_url":"pic.twitter.com\/HWtGLq520g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoInvisibles\/status\/1290543023835811840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1034,"h":1320,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":533,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":940,"h":1200,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290543015916900352,"id_str":"1290543015916900352","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EejuCQ8WkAAvV_H.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EejuCQ8WkAAvV_H.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HWtGLq520g","display_url":"pic.twitter.com\/HWtGLq520g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoInvisibles\/status\/1290543023835811840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":661,"h":680,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1041,"h":1071,"resize":"fit"},"medium":{"w":1041,"h":1071,"resize":"fit"}}},{"id":1290543015916904448,"id_str":"1290543015916904448","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EejuCQ8WoAANoAx.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EejuCQ8WoAANoAx.jpg","url":"https:\/\/t.co\/HWtGLq520g","display_url":"pic.twitter.com\/HWtGLq520g","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/NoInvisibles\/status\/1290543023835811840\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1034,"h":1320,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":533,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":940,"h":1200,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":2,"retweet_count":18,"favorite_count":22,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[72,90]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n5QmepyF1q","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1290543023835811840","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"rarediseasesint","name":"RDI","id":3119144195,"id_str":"3119144195","indices":[19,35]},{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[38,42]},{"screen_name":"ONU_es","name":"Naciones Unidas","id":119844526,"id_str":"119844526","indices":[104,111]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[90,108]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"NoInvisibles","name":"RarasNoInvisibles","id":1389099654,"id_str":"1389099654","indices":[3,16]},{"screen_name":"rarediseasesint","name":"RDI","id":3119144195,"id_str":"3119144195","indices":[37,53]},{"screen_name":"WHO","name":"World Health Organization (WHO)","id":14499829,"id_str":"14499829","indices":[56,60]},{"screen_name":"ONU_es","name":"Naciones Unidas","id":119844526,"id_str":"119844526","indices":[122,129]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596787174801"}
{"created_at":"Fri Aug 07 08:04:34 +0000 2020","id":1291646403345883138,"id_str":"1291646403345883138","text":"Perfil de la muestra por sexo del #EstudioENSERio 2016-2017, realizado por @FEDER_ONG y @CentroCREER @Imserso, mues\u2026 https:\/\/t.co\/Vm3Zob4OIL","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7412,"friends_count":1536,"listed_count":206,"favourites_count":10172,"statuses_count":15551,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Perfil de la muestra por sexo del #EstudioENSERio 2016-2017, realizado por @FEDER_ONG y @CentroCREER @Imserso, muestra una mayor participaci\u00f3n de mujeres que de hombres #EnfermedadesRaras #Investigacionsocial https:\/\/t.co\/CUXu6tHwmu","display_text_range":[0,208],"entities":{"hashtags":[{"text":"EstudioENSERio","indices":[34,49]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]},{"text":"Investigacionsocial","indices":[188,208]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[75,85]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[88,100]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[101,109]}],"symbols":[],"media":[{"id":1291645322276605952,"id_str":"1291645322276605952","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezYk8IXkAA0tEW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezYk8IXkAA0tEW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CUXu6tHwmu","display_url":"pic.twitter.com\/CUXu6tHwmu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1291646403345883138\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291645322276605952,"id_str":"1291645322276605952","indices":[209,232],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezYk8IXkAA0tEW.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezYk8IXkAA0tEW.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CUXu6tHwmu","display_url":"pic.twitter.com\/CUXu6tHwmu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1291646403345883138\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EstudioENSERio","indices":[34,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Vm3Zob4OIL","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291646403345883138","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[75,85]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[88,100]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[101,109]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596787474844"}
{"created_at":"Fri Aug 07 08:06:33 +0000 2020","id":1291646901788520448,"id_str":"1291646901788520448","text":"Nueva pausa hexagonal y se\u00f1al dedicada junto a una palabra para todos que es una #actitud 100% Disfrutar\u2026 https:\/\/t.co\/deizbH8jEO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2875248921,"id_str":"2875248921","name":"Mercado del 13","screen_name":"mercadodel13","location":null,"url":"http:\/\/mercadodel13.com","description":"Para dar visibilidad a las #EnfermedadesRaras. Una vuelta de tuerca con 100% actitud #arte #EBC #consumoconsciente #consumoresponsable #visibilidadER #wikiER13","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1109,"friends_count":870,"listed_count":52,"favourites_count":4716,"statuses_count":2905,"created_at":"Thu Nov 13 16:37:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2875248921\/1550442421","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nueva pausa hexagonal y se\u00f1al dedicada junto a una palabra para todos que es una #actitud 100% Disfrutar https:\/\/t.co\/9stBVc9WHP Al pie de la letra ;) \n\u00a1Gracias Concha y Antonia!\n\n#colaboraci\u00f3n #participaci\u00f3n #EnfermedadesRaras #ER #visibilidadER #Hemofilia #orpha448 #wikiER13 https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"actitud","indices":[81,89]},{"text":"colaboraci\u00f3n","indices":[180,193]},{"text":"participaci\u00f3n","indices":[194,208]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[209,227]},{"text":"ER","indices":[228,231]},{"text":"visibilidadER","indices":[232,246]},{"text":"Hemofilia","indices":[247,257]},{"text":"orpha448","indices":[258,267]},{"text":"wikiER13","indices":[268,277]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9stBVc9WHP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3knoEc7","display_url":"bit.ly\/3knoEc7","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291646140639830016,"id_str":"1291646140639830016","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZUkxXYAAtVQN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZUkxXYAAtVQN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":714,"h":949,"resize":"fit"},"large":{"w":714,"h":949,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1291646275541176324,"id_str":"1291646275541176324","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZcbUWkAQPHv_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZcbUWkAQPHv_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":462,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1390,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":815,"resize":"fit"}}},{"id":1291646325923221505,"id_str":"1291646325923221505","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZfXAXkAEKPn4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZfXAXkAEKPn4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291646140639830016,"id_str":"1291646140639830016","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZUkxXYAAtVQN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZUkxXYAAtVQN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":714,"h":949,"resize":"fit"},"large":{"w":714,"h":949,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1291646275541176324,"id_str":"1291646275541176324","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZcbUWkAQPHv_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZcbUWkAQPHv_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":462,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1390,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":815,"resize":"fit"}}},{"id":1291646325923221505,"id_str":"1291646325923221505","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZfXAXkAEKPn4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZfXAXkAEKPn4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"actitud","indices":[81,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/deizbH8jEO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291646901788520448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596787593682"}
{"created_at":"Fri Aug 07 08:07:06 +0000 2020","id":1291647038522830849,"id_str":"1291647038522830849","text":"Perfil de la muestra por sexo del #EstudioENSERio 2016-2017, realizado por @FEDER_ONG y @CentroCREER @Imserso, mues\u2026 https:\/\/t.co\/A7zXXw400c","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7412,"friends_count":1536,"listed_count":206,"favourites_count":10172,"statuses_count":15551,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Perfil de la muestra por sexo del #EstudioENSERio 2016-2017, realizado por @FEDER_ONG y @CentroCREER @Imserso, muestra una mayor participaci\u00f3n de mujeres que de hombres #EnfermedadesRaras #Investigacionsocial https:\/\/t.co\/G5Nvu0NGb8 https:\/\/t.co\/oFB03I5sZF","display_text_range":[0,232],"entities":{"hashtags":[{"text":"EstudioENSERio","indices":[34,49]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]},{"text":"Investigacionsocial","indices":[188,208]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G5Nvu0NGb8","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2G3UuKr","display_url":"bit.ly\/2G3UuKr","indices":[209,232]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[75,85]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[88,100]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[101,109]}],"symbols":[],"media":[{"id":1291646871744782338,"id_str":"1291646871744782338","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZ_IWXoAI-LAN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZ_IWXoAI-LAN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oFB03I5sZF","display_url":"pic.twitter.com\/oFB03I5sZF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1291647038522830849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291646871744782338,"id_str":"1291646871744782338","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZ_IWXoAI-LAN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZ_IWXoAI-LAN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oFB03I5sZF","display_url":"pic.twitter.com\/oFB03I5sZF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1291647038522830849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EstudioENSERio","indices":[34,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A7zXXw400c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291647038522830849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[75,85]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[88,100]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[101,109]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596787626282"}
{"created_at":"Fri Aug 07 08:08:07 +0000 2020","id":1291647296984289280,"id_str":"1291647296984289280","text":"RT @porfiria_org: Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 47.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1128979295395811328,"id_str":"1128979295395811328","name":"Eritropatologia_ES","screen_name":"eritropatologia","location":"Community of Madrid, Spain","url":"http:\/\/eritropatologia.com","description":"Somos el Grupo Espa\u00f1ol de #Eritropatolog\u00eda, de la Sociedad Espa\u00f1ola de Hematolog\u00eda y Hemoterapia (SEHH) @sehh_es","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":214,"friends_count":98,"listed_count":0,"favourites_count":121,"statuses_count":79,"created_at":"Thu May 16 11:03:34 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"E81C4F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1129458773934903296\/gwKLjtuf_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1129458773934903296\/gwKLjtuf_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1128979295395811328\/1558118897","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 07:27:07 +0000 2020","id":1291636976760901632,"id_str":"1291636976760901632","text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edcu\u2026 https:\/\/t.co\/1PtVgos3Sc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":482,"friends_count":92,"listed_count":11,"favourites_count":371,"statuses_count":850,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32396,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3994,"statuses_count":68462,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dchU0p9HHH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 47.2. Limitar la financiaci\u00f3n de la divulgaci\u00f3n en #EnfermedadesRaras ser\u00e1 de grave consecuencia en su conocimiento. Ahora, \u00bfqui\u00e9n suple esas ayudas? \nExistimos!","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[32,41]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[32,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1PtVgos3Sc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291636976760901632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32396,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3994,"statuses_count":68462,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":13,"favorite_count":19,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dchU0p9HHH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[50,59]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"porfiria_org","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","id":2618269101,"id_str":"2618269101","indices":[3,16]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[73,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596787687904"}
{"created_at":"Fri Aug 07 08:10:29 +0000 2020","id":1291647889765216256,"id_str":"1291647889765216256","text":"RT @CentroCREER: Perfil de la muestra por sexo del #EstudioENSERio 2016-2017, realizado por @FEDER_ONG y @CentroCREER @Imserso, muestra una\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32396,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3995,"statuses_count":68463,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 08:07:06 +0000 2020","id":1291647038522830849,"id_str":"1291647038522830849","text":"Perfil de la muestra por sexo del #EstudioENSERio 2016-2017, realizado por @FEDER_ONG y @CentroCREER @Imserso, mues\u2026 https:\/\/t.co\/A7zXXw400c","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7412,"friends_count":1536,"listed_count":206,"favourites_count":10172,"statuses_count":15551,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Perfil de la muestra por sexo del #EstudioENSERio 2016-2017, realizado por @FEDER_ONG y @CentroCREER @Imserso, muestra una mayor participaci\u00f3n de mujeres que de hombres #EnfermedadesRaras #Investigacionsocial https:\/\/t.co\/G5Nvu0NGb8 https:\/\/t.co\/oFB03I5sZF","display_text_range":[0,232],"entities":{"hashtags":[{"text":"EstudioENSERio","indices":[34,49]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]},{"text":"Investigacionsocial","indices":[188,208]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G5Nvu0NGb8","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2G3UuKr","display_url":"bit.ly\/2G3UuKr","indices":[209,232]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[75,85]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[88,100]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[101,109]}],"symbols":[],"media":[{"id":1291646871744782338,"id_str":"1291646871744782338","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZ_IWXoAI-LAN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZ_IWXoAI-LAN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oFB03I5sZF","display_url":"pic.twitter.com\/oFB03I5sZF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1291647038522830849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291646871744782338,"id_str":"1291646871744782338","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZ_IWXoAI-LAN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZ_IWXoAI-LAN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oFB03I5sZF","display_url":"pic.twitter.com\/oFB03I5sZF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1291647038522830849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"EstudioENSERio","indices":[34,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A7zXXw400c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291647038522830849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[75,85]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[88,100]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[101,109]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EstudioENSERio","indices":[51,66]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[92,102]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[105,117]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[118,126]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596787829234"}
{"created_at":"Fri Aug 07 08:11:31 +0000 2020","id":1291648152496476160,"id_str":"1291648152496476160","text":"RT @CentroCREER: Perfil de la muestra por sexo del #EstudioENSERio 2016-2017, realizado por @FEDER_ONG y @CentroCREER @Imserso, muestra una\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":365113125,"id_str":"365113125","name":"Carmen Moreno Olivera","screen_name":"CMorenoOlivera7","location":"Bollullos de la Mitaci\u00f3n, Espa","url":"http:\/\/www.sindromedewilliams.org","description":"Soy madre, amiga y compa\u00f1era (lo primero). Maestra.Miembro de la Junta Directiva de @FEDER_ONG y @_ASWE (S\u00edndrome Williams Espa\u00f1a) @CERMIAndalucia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":166,"friends_count":723,"listed_count":1,"favourites_count":699,"statuses_count":509,"created_at":"Tue Aug 30 21:50:21 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245090584395644932\/pQAY2kcX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245090584395644932\/pQAY2kcX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/365113125\/1586727037","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 08:07:06 +0000 2020","id":1291647038522830849,"id_str":"1291647038522830849","text":"Perfil de la muestra por sexo del #EstudioENSERio 2016-2017, realizado por @FEDER_ONG y @CentroCREER @Imserso, mues\u2026 https:\/\/t.co\/A7zXXw400c","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7412,"friends_count":1536,"listed_count":206,"favourites_count":10172,"statuses_count":15551,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Perfil de la muestra por sexo del #EstudioENSERio 2016-2017, realizado por @FEDER_ONG y @CentroCREER @Imserso, muestra una mayor participaci\u00f3n de mujeres que de hombres #EnfermedadesRaras #Investigacionsocial https:\/\/t.co\/G5Nvu0NGb8 https:\/\/t.co\/oFB03I5sZF","display_text_range":[0,232],"entities":{"hashtags":[{"text":"EstudioENSERio","indices":[34,49]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]},{"text":"Investigacionsocial","indices":[188,208]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/G5Nvu0NGb8","expanded_url":"http:\/\/bit.ly\/2G3UuKr","display_url":"bit.ly\/2G3UuKr","indices":[209,232]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[75,85]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[88,100]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[101,109]}],"symbols":[],"media":[{"id":1291646871744782338,"id_str":"1291646871744782338","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZ_IWXoAI-LAN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZ_IWXoAI-LAN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oFB03I5sZF","display_url":"pic.twitter.com\/oFB03I5sZF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1291647038522830849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291646871744782338,"id_str":"1291646871744782338","indices":[233,256],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZ_IWXoAI-LAN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZ_IWXoAI-LAN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/oFB03I5sZF","display_url":"pic.twitter.com\/oFB03I5sZF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/CentroCREER\/status\/1291647038522830849\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":481,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":848,"resize":"fit"},"large":{"w":1754,"h":1240,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EstudioENSERio","indices":[34,49]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/A7zXXw400c","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291647038522830849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[75,85]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[88,100]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[101,109]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EstudioENSERio","indices":[51,66]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[92,102]},{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[105,117]},{"screen_name":"Imserso","name":"Imserso","id":526162263,"id_str":"526162263","indices":[118,126]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596787891874"}
{"created_at":"Fri Aug 07 08:20:03 +0000 2020","id":1291650299036401666,"id_str":"1291650299036401666","text":"\"No hace falta decir que ser padre o madre de un ni\u00f1o enfermo tiene un coste, incluso si eres la persona m\u00e1s positi\u2026 https:\/\/t.co\/YVgYySHKmU","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5049,"statuses_count":29899,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"No hace falta decir que ser padre o madre de un ni\u00f1o enfermo tiene un coste, incluso si eres la persona m\u00e1s positiva del mundo\"\n\nOmaira, madre de un ni\u00f1o con#Duchenne escribi\u00f3 este texto sobre crianza de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras que vale la pena leer.\nhttps:\/\/t.co\/WOwLniiPZl https:\/\/t.co\/dJ5LO32D3P","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[215,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOwLniiPZl","expanded_url":"https:\/\/www.share4rare.org\/es\/news\/como-se-ve-afectada-la-vida-de-los-padres-cuando-su-hijo-padece-una-enfermedad-rara","display_url":"share4rare.org\/es\/news\/como-s\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291650297711022080,"id_str":"1291650297711022080","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezdGjEX0AAlJV6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezdGjEX0AAlJV6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dJ5LO32D3P","display_url":"pic.twitter.com\/dJ5LO32D3P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291650299036401666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"},"small":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"},"large":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291650297711022080,"id_str":"1291650297711022080","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezdGjEX0AAlJV6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezdGjEX0AAlJV6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dJ5LO32D3P","display_url":"pic.twitter.com\/dJ5LO32D3P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291650299036401666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"},"small":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"},"large":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YVgYySHKmU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291650299036401666","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596788403649"}
{"created_at":"Fri Aug 07 08:23:47 +0000 2020","id":1291651236060692480,"id_str":"1291651236060692480","text":"RT @SeqComplete: The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/zLeSQhmwo0 Thanks to @FibroFlutters @DanielGCalame @PatientWorthy #raredisease #p\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2427427951,"id_str":"2427427951","name":"FibroFlutters","screen_name":"FibroFlutters","location":"Sunderland - Tyne &Wear - UK","url":"http:\/\/www.fibroflutters.com","description":"#Fibro #rare #EDS #HSD #ME #CFS #MentalHealth #ChronicPain #chronicillness #advocacy #notjustpatients @FMAUK @SunderlandMind @ehlersdanlosuk @Its_aDoddle","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3348,"friends_count":4053,"listed_count":117,"favourites_count":20579,"statuses_count":34111,"created_at":"Fri Apr 04 15:04:23 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ABB8C2","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme16\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046631120899649536\/_ewWW6QT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1046631120899649536\/_ewWW6QT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2427427951\/1489604288","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 07:43:13 +0000 2020","id":1291641028282159106,"id_str":"1291641028282159106","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/zLeSQhmwo0 Thanks to @FibroFlutters @DanielGCalame @PatientWorthy #raredisease #patientadvocacy","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3870,"friends_count":3081,"listed_count":348,"favourites_count":653,"statuses_count":241575,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[107,119]},{"text":"patientadvocacy","indices":[120,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLeSQhmwo0","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=a4ec1ea0-d881-11ea-8045-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FibroFlutters","name":"FibroFlutters","id":2427427951,"id_str":"2427427951","indices":[62,76]},{"screen_name":"DanielGCalame","name":"Daniel Calame, MD, PhD","id":1151243319542001664,"id_str":"1151243319542001664","indices":[77,91]},{"screen_name":"PatientWorthy","name":"Patient Worthy","id":3166193421,"id_str":"3166193421","indices":[92,106]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[28,43]},{"text":"raredisease","indices":[124,136]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zLeSQhmwo0","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=a4ec1ea0-d881-11ea-8045-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[45,68]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SeqComplete","name":"SeqComplete","id":335246117,"id_str":"335246117","indices":[3,15]},{"screen_name":"FibroFlutters","name":"FibroFlutters","id":2427427951,"id_str":"2427427951","indices":[79,93]},{"screen_name":"DanielGCalame","name":"Daniel Calame, MD, PhD","id":1151243319542001664,"id_str":"1151243319542001664","indices":[94,108]},{"screen_name":"PatientWorthy","name":"Patient Worthy","id":3166193421,"id_str":"3166193421","indices":[109,123]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1596788627053"}
{"created_at":"Fri Aug 07 08:25:52 +0000 2020","id":1291651762861080576,"id_str":"1291651762861080576","text":"Read #RareDiseaseDay \u25b8 today's top stories via @humetom #raredisease #patientadvocacy https:\/\/t.co\/OT7sv34nDG","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2392247623,"id_str":"2392247623","name":"Carole Sian","screen_name":"scrufton73","location":"North East, uk","url":"https:\/\/fibroflutters.com\/","description":"@FibroFlutters #PatientLeader #patientexpert #Mind @FMAUK @EDSUK #ChronicIllness #fibro #ChronicPain #MEcfs #EDS #HSDs #MentalHealth #IBS #PRAI #WEGOHealthPLN","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2006,"friends_count":2709,"listed_count":75,"favourites_count":15657,"statuses_count":19939,"created_at":"Sun Mar 16 06:56:48 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FFF04D","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme19\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"FFF8AD","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"0099CC","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169961850685001728\/4h9a_ZtN_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1169961850685001728\/4h9a_ZtN_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2392247623\/1564372683","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[5,20]},{"text":"raredisease","indices":[56,68]},{"text":"patientadvocacy","indices":[69,85]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/OT7sv34nDG","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=a4ec1ea0-d881-11ea-8045-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[86,109]}],"user_mentions":[{"screen_name":"humetom","name":"Tom Hume","id":16070406,"id_str":"16070406","indices":[47,55]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1596788752652"}
{"created_at":"Fri Aug 07 08:38:50 +0000 2020","id":1291655023613677568,"id_str":"1291655023613677568","text":"RT @RarasReales: #EnfermedadesRaras \n\u00bfSab\u00edas que la #EnfermedadDeGaucher fue descrita por 1\u00aa vez por un estudiante de medicina franc\u00e9s?  Oc\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1231077128596119552,"id_str":"1231077128596119552","name":"Pricila_L\u00f3pez","screen_name":"MiriamL0pez","location":"Aguascalientes, M\u00e9xico","url":null,"description":"En busca de un mejor cambio a beneficio de enfermos de Discinecia Ciliar","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7,"friends_count":284,"listed_count":0,"favourites_count":953,"statuses_count":438,"created_at":"Sat Feb 22 04:44:14 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1241566579780759552\/ivnnMV1q_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1241566579780759552\/ivnnMV1q_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1231077128596119552\/1596591072","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 14:10:14 +0000 2020","id":1291376038191206401,"id_str":"1291376038191206401","text":"#EnfermedadesRaras \n\u00bfSab\u00edas que la #EnfermedadDeGaucher fue descrita por 1\u00aa vez por un estudiante de medicina franc\u2026 https:\/\/t.co\/KNlT7W5RNl","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5049,"statuses_count":29899,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#EnfermedadesRaras \n\u00bfSab\u00edas que la #EnfermedadDeGaucher fue descrita por 1\u00aa vez por un estudiante de medicina franc\u00e9s?  Ocurri\u00f3 en 1882 y su nombre era Philippe #Gaucher.\n\nEncuentra en nuestra web m\u00e1s info sobre sus s\u00edntomas, diagn\u00f3sticos y manejo \ud83d\udc49https:\/\/t.co\/n8hJDDrs5Y https:\/\/t.co\/6cXy3in5Sx","display_text_range":[0,272],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"EnfermedadDeGaucher","indices":[35,55]},{"text":"Gaucher","indices":[161,169]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/n8hJDDrs5Y","expanded_url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/la-enfermedad-de-gaucher\/homepage","display_url":"rarasperoreales.es\/es\/la-enfermed\u2026","indices":[249,272]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291376036597379072,"id_str":"1291376036597379072","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EevjqczWsAAadmq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EevjqczWsAAadmq.png","url":"https:\/\/t.co\/6cXy3in5Sx","display_url":"pic.twitter.com\/6cXy3in5Sx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291376038191206401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":546,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":546,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":371,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291376036597379072,"id_str":"1291376036597379072","indices":[273,296],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EevjqczWsAAadmq.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EevjqczWsAAadmq.png","url":"https:\/\/t.co\/6cXy3in5Sx","display_url":"pic.twitter.com\/6cXy3in5Sx","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291376038191206401\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":1000,"h":546,"resize":"fit"},"medium":{"w":1000,"h":546,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":371,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[0,18]},{"text":"EnfermedadDeGaucher","indices":[35,55]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/KNlT7W5RNl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291376038191206401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[17,35]},{"text":"EnfermedadDeGaucher","indices":[52,72]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596789530076"}
{"created_at":"Fri Aug 07 08:49:17 +0000 2020","id":1291657653127700481,"id_str":"1291657653127700481","text":"RT @RarasReales: \"No hace falta decir que ser padre o madre de un ni\u00f1o enfermo tiene un coste, incluso si eres la persona m\u00e1s positiva del\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2640712961,"id_str":"2640712961","name":"Chris Schofield","screen_name":"chrischofiel1","location":null,"url":null,"description":"Ciudadana de Valpara\u00edso. Abogada para los buenos y a\u00fan con la esperanza de una sociedad igualitaria. Mam\u00e1 de la gran E!","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":365,"friends_count":843,"listed_count":0,"favourites_count":4598,"statuses_count":2336,"created_at":"Wed Jun 25 13:24:29 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481908372992970752\/5xV3cWG9_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/481908372992970752\/5xV3cWG9_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 08:20:03 +0000 2020","id":1291650299036401666,"id_str":"1291650299036401666","text":"\"No hace falta decir que ser padre o madre de un ni\u00f1o enfermo tiene un coste, incluso si eres la persona m\u00e1s positi\u2026 https:\/\/t.co\/YVgYySHKmU","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5049,"statuses_count":29899,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"No hace falta decir que ser padre o madre de un ni\u00f1o enfermo tiene un coste, incluso si eres la persona m\u00e1s positiva del mundo\"\n\nOmaira, madre de un ni\u00f1o con#Duchenne escribi\u00f3 este texto sobre crianza de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras que vale la pena leer.\nhttps:\/\/t.co\/WOwLniiPZl https:\/\/t.co\/dJ5LO32D3P","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[215,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOwLniiPZl","expanded_url":"https:\/\/www.share4rare.org\/es\/news\/como-se-ve-afectada-la-vida-de-los-padres-cuando-su-hijo-padece-una-enfermedad-rara","display_url":"share4rare.org\/es\/news\/como-s\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291650297711022080,"id_str":"1291650297711022080","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezdGjEX0AAlJV6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezdGjEX0AAlJV6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dJ5LO32D3P","display_url":"pic.twitter.com\/dJ5LO32D3P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291650299036401666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"},"small":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"},"medium":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291650297711022080,"id_str":"1291650297711022080","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezdGjEX0AAlJV6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezdGjEX0AAlJV6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dJ5LO32D3P","display_url":"pic.twitter.com\/dJ5LO32D3P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291650299036401666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"},"small":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"},"medium":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YVgYySHKmU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291650299036401666","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596790157001"}
{"created_at":"Fri Aug 07 08:54:54 +0000 2020","id":1291659068017389568,"id_str":"1291659068017389568","text":"\u00bfQuieres conocer los 29 proyectos que apoyamos este a\u00f1o a trav\u00e9s de nuestra Convocatoria de ayudas? En total hemos\u2026 https:\/\/t.co\/zdxyS7sdm7","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":278083480,"id_str":"278083480","name":"Fundaci\u00f3n Alimerka","screen_name":"FundAlimerka","location":null,"url":"http:\/\/fundacionalimerka.es","description":"Nuestro objetivo es apoyar y visibilizar a los miembros de colectivos vulnerables con baja representaci\u00f3n en la sociedad: #NuestrosVecinosInvisibles","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2049,"friends_count":535,"listed_count":50,"favourites_count":1421,"statuses_count":5302,"created_at":"Wed Apr 06 15:37:02 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F7E5A3","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0099CC","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"F6FFD1","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053412991323041792\/FZpJJPGp_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1053412991323041792\/FZpJJPGp_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/278083480\/1559630384","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00bfQuieres conocer los 29 proyectos que apoyamos este a\u00f1o a trav\u00e9s de nuestra Convocatoria de ayudas? En total hemos destinado 131.000 euros a respaldar iniciativas de #acci\u00f3nsocial, #salud, #discapacidad y #enfermedadesraras. \n\n\u00a1Con\u00f3celas! \ud83d\udc47\n\nhttps:\/\/t.co\/rtR5pyYhi9","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"acci\u00f3nsocial","indices":[166,179]},{"text":"salud","indices":[181,187]},{"text":"discapacidad","indices":[189,202]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[205,223]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rtR5pyYhi9","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3cpu1Cw","display_url":"bit.ly\/3cpu1Cw","indices":[242,265]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zdxyS7sdm7","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291659068017389568","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596790494337"}
{"created_at":"Fri Aug 07 08:57:44 +0000 2020","id":1291659782882041856,"id_str":"1291659782882041856","text":"RT @dasiff: Muchas gracias @Alfa1Espana por confiar en @incliva_iis y en nuestro grupo de investigaci\u00f3n @ERdivulga","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":4772954859,"id_str":"4772954859","name":"ERRdivulga","screen_name":"ERdivulga","location":"Valencia, Comunidad Valenciana","url":"https:\/\/www.enfermedades-raras-respiratorias.com","description":"El Dr. Francisco Das\u00ed es el coordinador del Grupo de Investigaci\u00f3n y Divulgaci\u00f3n en Enfermedades Raras Respiratorias de IIS INCLIVA y Universitat de Val\u00e8ncia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":367,"friends_count":248,"listed_count":20,"favourites_count":0,"statuses_count":2547,"created_at":"Mon Jan 11 09:46:57 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EDECE9","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme3\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"088253","profile_sidebar_border_color":"D3D2CF","profile_sidebar_fill_color":"E3E2DE","profile_text_color":"634047","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/686491264305475584\/5Ssq7SNu_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/686491264305475584\/5Ssq7SNu_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/4772954859\/1590602408","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Aug 03 13:26:39 +0000 2020","id":1290277905080160256,"id_str":"1290277905080160256","text":"Muchas gracias @Alfa1Espana por confiar en @incliva_iis y en nuestro grupo de investigaci\u00f3n @ERdivulga","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":398673398,"id_str":"398673398","name":"Francisco Dasi","screen_name":"dasiff","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":41,"friends_count":20,"listed_count":0,"favourites_count":91,"statuses_count":94,"created_at":"Wed Oct 26 11:42:03 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191024516488736768\/5qp7oQu__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1191024516488736768\/5qp7oQu__normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1290266951533690880,"quoted_status_id_str":"1290266951533690880","quoted_status":{"created_at":"Mon Aug 03 12:43:07 +0000 2020","id":1290266951533690880,"id_str":"1290266951533690880","text":"\ud83c\udf97\ufe0f #InvestiganConIncliva #YoApoyoLaInvestigaci\u00f3n Desde @incliva_iis queremos dar las GRACIAS a la asociaci\u00f3n de pac\u2026 https:\/\/t.co\/4ceyNe9k31","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3331191460,"id_str":"3331191460","name":"INCLIVA","screen_name":"incliva_iis","location":"Valencia, Comunidad Valenciana","url":"http:\/\/www.incliva.es\/","description":"INCLIVA, Instituto de #Investigaci\u00f3n #Sanitaria del Hospital Cl\u00ednico de Valencia, la Facultad de #Medicina de la UV y la Fundaci\u00f3n Igenomix.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4134,"friends_count":434,"listed_count":52,"favourites_count":2614,"statuses_count":6072,"created_at":"Wed Jun 17 09:06:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/961288496248913920\/9SWwhVQo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/961288496248913920\/9SWwhVQo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3331191460\/1571069554","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf97\ufe0f #InvestiganConIncliva #YoApoyoLaInvestigaci\u00f3n Desde @incliva_iis queremos dar las GRACIAS a la asociaci\u00f3n de pacientes y familiares @Alfa1Espana por su apoyo y su aportaci\u00f3n econ\u00f3mica a nuestro GI en #EnfermedadesRaras Respiratorias, dirigido por el Dr.@dasiff. https:\/\/t.co\/0ab5PChJB8","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"InvestiganConIncliva","indices":[3,24]},{"text":"YoApoyoLaInvestigaci\u00f3n","indices":[25,48]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[203,221]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[55,67]},{"screen_name":"Alfa1Espana","name":"Alfa-1 Espa\u00f1a","id":3166055031,"id_str":"3166055031","indices":[135,147]},{"screen_name":"dasiff","name":"Francisco Dasi","id":398673398,"id_str":"398673398","indices":[256,263]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290266769345708037,"id_str":"1290266769345708037","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EefyymRXgAUrnG3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EefyymRXgAUrnG3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0ab5PChJB8","display_url":"pic.twitter.com\/0ab5PChJB8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/incliva_iis\/status\/1290266951533690880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":843,"h":691,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":557,"resize":"fit"},"large":{"w":843,"h":691,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290266769345708037,"id_str":"1290266769345708037","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EefyymRXgAUrnG3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EefyymRXgAUrnG3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0ab5PChJB8","display_url":"pic.twitter.com\/0ab5PChJB8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/incliva_iis\/status\/1290266951533690880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":843,"h":691,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":557,"resize":"fit"},"large":{"w":843,"h":691,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":10,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"InvestiganConIncliva","indices":[3,24]},{"text":"YoApoyoLaInvestigaci\u00f3n","indices":[25,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ceyNe9k31","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1290266951533690880","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[55,67]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/IKylWoFI84","expanded":"https:\/\/twitter.com\/incliva_iis\/status\/1290266951533690880","display":"twitter.com\/incliva_iis\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":9,"favorite_count":14,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Alfa1Espana","name":"Alfa-1 Espa\u00f1a","id":3166055031,"id_str":"3166055031","indices":[15,27]},{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[43,55]},{"screen_name":"ERdivulga","name":"ERRdivulga","id":4772954859,"id_str":"4772954859","indices":[92,102]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1290266951533690880,"quoted_status_id_str":"1290266951533690880","quoted_status":{"created_at":"Mon Aug 03 12:43:07 +0000 2020","id":1290266951533690880,"id_str":"1290266951533690880","text":"\ud83c\udf97\ufe0f #InvestiganConIncliva #YoApoyoLaInvestigaci\u00f3n Desde @incliva_iis queremos dar las GRACIAS a la asociaci\u00f3n de pac\u2026 https:\/\/t.co\/4ceyNe9k31","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3331191460,"id_str":"3331191460","name":"INCLIVA","screen_name":"incliva_iis","location":"Valencia, Comunidad Valenciana","url":"http:\/\/www.incliva.es\/","description":"INCLIVA, Instituto de #Investigaci\u00f3n #Sanitaria del Hospital Cl\u00ednico de Valencia, la Facultad de #Medicina de la UV y la Fundaci\u00f3n Igenomix.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":4134,"friends_count":434,"listed_count":52,"favourites_count":2614,"statuses_count":6072,"created_at":"Wed Jun 17 09:06:19 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/961288496248913920\/9SWwhVQo_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/961288496248913920\/9SWwhVQo_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3331191460\/1571069554","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf97\ufe0f #InvestiganConIncliva #YoApoyoLaInvestigaci\u00f3n Desde @incliva_iis queremos dar las GRACIAS a la asociaci\u00f3n de pacientes y familiares @Alfa1Espana por su apoyo y su aportaci\u00f3n econ\u00f3mica a nuestro GI en #EnfermedadesRaras Respiratorias, dirigido por el Dr.@dasiff. https:\/\/t.co\/0ab5PChJB8","display_text_range":[0,264],"entities":{"hashtags":[{"text":"InvestiganConIncliva","indices":[3,24]},{"text":"YoApoyoLaInvestigaci\u00f3n","indices":[25,48]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[203,221]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[55,67]},{"screen_name":"Alfa1Espana","name":"Alfa-1 Espa\u00f1a","id":3166055031,"id_str":"3166055031","indices":[135,147]},{"screen_name":"dasiff","name":"Francisco Dasi","id":398673398,"id_str":"398673398","indices":[256,263]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290266769345708037,"id_str":"1290266769345708037","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EefyymRXgAUrnG3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EefyymRXgAUrnG3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0ab5PChJB8","display_url":"pic.twitter.com\/0ab5PChJB8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/incliva_iis\/status\/1290266951533690880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":843,"h":691,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":557,"resize":"fit"},"large":{"w":843,"h":691,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290266769345708037,"id_str":"1290266769345708037","indices":[265,288],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EefyymRXgAUrnG3.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EefyymRXgAUrnG3.jpg","url":"https:\/\/t.co\/0ab5PChJB8","display_url":"pic.twitter.com\/0ab5PChJB8","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/incliva_iis\/status\/1290266951533690880\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":843,"h":691,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":557,"resize":"fit"},"large":{"w":843,"h":691,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":2,"reply_count":1,"retweet_count":10,"favorite_count":17,"entities":{"hashtags":[{"text":"InvestiganConIncliva","indices":[3,24]},{"text":"YoApoyoLaInvestigaci\u00f3n","indices":[25,48]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4ceyNe9k31","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1290266951533690880","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[55,67]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/IKylWoFI84","expanded":"https:\/\/twitter.com\/incliva_iis\/status\/1290266951533690880","display":"twitter.com\/incliva_iis\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dasiff","name":"Francisco Dasi","id":398673398,"id_str":"398673398","indices":[3,10]},{"screen_name":"Alfa1Espana","name":"Alfa-1 Espa\u00f1a","id":3166055031,"id_str":"3166055031","indices":[27,39]},{"screen_name":"incliva_iis","name":"INCLIVA","id":3331191460,"id_str":"3331191460","indices":[55,67]},{"screen_name":"ERdivulga","name":"ERRdivulga","id":4772954859,"id_str":"4772954859","indices":[104,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596790664774"}
{"created_at":"Fri Aug 07 09:19:14 +0000 2020","id":1291665192292626434,"id_str":"1291665192292626434","text":"RT @AsocDeNeu: \u00a1\u00a1\u00daltimos d\u00edas!! Este s\u00e1bado es el Sorteo Extraordinario de Verano. A\u00fan est\u00e1s a tiempo de comprar una participaci\u00f3n y colabo\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3131420507,"id_str":"3131420507","name":"De Neu","screen_name":"AsocDeNeu","location":null,"url":"http:\/\/www.deneu.org","description":"Asociaci\u00f3n de Enfermedades de los Neurotransmisores","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":270,"friends_count":152,"listed_count":4,"favourites_count":1361,"statuses_count":1157,"created_at":"Thu Apr 02 21:19:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842140115405307904\/qWRqzwkh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842140115405307904\/qWRqzwkh_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Tue Aug 04 18:53:04 +0000 2020","id":1290722438645534721,"id_str":"1290722438645534721","text":"\u00a1\u00a1\u00daltimos d\u00edas!! Este s\u00e1bado es el Sorteo Extraordinario de Verano. A\u00fan est\u00e1s a tiempo de comprar una participaci\u00f3n\u2026 https:\/\/t.co\/BM9etZxfCc","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3131420507,"id_str":"3131420507","name":"De Neu","screen_name":"AsocDeNeu","location":null,"url":"http:\/\/www.deneu.org","description":"Asociaci\u00f3n de Enfermedades de los Neurotransmisores","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":270,"friends_count":152,"listed_count":4,"favourites_count":1361,"statuses_count":1156,"created_at":"Thu Apr 02 21:19:03 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842140115405307904\/qWRqzwkh_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/842140115405307904\/qWRqzwkh_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00a1\u00a1\u00daltimos d\u00edas!! Este s\u00e1bado es el Sorteo Extraordinario de Verano. A\u00fan est\u00e1s a tiempo de comprar una participaci\u00f3n y colaborar con la investigaci\u00f3n de las #EnfermedadesdelosNeurotransmisores.\n\nEnlace \nhttps:\/\/t.co\/ijz5AZ7EP9\n\n@PlayLoteria  #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/5U1NJZNECR","display_text_range":[0,259],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesdelosNeurotransmisores","indices":[156,191]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[241,259]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ijz5AZ7EP9","expanded_url":"https:\/\/www.playloterias.com\/loteria-deneu","display_url":"playloterias.com\/loteria-deneu","indices":[202,225]}],"user_mentions":[{"screen_name":"PlayLoteria","name":"PlayLoter\u00edas","id":1956373093,"id_str":"1956373093","indices":[227,239]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290722436388978688,"id_str":"1290722436388978688","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EemRN6SXgAAcCP1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EemRN6SXgAAcCP1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5U1NJZNECR","display_url":"pic.twitter.com\/5U1NJZNECR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AsocDeNeu\/status\/1290722438645534721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1146,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":1146,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290722436388978688,"id_str":"1290722436388978688","indices":[260,283],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EemRN6SXgAAcCP1.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EemRN6SXgAAcCP1.jpg","url":"https:\/\/t.co\/5U1NJZNECR","display_url":"pic.twitter.com\/5U1NJZNECR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AsocDeNeu\/status\/1290722438645534721\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1146,"h":600,"resize":"fit"},"medium":{"w":1146,"h":600,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":356,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BM9etZxfCc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1290722438645534721","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"AsocDeNeu","name":"De Neu","id":3131420507,"id_str":"3131420507","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596791954478"}
{"created_at":"Fri Aug 07 09:34:00 +0000 2020","id":1291668907485532161,"id_str":"1291668907485532161","text":"\ud83c\udf40\u00a1B\u00e1\u00f1ate en el @SilkenAlAndalus y m\u00f3jate por las  #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd39Esta iniciativa se enmarca en \u201cUn ba\u00f1o de\u2026 https:\/\/t.co\/4GL6Tau9RM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32396,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3997,"statuses_count":68465,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00a1B\u00e1\u00f1ate en el @SilkenAlAndalus y m\u00f3jate por las  #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd39Esta iniciativa se enmarca en \u201cUn ba\u00f1o de solidaridad\u201d, cuyo fin es recaudar fondos para mejorar la calidad de vida de nuestro colectivo.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/MiGDixEp3A https:\/\/t.co\/gpSURSwtv1","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[50,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MiGDixEp3A","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/y3a8okd2","display_url":"tinyurl.com\/y3a8okd2","indices":[224,247]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SilkenAlAndalus","name":"Hotel Silken Al-Andalus","id":1548673777,"id_str":"1548673777","indices":[15,31]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290908509572403201,"id_str":"1290908509572403201","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gpSURSwtv1","display_url":"pic.twitter.com\/gpSURSwtv1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291668907485532161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290908509572403201,"id_str":"1290908509572403201","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gpSURSwtv1","display_url":"pic.twitter.com\/gpSURSwtv1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291668907485532161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[50,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4GL6Tau9RM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291668907485532161","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SilkenAlAndalus","name":"Hotel Silken Al-Andalus","id":1548673777,"id_str":"1548673777","indices":[15,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596792840249"}
{"created_at":"Fri Aug 07 09:34:19 +0000 2020","id":1291668988557168641,"id_str":"1291668988557168641","text":"RT @FEDER_ONG: \ud83c\udf40\u00a1B\u00e1\u00f1ate en el @SilkenAlAndalus y m\u00f3jate por las  #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd39Esta iniciativa se enmarca en \u201cUn ba\u00f1o de solidarid\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1548673777,"id_str":"1548673777","name":"Hotel Silken Al-Andalus","screen_name":"SilkenAlAndalus","location":"Sevilla","url":"https:\/\/www.hoteles-silken.com\/es\/hotel-al-andalus-sevilla\/","description":"Un oasis en #Sevilla, entre los jardines del barrio de Heli\u00f3polis y cercano al Parque de Maria Luisa y la Plaza de Espa\u00f1a. #hotel","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6412,"friends_count":582,"listed_count":122,"favourites_count":3921,"statuses_count":20472,"created_at":"Wed Jun 26 17:05:13 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186197095671353345\/K4GgT6Gz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1186197095671353345\/K4GgT6Gz_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1548673777\/1592208873","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 09:34:00 +0000 2020","id":1291668907485532161,"id_str":"1291668907485532161","text":"\ud83c\udf40\u00a1B\u00e1\u00f1ate en el @SilkenAlAndalus y m\u00f3jate por las  #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd39Esta iniciativa se enmarca en \u201cUn ba\u00f1o de\u2026 https:\/\/t.co\/4GL6Tau9RM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32396,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3997,"statuses_count":68465,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00a1B\u00e1\u00f1ate en el @SilkenAlAndalus y m\u00f3jate por las  #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd39Esta iniciativa se enmarca en \u201cUn ba\u00f1o de solidaridad\u201d, cuyo fin es recaudar fondos para mejorar la calidad de vida de nuestro colectivo.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/MiGDixEp3A https:\/\/t.co\/gpSURSwtv1","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[50,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MiGDixEp3A","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/y3a8okd2","display_url":"tinyurl.com\/y3a8okd2","indices":[224,247]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SilkenAlAndalus","name":"Hotel Silken Al-Andalus","id":1548673777,"id_str":"1548673777","indices":[15,31]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290908509572403201,"id_str":"1290908509572403201","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gpSURSwtv1","display_url":"pic.twitter.com\/gpSURSwtv1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291668907485532161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290908509572403201,"id_str":"1290908509572403201","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gpSURSwtv1","display_url":"pic.twitter.com\/gpSURSwtv1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291668907485532161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[50,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4GL6Tau9RM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291668907485532161","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SilkenAlAndalus","name":"Hotel Silken Al-Andalus","id":1548673777,"id_str":"1548673777","indices":[15,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[65,83]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]},{"screen_name":"SilkenAlAndalus","name":"Hotel Silken Al-Andalus","id":1548673777,"id_str":"1548673777","indices":[30,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596792859578"}
{"created_at":"Fri Aug 07 09:35:15 +0000 2020","id":1291669225019527169,"id_str":"1291669225019527169","text":"RT @FEDER_ONG: \ud83c\udf40\u00a1B\u00e1\u00f1ate en el @SilkenAlAndalus y m\u00f3jate por las  #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd39Esta iniciativa se enmarca en \u201cUn ba\u00f1o de solidarid\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":570631516,"id_str":"570631516","name":"info@aepmi.org","screen_name":"AEPMI","location":"Paseo de la Castellana ,Madrid","url":"http:\/\/www.aepmi.org\/es\/","description":"Asociaci\u00f3n de enfermos de #patolog\u00edasmitocondriales. Son enfermedades minoritarias, gen\u00e9ticas,cr\u00f3nicas y degenerativas que no tienen cura en la actualidad.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1106,"friends_count":1414,"listed_count":35,"favourites_count":2056,"statuses_count":2492,"created_at":"Fri May 04 07:50:37 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme7\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912971036735492097\/CzsCQpTH_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/912971036735492097\/CzsCQpTH_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/570631516\/1585649706","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 09:34:00 +0000 2020","id":1291668907485532161,"id_str":"1291668907485532161","text":"\ud83c\udf40\u00a1B\u00e1\u00f1ate en el @SilkenAlAndalus y m\u00f3jate por las  #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd39Esta iniciativa se enmarca en \u201cUn ba\u00f1o de\u2026 https:\/\/t.co\/4GL6Tau9RM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32396,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3997,"statuses_count":68465,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00a1B\u00e1\u00f1ate en el @SilkenAlAndalus y m\u00f3jate por las  #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd39Esta iniciativa se enmarca en \u201cUn ba\u00f1o de solidaridad\u201d, cuyo fin es recaudar fondos para mejorar la calidad de vida de nuestro colectivo.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/MiGDixEp3A https:\/\/t.co\/gpSURSwtv1","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[50,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MiGDixEp3A","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/y3a8okd2","display_url":"tinyurl.com\/y3a8okd2","indices":[224,247]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SilkenAlAndalus","name":"Hotel Silken Al-Andalus","id":1548673777,"id_str":"1548673777","indices":[15,31]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290908509572403201,"id_str":"1290908509572403201","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gpSURSwtv1","display_url":"pic.twitter.com\/gpSURSwtv1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291668907485532161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290908509572403201,"id_str":"1290908509572403201","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gpSURSwtv1","display_url":"pic.twitter.com\/gpSURSwtv1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291668907485532161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[50,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4GL6Tau9RM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291668907485532161","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SilkenAlAndalus","name":"Hotel Silken Al-Andalus","id":1548673777,"id_str":"1548673777","indices":[15,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[65,83]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]},{"screen_name":"SilkenAlAndalus","name":"Hotel Silken Al-Andalus","id":1548673777,"id_str":"1548673777","indices":[30,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596792915955"}
{"created_at":"Fri Aug 07 09:45:15 +0000 2020","id":1291671740339429376,"id_str":"1291671740339429376","text":"Nuestras colegas de @MPNEurope hablaron recientemente con la #investigadora mexicana Daniela Robles-Espinoza sobre\u2026 https:\/\/t.co\/HZYFhMgzAC","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1171330668,"id_str":"1171330668","name":"Share4Rare_es","screen_name":"Share4Rare_es","location":"Europe","url":"http:\/\/www.share4rare.org\/es","description":"Plataforma online para el desarrollo de iniciativas de #CienciaCiudadana en el \u00e1mbito de las #EnfermedadesRaras. Coordinaci\u00f3n: Fundaci\u00f3 Sant Joan de D\u00e9u \ud83c\udf0d","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1998,"friends_count":940,"listed_count":99,"favourites_count":2920,"statuses_count":6918,"created_at":"Tue Feb 12 08:37:04 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"A977B1","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075642195766587392\/dKxA5_ma_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1171330668\/1583161401","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nuestras colegas de @MPNEurope hablaron recientemente con la #investigadora mexicana Daniela Robles-Espinoza sobre sus \u00faltimos hallazgos en el campo del #melanoma acral, uno de los melanomas cut\u00e1neos menos frecuentes \u27a1\ufe0f https:\/\/t.co\/smCMqAsq1I #enfermedadesraras @Ciencia_UNAM https:\/\/t.co\/2d2BWuxi5U","display_text_range":[0,276],"entities":{"hashtags":[{"text":"investigadora","indices":[61,75]},{"text":"melanoma","indices":[153,162]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[244,262]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/smCMqAsq1I","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/S4R-Acral-Melanoma-ES","display_url":"bit.ly\/S4R-Acral-Mela\u2026","indices":[220,243]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MPNEurope","name":"MPNE","id":3225933441,"id_str":"3225933441","indices":[20,30]},{"screen_name":"Ciencia_UNAM","name":"Ciencia UNAM","id":64456342,"id_str":"64456342","indices":[263,276]}],"symbols":[],"media":[{"id":1291669582617481216,"id_str":"1291669582617481216","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezupE8XkAA1gh1.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezupE8XkAA1gh1.png","url":"https:\/\/t.co\/2d2BWuxi5U","display_url":"pic.twitter.com\/2d2BWuxi5U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1291671740339429376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":514,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":832,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":832,"h":1100,"resize":"fit"}}},{"id":1291670201327550464,"id_str":"1291670201327550464","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezvNF0WAAAgsnb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezvNF0WAAAgsnb.png","url":"https:\/\/t.co\/2d2BWuxi5U","display_url":"pic.twitter.com\/2d2BWuxi5U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1291671740339429376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":635,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":762,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291669582617481216,"id_str":"1291669582617481216","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezupE8XkAA1gh1.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezupE8XkAA1gh1.png","url":"https:\/\/t.co\/2d2BWuxi5U","display_url":"pic.twitter.com\/2d2BWuxi5U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1291671740339429376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":514,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":832,"h":1100,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":832,"h":1100,"resize":"fit"}}},{"id":1291670201327550464,"id_str":"1291670201327550464","indices":[277,300],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezvNF0WAAAgsnb.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezvNF0WAAAgsnb.png","url":"https:\/\/t.co\/2d2BWuxi5U","display_url":"pic.twitter.com\/2d2BWuxi5U","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/Share4Rare_es\/status\/1291671740339429376\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1200,"h":635,"resize":"fit"},"large":{"w":1440,"h":762,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":360,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"investigadora","indices":[61,75]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HZYFhMgzAC","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291671740339429376","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MPNEurope","name":"MPNE","id":3225933441,"id_str":"3225933441","indices":[20,30]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596793515654"}
{"created_at":"Fri Aug 07 09:52:15 +0000 2020","id":1291673499736707073,"id_str":"1291673499736707073","text":"RT @pfizer_spain: Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":748468032452837376,"id_str":"748468032452837376","name":"Carmen Cebri\u00e1n Bueno","screen_name":"CCEBRI14","location":null,"url":null,"description":"Trabajo en Pfizer y las opiniones que expreso no representan a la compa\u00f1\u00eda.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":23,"friends_count":247,"listed_count":0,"favourites_count":612,"statuses_count":82,"created_at":"Thu Jun 30 10:47:39 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199720338185170944\/HJZ-tfC7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1199720338185170944\/HJZ-tfC7_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 07:38:00 +0000 2020","id":1291639715016216579,"id_str":"1291639715016216579","text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededo\u2026 https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22587,"friends_count":1553,"listed_count":561,"favourites_count":2892,"statuses_count":11438,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1.000 personas en Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd0e Aprendemos un poco m\u00e1s de ella con esta infograf\u00eda @DPPSpain @duchenneday #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DPPSpain","name":"Duchenne Parent Project Espa\u00f1a","id":599598567,"id_str":"599598567","indices":[199,208]},{"screen_name":"DuchenneDay","name":"World Duchenne Awareness Day \ud83c\udf88","id":3240935363,"id_str":"3240935363","indices":[209,221]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291639715016216579","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[78,87]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596793935127"}
{"created_at":"Fri Aug 07 09:58:01 +0000 2020","id":1291674951129411584,"id_str":"1291674951129411584","text":"\ud83c\udf40Iniciamos reuniones con el Senado para integrar las #enfermedadesraras en el trabajo de la c\u00e1mara frente a\u2026 https:\/\/t.co\/qtH3ZWYGtp","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32396,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3997,"statuses_count":68466,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40Iniciamos reuniones con el Senado para integrar las #enfermedadesraras en el trabajo de la c\u00e1mara frente a #COVID19 \n\n\ud83d\udd39 Nos encontramos con Esther Carmona, Portavoz de dicha comisi\u00f3n y Viceportavoz de la Comisi\u00f3n de Derechos Sociales.\n\nM\u00e1s info: https:\/\/t.co\/AM0vio3Otz https:\/\/t.co\/Lf72SomEFr","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[53,71]},{"text":"COVID19","indices":[108,116]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/AM0vio3Otz","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/y4mkw6ee","display_url":"tinyurl.com\/y4mkw6ee","indices":[247,270]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291674929105174528,"id_str":"1291674929105174528","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezzgSKXgAADQWS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezzgSKXgAADQWS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lf72SomEFr","display_url":"pic.twitter.com\/Lf72SomEFr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291674951129411584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291674929105174528,"id_str":"1291674929105174528","indices":[271,294],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezzgSKXgAADQWS.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezzgSKXgAADQWS.jpg","url":"https:\/\/t.co\/Lf72SomEFr","display_url":"pic.twitter.com\/Lf72SomEFr","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291674951129411584\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[53,71]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qtH3ZWYGtp","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291674951129411584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[109,132]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596794281166"}
{"created_at":"Fri Aug 07 09:59:11 +0000 2020","id":1291675246999810048,"id_str":"1291675246999810048","text":"RT @FEDER_ONG: \ud83c\udf40\u00a1B\u00e1\u00f1ate en el @SilkenAlAndalus y m\u00f3jate por las  #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd39Esta iniciativa se enmarca en \u201cUn ba\u00f1o de solidarid\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1355314152,"id_str":"1355314152","name":"Isa","screen_name":"imds612","location":"Carry on \ud83d\udc63","url":null,"description":"Chemical Engineer \ud83d\udcbc\ud83d\udd2c\ud83d\udc8a\ud83c\udf39  Yogi \ud83d\ude4f\nChanges are necessary to improve \ud83c\udf40\nChange is the only constant \ud83c\udf43\nNamaste \ud83d\udcab #IroniaLover\ud83d\udc98 \nLife is to fight \ud83d\udc63","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":77,"friends_count":173,"listed_count":0,"favourites_count":3769,"statuses_count":1398,"created_at":"Mon Apr 15 20:57:08 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"2AEBEB","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"911C9C","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930891464724439040\/GEaZ6EtY_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/930891464724439040\/GEaZ6EtY_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1355314152\/1551556377","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 09:34:00 +0000 2020","id":1291668907485532161,"id_str":"1291668907485532161","text":"\ud83c\udf40\u00a1B\u00e1\u00f1ate en el @SilkenAlAndalus y m\u00f3jate por las  #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd39Esta iniciativa se enmarca en \u201cUn ba\u00f1o de\u2026 https:\/\/t.co\/4GL6Tau9RM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32396,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3997,"statuses_count":68466,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00a1B\u00e1\u00f1ate en el @SilkenAlAndalus y m\u00f3jate por las  #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd39Esta iniciativa se enmarca en \u201cUn ba\u00f1o de solidaridad\u201d, cuyo fin es recaudar fondos para mejorar la calidad de vida de nuestro colectivo.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/MiGDixEp3A https:\/\/t.co\/gpSURSwtv1","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[50,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MiGDixEp3A","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/y3a8okd2","display_url":"tinyurl.com\/y3a8okd2","indices":[224,247]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SilkenAlAndalus","name":"Hotel Silken Al-Andalus","id":1548673777,"id_str":"1548673777","indices":[15,31]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290908509572403201,"id_str":"1290908509572403201","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gpSURSwtv1","display_url":"pic.twitter.com\/gpSURSwtv1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291668907485532161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290908509572403201,"id_str":"1290908509572403201","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gpSURSwtv1","display_url":"pic.twitter.com\/gpSURSwtv1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291668907485532161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[50,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4GL6Tau9RM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291668907485532161","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SilkenAlAndalus","name":"Hotel Silken Al-Andalus","id":1548673777,"id_str":"1548673777","indices":[15,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[65,83]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]},{"screen_name":"SilkenAlAndalus","name":"Hotel Silken Al-Andalus","id":1548673777,"id_str":"1548673777","indices":[30,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596794351707"}
{"created_at":"Fri Aug 07 10:05:32 +0000 2020","id":1291676845394599936,"id_str":"1291676845394599936","text":"RT @fidemiron: El tejido asociativo es fundamental para las familias que conviven con #enfermedadesRaras son su apoyo, son los que hacen re\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1413577800,"id_str":"1413577800","name":"Miguel A. Guill\u00e9n","screen_name":"GuillenMelilla","location":"Melilla, Espa\u00f1a","url":null,"description":"Licenciado en Psicopedagog\u00eda. Doble Master en Dependencia, Residencias y Servicios Sociales. MBA en Direcci\u00f3n de Empresas. Maestro por vocaci\u00f3n.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1037,"friends_count":382,"listed_count":13,"favourites_count":8974,"statuses_count":28250,"created_at":"Wed May 08 18:59:23 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1B95E0","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852498202217639936\/CgZ9_RUX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/852498202217639936\/CgZ9_RUX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1413577800\/1492082688","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 14:48:29 +0000 2020","id":1291385661438787584,"id_str":"1291385661438787584","text":"El tejido asociativo es fundamental para las familias que conviven con #enfermedadesRaras son su apoyo, son los que\u2026 https:\/\/t.co\/COAK7LKIgF","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":454962428,"id_str":"454962428","name":"Fide","screen_name":"fidemiron","location":"ciudadana del mundo","url":"http:\/\/www.fidemiron.com","description":"Divulgadora en Enferm Raras.Afectada de Porfiria de G\u00fcnther.Superviviente y luchadora.-Debemos saber procesar las dificultades y transformarlas en lecciones-","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1178,"friends_count":837,"listed_count":21,"favourites_count":1426,"statuses_count":3536,"created_at":"Wed Jan 04 15:48:15 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FF6699","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme11\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"B40B43","profile_sidebar_border_color":"CC3366","profile_sidebar_fill_color":"E5507E","profile_text_color":"362720","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1860235278\/Y242QJ84_normal","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1860235278\/Y242QJ84_normal","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/454962428\/1356725449","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1291304268172079104,"quoted_status_id_str":"1291304268172079104","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 09:25:03 +0000 2020","id":1291304268172079104,"id_str":"1291304268172079104","text":"El documento de Reconstrucci\u00f3n del Congreso reconoce la particularidad de las #EnfermedadesRaras en investigaci\u00f3n y\u2026 https:\/\/t.co\/LarJ2tGO0i","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5049,"statuses_count":29900,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El documento de Reconstrucci\u00f3n del Congreso reconoce la particularidad de las #EnfermedadesRaras en investigaci\u00f3n y pol\u00edtica farmac\u00e9utica. Se pone en valor la necesidad del colectivo como grupo de especial vulnerabilidad, consideran desde @FEDER_ONG \nhttps:\/\/t.co\/zT9gsGia84","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zT9gsGia84","expanded_url":"http:\/\/www.diariosigloxxi.com\/texto-ep\/mostrar\/20200714132608\/documento-reconstruccion-congreso-reconoce-enfermedades-raras-investigacion-politica-farmaceutica","display_url":"diariosigloxxi.com\/texto-ep\/mostr\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[239,249]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LarJ2tGO0i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291304268172079104","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/cfweuUgyRg","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291304268172079104","display":"twitter.com\/RarasReales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"El tejido asociativo es fundamental para las familias que conviven con #enfermedadesRaras son su apoyo, son los que hacen red entre pacientes y profesionales.\nEn @FEDER_ONG lo sabemos bien y estaremos siempre a su lado.","display_text_range":[0,219],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesRaras","indices":[71,89]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[162,172]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesRaras","indices":[71,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/COAK7LKIgF","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291385661438787584","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1291304268172079104,"quoted_status_id_str":"1291304268172079104","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 09:25:03 +0000 2020","id":1291304268172079104,"id_str":"1291304268172079104","text":"El documento de Reconstrucci\u00f3n del Congreso reconoce la particularidad de las #EnfermedadesRaras en investigaci\u00f3n y\u2026 https:\/\/t.co\/LarJ2tGO0i","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5049,"statuses_count":29900,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"El documento de Reconstrucci\u00f3n del Congreso reconoce la particularidad de las #EnfermedadesRaras en investigaci\u00f3n y pol\u00edtica farmac\u00e9utica. Se pone en valor la necesidad del colectivo como grupo de especial vulnerabilidad, consideran desde @FEDER_ONG \nhttps:\/\/t.co\/zT9gsGia84","display_text_range":[0,274],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zT9gsGia84","expanded_url":"http:\/\/www.diariosigloxxi.com\/texto-ep\/mostrar\/20200714132608\/documento-reconstruccion-congreso-reconoce-enfermedades-raras-investigacion-politica-farmaceutica","display_url":"diariosigloxxi.com\/texto-ep\/mostr\u2026","indices":[251,274]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[239,249]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":7,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[78,96]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/LarJ2tGO0i","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291304268172079104","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/cfweuUgyRg","expanded":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291304268172079104","display":"twitter.com\/RarasReales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesRaras","indices":[86,104]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"fidemiron","name":"Fide","id":454962428,"id_str":"454962428","indices":[3,13]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596794732794"}
{"created_at":"Fri Aug 07 10:11:28 +0000 2020","id":1291678336662503425,"id_str":"1291678336662503425","text":"\ud83c\udf99\ufe0fEst\u00e1 semana hablamos con Eva sobre:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Las consecuencias de la falta de diagn\u00f3stico en #EnfermedadesRaras\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSer m\u2026 https:\/\/t.co\/JJrJo74kqu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1272647392991510529,"id_str":"1272647392991510529","name":"Vivir con FSHD","screen_name":"VivirconFSHD","location":null,"url":"https:\/\/linktr.ee\/VivirconFSHD","description":"En este podcast hablaremos sobre conocer, vivir y convivir con la distrofia FSHD o distrofia facioesc\u00e1pulohumeral. Soy Neftal\u00ed Cabrero y te doy la bienvenida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":138,"friends_count":190,"listed_count":0,"favourites_count":480,"statuses_count":340,"created_at":"Mon Jun 15 21:50:34 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276069207780753408\/Dgxm4tPX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276069207780753408\/Dgxm4tPX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1272647392991510529\/1593073582","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf99\ufe0fEst\u00e1 semana hablamos con Eva sobre:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Las consecuencias de la falta de diagn\u00f3stico en #EnfermedadesRaras\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSer madre de hijos e hijas con #FSHD\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbLa importancia de apoyar a asociaciones como @fshd_spain\n\ud83d\udd35No te lo pierdas!\nhttps:\/\/t.co\/xSN2qKIUmF","display_text_range":[0,248],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[89,107]},{"text":"FSHD","indices":[141,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xSN2qKIUmF","expanded_url":"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/56gtJCYYXsywvCjaMsEys0?si=fJAAal5_T3y5-nB_4SIUUw","display_url":"open.spotify.com\/episode\/56gtJC\u2026","indices":[225,248]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fshd_spain","name":"FSHD Espa\u00f1a","id":795660694557519872,"id_str":"795660694557519872","indices":[194,205]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[89,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JJrJo74kqu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291678336662503425","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596795088340"}
{"created_at":"Fri Aug 07 10:12:38 +0000 2020","id":1291678630117085190,"id_str":"1291678630117085190","text":"RT @VivirconFSHD: \ud83c\udf99\ufe0fEst\u00e1 semana hablamos con Eva sobre:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Las consecuencias de la falta de diagn\u00f3stico en #EnfermedadesRaras\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSer madre d\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":795660694557519872,"id_str":"795660694557519872","name":"FSHD Espa\u00f1a","screen_name":"fshd_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/fshd-spain.org","description":"Asociaci\u00f3n Afectados Distrofia Muscular facioescapulohumeral (FSHD) Espa\u00f1a","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":226,"friends_count":268,"listed_count":7,"favourites_count":268,"statuses_count":414,"created_at":"Mon Nov 07 16:14:27 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219922717471920129\/iJNe-y6-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1219922717471920129\/iJNe-y6-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/795660694557519872\/1551357083","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 10:11:28 +0000 2020","id":1291678336662503425,"id_str":"1291678336662503425","text":"\ud83c\udf99\ufe0fEst\u00e1 semana hablamos con Eva sobre:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Las consecuencias de la falta de diagn\u00f3stico en #EnfermedadesRaras\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSer m\u2026 https:\/\/t.co\/JJrJo74kqu","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1272647392991510529,"id_str":"1272647392991510529","name":"Vivir con FSHD","screen_name":"VivirconFSHD","location":null,"url":"https:\/\/linktr.ee\/VivirconFSHD","description":"En este podcast hablaremos sobre conocer, vivir y convivir con la distrofia FSHD o distrofia facioesc\u00e1pulohumeral. Soy Neftal\u00ed Cabrero y te doy la bienvenida.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":138,"friends_count":190,"listed_count":0,"favourites_count":480,"statuses_count":340,"created_at":"Mon Jun 15 21:50:34 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276069207780753408\/Dgxm4tPX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276069207780753408\/Dgxm4tPX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1272647392991510529\/1593073582","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf99\ufe0fEst\u00e1 semana hablamos con Eva sobre:\n\ud83d\udc49\ud83c\udffb Las consecuencias de la falta de diagn\u00f3stico en #EnfermedadesRaras\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbSer madre de hijos e hijas con #FSHD\n\ud83d\udc49\ud83c\udffbLa importancia de apoyar a asociaciones como @fshd_spain\n\ud83d\udd35No te lo pierdas!\nhttps:\/\/t.co\/xSN2qKIUmF","display_text_range":[0,248],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[89,107]},{"text":"FSHD","indices":[141,146]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/xSN2qKIUmF","expanded_url":"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/56gtJCYYXsywvCjaMsEys0?si=fJAAal5_T3y5-nB_4SIUUw","display_url":"open.spotify.com\/episode\/56gtJC\u2026","indices":[225,248]}],"user_mentions":[{"screen_name":"fshd_spain","name":"FSHD Espa\u00f1a","id":795660694557519872,"id_str":"795660694557519872","indices":[194,205]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[89,107]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JJrJo74kqu","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291678336662503425","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[107,125]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"VivirconFSHD","name":"Vivir con FSHD","id":1272647392991510529,"id_str":"1272647392991510529","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596795158305"}
{"created_at":"Fri Aug 07 10:14:20 +0000 2020","id":1291679056883322881,"id_str":"1291679056883322881","text":"RT @RarasReales: \"No hace falta decir que ser padre o madre de un ni\u00f1o enfermo tiene un coste, incluso si eres la persona m\u00e1s positiva del\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":259193638,"id_str":"259193638","name":"Secci\u00f3n de Medicina ULL","screen_name":"medicina_ull","location":"La Laguna, Tenerife, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.ull.es\/grados\/medicina\/","description":"Perfil oficial de la Secci\u00f3n de Medicina de la Universidad de La Laguna","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":992,"friends_count":208,"listed_count":20,"favourites_count":7,"statuses_count":5678,"created_at":"Tue Mar 01 10:12:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBF9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"5C068C","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DFF1FA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003597333844643841\/WXcVOmoU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003597333844643841\/WXcVOmoU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/259193638\/1567409899","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 08:20:03 +0000 2020","id":1291650299036401666,"id_str":"1291650299036401666","text":"\"No hace falta decir que ser padre o madre de un ni\u00f1o enfermo tiene un coste, incluso si eres la persona m\u00e1s positi\u2026 https:\/\/t.co\/YVgYySHKmU","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5049,"statuses_count":29900,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"No hace falta decir que ser padre o madre de un ni\u00f1o enfermo tiene un coste, incluso si eres la persona m\u00e1s positiva del mundo\"\n\nOmaira, madre de un ni\u00f1o con#Duchenne escribi\u00f3 este texto sobre crianza de ni\u00f1os con #EnfermedadesRaras que vale la pena leer.\nhttps:\/\/t.co\/WOwLniiPZl https:\/\/t.co\/dJ5LO32D3P","display_text_range":[0,280],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[215,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WOwLniiPZl","expanded_url":"https:\/\/www.share4rare.org\/es\/news\/como-se-ve-afectada-la-vida-de-los-padres-cuando-su-hijo-padece-una-enfermedad-rara","display_url":"share4rare.org\/es\/news\/como-s\u2026","indices":[257,280]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291650297711022080,"id_str":"1291650297711022080","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezdGjEX0AAlJV6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezdGjEX0AAlJV6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dJ5LO32D3P","display_url":"pic.twitter.com\/dJ5LO32D3P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291650299036401666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"},"small":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"},"medium":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291650297711022080,"id_str":"1291650297711022080","indices":[281,304],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezdGjEX0AAlJV6.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezdGjEX0AAlJV6.jpg","url":"https:\/\/t.co\/dJ5LO32D3P","display_url":"pic.twitter.com\/dJ5LO32D3P","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291650299036401666\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"},"small":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"},"medium":{"w":650,"h":441,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/YVgYySHKmU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291650299036401666","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596795260054"}
{"created_at":"Fri Aug 07 10:14:47 +0000 2020","id":1291679171417079809,"id_str":"1291679171417079809","text":"RT @RarasReales: \u00abLa gente necesita saber lo que tiene, ponerle apellido a lo que le pasa\u00bb\n\nLuz Couce Pico, jefa de servicio de #Neonatolog\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":259193638,"id_str":"259193638","name":"Secci\u00f3n de Medicina ULL","screen_name":"medicina_ull","location":"La Laguna, Tenerife, Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.ull.es\/grados\/medicina\/","description":"Perfil oficial de la Secci\u00f3n de Medicina de la Universidad de La Laguna","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":992,"friends_count":208,"listed_count":20,"favourites_count":7,"statuses_count":5685,"created_at":"Tue Mar 01 10:12:10 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"EBF9FA","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"5C068C","profile_sidebar_border_color":"BDDCAD","profile_sidebar_fill_color":"DFF1FA","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003597333844643841\/WXcVOmoU_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1003597333844643841\/WXcVOmoU_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/259193638\/1567409899","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:10:06 +0000 2020","id":1291421300167249921,"id_str":"1291421300167249921","text":"\u00abLa gente necesita saber lo que tiene, ponerle apellido a lo que le pasa\u00bb\n\nLuz Couce Pico, jefa de servicio de\u2026 https:\/\/t.co\/SlhHaKRMk2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5049,"statuses_count":29900,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00abLa gente necesita saber lo que tiene, ponerle apellido a lo que le pasa\u00bb\n\nLuz Couce Pico, jefa de servicio de #Neonatolog\u00eda del CHUS sobre las enfermedades metab\u00f3licas hereditarias, las cuales representan 1\/6 de las #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/kRdK79dgvO","display_text_range":[0,235],"entities":{"hashtags":[{"text":"Neonatolog\u00eda","indices":[111,124]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[217,235]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291421298665627648,"id_str":"1291421298665627648","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kRdK79dgvO","display_url":"pic.twitter.com\/kRdK79dgvO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291421300167249921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":671,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":1248,"h":698,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291421298665627648,"id_str":"1291421298665627648","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kRdK79dgvO","display_url":"pic.twitter.com\/kRdK79dgvO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291421300167249921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":671,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":1248,"h":698,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":12,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SlhHaKRMk2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291421300167249921","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596795287361"}
{"created_at":"Fri Aug 07 10:19:17 +0000 2020","id":1291680304751616000,"id_str":"1291680304751616000","text":"RT @dlv_online: Was uns am DM-Wochenende in den Entscheidungen der M\u00e4nner erwartet? Das haben wir hier von Disziplin zu Disziplin zusammeng\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2532620334,"id_str":"2532620334","name":"leichtathletik.de","screen_name":"dlv_live","location":null,"url":"https:\/\/www.leichtathletik.de","description":"Live-Ticker des Deutschen Leichtathletik-Verbandes DLV | Impressum: https:\/\/bit.ly\/2FPIucW | Datenschutz: https:\/\/bit.ly\/2U8Frq6","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2475,"friends_count":78,"listed_count":31,"favourites_count":97,"statuses_count":8390,"created_at":"Thu May 29 13:12:17 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050510862660845569\/ceZ5XIbd_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050510862660845569\/ceZ5XIbd_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2532620334\/1532002818","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 12:21:52 +0000 2020","id":1291348764456882176,"id_str":"1291348764456882176","text":"Was uns am DM-Wochenende in den Entscheidungen der M\u00e4nner erwartet? Das haben wir hier von Disziplin zu Disziplin z\u2026 https:\/\/t.co\/imNUFUVluU","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":53465689,"id_str":"53465689","name":"leichtathletik.de","screen_name":"dlv_online","location":"Deutschland","url":"http:\/\/www.leichtathletik.de","description":"Account des Deutschen Leichtathletik-Verbandes DLV | Track & Field Germany | Impressum: https:\/\/bit.ly\/2FPIucW | Datenschutz: https:\/\/bit.ly\/2U8Frq6","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":9216,"friends_count":509,"listed_count":200,"favourites_count":4174,"statuses_count":17801,"created_at":"Fri Jul 03 18:52:14 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F2EDEF","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"080004","profile_sidebar_border_color":"000508","profile_sidebar_fill_color":"F2EDEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050510427384410119\/Mm10KCM5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1050510427384410119\/Mm10KCM5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/53465689\/1532003182","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Was uns am DM-Wochenende in den Entscheidungen der M\u00e4nner erwartet? Das haben wir hier von Disziplin zu Disziplin zusammengefasst!\n#TrueAthletes #Braunschweig2020 #DM2020 #Leichtathletik\nhttps:\/\/t.co\/sCRD0cQxhh","display_text_range":[0,210],"entities":{"hashtags":[{"text":"TrueAthletes","indices":[131,144]},{"text":"Braunschweig2020","indices":[145,162]},{"text":"DM2020","indices":[163,170]},{"text":"Leichtathletik","indices":[171,186]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/sCRD0cQxhh","expanded_url":"https:\/\/www.leichtathletik.de\/news\/news\/detail\/73656-dm-2020-die-grosse-vorschau-auf-die-wettbewerbe-der-maenner","display_url":"leichtathletik.de\/news\/news\/deta\u2026","indices":[187,210]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/imNUFUVluU","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291348764456882176","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"dlv_online","name":"leichtathletik.de","id":53465689,"id_str":"53465689","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1596795557569"}
{"created_at":"Fri Aug 07 11:26:40 +0000 2020","id":1291697262712823808,"id_str":"1291697262712823808","text":"RT @mercadodel13: Nueva pausa hexagonal y se\u00f1al dedicada junto a una palabra para todos que es una #actitud 100% Disfrutar https:\/\/t.co\/9st\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":608932081,"id_str":"608932081","name":"Eva del Ruste","screen_name":"EvadelRuste","location":"Zaragoza, Madrid Spain","url":"http:\/\/www.evadelruste.es","description":"Me gustan las personas, el arte y viajar. Creando @mercadodel13 para visibilizar las Enfermedades Raras porque la vida es...100% actitud #visibilidadER #ER","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":2446,"friends_count":1602,"listed_count":152,"favourites_count":12222,"statuses_count":11198,"created_at":"Fri Jun 15 09:14:13 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"009999","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964630080499707905\/UptsGtaS_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/964630080499707905\/UptsGtaS_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/608932081\/1408260765","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 08:06:33 +0000 2020","id":1291646901788520448,"id_str":"1291646901788520448","text":"Nueva pausa hexagonal y se\u00f1al dedicada junto a una palabra para todos que es una #actitud 100% Disfrutar\u2026 https:\/\/t.co\/deizbH8jEO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2875248921,"id_str":"2875248921","name":"Mercado del 13","screen_name":"mercadodel13","location":null,"url":"http:\/\/mercadodel13.com","description":"Para dar visibilidad a las #EnfermedadesRaras. Una vuelta de tuerca con 100% actitud #arte #EBC #consumoconsciente #consumoresponsable #visibilidadER #wikiER13","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1108,"friends_count":870,"listed_count":52,"favourites_count":4716,"statuses_count":2905,"created_at":"Thu Nov 13 16:37:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2875248921\/1550442421","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nueva pausa hexagonal y se\u00f1al dedicada junto a una palabra para todos que es una #actitud 100% Disfrutar https:\/\/t.co\/9stBVc9WHP Al pie de la letra ;) \n\u00a1Gracias Concha y Antonia!\n\n#colaboraci\u00f3n #participaci\u00f3n #EnfermedadesRaras #ER #visibilidadER #Hemofilia #orpha448 #wikiER13 https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"actitud","indices":[81,89]},{"text":"colaboraci\u00f3n","indices":[180,193]},{"text":"participaci\u00f3n","indices":[194,208]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[209,227]},{"text":"ER","indices":[228,231]},{"text":"visibilidadER","indices":[232,246]},{"text":"Hemofilia","indices":[247,257]},{"text":"orpha448","indices":[258,267]},{"text":"wikiER13","indices":[268,277]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9stBVc9WHP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3knoEc7","display_url":"bit.ly\/3knoEc7","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291646140639830016,"id_str":"1291646140639830016","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZUkxXYAAtVQN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZUkxXYAAtVQN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":714,"h":949,"resize":"fit"},"large":{"w":714,"h":949,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1291646275541176324,"id_str":"1291646275541176324","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZcbUWkAQPHv_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZcbUWkAQPHv_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":462,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":815,"resize":"fit"}}},{"id":1291646325923221505,"id_str":"1291646325923221505","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZfXAXkAEKPn4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZfXAXkAEKPn4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291646140639830016,"id_str":"1291646140639830016","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZUkxXYAAtVQN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZUkxXYAAtVQN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":714,"h":949,"resize":"fit"},"large":{"w":714,"h":949,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1291646275541176324,"id_str":"1291646275541176324","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZcbUWkAQPHv_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZcbUWkAQPHv_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":462,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":815,"resize":"fit"}}},{"id":1291646325923221505,"id_str":"1291646325923221505","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZfXAXkAEKPn4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZfXAXkAEKPn4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[{"text":"actitud","indices":[81,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/deizbH8jEO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291646901788520448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"actitud","indices":[99,107]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mercadodel13","name":"Mercado del 13","id":2875248921,"id_str":"2875248921","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596799600662"}
{"created_at":"Fri Aug 07 11:34:55 +0000 2020","id":1291699338272538625,"id_str":"1291699338272538625","text":"Morgen finden die #deutschenmeisterschaften in #Braunschweig statt. #davidwrobel z\u00e4hlt als Top-Favorit auf den Tite\u2026 https:\/\/t.co\/qDzyAYpyNe","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":843030306517106690,"id_str":"843030306517106690","name":"Projekt Tokio","screen_name":"ProjektTokio","location":"Magdeburg, Deutschland","url":"http:\/\/www.projekt-tokio.de","description":"Wir haben Tokio 2020 \ud83c\uddef\ud83c\uddf5 fest im Blick und begleiten unsere Athleten des SC Magdeburg auf Ihrem Weg zu den Olympischen Spielen.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":67,"friends_count":60,"listed_count":0,"favourites_count":195,"statuses_count":287,"created_at":"Sat Mar 18 09:24:22 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844217908259643393\/C1RmPWn9_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/844217908259643393\/C1RmPWn9_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/843030306517106690\/1490112718","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Morgen finden die #deutschenmeisterschaften in #Braunschweig statt. #davidwrobel z\u00e4hlt als Top-Favorit auf den Titel. Henrik Janssen hat Chancen auf das Podest. U23-Athletin Jule Steuer m\u00f6chte ins Finale der Damen-Konkurrenz im #Kugelsto\u00dfen einziehen. #dm2020 #braunschweig2020 https:\/\/t.co\/gI4JDkB9HV","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"deutschenmeisterschaften","indices":[18,43]},{"text":"Braunschweig","indices":[47,60]},{"text":"davidwrobel","indices":[68,80]},{"text":"Kugelsto\u00dfen","indices":[228,240]},{"text":"dm2020","indices":[252,259]},{"text":"braunschweig2020","indices":[260,277]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291699334862471168,"id_str":"1291699334862471168","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee0Js4sWAAA6VsZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee0Js4sWAAA6VsZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gI4JDkB9HV","display_url":"pic.twitter.com\/gI4JDkB9HV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProjektTokio\/status\/1291699338272538625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291699334862471168,"id_str":"1291699334862471168","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee0Js4sWAAA6VsZ.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee0Js4sWAAA6VsZ.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gI4JDkB9HV","display_url":"pic.twitter.com\/gI4JDkB9HV","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/ProjektTokio\/status\/1291699338272538625\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":680,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":1200,"resize":"fit"},"large":{"w":2048,"h":2048,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"deutschenmeisterschaften","indices":[18,43]},{"text":"Braunschweig","indices":[47,60]},{"text":"davidwrobel","indices":[68,80]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qDzyAYpyNe","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291699338272538625","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"de","timestamp_ms":"1596800095514"}
{"created_at":"Fri Aug 07 11:48:17 +0000 2020","id":1291702700082593792,"id_str":"1291702700082593792","text":"RT @porfiria_org: Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 47.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":743107142,"id_str":"743107142","name":"Denisse Hernandez N.","screen_name":"DenisseNieva","location":null,"url":null,"description":"Discinecia Ciliar. Busco informaci\u00f3n, personas, tratamiento.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":13,"friends_count":338,"listed_count":0,"favourites_count":444,"statuses_count":147,"created_at":"Tue Aug 07 15:21:59 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1273586760321306625\/d5QM2tYs_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1273586760321306625\/d5QM2tYs_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/743107142\/1592481763","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 07:27:07 +0000 2020","id":1291636976760901632,"id_str":"1291636976760901632","text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edcu\u2026 https:\/\/t.co\/1PtVgos3Sc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":482,"friends_count":92,"listed_count":11,"favourites_count":371,"statuses_count":850,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32394,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3998,"statuses_count":68466,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":15,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dchU0p9HHH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 47.2. Limitar la financiaci\u00f3n de la divulgaci\u00f3n en #EnfermedadesRaras ser\u00e1 de grave consecuencia en su conocimiento. Ahora, \u00bfqui\u00e9n suple esas ayudas? \nExistimos!","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[32,41]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":3,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[32,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1PtVgos3Sc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291636976760901632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32394,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3998,"statuses_count":68466,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":15,"favorite_count":23,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dchU0p9HHH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[50,59]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"porfiria_org","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","id":2618269101,"id_str":"2618269101","indices":[3,16]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[73,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596800897032"}
{"created_at":"Fri Aug 07 12:07:06 +0000 2020","id":1291707438970949632,"id_str":"1291707438970949632","text":"Suspresi\u00f3n de la atenci\u00f3n durante el confinamiento \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\uddd1\u200d\u2695\ufe0f\nUna de cada tres personas con #enfermedadesraras vio ca\u2026 https:\/\/t.co\/4kIZdPlvSN","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":201756498,"id_str":"201756498","name":"Servimedia","screen_name":"Servimedia","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/www.servimedia.es","description":"Agencia de noticias L\u00edder en Informaci\u00f3n Social. Desde 1989 narramos la actualidad social, pol\u00edtica y econ\u00f3mica de Espa\u00f1a. Somos #GrupoSocialONCE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16439,"friends_count":835,"listed_count":825,"favourites_count":7323,"statuses_count":66471,"created_at":"Tue Oct 12 15:14:01 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F70A69","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFCC9C","profile_text_color":"292729","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229814036033933312\/NsACjU9z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229814036033933312\/NsACjU9z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/201756498\/1595019089","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Suspresi\u00f3n de la atenci\u00f3n durante el confinamiento \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\uddd1\u200d\u2695\ufe0f\nUna de cada tres personas con #enfermedadesraras vio canceladas \u26d4\ufe0fsus pruebas m\u00e9dicas o intervenciones programadas por el \ud83d\udea8#estadodealarma\ud83d\udc47https:\/\/t.co\/XitEcwmQu1","display_text_range":[0,222],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[90,108]},{"text":"estadodealarma","indices":[183,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XitEcwmQu1","expanded_url":"https:\/\/www.servimedia.es\/noticias\/1289684","display_url":"servimedia.es\/noticias\/12896\u2026","indices":[199,222]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[90,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4kIZdPlvSN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291707438970949632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596802026871"}
{"created_at":"Fri Aug 07 12:11:13 +0000 2020","id":1291708473944809474,"id_str":"1291708473944809474","text":"RT @Servimedia: Suspresi\u00f3n de la atenci\u00f3n durante el confinamiento \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\uddd1\u200d\u2695\ufe0f\nUna de cada tres personas con #enfermedadesraras vio canceladas\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":574471963,"id_str":"574471963","name":"UsuariosanidadMurcia","screen_name":"UsuariosanidadM","location":"Regi\u00f3n de Murcia","url":"http:\/\/asociacionusuariossanidadregionmurcia.blogspot.com.es\/","description":"Asociaci\u00f3n Usuarios de Sanidad de la Regi\u00f3ndeMurcia : defender y proteger los derechos de los usuarios y consumidores de sanidad.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":6053,"friends_count":5854,"listed_count":118,"favourites_count":97771,"statuses_count":70924,"created_at":"Tue May 08 13:19:58 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021830320130322432\/B85Y_Cq__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1021830320130322432\/B85Y_Cq__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/574471963\/1587105243","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 12:07:06 +0000 2020","id":1291707438970949632,"id_str":"1291707438970949632","text":"Suspresi\u00f3n de la atenci\u00f3n durante el confinamiento \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\uddd1\u200d\u2695\ufe0f\nUna de cada tres personas con #enfermedadesraras vio ca\u2026 https:\/\/t.co\/4kIZdPlvSN","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":201756498,"id_str":"201756498","name":"Servimedia","screen_name":"Servimedia","location":"Madrid, Comunidad de Madrid","url":"http:\/\/www.servimedia.es","description":"Agencia de noticias L\u00edder en Informaci\u00f3n Social. Desde 1989 narramos la actualidad social, pol\u00edtica y econ\u00f3mica de Espa\u00f1a. Somos #GrupoSocialONCE","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":16439,"friends_count":835,"listed_count":825,"favourites_count":7323,"statuses_count":66471,"created_at":"Tue Oct 12 15:14:01 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"F70A69","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"FFCC9C","profile_text_color":"292729","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229814036033933312\/NsACjU9z_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1229814036033933312\/NsACjU9z_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/201756498\/1595019089","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Suspresi\u00f3n de la atenci\u00f3n durante el confinamiento \ud83d\udc69\u200d\u2695\ufe0f\ud83e\uddd1\u200d\u2695\ufe0f\nUna de cada tres personas con #enfermedadesraras vio canceladas \u26d4\ufe0fsus pruebas m\u00e9dicas o intervenciones programadas por el \ud83d\udea8#estadodealarma\ud83d\udc47https:\/\/t.co\/XitEcwmQu1","display_text_range":[0,222],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[90,108]},{"text":"estadodealarma","indices":[183,198]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XitEcwmQu1","expanded_url":"https:\/\/www.servimedia.es\/noticias\/1289684","display_url":"servimedia.es\/noticias\/12896\u2026","indices":[199,222]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[90,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4kIZdPlvSN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291707438970949632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[106,124]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"Servimedia","name":"Servimedia","id":201756498,"id_str":"201756498","indices":[3,14]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596802273628"}
{"created_at":"Fri Aug 07 13:10:34 +0000 2020","id":1291723408628166656,"id_str":"1291723408628166656","text":"\ud83d\udcf8 Capacidad, Comunicaci\u00f3n, Emoci\u00f3n, Optimismo, Superaci\u00f3n, Concienciaci\u00f3n... As\u00ed describen en 1 palabra la iniciati\u2026 https:\/\/t.co\/8ZNjubBXUH","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8545,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5049,"statuses_count":29903,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udcf8 Capacidad, Comunicaci\u00f3n, Emoci\u00f3n, Optimismo, Superaci\u00f3n, Concienciaci\u00f3n... As\u00ed describen en 1 palabra la iniciativa #EResArte los finalistas de este concurso fotogr\u00e1fico para visibilizar las #EnfermedadesRaras. \n\nY a ti \u00bfqu\u00e9 palabra te inspira? \n\n\ud83d\udc41\ufe0f\ud83d\udc49https:\/\/t.co\/w8ChsntNDe https:\/\/t.co\/T0HHkfdf7B","display_text_range":[0,275],"entities":{"hashtags":[{"text":"EResArte","indices":[118,127]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[193,211]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/w8ChsntNDe","expanded_url":"https:\/\/www.eresarte.org\/museo-virtual\/","display_url":"eresarte.org\/museo-virtual\/","indices":[252,275]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291723313086070784,"id_str":"1291723313086070784","indices":[276,299],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1291723313086070784\/pu\/img\/bKZm2CJuAV9dhB-c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1291723313086070784\/pu\/img\/bKZm2CJuAV9dhB-c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T0HHkfdf7B","display_url":"pic.twitter.com\/T0HHkfdf7B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291723408628166656\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":65080,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1291723313086070784\/pu\/vid\/1280x720\/mrT5d6qmXcHiGMNb.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1291723313086070784\/pu\/vid\/640x360\/jN8hozU3-FkArrxT.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1291723313086070784\/pu\/pl\/MhoGNn2OZ1QIPTjL.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1291723313086070784\/pu\/vid\/480x270\/FxYMhkzvyw9FV_hf.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291723313086070784,"id_str":"1291723313086070784","indices":[276,299],"additional_media_info":{"monetizable":false},"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1291723313086070784\/pu\/img\/bKZm2CJuAV9dhB-c.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/ext_tw_video_thumb\/1291723313086070784\/pu\/img\/bKZm2CJuAV9dhB-c.jpg","url":"https:\/\/t.co\/T0HHkfdf7B","display_url":"pic.twitter.com\/T0HHkfdf7B","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291723408628166656\/video\/1","type":"video","video_info":{"aspect_ratio":[16,9],"duration_millis":65080,"variants":[{"bitrate":2176000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1291723313086070784\/pu\/vid\/1280x720\/mrT5d6qmXcHiGMNb.mp4?tag=10"},{"bitrate":832000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1291723313086070784\/pu\/vid\/640x360\/jN8hozU3-FkArrxT.mp4?tag=10"},{"content_type":"application\/x-mpegURL","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1291723313086070784\/pu\/pl\/MhoGNn2OZ1QIPTjL.m3u8?tag=10"},{"bitrate":256000,"content_type":"video\/mp4","url":"https:\/\/video.twimg.com\/ext_tw_video\/1291723313086070784\/pu\/vid\/480x270\/FxYMhkzvyw9FV_hf.mp4?tag=10"}]},"sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":675,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":383,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":720,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/8ZNjubBXUH","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291723408628166656","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596805834334"}
{"created_at":"Fri Aug 07 13:37:08 +0000 2020","id":1291730096890482688,"id_str":"1291730096890482688","text":"RT @pfizer_spain: Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":599598567,"id_str":"599598567","name":"Duchenne Parent Project Espa\u00f1a","screen_name":"DPPSpain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/desafioduchenne.org","description":"Favorecer, dinamizar, promover e informar sobre investigaciones cient\u00edficas y m\u00e9dicas que permitan curar las distrofias musculares de Duchenne y Becker.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1932,"friends_count":1382,"listed_count":42,"favourites_count":8616,"statuses_count":10789,"created_at":"Mon Jun 04 19:57:21 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ED0707","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"030303","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1172173705990066177\/GyxTepYZ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1172173705990066177\/GyxTepYZ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/599598567\/1542610537","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 07:38:00 +0000 2020","id":1291639715016216579,"id_str":"1291639715016216579","text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededo\u2026 https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22588,"friends_count":1553,"listed_count":561,"favourites_count":2892,"statuses_count":11439,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1.000 personas en Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd0e Aprendemos un poco m\u00e1s de ella con esta infograf\u00eda @DPPSpain @duchenneday #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DPPSpain","name":"Duchenne Parent Project Espa\u00f1a","id":599598567,"id_str":"599598567","indices":[199,208]},{"screen_name":"DuchenneDay","name":"World Duchenne Awareness Day \ud83c\udf88","id":3240935363,"id_str":"3240935363","indices":[209,221]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":6,"favorite_count":6,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291639715016216579","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[78,87]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596807428940"}
{"created_at":"Fri Aug 07 13:37:43 +0000 2020","id":1291730240461516800,"id_str":"1291730240461516800","text":"RT @pfizer_spain: Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1524609570,"id_str":"1524609570","name":"Jordi","screen_name":"MasipJ","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":11,"friends_count":52,"listed_count":0,"favourites_count":13901,"statuses_count":2822,"created_at":"Mon Jun 17 11:40:12 +0000 2013","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000012931524\/36ac069eeae27a8312da37cb730a19fc_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/378800000012931524\/36ac069eeae27a8312da37cb730a19fc_normal.jpeg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 07:38:00 +0000 2020","id":1291639715016216579,"id_str":"1291639715016216579","text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededo\u2026 https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22588,"friends_count":1553,"listed_count":561,"favourites_count":2892,"statuses_count":11439,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1.000 personas en Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd0e Aprendemos un poco m\u00e1s de ella con esta infograf\u00eda @DPPSpain @duchenneday #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DPPSpain","name":"Duchenne Parent Project Espa\u00f1a","id":599598567,"id_str":"599598567","indices":[199,208]},{"screen_name":"DuchenneDay","name":"World Duchenne Awareness Day \ud83c\udf88","id":3240935363,"id_str":"3240935363","indices":[209,221]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":7,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291639715016216579","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[78,87]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596807463170"}
{"created_at":"Fri Aug 07 14:05:23 +0000 2020","id":1291737202934919170,"id_str":"1291737202934919170","text":"Prioridad n\u00ba 10 en dec\u00e1logo @FEDER_ONG\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb Promover la inclusi\u00f3n educativa de las personas con\u2026 https:\/\/t.co\/2rQLgjmNki","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8545,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5049,"statuses_count":29904,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Prioridad n\u00ba 10 en dec\u00e1logo @FEDER_ONG\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb Promover la inclusi\u00f3n educativa de las personas con #EnfermedadesRaras para que puedan ejercer el derecho a la educaci\u00f3n de manera plena y ajustada a sus necesidades espec\u00edficas.\n\nhttps:\/\/t.co\/JuTFiWtHwB https:\/\/t.co\/WXr5LBJLb1","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[99,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JuTFiWtHwB","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/images\/Propuestas_Prioritarias_corta.pdf","display_url":"enfermedades-raras.org\/images\/Propues\u2026","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[28,38]}],"symbols":[],"media":[{"id":1291737200984567810,"id_str":"1291737200984567810","indices":[251,274],"description":"apprentice, school, boy","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee0sI-_XsAI86V9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee0sI-_XsAI86V9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WXr5LBJLb1","display_url":"pic.twitter.com\/WXr5LBJLb1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291737202934919170\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":908,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":514,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":968,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291737200984567810,"id_str":"1291737200984567810","indices":[251,274],"description":"apprentice, school, boy","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee0sI-_XsAI86V9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee0sI-_XsAI86V9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WXr5LBJLb1","display_url":"pic.twitter.com\/WXr5LBJLb1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291737202934919170\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":908,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":514,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":968,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2rQLgjmNki","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291737202934919170","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[28,38]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596809123153"}
{"created_at":"Fri Aug 07 14:28:13 +0000 2020","id":1291742951320817669,"id_str":"1291742951320817669","text":"RT @RarasReales: Prioridad n\u00ba 10 en dec\u00e1logo @FEDER_ONG\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb Promover la inclusi\u00f3n educativa de las personas con #EnfermedadesRaras para\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1075538060929056772,"id_str":"1075538060929056772","name":"FuSCA","screen_name":"FuSCA87640682","location":"Rosario, Argentina","url":null,"description":"Fundaci\u00f3n S\u00edndrome de Cant\u00fa Argentina, porque creemos que se puede luchar con y por todos los que padecen S\u00edndrome de Cant\u00fa, porque creemos que se puede JUNTOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":404,"friends_count":3236,"listed_count":0,"favourites_count":905,"statuses_count":468,"created_at":"Wed Dec 19 23:47:11 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075539281614200832\/A4tHzKTJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075539281614200832\/A4tHzKTJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1075538060929056772\/1591651436","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 14:05:23 +0000 2020","id":1291737202934919170,"id_str":"1291737202934919170","text":"Prioridad n\u00ba 10 en dec\u00e1logo @FEDER_ONG\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb Promover la inclusi\u00f3n educativa de las personas con\u2026 https:\/\/t.co\/2rQLgjmNki","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8545,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5049,"statuses_count":29904,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Prioridad n\u00ba 10 en dec\u00e1logo @FEDER_ONG\n\n\ud83d\udc69\u200d\ud83c\udfeb\ud83d\udc68\u200d\ud83c\udfeb Promover la inclusi\u00f3n educativa de las personas con #EnfermedadesRaras para que puedan ejercer el derecho a la educaci\u00f3n de manera plena y ajustada a sus necesidades espec\u00edficas.\n\nhttps:\/\/t.co\/JuTFiWtHwB https:\/\/t.co\/WXr5LBJLb1","display_text_range":[0,250],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[99,117]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/JuTFiWtHwB","expanded_url":"https:\/\/enfermedades-raras.org\/images\/Propuestas_Prioritarias_corta.pdf","display_url":"enfermedades-raras.org\/images\/Propues\u2026","indices":[227,250]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[28,38]}],"symbols":[],"media":[{"id":1291737200984567810,"id_str":"1291737200984567810","indices":[251,274],"description":"apprentice, school, boy","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee0sI-_XsAI86V9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee0sI-_XsAI86V9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WXr5LBJLb1","display_url":"pic.twitter.com\/WXr5LBJLb1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291737202934919170\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":514,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":968,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":908,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291737200984567810,"id_str":"1291737200984567810","indices":[251,274],"description":"apprentice, school, boy","media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee0sI-_XsAI86V9.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee0sI-_XsAI86V9.jpg","url":"https:\/\/t.co\/WXr5LBJLb1","display_url":"pic.twitter.com\/WXr5LBJLb1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291737202934919170\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":514,"resize":"fit"},"large":{"w":1280,"h":968,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":908,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2rQLgjmNki","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291737202934919170","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[28,38]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[116,134]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[45,55]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596810493675"}
{"created_at":"Fri Aug 07 14:29:27 +0000 2020","id":1291743260180983810,"id_str":"1291743260180983810","text":"RT @mercadodel13: Nueva pausa hexagonal y se\u00f1al dedicada junto a una palabra para todos que es una #actitud 100% Disfrutar https:\/\/t.co\/9st\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1075538060929056772,"id_str":"1075538060929056772","name":"FuSCA","screen_name":"FuSCA87640682","location":"Rosario, Argentina","url":null,"description":"Fundaci\u00f3n S\u00edndrome de Cant\u00fa Argentina, porque creemos que se puede luchar con y por todos los que padecen S\u00edndrome de Cant\u00fa, porque creemos que se puede JUNTOS","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":404,"friends_count":3236,"listed_count":0,"favourites_count":906,"statuses_count":469,"created_at":"Wed Dec 19 23:47:11 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF691F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075539281614200832\/A4tHzKTJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1075539281614200832\/A4tHzKTJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1075538060929056772\/1591651436","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 08:06:33 +0000 2020","id":1291646901788520448,"id_str":"1291646901788520448","text":"Nueva pausa hexagonal y se\u00f1al dedicada junto a una palabra para todos que es una #actitud 100% Disfrutar\u2026 https:\/\/t.co\/deizbH8jEO","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2875248921,"id_str":"2875248921","name":"Mercado del 13","screen_name":"mercadodel13","location":null,"url":"http:\/\/mercadodel13.com","description":"Para dar visibilidad a las #EnfermedadesRaras. Una vuelta de tuerca con 100% actitud #arte #EBC #consumoconsciente #consumoresponsable #visibilidadER #wikiER13","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1108,"friends_count":870,"listed_count":52,"favourites_count":4716,"statuses_count":2905,"created_at":"Thu Nov 13 16:37:07 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/841802864372682752\/0PYUnZKm_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2875248921\/1550442421","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Nueva pausa hexagonal y se\u00f1al dedicada junto a una palabra para todos que es una #actitud 100% Disfrutar https:\/\/t.co\/9stBVc9WHP Al pie de la letra ;) \n\u00a1Gracias Concha y Antonia!\n\n#colaboraci\u00f3n #participaci\u00f3n #EnfermedadesRaras #ER #visibilidadER #Hemofilia #orpha448 #wikiER13 https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"actitud","indices":[81,89]},{"text":"colaboraci\u00f3n","indices":[180,193]},{"text":"participaci\u00f3n","indices":[194,208]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[209,227]},{"text":"ER","indices":[228,231]},{"text":"visibilidadER","indices":[232,246]},{"text":"Hemofilia","indices":[247,257]},{"text":"orpha448","indices":[258,267]},{"text":"wikiER13","indices":[268,277]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9stBVc9WHP","expanded_url":"https:\/\/bit.ly\/3knoEc7","display_url":"bit.ly\/3knoEc7","indices":[105,128]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291646140639830016,"id_str":"1291646140639830016","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZUkxXYAAtVQN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZUkxXYAAtVQN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":714,"h":949,"resize":"fit"},"large":{"w":714,"h":949,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1291646275541176324,"id_str":"1291646275541176324","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZcbUWkAQPHv_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZcbUWkAQPHv_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":462,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":815,"resize":"fit"}}},{"id":1291646325923221505,"id_str":"1291646325923221505","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZfXAXkAEKPn4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZfXAXkAEKPn4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291646140639830016,"id_str":"1291646140639830016","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZUkxXYAAtVQN.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZUkxXYAAtVQN.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":714,"h":949,"resize":"fit"},"large":{"w":714,"h":949,"resize":"fit"},"small":{"w":512,"h":680,"resize":"fit"}}},{"id":1291646275541176324,"id_str":"1291646275541176324","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZcbUWkAQPHv_.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZcbUWkAQPHv_.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"large":{"w":2048,"h":1390,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":680,"h":462,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":815,"resize":"fit"}}},{"id":1291646325923221505,"id_str":"1291646325923221505","indices":[278,301],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZfXAXkAEKPn4.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EezZfXAXkAEKPn4.jpg","url":"https:\/\/t.co\/CvHyGBaucE","display_url":"pic.twitter.com\/CvHyGBaucE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/mercadodel13\/status\/1291646901788520448\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":1600,"h":1200,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":900,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":510,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"actitud","indices":[81,89]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/deizbH8jEO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291646901788520448","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"actitud","indices":[99,107]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"mercadodel13","name":"Mercado del 13","id":2875248921,"id_str":"2875248921","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596810567313"}
{"created_at":"Fri Aug 07 14:31:49 +0000 2020","id":1291743857680568320,"id_str":"1291743857680568320","text":"RT @CentroCREER: La inhibici\u00f3n de la calpaina, posible estrategia en el tratamiento de la atrofia muscular espinal, seg\u00fan investigadores de\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1054312188779917312,"id_str":"1054312188779917312","name":"Incala Centre","screen_name":"CentreIncala","location":"Barcelona, Spain","url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":29,"friends_count":187,"listed_count":1,"favourites_count":63,"statuses_count":169,"created_at":"Mon Oct 22 10:03:08 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"7FDBB6","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054312902818177024\/eoeclXQf_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1054312902818177024\/eoeclXQf_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 07:01:51 +0000 2020","id":1291630617604558849,"id_str":"1291630617604558849","text":"La inhibici\u00f3n de la calpaina, posible estrategia en el tratamiento de la atrofia muscular espinal, seg\u00fan investigad\u2026 https:\/\/t.co\/7VXE92gbSn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":154210893,"id_str":"154210893","name":"Centro CREER","screen_name":"CentroCREER","location":"Burgos, Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.creenfermedadesraras.es","description":"Centro de Referencia Estatal de Atenci\u00f3n a Personas con Enfermedades Raras y sus Familias (CREER) del Imserso","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7411,"friends_count":1536,"listed_count":206,"favourites_count":10172,"statuses_count":15551,"created_at":"Thu Jun 10 17:23:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1270753392877621249\/Z2DeKUW0_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/154210893\/1489566194","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"La inhibici\u00f3n de la calpaina, posible estrategia en el tratamiento de la atrofia muscular espinal, seg\u00fan investigadores de @IRBLleida_Info \n#AME #AtrofiaMuscularEspinal #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/yHrIH80sVY","display_text_range":[0,211],"entities":{"hashtags":[{"text":"AME","indices":[140,144]},{"text":"AtrofiaMuscularEspinal","indices":[145,168]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/yHrIH80sVY","expanded_url":"https:\/\/www.irblleida.org\/es\/noticias\/1048\/la-inhibicion-de-la-calpaina-posible-estrategia-en-el-tratamiento-de-la-atrofia-muscular-espinal","display_url":"irblleida.org\/es\/noticias\/10\u2026","indices":[188,211]}],"user_mentions":[{"screen_name":"IRBLleida_Info","name":"IRBLleida","id":1455101204,"id_str":"1455101204","indices":[123,138]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/7VXE92gbSn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291630617604558849","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"CentroCREER","name":"Centro CREER","id":154210893,"id_str":"154210893","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596810709768"}
{"created_at":"Fri Aug 07 14:37:15 +0000 2020","id":1291745225594019841,"id_str":"1291745225594019841","text":"RT @pfizer_spain: Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":61563288,"id_str":"61563288","name":"Joana S\u00e1nchez \ud83c\udf88\ud83c\udff0","screen_name":"joey_to","location":null,"url":null,"description":"Sue\u00f1o con lunas y estrellas, con sonrisas que te llegan al alma y abrazos infinitos y con una cura para lo que parece imposible.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":122,"friends_count":249,"listed_count":0,"favourites_count":14074,"statuses_count":16323,"created_at":"Thu Jul 30 18:40:16 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"352726","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme5\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"3B94D9","profile_sidebar_border_color":"829D5E","profile_sidebar_fill_color":"99CC33","profile_text_color":"3E4415","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268194398413697027\/Xa6OXwd-_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1268194398413697027\/Xa6OXwd-_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/61563288\/1520865309","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 07:38:00 +0000 2020","id":1291639715016216579,"id_str":"1291639715016216579","text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededo\u2026 https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22589,"friends_count":1553,"listed_count":561,"favourites_count":2892,"statuses_count":11440,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1.000 personas en Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd0e Aprendemos un poco m\u00e1s de ella con esta infograf\u00eda @DPPSpain @duchenneday #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DPPSpain","name":"Duchenne Parent Project Espa\u00f1a","id":599598567,"id_str":"599598567","indices":[199,208]},{"screen_name":"DuchenneDay","name":"World Duchenne Awareness Day \ud83c\udf88","id":3240935363,"id_str":"3240935363","indices":[209,221]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291639715016216579","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[78,87]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596811035904"}
{"created_at":"Fri Aug 07 14:38:28 +0000 2020","id":1291745528527630336,"id_str":"1291745528527630336","text":"En verano y con aerosoles... \nNo dejamos nuestras rutinas, porque nuestras enfermedades tampoco se van de vacacione\u2026 https:\/\/t.co\/6DXUSefU69","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":435696013,"id_str":"435696013","name":"S\u00edndrome de HiperIgD","screen_name":"HiperIgD","location":"Enfermedades Raras","url":null,"description":"Enfermedad cr\u00f3nica, suele ir a brotes, minoritaria, autoinmune, compleja, caprichosa, crisis frecuentes, incomprendida, incurable y sin tratamiento espec\u00edfico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":227,"friends_count":332,"listed_count":10,"favourites_count":22,"statuses_count":4227,"created_at":"Tue Dec 13 10:31:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"582C85","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/648160093670899712\/7Kwj0Hdb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/648160093670899712\/7Kwj0Hdb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/435696013\/1443368708","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"En verano y con aerosoles... \nNo dejamos nuestras rutinas, porque nuestras enfermedades tampoco se van de vacaciones. \n#hids \n#vivirconhids \n#enfermedadesincomprendidas \n#enfermedadesminoritarias \n#enfermedadesraras\u2026 https:\/\/t.co\/P4CrobISHK","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"hids","indices":[119,124]},{"text":"vivirconhids","indices":[126,139]},{"text":"enfermedadesincomprendidas","indices":[141,168]},{"text":"enfermedadesminoritarias","indices":[170,195]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[197,215]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/P4CrobISHK","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CDl3t3PB8mq\/?igshid=12zp2at9lmutg","display_url":"instagram.com\/p\/CDl3t3PB8mq\/\u2026","indices":[217,240]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/6DXUSefU69","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291745528527630336","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596811108129"}
{"created_at":"Fri Aug 07 14:41:42 +0000 2020","id":1291746341912301569,"id_str":"1291746341912301569","text":"Dos personas generosas y curiosas llevan adelante esta iniciativa @invisibles.epof Taiana y Yael.  Gracias a las do\u2026 https:\/\/t.co\/0EviQSoYZO","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":976862304078835712,"id_str":"976862304078835712","name":"Conociendo a Wally","screen_name":"ConociendoaWall","location":"Rosario, Argentina","url":null,"description":"Wally es rosarino, y uno de los 150 pacientes del mundo con S\u00edndrome de Cant\u00fa. Su historia de vida es maravillosa e inspiradora para todos. Conocelo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1318,"friends_count":5001,"listed_count":0,"favourites_count":4197,"statuses_count":1289,"created_at":"Thu Mar 22 16:44:57 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025524533405642752\/CWZzZ2w__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025524533405642752\/CWZzZ2w__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/976862304078835712\/1575850087","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dos personas generosas y curiosas llevan adelante esta iniciativa @invisibles.epof Taiana y Yael.  Gracias a las dos por permitime contar m\u00e1s sobre el #SindromedeCantu\n\nhttps:\/\/t.co\/zm0uJBf6YW\n\n#EPOF #RareDiseases #EnfermedadesRaras #CantuSyndrome","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeCantu","indices":[151,167]},{"text":"EPOF","indices":[194,199]},{"text":"RareDiseases","indices":[200,213]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[214,232]},{"text":"CantuSyndrome","indices":[233,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zm0uJBf6YW","expanded_url":"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/4iiImgWGilhPiZKYsE5vDw?si=hBkGbzgfRjuIvMR_uLr1gw","display_url":"open.spotify.com\/episode\/4iiImg\u2026","indices":[169,192]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0EviQSoYZO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291746341912301569","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596811302055"}
{"created_at":"Fri Aug 07 14:46:27 +0000 2020","id":1291747540325498881,"id_str":"1291747540325498881","text":"RT @ConociendoaWall: Dos personas generosas y curiosas llevan adelante esta iniciativa @invisibles.epof Taiana y Yael.  Gracias a las dos p\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":49351587,"id_str":"49351587","name":"Vanne #plural #lacuestionsocial #RETROTOP\u00cdA","screen_name":"Van_Saskia","location":"www.vansaskia.blog","url":"http:\/\/www.vansaskia.blog","description":"-Der Augenblick ist mein- I\u2764 Gabo- #Diaguita #Animals #Donskis #Rifkin #Illia #Bauman #Martenson #EEE #UBI #DecarbEconomy #RETROTOP\u00cdA http:\/\/www.vansaskia.blog","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":5516,"friends_count":6073,"listed_count":178,"favourites_count":212834,"statuses_count":340274,"created_at":"Sun Jun 21 16:13:36 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"EFEFEF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916369386587480069\/S-1bkpoK_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/916369386587480069\/S-1bkpoK_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/49351587\/1574288159","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 14:41:42 +0000 2020","id":1291746341912301569,"id_str":"1291746341912301569","text":"Dos personas generosas y curiosas llevan adelante esta iniciativa @invisibles.epof Taiana y Yael.  Gracias a las do\u2026 https:\/\/t.co\/0EviQSoYZO","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":976862304078835712,"id_str":"976862304078835712","name":"Conociendo a Wally","screen_name":"ConociendoaWall","location":"Rosario, Argentina","url":null,"description":"Wally es rosarino, y uno de los 150 pacientes del mundo con S\u00edndrome de Cant\u00fa. Su historia de vida es maravillosa e inspiradora para todos. Conocelo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1318,"friends_count":5001,"listed_count":0,"favourites_count":4197,"statuses_count":1289,"created_at":"Thu Mar 22 16:44:57 +0000 2018","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025524533405642752\/CWZzZ2w__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1025524533405642752\/CWZzZ2w__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/976862304078835712\/1575850087","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Dos personas generosas y curiosas llevan adelante esta iniciativa @invisibles.epof Taiana y Yael.  Gracias a las dos por permitime contar m\u00e1s sobre el #SindromedeCantu\n\nhttps:\/\/t.co\/zm0uJBf6YW\n\n#EPOF #RareDiseases #EnfermedadesRaras #CantuSyndrome","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[{"text":"SindromedeCantu","indices":[151,167]},{"text":"EPOF","indices":[194,199]},{"text":"RareDiseases","indices":[200,213]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[214,232]},{"text":"CantuSyndrome","indices":[233,247]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zm0uJBf6YW","expanded_url":"https:\/\/open.spotify.com\/episode\/4iiImgWGilhPiZKYsE5vDw?si=hBkGbzgfRjuIvMR_uLr1gw","display_url":"open.spotify.com\/episode\/4iiImg\u2026","indices":[169,192]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/0EviQSoYZO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291746341912301569","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"ConociendoaWall","name":"Conociendo a Wally","id":976862304078835712,"id_str":"976862304078835712","indices":[3,19]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596811587779"}
{"created_at":"Fri Aug 07 14:55:37 +0000 2020","id":1291749844856573952,"id_str":"1291749844856573952","text":"Recuerda: S\u00e9 Amable Siempre \ud83d\udc9b\n#hids \n#vivirconhids \n#enfermedadesincomprendidas \n#enfermedadesminoritarias\u2026 https:\/\/t.co\/kQ3pG7Gs8N","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":435696013,"id_str":"435696013","name":"S\u00edndrome de HiperIgD","screen_name":"HiperIgD","location":"Enfermedades Raras","url":null,"description":"Enfermedad cr\u00f3nica, suele ir a brotes, minoritaria, autoinmune, compleja, caprichosa, crisis frecuentes, incomprendida, incurable y sin tratamiento espec\u00edfico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":227,"friends_count":332,"listed_count":10,"favourites_count":22,"statuses_count":4228,"created_at":"Tue Dec 13 10:31:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"582C85","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/648160093670899712\/7Kwj0Hdb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/648160093670899712\/7Kwj0Hdb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/435696013\/1443368708","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Recuerda: S\u00e9 Amable Siempre \ud83d\udc9b\n#hids \n#vivirconhids \n#enfermedadesincomprendidas \n#enfermedadesminoritarias \n#enfermedadesraras \n#enfermedadespocofrecuentes\n#luchamosporunamayorinvestigaci\u00f3n \n#quemiluchaseatulucha\u2026 https:\/\/t.co\/Z7Gg0YPzGt","display_text_range":[0,237],"entities":{"hashtags":[{"text":"hids","indices":[30,35]},{"text":"vivirconhids","indices":[37,50]},{"text":"enfermedadesincomprendidas","indices":[52,79]},{"text":"enfermedadesminoritarias","indices":[81,106]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[108,126]},{"text":"enfermedadespocofrecuentes","indices":[128,155]},{"text":"luchamosporunamayorinvestigaci\u00f3n","indices":[156,189]},{"text":"quemiluchaseatulucha","indices":[191,212]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/Z7Gg0YPzGt","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CDl5rgbhErg\/?igshid=1sybxsq4tu5xt","display_url":"instagram.com\/p\/CDl5rgbhErg\/\u2026","indices":[214,237]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hids","indices":[30,35]},{"text":"vivirconhids","indices":[37,50]},{"text":"enfermedadesincomprendidas","indices":[52,79]},{"text":"enfermedadesminoritarias","indices":[81,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kQ3pG7Gs8N","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291749844856573952","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[108,131]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596812137222"}
{"created_at":"Fri Aug 07 15:20:11 +0000 2020","id":1291756026782453760,"id_str":"1291756026782453760","text":"\ud83d\udd2c\u2695\ufe0f Las #nuevastecnolog\u00edas como clave para poder realizar avances en las denominadas #enfermedadesraras\n\n \ud83d\ude4fDesde\u2026 https:\/\/t.co\/1pxDXnF2qW","source":"\u003ca href=\"https:\/\/metricool.com\" rel=\"nofollow\"\u003eMetricool\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":359909399,"id_str":"359909399","name":"Campus Sanofi","screen_name":"campussanofi","location":"Barcelona","url":"http:\/\/www.campussanofi.es","description":"Acercamos la #eSalud a los profesionales sanitarios para ayudar a mejorar la calidad de vida de los pacientes. Iniciativa de Sanofi Espa\u00f1a.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":12182,"friends_count":2947,"listed_count":897,"favourites_count":5429,"statuses_count":30461,"created_at":"Mon Aug 22 11:15:53 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"FFFFFF","profile_sidebar_fill_color":"FFFFFF","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804077633591984128\/fXQTZX66_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/804077633591984128\/fXQTZX66_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/359909399\/1552914703","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udd2c\u2695\ufe0f Las #nuevastecnolog\u00edas como clave para poder realizar avances en las denominadas #enfermedadesraras\n\n \ud83d\ude4fDesde @SanofiGenzyme estamos comprometidos con el descubrimiento de terapias para #pacientes con estas patolog\u00edas \ud83d\udc49https:\/\/t.co\/ahCv6hWjLr\n\n@RarasReales @SanofiES","display_text_range":[0,269],"entities":{"hashtags":[{"text":"nuevastecnolog\u00edas","indices":[8,26]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[85,103]},{"text":"pacientes","indices":[189,199]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ahCv6hWjLr","expanded_url":"http:\/\/mtr.cool\/fvircyhtzq","display_url":"mtr.cool\/fvircyhtzq","indices":[222,245]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiGenzyme","name":"Sanofi Genzyme","id":32523291,"id_str":"32523291","indices":[113,127]},{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[247,259]},{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[260,269]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"nuevastecnolog\u00edas","indices":[8,26]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[85,103]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1pxDXnF2qW","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291756026782453760","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[114,137]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596813611108"}
{"created_at":"Fri Aug 07 15:54:21 +0000 2020","id":1291764625302794240,"id_str":"1291764625302794240","text":"Esperando para forrarse con una vacuna del covid no?","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":884543970,"id_str":"884543970","name":"Maziste","screen_name":"amteaf","location":null,"url":null,"description":"La democracia no es exclusividad del social-comunismo","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":38,"friends_count":31,"listed_count":2,"favourites_count":801,"statuses_count":11619,"created_at":"Tue Oct 16 14:23:17 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/967742442110930944\/pG-a7fHz_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/967742442110930944\/pG-a7fHz_normal.jpg","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1273285565467832320,"quoted_status_id_str":"1273285565467832320","quoted_status":{"created_at":"Wed Jun 17 16:05:09 +0000 2020","id":1273285565467832320,"id_str":"1273285565467832320","text":"\ud83d\ude4b\u200d\u2642Para l@s que conviven con patolog\u00edas cr\u00f3nicas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640Para l@s que conf\u00edan en las #vacunas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\u200dPara l@s que padecen\u2026 https:\/\/t.co\/kVVESIAVyG","source":"\u003ca href=\"https:\/\/ads-api.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Advertisers\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","name":"Sanofi Espa\u00f1a","screen_name":"SanofiES","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.sanofi.es","description":"\u00a1Hola! Somos una compa\u00f1\u00eda biofarmac\u00e9utica centrada en mejorar la salud de las personas. T\u00e9rminos \u2192 http:\/\/bit.ly\/2BrnjcI","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7861,"friends_count":1521,"listed_count":58,"favourites_count":2588,"statuses_count":2424,"created_at":"Mon Nov 13 15:51:45 +0000 2017","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"525CA3","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278237808503783424\/Po9Vj0f7_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278237808503783424\/Po9Vj0f7_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/930100881860767744\/1593695101","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\ude4b\u200d\u2642Para l@s que conviven con patolog\u00edas cr\u00f3nicas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2640Para l@s que conf\u00edan en las #vacunas\n\ud83d\ude4b\u200d\u2642\u200dPara l@s que padecen #enfermedadesraras\n\ud83d\udc81Para ti\n\ud83c\udf0dPara tod@s, @SanofiES\n\u00bfNos sigues?","display_text_range":[0,177],"entities":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[80,88]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[114,132]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"SanofiES","name":"Sanofi Espa\u00f1a","id":930100881860767744,"id_str":"930100881860767744","indices":[155,164]}],"symbols":[]}},"quote_count":3,"reply_count":22,"retweet_count":23,"favorite_count":142,"entities":{"hashtags":[{"text":"vacunas","indices":[80,88]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kVVESIAVyG","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1273285565467832320","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[115,138]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"scopes":{"followers":false},"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/0KNXThmOG2","expanded":"https:\/\/twitter.com\/SanofiES\/status\/1273285565467832320","display":"twitter.com\/SanofiES\/statu\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596815661155"}
{"created_at":"Fri Aug 07 16:20:03 +0000 2020","id":1291771095931117569,"id_str":"1291771095931117569","text":"Como ocurre con tantas otras #EnfermedadesRaras, la #FibrosisQu\u00edstica repercute en la integraci\u00f3n social de quienes\u2026 https:\/\/t.co\/5x7ZV5f00T","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8547,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5050,"statuses_count":29907,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Como ocurre con tantas otras #EnfermedadesRaras, la #FibrosisQu\u00edstica repercute en la integraci\u00f3n social de quienes la padecen. Ocurre en la escuela (ausencias) y en los entornos laborales cuando la FQ impide trabajar. \n\n+ en esta infograf\u00eda @FEFQ_CFspain\nhttps:\/\/t.co\/BtKTNGBdAI https:\/\/t.co\/4SbSCOFQkR","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[29,47]},{"text":"FibrosisQu\u00edstica","indices":[52,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/BtKTNGBdAI","expanded_url":"https:\/\/fibrosisquistica.org\/wp-content\/uploads\/2015\/07\/Info-5.jpg","display_url":"fibrosisquistica.org\/wp-content\/upl\u2026","indices":[256,279]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEFQ_CFspain","name":"Fed. Esp. Fibrosis Qu\u00edstica","id":266162824,"id_str":"266162824","indices":[242,255]}],"symbols":[],"media":[{"id":1291771093766877184,"id_str":"1291771093766877184","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1K9zcXsAAcUEE.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1K9zcXsAAcUEE.png","url":"https:\/\/t.co\/4SbSCOFQkR","display_url":"pic.twitter.com\/4SbSCOFQkR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291771095931117569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":691,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":691,"h":406,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291771093766877184,"id_str":"1291771093766877184","indices":[280,303],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1K9zcXsAAcUEE.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1K9zcXsAAcUEE.png","url":"https:\/\/t.co\/4SbSCOFQkR","display_url":"pic.twitter.com\/4SbSCOFQkR","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291771095931117569\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":691,"h":406,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":400,"resize":"fit"},"large":{"w":691,"h":406,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[29,47]},{"text":"FibrosisQu\u00edstica","indices":[52,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5x7ZV5f00T","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291771095931117569","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596817203873"}
{"created_at":"Fri Aug 07 16:31:40 +0000 2020","id":1291774018434064384,"id_str":"1291774018434064384","text":"RT @FEDER_ONG: \ud83c\udf40\u00a1B\u00e1\u00f1ate en el @SilkenAlAndalus y m\u00f3jate por las  #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd39Esta iniciativa se enmarca en \u201cUn ba\u00f1o de solidarid\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":365113125,"id_str":"365113125","name":"Carmen Moreno Olivera","screen_name":"CMorenoOlivera7","location":"Bollullos de la Mitaci\u00f3n, Espa","url":"http:\/\/www.sindromedewilliams.org","description":"Soy madre, amiga y compa\u00f1era (lo primero). Maestra.Miembro de la Junta Directiva de @FEDER_ONG y @_ASWE (S\u00edndrome Williams Espa\u00f1a) @CERMIAndalucia","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":166,"friends_count":724,"listed_count":1,"favourites_count":708,"statuses_count":515,"created_at":"Tue Aug 30 21:50:21 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245090584395644932\/pQAY2kcX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1245090584395644932\/pQAY2kcX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/365113125\/1586727037","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 09:34:00 +0000 2020","id":1291668907485532161,"id_str":"1291668907485532161","text":"\ud83c\udf40\u00a1B\u00e1\u00f1ate en el @SilkenAlAndalus y m\u00f3jate por las  #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd39Esta iniciativa se enmarca en \u201cUn ba\u00f1o de\u2026 https:\/\/t.co\/4GL6Tau9RM","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32396,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3998,"statuses_count":68468,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40\u00a1B\u00e1\u00f1ate en el @SilkenAlAndalus y m\u00f3jate por las  #enfermedadesraras! \n\n\ud83d\udd39Esta iniciativa se enmarca en \u201cUn ba\u00f1o de solidaridad\u201d, cuyo fin es recaudar fondos para mejorar la calidad de vida de nuestro colectivo.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/MiGDixEp3A https:\/\/t.co\/gpSURSwtv1","display_text_range":[0,247],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[50,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/MiGDixEp3A","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/y3a8okd2","display_url":"tinyurl.com\/y3a8okd2","indices":[224,247]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SilkenAlAndalus","name":"Hotel Silken Al-Andalus","id":1548673777,"id_str":"1548673777","indices":[15,31]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290908509572403201,"id_str":"1290908509572403201","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gpSURSwtv1","display_url":"pic.twitter.com\/gpSURSwtv1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291668907485532161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290908509572403201,"id_str":"1290908509572403201","indices":[248,271],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo6cy6XkAEKjmd.jpg","url":"https:\/\/t.co\/gpSURSwtv1","display_url":"pic.twitter.com\/gpSURSwtv1","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291668907485532161\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":416,"resize":"fit"},"medium":{"w":686,"h":420,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":5,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[50,68]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/4GL6Tau9RM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291668907485532161","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SilkenAlAndalus","name":"Hotel Silken Al-Andalus","id":1548673777,"id_str":"1548673777","indices":[15,31]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[65,83]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[3,13]},{"screen_name":"SilkenAlAndalus","name":"Hotel Silken Al-Andalus","id":1548673777,"id_str":"1548673777","indices":[30,46]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596817900652"}
{"created_at":"Fri Aug 07 17:02:11 +0000 2020","id":1291781696111640582,"id_str":"1291781696111640582","text":"\ud83d\udc9eHay personas... \n#hids \n#vivirconhids \n#enfermedadesincomprendidas \n#enfermedadesminoritarias \n#enfermedadesraras\u2026 https:\/\/t.co\/WgV2GrpDrm","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":435696013,"id_str":"435696013","name":"S\u00edndrome de HiperIgD","screen_name":"HiperIgD","location":"Enfermedades Raras","url":null,"description":"Enfermedad cr\u00f3nica, suele ir a brotes, minoritaria, autoinmune, compleja, caprichosa, crisis frecuentes, incomprendida, incurable y sin tratamiento espec\u00edfico","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":227,"friends_count":332,"listed_count":10,"favourites_count":22,"statuses_count":4229,"created_at":"Tue Dec 13 10:31:36 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"131516","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme14\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"F58EA8","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"582C85","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/648160093670899712\/7Kwj0Hdb_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/648160093670899712\/7Kwj0Hdb_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/435696013\/1443368708","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83d\udc9eHay personas... \n#hids \n#vivirconhids \n#enfermedadesincomprendidas \n#enfermedadesminoritarias \n#enfermedadesraras \n#enfermedadespocofrecuentes\n#luchamosporunamayorinvestigaci\u00f3n \n#quemiluchaseatulucha\u2026 https:\/\/t.co\/9AG3VLyrUj","display_text_range":[0,225],"entities":{"hashtags":[{"text":"hids","indices":[18,23]},{"text":"vivirconhids","indices":[25,38]},{"text":"enfermedadesincomprendidas","indices":[40,67]},{"text":"enfermedadesminoritarias","indices":[69,94]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[96,114]},{"text":"enfermedadespocofrecuentes","indices":[116,143]},{"text":"luchamosporunamayorinvestigaci\u00f3n","indices":[144,177]},{"text":"quemiluchaseatulucha","indices":[179,200]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/9AG3VLyrUj","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CDmIKj7B5b-\/?igshid=c3lzkfvsb5m","display_url":"instagram.com\/p\/CDmIKj7B5b-\/\u2026","indices":[202,225]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"hids","indices":[18,23]},{"text":"vivirconhids","indices":[25,38]},{"text":"enfermedadesincomprendidas","indices":[40,67]},{"text":"enfermedadesminoritarias","indices":[69,94]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[96,114]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/WgV2GrpDrm","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291781696111640582","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596819731153"}
{"created_at":"Fri Aug 07 17:20:04 +0000 2020","id":1291786196528574464,"id_str":"1291786196528574464","text":"\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f\ud83d\uddbc\ufe0f \n\nCuidadores, pacientes, m\u00e9dicos, familia o amigos. Cualquier persona relacionada con el colectivo\u2026 https:\/\/t.co\/cGbxzXAMFD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":164,"favourites_count":5050,"statuses_count":29909,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f\ud83d\uddbc\ufe0f \n\nCuidadores, pacientes, m\u00e9dicos, familia o amigos. Cualquier persona relacionada con el colectivo #EnfermedadesRaras puede enviar obras de arte al concurso #RareArtist. \n\n\ud83d\udcc5 Se admiten nuevos trabajos hasta el 15 de octubre. \n\nM\u00e1s info\nhttps:\/\/t.co\/uj7q0UEz9L https:\/\/t.co\/3qsGOMSfsN","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[105,123]},{"text":"RareArtist","indices":[163,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uj7q0UEz9L","expanded_url":"https:\/\/www.rareartist.org\/information\/","display_url":"rareartist.org\/information\/","indices":[242,265]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291786193022197761,"id_str":"1291786193022197761","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1YssjXoAEROp5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1YssjXoAEROp5.png","url":"https:\/\/t.co\/3qsGOMSfsN","display_url":"pic.twitter.com\/3qsGOMSfsN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291786196528574464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":465,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":700,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291786193022197761,"id_str":"1291786193022197761","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1YssjXoAEROp5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1YssjXoAEROp5.png","url":"https:\/\/t.co\/3qsGOMSfsN","display_url":"pic.twitter.com\/3qsGOMSfsN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291786196528574464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"small":{"w":680,"h":465,"resize":"fit"},"medium":{"w":1024,"h":700,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cGbxzXAMFD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291786196528574464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596820804136"}
{"created_at":"Fri Aug 07 17:36:57 +0000 2020","id":1291790446008700928,"id_str":"1291790446008700928","text":"\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83e\udd70","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":617385837,"id_str":"617385837","name":"sara garcia moro","screen_name":"saragarcia1979","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":46,"friends_count":208,"listed_count":0,"favourites_count":1678,"statuses_count":728,"created_at":"Sun Jun 24 17:24:00 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1011681458178723840\/kVzJ4kgC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1011681458178723840\/kVzJ4kgC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/617385837\/1461091417","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1291329442879614976,"quoted_status_id_str":"1291329442879614976","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 11:05:05 +0000 2020","id":1291329442879614976,"id_str":"1291329442879614976","text":"Natalia, 9 a\u00f1os, padece fallo intestinal permanente. Hace 13 a\u00f1os varios padres de ni\u00f1os con similares\u2026 https:\/\/t.co\/HSCS9dC1zZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":164,"favourites_count":5050,"statuses_count":29909,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Natalia, 9 a\u00f1os, padece fallo intestinal permanente. Hace 13 a\u00f1os varios padres de ni\u00f1os con similares #EnfermedadesRaras decidieron crear NUPA @SomosNupa.\n\n@COPE habl\u00f3 con su directora sobre el trabajo de esta #Asociaci\u00f3nDePacientes\nhttps:\/\/t.co\/ZHGwsJnGyq","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[103,121]},{"text":"Asociaci\u00f3nDePacientes","indices":[211,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZHGwsJnGyq","expanded_url":"https:\/\/www.cope.es\/trecetv\/programas\/trece-al-dia\/videos\/natalia-pequena-con-fallo-intestinal-que-todos-tenemos-una-leccion-que-aprender-20200514_1105283","display_url":"cope.es\/trecetv\/progra\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SomosNupa","name":"Somos NUPA","id":1648585284,"id_str":"1648585284","indices":[144,154]},{"screen_name":"COPE","name":"COPE","id":9706822,"id_str":"9706822","indices":[157,162]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HSCS9dC1zZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291329442879614976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Z8etHok0Sw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/rarasreales\/status\/1291329442879614976","display":"twitter.com\/rarasreales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1596821817291"}
{"created_at":"Fri Aug 07 17:37:05 +0000 2020","id":1291790478770397184,"id_str":"1291790478770397184","text":"RT @RarasReales: Natalia, 9 a\u00f1os, padece fallo intestinal permanente. Hace 13 a\u00f1os varios padres de ni\u00f1os con similares #EnfermedadesRaras\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":617385837,"id_str":"617385837","name":"sara garcia moro","screen_name":"saragarcia1979","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":46,"friends_count":208,"listed_count":0,"favourites_count":1678,"statuses_count":729,"created_at":"Sun Jun 24 17:24:00 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1011681458178723840\/kVzJ4kgC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1011681458178723840\/kVzJ4kgC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/617385837\/1461091417","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 11:05:05 +0000 2020","id":1291329442879614976,"id_str":"1291329442879614976","text":"Natalia, 9 a\u00f1os, padece fallo intestinal permanente. Hace 13 a\u00f1os varios padres de ni\u00f1os con similares\u2026 https:\/\/t.co\/HSCS9dC1zZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":164,"favourites_count":5050,"statuses_count":29909,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Natalia, 9 a\u00f1os, padece fallo intestinal permanente. Hace 13 a\u00f1os varios padres de ni\u00f1os con similares #EnfermedadesRaras decidieron crear NUPA @SomosNupa.\n\n@COPE habl\u00f3 con su directora sobre el trabajo de esta #Asociaci\u00f3nDePacientes\nhttps:\/\/t.co\/ZHGwsJnGyq","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[103,121]},{"text":"Asociaci\u00f3nDePacientes","indices":[211,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZHGwsJnGyq","expanded_url":"https:\/\/www.cope.es\/trecetv\/programas\/trece-al-dia\/videos\/natalia-pequena-con-fallo-intestinal-que-todos-tenemos-una-leccion-que-aprender-20200514_1105283","display_url":"cope.es\/trecetv\/progra\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SomosNupa","name":"Somos NUPA","id":1648585284,"id_str":"1648585284","indices":[144,154]},{"screen_name":"COPE","name":"COPE","id":9706822,"id_str":"9706822","indices":[157,162]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":4,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HSCS9dC1zZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291329442879614976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[120,138]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596821825102"}
{"created_at":"Fri Aug 07 17:36:43 +0000 2020","id":1291790386931867651,"id_str":"1291790386931867651","text":"\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99\ud83d\udc99 mi \u00e1ngel","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":617385837,"id_str":"617385837","name":"sara garcia moro","screen_name":"saragarcia1979","location":null,"url":null,"description":null,"translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":46,"friends_count":208,"listed_count":0,"favourites_count":1678,"statuses_count":728,"created_at":"Sun Jun 24 17:24:00 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1011681458178723840\/kVzJ4kgC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1011681458178723840\/kVzJ4kgC_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/617385837\/1461091417","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1291329442879614976,"quoted_status_id_str":"1291329442879614976","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 11:05:05 +0000 2020","id":1291329442879614976,"id_str":"1291329442879614976","text":"Natalia, 9 a\u00f1os, padece fallo intestinal permanente. Hace 13 a\u00f1os varios padres de ni\u00f1os con similares\u2026 https:\/\/t.co\/HSCS9dC1zZ","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":164,"favourites_count":5050,"statuses_count":29909,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Natalia, 9 a\u00f1os, padece fallo intestinal permanente. Hace 13 a\u00f1os varios padres de ni\u00f1os con similares #EnfermedadesRaras decidieron crear NUPA @SomosNupa.\n\n@COPE habl\u00f3 con su directora sobre el trabajo de esta #Asociaci\u00f3nDePacientes\nhttps:\/\/t.co\/ZHGwsJnGyq","display_text_range":[0,257],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[103,121]},{"text":"Asociaci\u00f3nDePacientes","indices":[211,233]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/ZHGwsJnGyq","expanded_url":"https:\/\/www.cope.es\/trecetv\/programas\/trece-al-dia\/videos\/natalia-pequena-con-fallo-intestinal-que-todos-tenemos-una-leccion-que-aprender-20200514_1105283","display_url":"cope.es\/trecetv\/progra\u2026","indices":[234,257]}],"user_mentions":[{"screen_name":"SomosNupa","name":"Somos NUPA","id":1648585284,"id_str":"1648585284","indices":[144,154]},{"screen_name":"COPE","name":"COPE","id":9706822,"id_str":"9706822","indices":[157,162]}],"symbols":[]}},"quote_count":1,"reply_count":0,"retweet_count":3,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/HSCS9dC1zZ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291329442879614976","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[104,127]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/Z8etHok0Sw","expanded":"https:\/\/twitter.com\/rarasreales\/status\/1291329442879614976","display":"twitter.com\/rarasreales\/st\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596821803206"}
{"created_at":"Fri Aug 07 17:49:14 +0000 2020","id":1291793538133393408,"id_str":"1291793538133393408","text":"RT @porfiria_org: Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 47.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3166055031,"id_str":"3166055031","name":"Alfa-1 Espa\u00f1a","screen_name":"Alfa1Espana","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.alfa1.org.es","description":"Asociaci\u00f3n Alfa-1 de Espa\u00f1a, de pacientes y familiares con D\u00e9ficit de Alfa-1 Antitripsina #DAAT #EERR #Alpha1Awareness #EnfermedadesRaras #RareDisease","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1232,"friends_count":1915,"listed_count":17,"favourites_count":13212,"statuses_count":3834,"created_at":"Tue Apr 14 14:52:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204723121263169537\/PV1-4-6u_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204723121263169537\/PV1-4-6u_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3166055031\/1588064604","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 07:27:07 +0000 2020","id":1291636976760901632,"id_str":"1291636976760901632","text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edcu\u2026 https:\/\/t.co\/1PtVgos3Sc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":482,"friends_count":92,"listed_count":11,"favourites_count":371,"statuses_count":850,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32394,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3998,"statuses_count":68469,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":16,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dchU0p9HHH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 47.2. Limitar la financiaci\u00f3n de la divulgaci\u00f3n en #EnfermedadesRaras ser\u00e1 de grave consecuencia en su conocimiento. Ahora, \u00bfqui\u00e9n suple esas ayudas? \nExistimos!","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[32,41]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":5,"favorite_count":8,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[32,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1PtVgos3Sc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291636976760901632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32394,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3998,"statuses_count":68469,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":16,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dchU0p9HHH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[50,59]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"porfiria_org","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","id":2618269101,"id_str":"2618269101","indices":[3,16]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[73,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596822554511"}
{"created_at":"Fri Aug 07 17:52:07 +0000 2020","id":1291794265371279360,"id_str":"1291794265371279360","text":"RT @RarasReales: \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f\ud83d\uddbc\ufe0f \n\nCuidadores, pacientes, m\u00e9dicos, familia o amigos. Cualquier persona relacionada con el colectivo #EnfermedadesRara\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3166055031,"id_str":"3166055031","name":"Alfa-1 Espa\u00f1a","screen_name":"Alfa1Espana","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.alfa1.org.es","description":"Asociaci\u00f3n Alfa-1 de Espa\u00f1a, de pacientes y familiares con D\u00e9ficit de Alfa-1 Antitripsina #DAAT #EERR #Alpha1Awareness #EnfermedadesRaras #RareDisease","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1232,"friends_count":1915,"listed_count":17,"favourites_count":13217,"statuses_count":3835,"created_at":"Tue Apr 14 14:52:35 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"9266CC","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204723121263169537\/PV1-4-6u_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1204723121263169537\/PV1-4-6u_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3166055031\/1588064604","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 17:20:04 +0000 2020","id":1291786196528574464,"id_str":"1291786196528574464","text":"\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f\ud83d\uddbc\ufe0f \n\nCuidadores, pacientes, m\u00e9dicos, familia o amigos. Cualquier persona relacionada con el colectivo\u2026 https:\/\/t.co\/cGbxzXAMFD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":164,"favourites_count":5050,"statuses_count":29909,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f\ud83d\uddbc\ufe0f \n\nCuidadores, pacientes, m\u00e9dicos, familia o amigos. Cualquier persona relacionada con el colectivo #EnfermedadesRaras puede enviar obras de arte al concurso #RareArtist. \n\n\ud83d\udcc5 Se admiten nuevos trabajos hasta el 15 de octubre. \n\nM\u00e1s info\nhttps:\/\/t.co\/uj7q0UEz9L https:\/\/t.co\/3qsGOMSfsN","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[105,123]},{"text":"RareArtist","indices":[163,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uj7q0UEz9L","expanded_url":"https:\/\/www.rareartist.org\/information\/","display_url":"rareartist.org\/information\/","indices":[242,265]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291786193022197761,"id_str":"1291786193022197761","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1YssjXoAEROp5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1YssjXoAEROp5.png","url":"https:\/\/t.co\/3qsGOMSfsN","display_url":"pic.twitter.com\/3qsGOMSfsN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291786196528574464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":700,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":465,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291786193022197761,"id_str":"1291786193022197761","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1YssjXoAEROp5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1YssjXoAEROp5.png","url":"https:\/\/t.co\/3qsGOMSfsN","display_url":"pic.twitter.com\/3qsGOMSfsN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291786196528574464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":700,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":465,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":1,"favorite_count":1,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cGbxzXAMFD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291786196528574464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596822727898"}
{"created_at":"Fri Aug 07 17:59:11 +0000 2020","id":1291796041143066627,"id_str":"1291796041143066627","text":"RT @RarasReales: \ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f\ud83d\uddbc\ufe0f \n\nCuidadores, pacientes, m\u00e9dicos, familia o amigos. Cualquier persona relacionada con el colectivo #EnfermedadesRara\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":332187003,"id_str":"332187003","name":"Marga Peralta","screen_name":"mapeav75","location":null,"url":"http:\/\/milcosasquecontar.wordpress.com","description":"Ingeniera inform\u00e1tica un poco friki dando la lata para que se conozca el #ehlersdanlos\nColaborando con @ANSEDH y #Cronichat","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":412,"friends_count":395,"listed_count":11,"favourites_count":11768,"statuses_count":5572,"created_at":"Sat Jul 09 10:59:43 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052796862879666176\/egYXZ5Is_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1052796862879666176\/egYXZ5Is_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/332187003\/1594282065","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 17:20:04 +0000 2020","id":1291786196528574464,"id_str":"1291786196528574464","text":"\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f\ud83d\uddbc\ufe0f \n\nCuidadores, pacientes, m\u00e9dicos, familia o amigos. Cualquier persona relacionada con el colectivo\u2026 https:\/\/t.co\/cGbxzXAMFD","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":164,"favourites_count":5050,"statuses_count":29909,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfa8\ud83d\udd8c\ufe0f\ud83d\uddbc\ufe0f \n\nCuidadores, pacientes, m\u00e9dicos, familia o amigos. Cualquier persona relacionada con el colectivo #EnfermedadesRaras puede enviar obras de arte al concurso #RareArtist. \n\n\ud83d\udcc5 Se admiten nuevos trabajos hasta el 15 de octubre. \n\nM\u00e1s info\nhttps:\/\/t.co\/uj7q0UEz9L https:\/\/t.co\/3qsGOMSfsN","display_text_range":[0,265],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[105,123]},{"text":"RareArtist","indices":[163,174]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/uj7q0UEz9L","expanded_url":"https:\/\/www.rareartist.org\/information\/","display_url":"rareartist.org\/information\/","indices":[242,265]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291786193022197761,"id_str":"1291786193022197761","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1YssjXoAEROp5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1YssjXoAEROp5.png","url":"https:\/\/t.co\/3qsGOMSfsN","display_url":"pic.twitter.com\/3qsGOMSfsN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291786196528574464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":700,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":465,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291786193022197761,"id_str":"1291786193022197761","indices":[266,289],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1YssjXoAEROp5.png","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee1YssjXoAEROp5.png","url":"https:\/\/t.co\/3qsGOMSfsN","display_url":"pic.twitter.com\/3qsGOMSfsN","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291786196528574464\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"medium":{"w":1024,"h":700,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":465,"resize":"fit"},"large":{"w":1024,"h":700,"resize":"fit"},"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":2,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cGbxzXAMFD","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291786196528574464","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[106,129]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596823151275"}
{"created_at":"Fri Aug 07 18:03:45 +0000 2020","id":1291797189702950912,"id_str":"1291797189702950912","text":"RT @porfiria_org: Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 47.\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/#!\/download\/ipad\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPad\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":783329040170115072,"id_str":"783329040170115072","name":"Lupus C\u00e1diz","screen_name":"lupus_cadiz","location":null,"url":null,"description":"Asociaci\u00f3n de afectados de LUPUS en la provincia de C\u00e1diz.\n*cadizlupus@gmail.com\n\n*lupus_cadiz (Instagram)","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":35,"friends_count":51,"listed_count":2,"favourites_count":212,"statuses_count":164,"created_at":"Tue Oct 04 15:32:51 +0000 2016","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"981CEB","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259446966280429568\/KUldAQ6I_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1259446966280429568\/KUldAQ6I_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/783329040170115072\/1480951970","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 07:27:07 +0000 2020","id":1291636976760901632,"id_str":"1291636976760901632","text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edcu\u2026 https:\/\/t.co\/1PtVgos3Sc","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2618269101,"id_str":"2618269101","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","screen_name":"porfiria_org","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.porfiria.org","description":"Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de Porfiria (AEP): Entidad sin \u00e1nimo de lucro, declarada de inter\u00e9s p\u00fablico, como punto de encuentro de los afectados y sus familias.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":482,"friends_count":92,"listed_count":11,"favourites_count":371,"statuses_count":850,"created_at":"Tue Jun 17 20:41:11 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/572132862959181824\/rLwUEjoC_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2618269101\/1403081213","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32394,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3998,"statuses_count":68469,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":16,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dchU0p9HHH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"extended_tweet":{"full_text":"Desde la Asociaci\u00f3n Espa\u00f1ola de #Porfiria nos unimos a @FEDER_ONG y mostramos nuestra disconformidad ante en art\u00edculo 47.2. Limitar la financiaci\u00f3n de la divulgaci\u00f3n en #EnfermedadesRaras ser\u00e1 de grave consecuencia en su conocimiento. Ahora, \u00bfqui\u00e9n suple esas ayudas? \nExistimos!","display_text_range":[0,279],"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[32,41]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[169,187]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":1,"retweet_count":6,"favorite_count":9,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[32,41]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/1PtVgos3Sc","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291636976760901632","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[55,65]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_id":1291426310900690944,"quoted_status_id_str":"1291426310900690944","quoted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:30:00 +0000 2020","id":1291426310900690944,"id_str":"1291426310900690944","text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere\u2026 https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":19394390,"id_str":"19394390","name":"FEDER","screen_name":"FEDER_ONG","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.enfermedades-raras.org","description":"@FEDER_ONG,la voz de 3 millones de personas con #enfermedadesraras en Espa\u00f1a. Representamos a 375 asociaciones de pacientes y a 1.313 patolog\u00edas poco frecuentes","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":32394,"friends_count":8886,"listed_count":828,"favourites_count":3998,"statuses_count":68469,"created_at":"Fri Jan 23 13:48:35 +0000 2009","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"804071","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"031217","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269877662111150081\/95uekGsR_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/19394390\/1590669507","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udf40 Trasladamos nuestra disconformidad ante la aprobaci\u00f3n del art\u00edculo 47.2 del dictamen.\n\n\ud83d\udd39Este art\u00edculo se refiere a prohibir el patrocinio de actividades de las asociaciones de pacientes por parte de la industria.\n\nConoce m\u00e1s: https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_text_range":[0,251],"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/3SVEbBm2wY","expanded_url":"https:\/\/tinyurl.com\/yyngtek9","display_url":"tinyurl.com\/yyngtek9","indices":[228,251]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290907930720698368,"id_str":"1290907930720698368","indices":[252,275],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo57GhXgAAz57n.jpg","url":"https:\/\/t.co\/zbDQdY3fNM","display_url":"pic.twitter.com\/zbDQdY3fNM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"small":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"},"medium":{"w":490,"h":300,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":3,"reply_count":0,"retweet_count":16,"favorite_count":25,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/c9Ysmv90TQ","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291426310900690944","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[116,139]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"quoted_status_permalink":{"url":"https:\/\/t.co\/dchU0p9HHH","expanded":"https:\/\/twitter.com\/FEDER_ONG\/status\/1291426310900690944","display":"twitter.com\/FEDER_ONG\/stat\u2026"},"is_quote_status":true,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Porfiria","indices":[50,59]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"porfiria_org","name":"Asociaci\u00f3n Porfiria","id":2618269101,"id_str":"2618269101","indices":[3,16]},{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[73,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596823425113"}
{"created_at":"Fri Aug 07 18:05:55 +0000 2020","id":1291797734748454915,"id_str":"1291797734748454915","text":"\u00a1El peri\u00f3dico de las Enfermedades Raras est\u00e1 disponible! https:\/\/t.co\/kesUwRJ2YW Gracias a @MnataliaV #enfermedadesraras #nuevastecnolog\u00edas","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3305988346,"id_str":"3305988346","name":"Asociaci\u00f3n GERNA","screen_name":"GernaInfo","location":"Navarra","url":"http:\/\/www.enfermedadespocofrecuentes.org\/","description":"Somos un grupo sin \u00e1nimo de lucro que luchamos por la gente que sufre enfermedades poco frecuentes. Estamos empezando nuestra andadura con mucho \u00e1nimo.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":878,"friends_count":808,"listed_count":26,"favourites_count":72,"statuses_count":4676,"created_at":"Mon Jun 01 20:07:51 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"642D8B","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme10\/bg.gif","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"FF0000","profile_sidebar_border_color":"65B0DA","profile_sidebar_fill_color":"7AC3EE","profile_text_color":"3D1957","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702536525146431489\/Nwc7AiHX_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/702536525146431489\/Nwc7AiHX_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3305988346\/1433190017","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[102,120]},{"text":"nuevastecnolog\u00edas","indices":[121,139]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/kesUwRJ2YW","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/GernaInfo\/1433192637?edition_id=a2d56110-d8d8-11ea-b578-002590a5ba2d","display_url":"paper.li\/GernaInfo\/1433\u2026","indices":[57,80]}],"user_mentions":[{"screen_name":"MnataliaV","name":"Natalia Valencia G.","id":194347265,"id_str":"194347265","indices":[91,101]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596823555062"}
{"created_at":"Fri Aug 07 18:19:11 +0000 2020","id":1291801074249142273,"id_str":"1291801074249142273","text":"RT @hirokonishimura: My hope for #RareDiseaseDay is for people to recognize \"Arteriovenous Malformation.\" RT @TAAF: My hope for #RareDiseas\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1286321430263730176,"id_str":"1286321430263730176","name":"Senadevrim\ud83c\udf15","screen_name":"DeviantLovatic","location":null,"url":null,"description":"I am interested in literature, visual arts and medicine \ud83d\ude09","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":315,"friends_count":864,"listed_count":0,"favourites_count":2617,"statuses_count":1268,"created_at":"Thu Jul 23 15:25:11 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1289943679952715777\/I-N9wNL__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1289943679952715777\/I-N9wNL__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1286321430263730176\/1595594194","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Mon Feb 29 18:01:15 +0000 2016","id":704365832189640707,"id_str":"704365832189640707","text":"My hope for #RareDiseaseDay is for people to recognize \"Arteriovenous Malformation.\" RT @TAAF: My hope for #RareDiseaseDay is ___. #AVM","source":"\u003ca href=\"http:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":2402374440,"id_str":"2402374440","name":"Hiro Nishimura \ud83d\udcb0 Freelance Finances","screen_name":"hirokonishimura","location":"\u4eac\u90fd \u26e9\ufe0f\u2192MD \ud83e\udd80\u2192NYC \ud83d\uddfd\u2192MD \ud83e\udd80","url":"https:\/\/hiroko.io","description":"Founder @awsnewbies @cloudnewbies \u2601\ufe0f \nTechInstructor @LinkedIn @eggheadio \ud83c\udf93\nTechWriter @24villages \ud83d\udcdd\nBylines @thisisinsider @_jeffersonfrank \n\u6587\u7cfb\u2192\u30a8\u30f3\u30b8\u30cb\u30a2\u2192\u30b3\u30f3\u30b5\u30eb \ud83d\udcbb","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":7733,"friends_count":1241,"listed_count":135,"favourites_count":30307,"statuses_count":43831,"created_at":"Sat Mar 22 00:52:04 +0000 2014","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"ACDED6","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme18\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"038543","profile_sidebar_border_color":"EEEEEE","profile_sidebar_fill_color":"F6F6F6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283847144705863680\/k0zoDcST_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1283847144705863680\/k0zoDcST_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/2402374440\/1580754969","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":3,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[12,27]},{"text":"RareDiseaseDay","indices":[107,122]},{"text":"AVM","indices":[131,135]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"TAAF","name":"TAAF","id":21989975,"id_str":"21989975","indices":[88,93]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[33,48]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"hirokonishimura","name":"Hiro Nishimura \ud83d\udcb0 Freelance Finances","id":2402374440,"id_str":"2402374440","indices":[3,19]},{"screen_name":"TAAF","name":"TAAF","id":21989975,"id_str":"21989975","indices":[109,114]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1596824351261"}
{"created_at":"Fri Aug 07 18:35:03 +0000 2020","id":1291805068879187969,"id_str":"1291805068879187969","text":"\u26f0\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\u26f0\ufe0f La asociaci\u00f3n \u201cEn Ruta por las #EnfermedadesRaras\u201d vuelve a la monta\u00f1a tras confinamiento para seguir reca\u2026 https:\/\/t.co\/5f9OkdFXRM","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5050,"statuses_count":29910,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u26f0\ufe0f\ud83d\udeb6\u200d\u2640\ufe0f\u26f0\ufe0f La asociaci\u00f3n \u201cEn Ruta por las #EnfermedadesRaras\u201d vuelve a la monta\u00f1a tras confinamiento para seguir recaudando fondos para su investigaci\u00f3n. \n\nRelanzan campa\u00f1a #SeguimosEnRutaPorLaInvestigaci\u00f3n coincidiendo con la \u201cnueva normalidad\u201d \ud83d\udc4f\ud83d\udc4f\nhttps:\/\/t.co\/zSp9pg5WGL","display_text_range":[0,270],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[40,58]},{"text":"SeguimosEnRutaPorLaInvestigaci\u00f3n","indices":[171,204]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/zSp9pg5WGL","expanded_url":"https:\/\/www.diariodevalderrueda.es\/texto-diario\/mostrar\/2033779\/manuel-merillas-carlos-lozano-llevan-enfermedades-raras-alto","display_url":"diariodevalderrueda.es\/texto-diario\/m\u2026","indices":[247,270]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[40,58]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/5f9OkdFXRM","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291805068879187969","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596825303655"}
{"created_at":"Fri Aug 07 18:36:06 +0000 2020","id":1291805331597688834,"id_str":"1291805331597688834","text":"RT @pfizer_spain: Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3305538845,"id_str":"3305538845","name":"Zetti SRL","screen_name":"ZettiSRL","location":"Ciudad Aut\u00f3noma de Buenos Aire","url":"https:\/\/zetti.com.ar","description":"Zetti Ingenier\u00eda en Sistemas S.R.L. brinda software adaptados a la necesidad del cliente orientados al Mercado de la Salud.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":168,"friends_count":160,"listed_count":80,"favourites_count":1655,"statuses_count":14590,"created_at":"Mon Jun 01 12:22:27 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605358749583351810\/a8KR4yPx_normal.png","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/605358749583351810\/a8KR4yPx_normal.png","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3305538845\/1523967545","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Fri Aug 07 07:38:00 +0000 2020","id":1291639715016216579,"id_str":"1291639715016216579","text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededo\u2026 https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/about.twitter.com\/products\/tweetdeck\" rel=\"nofollow\"\u003eTweetDeck\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":123278276,"id_str":"123278276","name":"Pfizer Espa\u00f1a","screen_name":"pfizer_spain","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.pfizer.es","description":"Twitter oficial de Pfizer Espa\u00f1a. Innovaciones que cambian la vida de los pacientes. Aqu\u00ed tienes nuestras normas para la comunidad: http:\/\/bit.ly\/2LlyJIU","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":22591,"friends_count":1553,"listed_count":561,"favourites_count":2892,"statuses_count":11440,"created_at":"Mon Mar 15 15:34:14 +0000 2010","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"FCFCFC","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme13\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"0087CD","profile_sidebar_border_color":"37A837","profile_sidebar_fill_color":"F2F2F7","profile_text_color":"3D3C3D","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278591471483072512\/9wprX30v_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/123278276\/1582282759","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Queda justo un mes para el D\u00eda Mundial de concienciaci\u00f3n de #Duchenne, una distrofia muscular que afecta a alrededor de 1.000 personas en Espa\u00f1a\n\n\ud83d\udd0e Aprendemos un poco m\u00e1s de ella con esta infograf\u00eda @DPPSpain @duchenneday #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_text_range":[0,240],"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[222,240]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"DPPSpain","name":"Duchenne Parent Project Espa\u00f1a","id":599598567,"id_str":"599598567","indices":[199,208]},{"screen_name":"DuchenneDay","name":"World Duchenne Awareness Day \ud83c\udf88","id":3240935363,"id_str":"3240935363","indices":[209,221]}],"symbols":[],"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1290903030058098688,"id_str":"1290903030058098688","indices":[241,264],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Eeo1d2IWoAAfOuf.jpg","url":"https:\/\/t.co\/pP3whCHi28","display_url":"pic.twitter.com\/pP3whCHi28","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/pfizer_spain\/status\/1291639715016216579\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"large":{"w":2048,"h":1146,"resize":"fit"},"medium":{"w":1200,"h":672,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":381,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":10,"favorite_count":11,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[60,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/RBcpbIXDta","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291639715016216579","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"Duchenne","indices":[78,87]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"pfizer_spain","name":"Pfizer Espa\u00f1a","id":123278276,"id_str":"123278276","indices":[3,16]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596825366292"}
{"created_at":"Fri Aug 07 19:40:03 +0000 2020","id":1291821425632976898,"id_str":"1291821425632976898","text":"\"Los problemas de diagn\u00f3stico y tratamiento de las #EnfermedadesRaras se deben, seg\u00fan el 72% del colectivo, al desc\u2026 https:\/\/t.co\/rTorWtB4nS","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5050,"statuses_count":29911,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\"Los problemas de diagn\u00f3stico y tratamiento de las #EnfermedadesRaras se deben, seg\u00fan el 72% del colectivo, al desconocimiento que los especialistas tienen sobre la enfermedad. La formaci\u00f3n continua de los profesionales en EE.RR. es una gran necesidad\"  \nhttps:\/\/t.co\/nu1vwyOVnI","display_text_range":[0,278],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[51,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/nu1vwyOVnI","expanded_url":"https:\/\/medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\/las-enfermedades-raras-protagonistas-en-el-ciclo-del-ceu-educar-para-la-salud\/","display_url":"medios.uchceu.es\/actualidad-ceu\u2026","indices":[255,278]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[51,69]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/rTorWtB4nS","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291821425632976898","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596829203409"}
{"created_at":"Fri Aug 07 19:43:13 +0000 2020","id":1291822222882099202,"id_str":"1291822222882099202","text":"The latest #RareDiseaseDay! https:\/\/t.co\/gHUR7A8DgP Thanks to @rdmd @Primary_Immune #raredisease #genomics","source":"\u003ca href=\"https:\/\/paper.li\" rel=\"nofollow\"\u003ePaper.li\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":335246117,"id_str":"335246117","name":"SeqComplete","screen_name":"SeqComplete","location":null,"url":null,"description":"Latest Buzzz in Cutting-Edge #NGS #Genomics #PersonalizedMedicine #PrecisionMedicine #LiquidBiopsy  #BioIT  #RNASeq #CRISPR #Geneediting #Bigdata","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":3871,"friends_count":3081,"listed_count":348,"favourites_count":653,"statuses_count":241582,"created_at":"Thu Jul 14 11:33:48 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000309","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"012A5F","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/432012289185546240\/nESezhJN_normal.jpeg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/335246117\/1492352246","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"RareDiseaseDay","indices":[11,26]},{"text":"raredisease","indices":[84,96]},{"text":"genomics","indices":[97,106]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/gHUR7A8DgP","expanded_url":"https:\/\/paper.li\/SeqComplete\/1361821233?edition_id=3989eec0-d8e6-11ea-8045-0cc47a0d1609","display_url":"paper.li\/SeqComplete\/13\u2026","indices":[28,51]}],"user_mentions":[{"screen_name":"rdmd","name":"RDMD","id":889865010767200257,"id_str":"889865010767200257","indices":[62,67]},{"screen_name":"Primary_Immune","name":"Yoni Maisel","id":79975924,"id_str":"79975924","indices":[68,83]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"en","timestamp_ms":"1596829393488"}
{"created_at":"Fri Aug 07 19:52:52 +0000 2020","id":1291824652218699780,"id_str":"1291824652218699780","text":"\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4\nHoy Jennifer ha logrado su s\u00e9ptima cima, y ma\u00f1ana va a por la final. \u00a1Gracias, campeona! \n\n\ud83d\udc95 Si quer\u00e9is ay\u2026 https:\/\/t.co\/N8I2PEieTA","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/iphone\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for iPhone\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":589370427,"id_str":"589370427","name":"AEFAT","screen_name":"AEF_AT","location":"Espa\u00f1a","url":"http:\/\/www.aefat.es","description":"AEFAT es la asociaci\u00f3n de familias afectadas con ataxia telangiectasia en Espa\u00f1a. La AT es una enfermedad rara y neurodegenerativa que a\u00fan no tiene cura.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":1001,"friends_count":1056,"listed_count":35,"favourites_count":3194,"statuses_count":3704,"created_at":"Thu May 24 17:33:08 +0000 2012","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":true,"profile_link_color":"0084B4","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/976450520176119808\/rrxdF1YC_normal.jpg","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4\ud83c\udfd4\nHoy Jennifer ha logrado su s\u00e9ptima cima, y ma\u00f1ana va a por la final. \u00a1Gracias, campeona! \n\n\ud83d\udc95 Si quer\u00e9is ayudarnos en nuestro proyecto educativo, a\u00fan pod\u00e9is donar. \u00a1Gracias! \n\n\u27a1\ufe0f M\u00e1s info en https:\/\/t.co\/XvYG8E1UdA #ataxiatelangiectasia #enfermedadesraras https:\/\/t.co\/tuhzQjZTXl","display_text_range":[0,263],"entities":{"hashtags":[{"text":"ataxiatelangiectasia","indices":[223,244]},{"text":"enfermedadesraras","indices":[245,263]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/XvYG8E1UdA","expanded_url":"http:\/\/www.aefat.es","display_url":"aefat.es","indices":[199,222]}],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291824643419049985,"id_str":"1291824643419049985","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee17qzcWkAE-JDs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee17qzcWkAE-JDs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tuhzQjZTXl","display_url":"pic.twitter.com\/tuhzQjZTXl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AEF_AT\/status\/1291824652218699780\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291824643419049985,"id_str":"1291824643419049985","indices":[264,287],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee17qzcWkAE-JDs.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/Ee17qzcWkAE-JDs.jpg","url":"https:\/\/t.co\/tuhzQjZTXl","display_url":"pic.twitter.com\/tuhzQjZTXl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/AEF_AT\/status\/1291824652218699780\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"small":{"w":510,"h":680,"resize":"fit"},"large":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"},"medium":{"w":720,"h":960,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/N8I2PEieTA","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291824652218699780","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596829972687"}
{"created_at":"Fri Aug 07 20:27:52 +0000 2020","id":1291833460705951749,"id_str":"1291833460705951749","text":"#bihar #sitamadhi #picture  #nursinghome #lifestyle #health #disease #HopeHealthHospital #womenhealth\u2026 https:\/\/t.co\/CWYsDeUYIE","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1276822535556829185,"id_str":"1276822535556829185","name":"HopeHealthHospital","screen_name":"HopeHealthHosp","location":"rajopatti Sitamadhi","url":null,"description":"\u091c\u094b \u092e\u0930\u0940\u091c \u0915\u0908 \u0921\u0949\u0915\u094d\u091f\u0930 \u0915\u094b \u0926\u093f\u0916\u093e \u091a\u0941\u0915\u0947 \u0939\u094b \u092f\u093e \u092a\u0941\u0930\u093e\u0928\u0940 \u092c\u0940\u092e\u093e\u0930\u0940 \u0939\u094b \u092f\u093e \u092a\u0948\u0938\u093e \u092c\u0939\u0941\u0924 \u0932\u0917\u0924\u093e \u0939\u094b \u0907\u0932\u093e\u091c \u092e\u0947\u0902 \u092f\u093e \u092c\u0939\u0941\u0924 \u092a\u0930\u0947\u0936\u093e\u0928 \u0939\u094b \u0924\u094b \u090f\u0915 \u092c\u093e\u0930 \u0905\u0935\u0936\u094d\u092f \u092e\u093f\u0932\u0947\n#bihar #sitamadhi #hospital","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":27,"listed_count":0,"favourites_count":45,"statuses_count":196,"created_at":"Sat Jun 27 10:20:05 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276822772837085185\/gobS_WM5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276822772837085185\/gobS_WM5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1276822535556829185\/1593254867","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#bihar #sitamadhi #picture  #nursinghome #lifestyle #health #disease #HopeHealthHospital #womenhealth #hairtreatment #kidneydisease #skintreatment #doctor #treatment #relive #rarediseaseday #diseases #heartdisease\u2026 https:\/\/t.co\/cueCYLsJd2","display_text_range":[0,238],"entities":{"hashtags":[{"text":"bihar","indices":[0,6]},{"text":"sitamadhi","indices":[7,17]},{"text":"picture","indices":[18,26]},{"text":"nursinghome","indices":[28,40]},{"text":"lifestyle","indices":[41,51]},{"text":"health","indices":[52,59]},{"text":"disease","indices":[60,68]},{"text":"HopeHealthHospital","indices":[69,88]},{"text":"womenhealth","indices":[89,101]},{"text":"hairtreatment","indices":[102,116]},{"text":"kidneydisease","indices":[117,131]},{"text":"skintreatment","indices":[132,146]},{"text":"doctor","indices":[147,154]},{"text":"treatment","indices":[155,165]},{"text":"relive","indices":[166,173]},{"text":"rarediseaseday","indices":[174,189]},{"text":"diseases","indices":[190,199]},{"text":"heartdisease","indices":[200,213]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/cueCYLsJd2","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CDmfs90JeAc\/?igshid=ya40t79uhqlt","display_url":"instagram.com\/p\/CDmfs90JeAc\/\u2026","indices":[215,238]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"bihar","indices":[0,6]},{"text":"sitamadhi","indices":[7,17]},{"text":"picture","indices":[18,26]},{"text":"nursinghome","indices":[28,40]},{"text":"lifestyle","indices":[41,51]},{"text":"health","indices":[52,59]},{"text":"disease","indices":[60,68]},{"text":"HopeHealthHospital","indices":[69,88]},{"text":"womenhealth","indices":[89,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/CWYsDeUYIE","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291833460705951749","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1596832072794"}
{"created_at":"Fri Aug 07 20:28:50 +0000 2020","id":1291833703937835008,"id_str":"1291833703937835008","text":"#bihar #sitamadhi #picture  #nursinghome #lifestyle #health #disease #HopeHealthHospital #womenhealth\u2026 https:\/\/t.co\/D9jOfxQXTg","source":"\u003ca href=\"http:\/\/instagram.com\" rel=\"nofollow\"\u003eInstagram\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1276822535556829185,"id_str":"1276822535556829185","name":"HopeHealthHospital","screen_name":"HopeHealthHosp","location":"rajopatti Sitamadhi","url":null,"description":"\u091c\u094b \u092e\u0930\u0940\u091c \u0915\u0908 \u0921\u0949\u0915\u094d\u091f\u0930 \u0915\u094b \u0926\u093f\u0916\u093e \u091a\u0941\u0915\u0947 \u0939\u094b \u092f\u093e \u092a\u0941\u0930\u093e\u0928\u0940 \u092c\u0940\u092e\u093e\u0930\u0940 \u0939\u094b \u092f\u093e \u092a\u0948\u0938\u093e \u092c\u0939\u0941\u0924 \u0932\u0917\u0924\u093e \u0939\u094b \u0907\u0932\u093e\u091c \u092e\u0947\u0902 \u092f\u093e \u092c\u0939\u0941\u0924 \u092a\u0930\u0947\u0936\u093e\u0928 \u0939\u094b \u0924\u094b \u090f\u0915 \u092c\u093e\u0930 \u0905\u0935\u0936\u094d\u092f \u092e\u093f\u0932\u0947\n#bihar #sitamadhi #hospital","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":19,"friends_count":27,"listed_count":0,"favourites_count":45,"statuses_count":197,"created_at":"Sat Jun 27 10:20:05 +0000 2020","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276822772837085185\/gobS_WM5_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1276822772837085185\/gobS_WM5_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1276822535556829185\/1593254867","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"#bihar #sitamadhi #picture  #nursinghome #lifestyle #health #disease #HopeHealthHospital #womenhealth #hairtreatment #kidneydisease #skintreatment #doctor #treatment #relive #rarediseaseday #diseases #heartdisease\u2026 https:\/\/t.co\/i6dpvDYmiM","display_text_range":[0,238],"entities":{"hashtags":[{"text":"bihar","indices":[0,6]},{"text":"sitamadhi","indices":[7,17]},{"text":"picture","indices":[18,26]},{"text":"nursinghome","indices":[28,40]},{"text":"lifestyle","indices":[41,51]},{"text":"health","indices":[52,59]},{"text":"disease","indices":[60,68]},{"text":"HopeHealthHospital","indices":[69,88]},{"text":"womenhealth","indices":[89,101]},{"text":"hairtreatment","indices":[102,116]},{"text":"kidneydisease","indices":[117,131]},{"text":"skintreatment","indices":[132,146]},{"text":"doctor","indices":[147,154]},{"text":"treatment","indices":[155,165]},{"text":"relive","indices":[166,173]},{"text":"rarediseaseday","indices":[174,189]},{"text":"diseases","indices":[190,199]},{"text":"heartdisease","indices":[200,213]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/i6dpvDYmiM","expanded_url":"https:\/\/www.instagram.com\/p\/CDmf0J3pFlu\/?igshid=1t4xxpzae23m7","display_url":"instagram.com\/p\/CDmf0J3pFlu\/\u2026","indices":[215,238]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"bihar","indices":[0,6]},{"text":"sitamadhi","indices":[7,17]},{"text":"picture","indices":[18,26]},{"text":"nursinghome","indices":[28,40]},{"text":"lifestyle","indices":[41,51]},{"text":"health","indices":[52,59]},{"text":"disease","indices":[60,68]},{"text":"HopeHealthHospital","indices":[69,88]},{"text":"womenhealth","indices":[89,101]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/D9jOfxQXTg","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291833703937835008","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[103,126]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"und","timestamp_ms":"1596832130785"}
{"created_at":"Fri Aug 07 21:42:18 +0000 2020","id":1291852190072610816,"id_str":"1291852190072610816","text":"Hoy en nuestro blog compartimos una interesante charla con Juan Carri\u00f3n, presidente de @FEDER_ONG\u2026 https:\/\/t.co\/pIvDwA9PMl","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3586435637,"id_str":"3586435637","name":"YONEMALINICA","screen_name":"yonemalinica1","location":"FACEBOOK YO NEMALINICA","url":"http:\/\/www.yonemalinica.es","description":"Yo Nemal\u00ednica es una asociaci\u00f3n de \u00e1mbito nacional y sin \u00e1nimo de lucro, compuesta por personas relacionadas directamente con la Miopat\u00eda Nemal\u00ednica.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":467,"friends_count":574,"listed_count":109,"favourites_count":7246,"statuses_count":14056,"created_at":"Tue Sep 08 09:56:45 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":true,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"709397","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme6\/bg.gif","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"FF3300","profile_sidebar_border_color":"86A4A6","profile_sidebar_fill_color":"A0C5C7","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278061826790612992\/Bja4ogX__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1278061826790612992\/Bja4ogX__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3586435637\/1592327015","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Hoy en nuestro blog compartimos una interesante charla con Juan Carri\u00f3n, presidente de @FEDER_ONG \n\nhttps:\/\/t.co\/2LyQBqMP6L\n\n#enfermedadesraras #feder","display_text_range":[0,150],"entities":{"hashtags":[{"text":"enfermedadesraras","indices":[125,143]},{"text":"feder","indices":[144,150]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/2LyQBqMP6L","expanded_url":"http:\/\/www.yonemalinica.es\/entrevista-a-juan-carrion-feder\/","display_url":"yonemalinica.es\/entrevista-a-j\u2026","indices":[100,123]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[87,97]}],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/pIvDwA9PMl","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291852190072610816","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[99,122]}],"user_mentions":[{"screen_name":"FEDER_ONG","name":"FEDER","id":19394390,"id_str":"19394390","indices":[87,97]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596836538223"}
{"created_at":"Fri Aug 07 21:49:54 +0000 2020","id":1291854101748342784,"id_str":"1291854101748342784","text":"RT @RarasReales: \u00abLa gente necesita saber lo que tiene, ponerle apellido a lo que le pasa\u00bb\n\nLuz Couce Pico, jefa de servicio de #Neonatolog\u2026","source":"\u003ca href=\"https:\/\/mobile.twitter.com\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter Web App\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":413126294,"id_str":"413126294","name":"Antoni Montserrat Moliner","screen_name":"ToniMontserratM","location":"Luxemburg","url":null,"description":"Former Senior Expert on Cancer and Rare diseases, European Comission. Member of Luxembourg Comit\u00e9 National Maladies Rares. Casals catalans, drets de l'emigraci\u00f3","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":579,"friends_count":785,"listed_count":12,"favourites_count":3872,"statuses_count":1222,"created_at":"Tue Nov 15 14:24:21 +0000 2011","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"C0DEED","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269597506985435136\/e5eBtCD__normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1269597506985435136\/e5eBtCD__normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/413126294\/1575650559","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 17:10:06 +0000 2020","id":1291421300167249921,"id_str":"1291421300167249921","text":"\u00abLa gente necesita saber lo que tiene, ponerle apellido a lo que le pasa\u00bb\n\nLuz Couce Pico, jefa de servicio de\u2026 https:\/\/t.co\/SlhHaKRMk2","display_text_range":[0,140],"source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5050,"statuses_count":29911,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"\u00abLa gente necesita saber lo que tiene, ponerle apellido a lo que le pasa\u00bb\n\nLuz Couce Pico, jefa de servicio de #Neonatolog\u00eda del CHUS sobre las enfermedades metab\u00f3licas hereditarias, las cuales representan 1\/6 de las #EnfermedadesRaras https:\/\/t.co\/kRdK79dgvO","display_text_range":[0,235],"entities":{"hashtags":[{"text":"Neonatolog\u00eda","indices":[111,124]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[217,235]}],"urls":[],"user_mentions":[],"symbols":[],"media":[{"id":1291421298665627648,"id_str":"1291421298665627648","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kRdK79dgvO","display_url":"pic.twitter.com\/kRdK79dgvO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291421300167249921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":671,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":1248,"h":698,"resize":"fit"}}}]},"extended_entities":{"media":[{"id":1291421298665627648,"id_str":"1291421298665627648","indices":[236,259],"media_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","media_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/media\/EewM1DJWoAAjtoT.jpg","url":"https:\/\/t.co\/kRdK79dgvO","display_url":"pic.twitter.com\/kRdK79dgvO","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/RarasReales\/status\/1291421300167249921\/photo\/1","type":"photo","sizes":{"thumb":{"w":150,"h":150,"resize":"crop"},"medium":{"w":1200,"h":671,"resize":"fit"},"small":{"w":680,"h":380,"resize":"fit"},"large":{"w":1248,"h":698,"resize":"fit"}}}]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":8,"favorite_count":15,"entities":{"hashtags":[],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/SlhHaKRMk2","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291421300167249921","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[112,135]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596836994002"}
{"created_at":"Fri Aug 07 21:58:39 +0000 2020","id":1291856304630308865,"id_str":"1291856304630308865","text":"RT @RarasReales: Se estiman unos 400 casos de #EnfermedadDeAndrade en Espa\u00f1a. Como ocurre con muchas otras #EnfermedadesRaras, s\u00edntomas aso\u2026","source":"\u003ca href=\"http:\/\/twitter.com\/download\/android\" rel=\"nofollow\"\u003eTwitter for Android\u003c\/a\u003e","truncated":false,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":1128665127434248193,"id_str":"1128665127434248193","name":"CIBERER_Biobank","screen_name":"CibererBiobank","location":"Valencia, Spain","url":null,"description":"El @CIBERER Biobank (CBK) centraliza muestras de alto valor biol\u00f3gico para la investigaci\u00f3n y el diagn\u00f3stico en Enfermedades Raras.","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":156,"friends_count":102,"listed_count":4,"favourites_count":1055,"statuses_count":385,"created_at":"Wed May 15 14:15:10 +0000 2019","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"F5F8FA","profile_background_image_url":"","profile_background_image_url_https":"","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"1DA1F2","profile_sidebar_border_color":"C0DEED","profile_sidebar_fill_color":"DDEEF6","profile_text_color":"333333","profile_use_background_image":true,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128667114720698368\/kzhRLjeJ_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1128667114720698368\/kzhRLjeJ_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/1128665127434248193\/1557930772","default_profile":true,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"retweeted_status":{"created_at":"Thu Aug 06 15:05:05 +0000 2020","id":1291389839414374401,"id_str":"1291389839414374401","text":"Se estiman unos 400 casos de #EnfermedadDeAndrade en Espa\u00f1a. Como ocurre con muchas otras #EnfermedadesRaras, s\u00ednto\u2026 https:\/\/t.co\/qHjdM2rfCn","source":"\u003ca href=\"https:\/\/www.hootsuite.com\" rel=\"nofollow\"\u003eHootsuite Inc.\u003c\/a\u003e","truncated":true,"in_reply_to_status_id":null,"in_reply_to_status_id_str":null,"in_reply_to_user_id":null,"in_reply_to_user_id_str":null,"in_reply_to_screen_name":null,"user":{"id":3261814737,"id_str":"3261814737","name":"Raras pero Reales","screen_name":"RarasReales","location":"Espa\u00f1a","url":"https:\/\/www.rarasperoreales.es","description":"Sanofi Genzyme, comprometidos con el descubrimiento de terapias para pacientes con #EnfermedadesRaras.\nhttps:\/\/www.rarasperoreales.es\/es\/terminos-y-condiciones","translator_type":"none","protected":false,"verified":false,"followers_count":8546,"friends_count":2687,"listed_count":163,"favourites_count":5050,"statuses_count":29911,"created_at":"Sat May 16 15:39:23 +0000 2015","utc_offset":null,"time_zone":null,"geo_enabled":false,"lang":null,"contributors_enabled":false,"is_translator":false,"profile_background_color":"000000","profile_background_image_url":"http:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_image_url_https":"https:\/\/abs.twimg.com\/images\/themes\/theme1\/bg.png","profile_background_tile":false,"profile_link_color":"19CF86","profile_sidebar_border_color":"000000","profile_sidebar_fill_color":"000000","profile_text_color":"000000","profile_use_background_image":false,"profile_image_url":"http:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_image_url_https":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_images\/1260829480802750465\/QcvglvVT_normal.jpg","profile_banner_url":"https:\/\/pbs.twimg.com\/profile_banners\/3261814737\/1589440151","default_profile":false,"default_profile_image":false,"following":null,"follow_request_sent":null,"notifications":null},"geo":null,"coordinates":null,"place":null,"contributors":null,"is_quote_status":false,"extended_tweet":{"full_text":"Se estiman unos 400 casos de #EnfermedadDeAndrade en Espa\u00f1a. Como ocurre con muchas otras #EnfermedadesRaras, s\u00edntomas asociados a muchas otras patolog\u00edas + poco conocimiento en Atenci\u00f3n Primaria retrasan un diagn\u00f3stico precoz vital para su tratamiento.\nhttps:\/\/t.co\/g0qVs25rUP","display_text_range":[0,277],"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadDeAndrade","indices":[29,49]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[90,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/g0qVs25rUP","expanded_url":"https:\/\/elpais.com\/buenavida\/no-estas-solo\/2020-06-10\/hormigueo-calambres-y-frio-en-los-pies-son-solo-el-principio.html","display_url":"elpais.com\/buenavida\/no-e\u2026","indices":[254,277]}],"user_mentions":[],"symbols":[]}},"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":2,"favorite_count":4,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadDeAndrade","indices":[29,49]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[90,108]}],"urls":[{"url":"https:\/\/t.co\/qHjdM2rfCn","expanded_url":"https:\/\/twitter.com\/i\/web\/status\/1291389839414374401","display_url":"twitter.com\/i\/web\/status\/1\u2026","indices":[117,140]}],"user_mentions":[],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"possibly_sensitive":false,"filter_level":"low","lang":"es"},"is_quote_status":false,"quote_count":0,"reply_count":0,"retweet_count":0,"favorite_count":0,"entities":{"hashtags":[{"text":"EnfermedadDeAndrade","indices":[46,66]},{"text":"EnfermedadesRaras","indices":[107,125]}],"urls":[],"user_mentions":[{"screen_name":"RarasReales","name":"Raras pero Reales","id":3261814737,"id_str":"3261814737","indices":[3,15]}],"symbols":[]},"favorited":false,"retweeted":false,"filter_level":"low","lang":"es","timestamp_ms":"1596837519210"}
